{"date__gte": "2019-08-01", "date__lte": "2019-08-31", "period_humanized": "agosto 2019", "rows": [{"titulo": "Comiss\u00e3o aprova di\u00e2metro maior para roda e pneu de ve\u00edculos off road", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571510-comissao-aprova-diametro-maior-para-roda-e-pneu-de-veiculos-off-road/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos"], "pageviews": 22775, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que define crimes de abuso de autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571081-camara-aprova-projeto-que-define-crimes-de-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": ["direito penal", "militares", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 20499, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 29, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 23, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que desobriga empresas de contratar 2/3 de brasileiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575130-comissao-aprova-projeto-que-desobriga-empresas-de-contratar-2-3-de-brasileiros/", "tags_conteudo": ["estrangeiros", "reforma trabalhista"], "pageviews": 14021, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 41, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 37, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator antecipa pontos de parecer a projeto que amplia porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570987-relator-antecipa-pontos-de-parecer-a-projeto-que-amplia-porte-de-armas/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 8538, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e retoma puni\u00e7\u00e3o para quem divulgar 'fake news'", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577645-congresso-derruba-veto-e-retoma-punicao-para-quem-divulgar-fake-news/", "tags_conteudo": ["crimes cibern\u00e9ticos", "direito eleitoral", "direito penal", "internet", "jornalismo"], "pageviews": 7857, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o de MP da Liberdade Econ\u00f4mica; texto vai ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571023-camara-conclui-votacao-de-mp-da-liberdade-economica-texto-vai-ao-senado/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "CLT", "c\u00f3digo civil", "com\u00e9rcio", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 7812, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que autoriza porte de arma para novas categorias profissionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570688-aprovada-urgencia-para-projeto-que-autoriza-porte-de-arma-para-novas-categorias-profissionais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7599, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo retira urg\u00eancia de projeto de armas a pedido de Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570064-governo-retira-urgencia-de-projeto-de-armas-a-pedido-de-maia/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento"], "pageviews": 7261, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base da MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570318-camara-aprova-texto-base-da-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 6810, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes decidem adiar vota\u00e7\u00e3o de proposta que amplia porte de arma", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573635-lideres-decidem-adiar-votacao-de-proposta-que-amplia-porte-de-arma/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6368, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui 2\u00ba turno da reforma da Previd\u00eancia; texto vai ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567845-camara-conclui-2o-turno-da-reforma-da-previdencia-texto-vai-ao-senado/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 6117, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacientes de vitiligo e psor\u00edase poder\u00e3o ter atendimento priorit\u00e1rio no SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567320-pacientes-de-vitiligo-e-psoriase-poderao-ter-atendimento-prioritario-no-sus/", "tags_conteudo": ["sus", "doen\u00e7as"], "pageviews": 5525, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parecer flexibiliza porte de arma e aumenta penas do Estatuto do Desarmamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574170-parecer-flexibiliza-porte-de-arma-e-aumenta-penas-do-estatuto-do-desarmamento/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento"], "pageviews": 4429, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568925-plenario-pode-votar-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3874, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita destaque e conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto sobre abuso de autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571067-plenario-rejeita-destaque-e-conclui-votacao-de-projeto-sobre-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3851, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova texto-base de MP da Liberdade Econ\u00f4mica e encerra sess\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570310-plenario-aprova-texto-base-de-mp-da-liberdade-economica-e-encerra-sessao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3834, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar projeto que amplia porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572386-plenario-pode-votar-projeto-que-amplia-porte-de-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3770, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova novo conceito de biblioteca escolar e amplia prazo para cria\u00e7\u00e3o de acervo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570741-ccj-aprova-novo-conceito-de-biblioteca-escolar-e-amplia-prazo-para-criacao-de-acervo/", "tags_conteudo": ["bibliotecas", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "pne", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 3603, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base da reforma da Previd\u00eancia em 2\u00ba turno por 370 votos a 124", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567178-camara-aprova-texto-base-da-reforma-da-previdencia-em-2o-turno-por-370-votos-a-124/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 3540, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP restringe \u00e0 internet publica\u00e7\u00f5es ordenadas pela Lei das S/A", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566457-mp-restringe-a-internet-publicacoes-ordenadas-pela-lei-das-s-a/", "tags_conteudo": ["empresas", "internet"], "pageviews": 3323, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma tribut\u00e1ria: nova PEC retoma tributa\u00e7\u00e3o sobre dividendos e cria IVA dual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576691-reforma-tributaria-nova-pec-retoma-tributacao-sobre-dividendos-e-cria-iva-dual/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "tributos"], "pageviews": 3305, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar projeto que amplia permiss\u00e3o para porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575928-plenario-pode-votar-projeto-que-amplia-permissao-para-porte-de-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3147, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar reforma da Previd\u00eancia em 2\u00ba turno a partir de hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565738-plenario-pode-votar-reforma-da-previdencia-em-2o-turno-a-partir-de-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3137, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar projeto que amplia permiss\u00e3o para porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576665-camara-pode-votar-projeto-que-amplia-permissao-para-porte-de-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3044, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma agentes socioeducativos em integrantes da seguran\u00e7a p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564688-projeto-transforma-agentes-socioeducativos-em-integrantes-da-seguranca-publica/", "tags_conteudo": ["pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 2764, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite concess\u00e3o de porte de arma de fogo por decreto presidencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560955-projeto-permite-concessao-de-porte-de-arma-de-fogo-por-decreto-presidencial/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento"], "pageviews": 2704, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta agrava pena a militar condenado por viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565105-proposta-agrava-pena-a-militar-condenado-por-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2650, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 33, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 26, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para assistente social nas escolas e para outros dois projetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574455-camara-aprova-urgencia-para-assistente-social-nas-escolas-e-para-outros-dois-projetos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2602, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as a\u00e7\u00f5es consideradas abuso de autoridade e as penas previstas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571093-confira-as-acoes-consideradas-abuso-de-autoridade-e-as-penas-previstas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2491, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei facilita regulariza\u00e7\u00e3o de obra em moradia de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568443-nova-lei-facilita-regularizacao-de-obra-em-moradia-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento urbano", "habita\u00e7\u00e3o", "cart\u00f3rios"], "pageviews": 2473, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova posse de arma em toda a extens\u00e3o do im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574653-camara-aprova-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-do-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura", "estatuto do desarmamento", "plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a privada", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2433, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro da Defesa fala sobre previd\u00eancia dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575758-ministro-da-defesa-fala-sobre-previdencia-dos-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2426, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia espera votar projetos das armas e de recursos para perito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576309-maia-espera-votar-projetos-das-armas-e-de-recursos-para-perito/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2425, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova texto que torna nepotismo indica\u00e7\u00e3o para embaixadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570465-comissao-aprova-texto-que-torna-nepotismo-indicacao-para-embaixadas/", "tags_conteudo": ["transpar\u00eancia"], "pageviews": 2317, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro da Sa\u00fade defende cria\u00e7\u00e3o de carreira m\u00e9dica federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576245-ministro-da-saude-defende-criacao-de-carreira-medica-federal/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "hospitais", "sus"], "pageviews": 2307, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo Bolsonaro desobriga inscri\u00e7\u00e3o em conselho profissional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566531-proposta-do-governo-bolsonaro-desobriga-inscricao-em-conselho-profissional/", "tags_conteudo": ["OAB", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 2262, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento aprova o projeto de LDO para 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568184-comissao-de-orcamento-aprova-o-projeto-de-ldo-para-2020/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "LDO", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 2242, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia negocia mudan\u00e7as na MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570048-maia-negocia-mudancas-na-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2210, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada puni\u00e7\u00e3o para uso de algemas em preso quando n\u00e3o houver resist\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571061-aprovada-punicao-para-uso-de-algemas-em-preso-quando-nao-houver-resistencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2160, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2024, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para ministro da Defesa, reforma da previd\u00eancia dos militares valoriza a carreira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576979-para-ministro-da-defesa-reforma-da-previdencia-dos-militares-valoriza-a-carreira/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "militares", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 1958, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores aprova acordo de Alc\u00e2ntara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574273-comissao-de-relacoes-exteriores-aprova-acordo-de-alcantara/", "tags_conteudo": ["pol\u00edtica espacial", "acordos internacionais"], "pageviews": 1843, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Emenda iguala policiais estaduais a militares em sistema previdenci\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578060-emenda-iguala-policiais-estaduais-a-militares-em-sistema-previdenciario/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "estados", "militares", "pol\u00edcia militar", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1781, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira outros pontos previstos na MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571039-confira-outros-pontos-previstos-na-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1768, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ admite PEC para acabar com subs\u00eddio vital\u00edcio de ex-governantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574154-ccj-admite-pec-para-acabar-com-subsidio-vitalicio-de-ex-governantes/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 1761, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado afastamento de agressor do trabalho para proteger v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578131-aprovado-afastamento-de-agressor-do-trabalho-para-proteger-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres"], "pageviews": 1741, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta atualiza tabela e dedu\u00e7\u00f5es do IR e tributa lucros e dividendos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576268-proposta-atualiza-tabela-e-deducoes-do-ir-e-tributa-lucros-e-dividendos/", "tags_conteudo": ["imposto", "imposto de renda"], "pageviews": 1726, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ admite PEC que cria \u00f3rg\u00e3o de seguran\u00e7a p\u00fablica voltado a adolescentes infratores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577244-ccj-admite-pec-que-cria-orgao-de-seguranca-publica-voltado-a-adolescentes-infratores/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1509, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Policiais v\u00e3o pedir veto de pontos do projeto sobre abuso de autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571062-policiais-vao-pedir-veto-de-pontos-do-projeto-sobre-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "direito penal", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1504, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado licenciamento ambiental simplificado para pequenas centrais el\u00e9tricas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574985-aprovado-licenciamento-ambiental-simplificado-para-pequenas-centrais-eletricas/", "tags_conteudo": ["energias alternativas", "licenciamento ambiental"], "pageviews": 1490, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cancelado debate sobre papel das empresas p\u00fablicas de tecnologia em a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577668-cancelado-debate-sobre-papel-das-empresas-publicas-de-tecnologia-em-acoes-estrategicas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1462, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova texto-base de projeto que define crimes de abuso de autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571048-plenario-aprova-texto-base-de-projeto-que-define-crimes-de-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1450, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara projeto que define crimes de abuso de autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/516398-chega-a-camara-projeto-que-define-crimes-de-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1430, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara rejeita \u00faltimo destaque e conclui vota\u00e7\u00e3o de MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570921-camara-rejeita-ultimo-destaque-e-conclui-votacao-de-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1397, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara recebe abaixo-assinado contra desmatamento ilegal da Amaz\u00f4nia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574101-camara-recebe-abaixo-assinado-contra-desmatamento-ilegal-da-amazonia/", "tags_conteudo": ["amaz\u00f4nia", "desmatamento", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 1383, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova roteiro para an\u00e1lise da reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570135-comissao-especial-aprova-roteiro-para-analise-da-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["imposto", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1368, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia critica excessos no texto da MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569807-maia-critica-excessos-no-texto-da-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["ind\u00fastria", "empresas"], "pageviews": 1361, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que pune cal\u00fania no per\u00edodo eleitoral entra em vigor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559370-lei-que-pune-calunia-no-periodo-eleitoral-entra-em-vigor/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "propaganda"], "pageviews": 1337, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova PEC sobre atividades agropecu\u00e1rias em terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576927-ccj-aprova-pec-sobre-atividades-agropecuarias-em-terras-indigenas/", "tags_conteudo": ["agricultura", "\u00edndios", "demarca\u00e7\u00e3o de terras"], "pageviews": 1319, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende agenda de reformas para reorganizar o gasto p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569455-maia-defende-agenda-de-reformas-para-reorganizar-o-gasto-publico/", "tags_conteudo": ["estados", "gastos p\u00fablicos", "munic\u00edpios"], "pageviews": 1291, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia afirma que se tiver consenso, C\u00e2mara pode mudar sistema eleitoral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573574-maia-afirma-que-se-tiver-consenso-camara-pode-mudar-sistema-eleitoral/", "tags_conteudo": ["reforma pol\u00edtica", "direito eleitoral"], "pageviews": 1277, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia entrega a Alcolumbre texto aprovado da reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568201-maia-entrega-a-alcolumbre-texto-aprovado-da-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["estados", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1266, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575791-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1266, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova priva\u00e7\u00e3o de heran\u00e7a em caso de abandono afetivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574128-ccj-aprova-privacao-de-heranca-em-caso-de-abandono-afetivo/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "fam\u00edlia", "idosos"], "pageviews": 1262, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regra geral de aposentadoria prev\u00ea idade m\u00ednima de 65 anos para homens e 62 para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567883-regra-geral-de-aposentadoria-preve-idade-minima-de-65-anos-para-homens-e-62-para-mulheres/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1258, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conselho de \u00c9tica instaura processo contra Maria do Ros\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570723-conselho-de-etica-instaura-processo-contra-maria-do-rosario/", "tags_conteudo": ["conselho de \u00e9tica", "quebra de decoro"], "pageviews": 1211, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje proposta que amplia porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574046-plenario-pode-votar-hoje-proposta-que-amplia-porte-de-armas/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1164, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o muda nome do Estatuto do Idoso para Estatuto da Pessoa Idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575228-comissao-muda-nome-do-estatuto-do-idoso-para-estatuto-da-pessoa-idosa/", "tags_conteudo": ["estatuto do idoso"], "pageviews": 1135, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma tribut\u00e1ria pode ser enviada para o Plen\u00e1rio em outubro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565273-reforma-tributaria-pode-ser-enviada-para-o-plenario-em-outubro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1131, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova regulamenta\u00e7\u00e3o da pr\u00e1tica de acupuntura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574106-ccj-aprova-regulamentacao-da-pratica-de-acupuntura/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1129, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agricultura aprova desconto de 40% em opera\u00e7\u00f5es do Pronaf entre 2012 e 2017", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574742-agricultura-aprova-desconto-de-40-em-operacoes-do-pronaf-entre-2012-e-2017/", "tags_conteudo": ["agricultura", "pronaf"], "pageviews": 1122, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base da reforma da Previd\u00eancia em 2\u00ba turno", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567149-camara-aprova-texto-base-da-reforma-da-previdencia-em-2o-turno/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1114, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o vai tentar modificar reforma da Previd\u00eancia no segundo turno, diz l\u00edder da Minoria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566160-oposicao-vai-tentar-modificar-reforma-da-previdencia-no-segundo-turno-diz-lider-da-minoria/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1082, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que regulamenta a vaquejada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573908-camara-aprova-projeto-que-regulamenta-a-vaquejada/", "tags_conteudo": ["esporte", "animais", "festas populares", "pecu\u00e1ria", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1080, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende acordo para evitar que MP inviabilize jornais impressos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566867-maia-defende-acordo-para-evitar-que-mp-inviabilize-jornais-impressos/", "tags_conteudo": ["jornalismo", "empresas"], "pageviews": 1072, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1058, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta exige que atos de empresas dever\u00e3o ser registrados em cart\u00f3rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563880-proposta-exige-que-atos-de-empresas-deverao-ser-registrados-em-cartorio/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "empresas"], "pageviews": 1057, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aprova pena maior para crimes contra policiais e outras categorias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573039-seguranca-aprova-pena-maior-para-crimes-contra-policiais-e-outras-categorias/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia federal", "defensoria p\u00fablica", "direito penal", "magistratura", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 1057, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial sobre pens\u00e3o dos militares elege Jos\u00e9 Priante como presidente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570560-comissao-especial-sobre-pensao-dos-militares-elege-jose-priante-como-presidente/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "militares"], "pageviews": 1045, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que exige de agressor ressarcimento ao SUS; texto vai a san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573931-camara-aprova-projeto-que-exige-de-agressor-ressarcimento-ao-sus-texto-vai-a-sancao/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "lei maria da penha", "mulheres", "plen\u00e1rio", "sus", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1045, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio inicia Ordem do Dia para an\u00e1lise da MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570113-plenario-inicia-ordem-do-dia-para-analise-da-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1013, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1012, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m na reforma possibilidade de pens\u00e3o inferior ao sal\u00e1rio m\u00ednimo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567603-plenario-mantem-na-reforma-possibilidade-de-pensao-inferior-ao-salario-minimo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 997, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso analisa vetos presidenciais, LDO e projetos de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577385-congresso-analisa-vetos-presidenciais-ldo-e-projetos-de-creditos-orcamentarios/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 985, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC exige assistente social, psic\u00f3logo e nutricionista em escolas p\u00fablicas e privadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566191-pec-exige-assistente-social-psicologo-e-nutricionista-em-escolas-publicas-e-privadas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 969, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572235-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 955, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso re\u00fane-se hoje para discutir e votar a LDO 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573048-congresso-reune-se-hoje-para-discutir-e-votar-a-ldo-2020/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 949, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conselho de \u00c9tica abre processo contra deputado Boca Aberta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574395-conselho-de-etica-abre-processo-contra-deputado-boca-aberta/", "tags_conteudo": ["quebra de decoro", "conselho de \u00e9tica", "hospitais"], "pageviews": 910, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Previd\u00eancia dos militares \u00e9 tema de debate hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578531-previdencia-dos-militares-e-tema-de-debate-hoje/", "tags_conteudo": ["militares"], "pageviews": 909, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568723-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 905, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina abertura dos bancos aos s\u00e1bados e domingos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556390-projeto-determina-abertura-dos-bancos-aos-sabados-e-domingos/", "tags_conteudo": ["bancos"], "pageviews": 876, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamentares querem mudan\u00e7as nas novas regras de saque do FGTS e do PIS/Pasep", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569563-parlamentares-querem-mudancas-nas-novas-regras-de-saque-do-fgts-e-do-pis-pasep/", "tags_conteudo": ["desemprego", "fgts", "recess\u00e3o"], "pageviews": 855, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reconhece como fam\u00edlia uni\u00e3o entre duas ou mais pessoas independentemente de g\u00eanero", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538382-projeto-reconhece-como-familia-uniao-entre-duas-ou-mais-pessoas-independentemente-de-genero/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia"], "pageviews": 843, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sess\u00e3o do Congresso para votar LDO ocorrer\u00e1 na quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576142-sessao-do-congresso-para-votar-ldo-ocorrera-na-quarta-feira/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 821, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso mant\u00e9m veto a proposta sobre assist\u00eancia odontol\u00f3gica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577612-congresso-mantem-veto-a-proposta-sobre-assistencia-odontologica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 812, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea di\u00e2metro maior para roda e pneu de ve\u00edculos \u201coff road\u201d", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557581-projeto-preve-diametro-maior-para-roda-e-pneu-de-veiculos-off-road/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos"], "pageviews": 810, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo para seguradora pagar indeniza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571415-comissao-aprova-prazo-para-seguradora-pagar-indenizacao/", "tags_conteudo": ["seguros"], "pageviews": 806, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ muda Lei de Improbidade Administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566874-ccj-muda-lei-de-improbidade-administrativa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 796, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio permite trabalho aos domingos sem adicional de 100%", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570886-plenario-permite-trabalho-aos-domingos-sem-adicional-de-100/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 789, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para posse de arma em propriedade rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573847-camara-aprova-urgencia-para-posse-de-arma-em-propriedade-rural/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a privada", "viol\u00eancia", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 767, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada proposta que susta exig\u00eancia de pavimenta\u00e7\u00e3o no Minha Casa Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577907-aprovada-proposta-que-susta-exigencia-de-pavimentacao-no-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": ["fgts", "habita\u00e7\u00e3o", "munic\u00edpios"], "pageviews": 765, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o sobre previd\u00eancia dos militares define plano de trabalho na ter\u00e7a-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572580-comissao-sobre-previdencia-dos-militares-define-plano-de-trabalho-na-terca-feira/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "militares", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 745, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza professor a usar arma de eletrochoque e spray de pimenta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565755-projeto-autoriza-professor-a-usar-arma-de-eletrochoque-e-spray-de-pimenta/", "tags_conteudo": ["professor", "viol\u00eancia"], "pageviews": 734, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que remaneja R$ 3 bilh\u00f5es do Or\u00e7amento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576936-comissao-aprova-proposta-que-remaneja-r-3-bilhoes-do-orcamento/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "LDO", "or\u00e7amento"], "pageviews": 730, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia vai pautar projetos de consenso entre agroneg\u00f3cio e meio ambiente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576401-maia-vai-pautar-projetos-de-consenso-entre-agronegocio-e-meio-ambiente/", "tags_conteudo": ["preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "agroneg\u00f3cio"], "pageviews": 730, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas pedem mais int\u00e9rpretes de Libras em universidades; MEC aponta dificuldades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577880-especialistas-pedem-mais-interpretes-de-libras-em-universidades-mec-aponta-dificuldades/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 721, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados querem debater regras de inatividade diferenciadas para militares estaduais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574433-deputados-querem-debater-regras-de-inatividade-diferenciadas-para-militares-estaduais/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "aposentadoria", "militares", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 715, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta limita multa em caso de vazamento de dados pessoais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565062-proposta-limita-multa-em-caso-de-vazamento-de-dados-pessoais/", "tags_conteudo": ["tributos", "dados pessoais", "internet"], "pageviews": 712, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova projeto sobre posse de armas em propriedade rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574681-plenario-aprova-projeto-sobre-posse-de-armas-em-propriedade-rural/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 704, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lista de privatiza\u00e7\u00f5es do governo repercute na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575093-lista-de-privatizacoes-do-governo-repercute-na-camara/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 701, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que pro\u00edbe a cobran\u00e7a de taxa de corretagem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572086-comissao-aprova-projeto-que-proibe-a-cobranca-de-taxa-de-corretagem/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 693, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio analisa projeto que define crimes de abuso de autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570944-plenario-analisa-projeto-que-define-crimes-de-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 689, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que pro\u00edbe bloqueio de recursos do INPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575116-comissao-aprova-projeto-que-proibe-bloqueio-de-recursos-do-inpi/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "ind\u00fastria", "patentes"], "pageviews": 686, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o de destaques; reforma da Previd\u00eancia vai ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567839-camara-conclui-votacao-de-destaques-reforma-da-previdencia-vai-ao-senado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 684, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o afirma que programa Future-se pode ser criado por MP", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577348-ministro-da-educacao-afirma-que-programa-future-se-pode-ser-criado-por-mp/", "tags_conteudo": ["ensino superior"], "pageviews": 679, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia celebra aprova\u00e7\u00e3o de Previd\u00eancia e fala em ambiente favor\u00e1vel para reformas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567851-maia-celebra-aprovacao-de-previdencia-e-fala-em-ambiente-favoravel-para-reformas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 677, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Cultura aprova cria\u00e7\u00e3o de mais bibliotecas p\u00fablicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572174-comissao-de-cultura-aprova-criacao-de-mais-bibliotecas-publicas/", "tags_conteudo": ["bibliotecas", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 662, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que define crimes de abuso de autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570733-aprovada-urgencia-para-projeto-que-define-crimes-de-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 662, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia instala nesta quarta comiss\u00e3o para discutir novas regras de saneamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573148-maia-instala-nesta-quarta-comissao-para-discutir-novas-regras-de-saneamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 657, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza posse de arma em toda a extens\u00e3o das propriedades rurais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570496-proposta-autoriza-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-das-propriedades-rurais/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 650, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras de transi\u00e7\u00e3o previstas na reforma para os segurados do INSS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562280-confira-as-regras-de-transicao-previstas-na-reforma-para-os-segurados-do-inss/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 648, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados v\u00e3o levar ao governo insatisfa\u00e7\u00e3o com diretor-geral da ANP", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574636-deputados-vao-levar-ao-governo-insatisfacao-com-diretor-geral-da-anp/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "corrup\u00e7\u00e3o", "CPI do BNDES"], "pageviews": 636, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 625, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova pens\u00e3o vital\u00edcia para v\u00edtimas de escalpelamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571251-comissao-aprova-pensao-vitalicia-para-vitimas-de-escalpelamento/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios sociais"], "pageviews": 623, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Negocia\u00e7\u00e3o entre partidos enxugou texto da MP", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570327-negociacao-entre-partidos-enxugou-texto-da-mp/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 619, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende carteira de habilita\u00e7\u00e3o para devedor de pens\u00e3o aliment\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565968-projeto-suspende-carteira-de-habilitacao-para-devedor-de-pensao-alimenticia/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de processo civil", "fam\u00edlia", "pens\u00e3o aliment\u00edcia"], "pageviews": 619, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o de impostos para micro e pequena empresa que contratar mais empregados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574998-comissao-aprova-reducao-de-impostos-para-micro-e-pequena-empresa-que-contratar-mais-empregados/", "tags_conteudo": ["emprego", "microempresa", "incentivo fiscal"], "pageviews": 618, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados poder\u00e1 ser novamente modificada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570219-lei-geral-de-protecao-de-dados-podera-ser-novamente-modificada/", "tags_conteudo": ["dados pessoais", "direito do consumidor"], "pageviews": 616, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo deve apresentar na sexta as propostas de PPA e de Or\u00e7amento para 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577742-governo-deve-apresentar-na-sexta-as-propostas-de-ppa-e-de-orcamento-para-2020/", "tags_conteudo": ["LDO", "or\u00e7amento", "ppa", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 612, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia avalia que \u00e9 poss\u00edvel aprovar PEC paralela da Previd\u00eancia ainda neste ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577941-maia-avalia-que-e-possivel-aprovar-pec-paralela-da-previdencia-ainda-neste-ano/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 610, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o sobre previd\u00eancia dos militares cancela reuni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573287-comissao-sobre-previdencia-dos-militares-cancela-reuniao/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "militares", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 609, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia quer concluir vota\u00e7\u00e3o da reforma da Previd\u00eancia hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567324-maia-quer-concluir-votacao-da-reforma-da-previdencia-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 608, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados criticam queimadas na Amaz\u00f4nia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574496-deputados-criticam-queimadas-na-amazonia/", "tags_conteudo": ["agricultura", "amaz\u00f4nia", "desmatamento", "pecu\u00e1ria", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 605, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia defende solu\u00e7\u00e3o para distor\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572316-rodrigo-maia-defende-solucao-para-distorcoes-tributarias/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 600, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o mista aprova MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562180-comissao-mista-aprova-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 596, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova apoio especial a pessoa com d\u00e9ficit de aprendizagem em processos seletivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572010-comissao-aprova-apoio-especial-a-pessoa-com-deficit-de-aprendizagem-em-processos-seletivos/", "tags_conteudo": ["ensino profissionalizante", "concurso p\u00fablico", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior", "aprendizagem"], "pageviews": 585, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras de tratamento menos formais no servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570582-comissao-aprova-regras-de-tratamento-menos-formais-no-servico-publico/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 584, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\"N\u00e3o vamos retomar a CPMF em hip\u00f3tese alguma\", afirma Rodrigo Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569458-nao-vamos-retomar-a-cpmf-em-hipotese-alguma-afirma-rodrigo-maia/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "reforma pol\u00edtica", "reforma tribut\u00e1ria", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 577, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate revis\u00e3o de normas de sa\u00fade e seguran\u00e7a do trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568673-comissao-debate-revisao-de-normas-de-saude-e-seguranca-do-trabalho/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 572, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados votam destaques que suprimem pontos da reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567231-deputados-votam-destaques-que-suprimem-pontos-da-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 567, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o de Para\u00edba e Rio Grande do Norte na \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o da Codevasf", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572705-comissao-aprova-inclusao-de-paraiba-e-rio-grande-do-norte-na-area-de-atuacao-da-codevasf/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento regional", "estados"], "pageviews": 564, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veto a bagagem gratuita nas aeronaves \u00e9 o mais pol\u00eamico entre deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577468-veto-a-bagagem-gratuita-nas-aeronaves-e-o-mais-polemico-entre-deputados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 561, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia sugere que recursos de fundo da Petrobras sejam destinados \u00e0 Amaz\u00f4nia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575910-maia-sugere-que-recursos-de-fundo-da-petrobras-sejam-destinados-a-amazonia/", "tags_conteudo": ["amaz\u00f4nia", "desmatamento", "petrobras", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 553, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja outros pontos do relat\u00f3rio sobre amplia\u00e7\u00e3o do porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574212-veja-outros-pontos-do-relatorio-sobre-ampliacao-do-porte-de-armas/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento"], "pageviews": 550, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio analisa destaques que podem alterar MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570768-plenario-analisa-destaques-que-podem-alterar-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 542, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para fim de crimes contra honra", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574695-aprovada-urgencia-para-fim-de-crimes-contra-honra/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal"], "pageviews": 542, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator diminui idade para posse de armas de 25 para 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573904-relator-diminui-idade-para-posse-de-armas-de-25-para-21-anos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 532, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 529, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator rebate cr\u00edticas e anuncia mudan\u00e7as em projeto sobre licenciamento ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571798-relator-rebate-criticas-e-anuncia-mudancas-em-projeto-sobre-licenciamento-ambiental/", "tags_conteudo": ["desmatamento", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "amaz\u00f4nia", "licenciamento ambiental"], "pageviews": 527, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo veta projeto que imp\u00f4s prazo para julgar liminar no STF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569093-governo-veta-projeto-que-impos-prazo-para-julgar-liminar-no-stf/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 526, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita aposentadoria em caso de l\u00fapus e epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/144265-projeto-facilita-aposentadoria-em-caso-de-lupus-e-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aids", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "empresas"], "pageviews": 524, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portaria garante um sal\u00e1rio m\u00ednimo de pens\u00e3o; oposi\u00e7\u00e3o critica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566509-portaria-garante-um-salario-minimo-de-pensao-oposicao-critica/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 524, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator apresenta parecer sobre projeto que amplia direito ao porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573905-relator-apresenta-parecer-sobre-projeto-que-amplia-direito-ao-porte-de-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 520, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara instala comiss\u00e3o especial sobre improbidade administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577458-camara-instala-comissao-especial-sobre-improbidade-administrativa/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "improbidade administrativa", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 520, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia anuncia comiss\u00e3o externa para acompanhar queimadas que atingem Amaz\u00f4nia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575044-maia-anuncia-comissao-externa-para-acompanhar-queimadas-que-atingem-amazonia/", "tags_conteudo": ["amaz\u00f4nia", "desmatamento", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 517, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova pol\u00edtica de incentivo \u00e0 reciclagem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574155-ccj-aprova-politica-de-incentivo-a-reciclagem/", "tags_conteudo": ["reciclagem"], "pageviews": 508, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tributos sobre servi\u00e7os podem aumentar com reforma, afirma especialista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573707-tributos-sobre-servicos-podem-aumentar-com-reforma-afirma-especialista/", "tags_conteudo": ["estados", "reforma tribut\u00e1ria", "munic\u00edpios"], "pageviews": 503, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei permite media\u00e7\u00e3o e arbitragem em desapropria\u00e7\u00f5es por utilidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576574-nova-lei-permite-mediacao-e-arbitragem-em-desapropriacoes-por-utilidade-publica/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "obras p\u00fablicas"], "pageviews": 502, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio encerra sess\u00e3o devido \u00e0 obstru\u00e7\u00e3o de partidos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577074-plenario-encerra-sessao-devido-a-obstrucao-de-partidos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 499, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia quer apoio de ex-ministros para projetos de defesa do meio ambiente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577541-maia-quer-apoio-de-ex-ministros-para-projetos-de-defesa-do-meio-ambiente/", "tags_conteudo": ["preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 497, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente apresenta texto alternativo para licenciamento ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570529-frente-apresenta-texto-alternativo-para-licenciamento-ambiental/", "tags_conteudo": ["preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "obras p\u00fablicas", "agroneg\u00f3cio"], "pageviews": 493, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o inclui bacias dos rios Pardo e Jequitinhonha na \u00e1rea da atua\u00e7\u00e3o da Codevasf", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571376-comissao-inclui-bacias-dos-rios-pardo-e-jequitinhonha-na-area-da-atuacao-da-codevasf/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento regional"], "pageviews": 492, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 483, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia nega que projeto sobre nepotismo ser\u00e1 usado contra Eduardo Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570676-maia-nega-que-projeto-sobre-nepotismo-sera-usado-contra-eduardo-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["improbidade administrativa"], "pageviews": 483, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio votar\u00e1 emenda com altera\u00e7\u00f5es \u00e0 MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570302-plenario-votara-emenda-com-alteracoes-a-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 479, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia espera rejei\u00e7\u00e3o de altera\u00e7\u00f5es no texto-base da reforma", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567187-rodrigo-maia-espera-rejeicao-de-alteracoes-no-texto-base-da-reforma/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 479, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes partid\u00e1rios tentam acordo sobre vota\u00e7\u00f5es de hoje do Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576980-lideres-partidarios-tentam-acordo-sobre-votacoes-de-hoje-do-plenario/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 479, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MEC afirma que um ter\u00e7o das vagas de resid\u00eancia m\u00e9dica est\u00e3o ociosas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573483-mec-afirma-que-um-terco-das-vagas-de-residencia-medica-estao-ociosas/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "sus"], "pageviews": 476, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados votam destaque sobre pens\u00e3o por morte inferior a um sal\u00e1rio m\u00ednimo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567538-deputados-votam-destaque-sobre-pensao-por-morte-inferior-a-um-salario-minimo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 455, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC transforma prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais em direito fundamental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565439-pec-transforma-protecao-de-dados-pessoais-em-direito-fundamental/", "tags_conteudo": ["internet"], "pageviews": 454, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova transfer\u00eancia aos munic\u00edpios de compet\u00eancia para registrar ciclomotores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572035-ccj-aprova-transferencia-aos-municipios-de-competencia-para-registrar-ciclomotores/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos"], "pageviews": 452, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende maior participa\u00e7\u00e3o do setor privado em infraestrutura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566733-maia-defende-maior-participacao-do-setor-privado-em-infraestrutura/", "tags_conteudo": ["empresas"], "pageviews": 445, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta regulamenta servi\u00e7os p\u00fablicos via internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565130-proposta-regulamenta-servicos-publicos-via-internet/", "tags_conteudo": ["internet", "\u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos", "servi\u00e7os"], "pageviews": 445, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia: C\u00e2mara e Senado v\u00e3o debater impacto da revolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica no Pa\u00eds nos pr\u00f3ximos 30 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576413-maia-camara-e-senado-vao-debater-impacto-da-revolucao-tecnologica-no-pais-nos-proximos-30-anos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 444, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma altera al\u00edquotas de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562279-reforma-altera-aliquotas-de-contribuicao-a-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 444, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 440, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio analisa projeto sobre posse de armas em \u00e1rea rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574396-plenario-analisa-projeto-sobre-posse-de-armas-em-area-rural/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 440, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro Marcos Pontes nega que privatiza\u00e7\u00e3o dos Correios esteja em curso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566578-ministro-marcos-pontes-nega-que-privatizacao-dos-correios-esteja-em-curso/", "tags_conteudo": ["correios", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 439, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante atendimento a estudante por psic\u00f3logo e assistente social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575156-proposta-garante-atendimento-a-estudante-por-psicologo-e-assistente-social/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "sus"], "pageviews": 439, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que garante anonimato para den\u00fancias feitas ao TCU", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576572-sancionada-lei-que-garante-anonimato-para-denuncias-feitas-ao-tcu/", "tags_conteudo": ["tcu"], "pageviews": 438, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o sobre terras ind\u00edgenas pode n\u00e3o ser instalada, adianta Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576315-comissao-sobre-terras-indigenas-pode-nao-ser-instalada-adianta-maia/", "tags_conteudo": ["\u00edndios", "agricultura"], "pageviews": 438, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o amplia exig\u00eancias para quem vai trabalhar como  motorista de aplicativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574921-comissao-amplia-exigencias-para-quem-vai-trabalhar-como-motorista-de-aplicativo/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "multas"], "pageviews": 438, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria Pol\u00edtica de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564265-proposta-cria-politica-de-protecao-dos-direitos-da-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "doen\u00e7as"], "pageviews": 437, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prote\u00e7\u00e3o para funcion\u00e1rios de bibliotecas e museus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560302-ccj-aprova-protecao-para-funcionarios-de-bibliotecas-e-museus/", "tags_conteudo": ["CLT", "direito trabalhista", "Hist\u00f3ria do Brasil"], "pageviews": 434, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Equipe econ\u00f4mica volta a bloquear recursos do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564567-equipe-economica-volta-a-bloquear-recursos-do-ministerio-da-educacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 434, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Rodrigo Maia, quem exerce poder precisa responder pelos seus atos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571348-para-rodrigo-maia-quem-exerce-poder-precisa-responder-pelos-seus-atos/", "tags_conteudo": ["magistratura", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 433, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo sobre projeto anticrime aumenta para 40 anos tempo m\u00e1ximo de cumprimento de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575041-grupo-sobre-projeto-anticrime-aumenta-para-40-anos-tempo-maximo-de-cumprimento-de-pena/", "tags_conteudo": ["pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 431, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o rejeita regulamenta\u00e7\u00e3o de programas de milhas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571514-comissao-rejeita-regulamentacao-de-programas-de-milhas/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "avia\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 431, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Arrendamento de terras ind\u00edgenas gera pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574485-arrendamento-de-terras-indigenas-gera-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["demarca\u00e7\u00e3o de terras", "agroneg\u00f3cio", "\u00edndios"], "pageviews": 430, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Recicladores pedem incentivos para viabilizar pol\u00edtica nacional de res\u00edduos s\u00f3lidos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570085-recicladores-pedem-incentivos-para-viabilizar-politica-nacional-de-residuos-solidos/", "tags_conteudo": ["polui\u00e7\u00e3o", "reciclagem", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "lixo", "incentivo fiscal"], "pageviews": 430, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Acordo entre partidos adia an\u00e1lise na CCJ de PEC sobre terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574671-acordo-entre-partidos-adia-analise-na-ccj-de-pec-sobre-terras-indigenas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 428, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria muda nome do Coaf e transfere \u00f3rg\u00e3o para Banco Central", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573302-medida-provisoria-muda-nome-do-coaf-e-transfere-orgao-para-banco-central/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 428, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta de Or\u00e7amento para 2020 prev\u00ea sal\u00e1rio m\u00ednimo de R$ 1.039", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578699-proposta-de-orcamento-para-2020-preve-salario-minimo-de-r-1-039/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "sal\u00e1rio m\u00ednimo", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "LDO"], "pageviews": 427, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia: oposi\u00e7\u00e3o quer alterar regras sobre pens\u00e3o, c\u00e1lculo de benef\u00edcios e abono", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567029-reforma-da-previdencia-oposicao-quer-alterar-regras-sobre-pensao-calculo-de-beneficios-e-abono/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 421, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar projeto sobre pagamento a peritos judiciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578618-plenario-pode-votar-projeto-sobre-pagamento-a-peritos-judiciais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 413, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras vai garantir mais recursos para investimentos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574158-para-maia-privatizacao-da-eletrobras-vai-garantir-mais-recursos-para-investimentos/", "tags_conteudo": ["energia", "petr\u00f3leo e g\u00e1s"], "pageviews": 408, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia quer aumentar seguran\u00e7a jur\u00eddica para atrair investimentos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563231-maia-quer-aumentar-seguranca-juridica-para-atrair-investimentos/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "saneamento b\u00e1sico", "tributos"], "pageviews": 407, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade defende tabela do SUS; deputados apontam defasagem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569923-ministerio-da-saude-defende-tabela-do-sus-deputados-apontam-defasagem/", "tags_conteudo": ["hospitais", "planos de sa\u00fade", "sus"], "pageviews": 405, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro Marcos Pontes ser\u00e1 ouvido hoje sobre privatiza\u00e7\u00e3o dos Correios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565610-ministro-marcos-pontes-sera-ouvido-hoje-sobre-privatizacao-dos-correios/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "correios", "empresas"], "pageviews": 401, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite dedu\u00e7\u00e3o em dobro do IR se dependente for pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565145-projeto-permite-deducao-em-dobro-do-ir-se-dependente-for-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 400, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u201cAtivismo judicial\u201d do STF \u00e9 criticado em audi\u00eancia p\u00fablica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576770-ativismo-judicial-do-stf-e-criticado-em-audiencia-publica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "justi\u00e7a do trabalho", "stf"], "pageviews": 400, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00f5es detalham riscos de poss\u00edvel privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567098-comissoes-detalham-riscos-de-possivel-privatizacao-da-eletrobras/", "tags_conteudo": ["energia", "hidrel\u00e9tricas", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 397, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Trabalho debate propostas sobre mudan\u00e7as no FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571920-comissao-de-trabalho-debate-propostas-sobre-mudancas-no-fgts/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 387, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Situa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do CNPq ser\u00e1 debatida hoje na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575794-situacao-orcamentaria-do-cnpq-sera-debatida-hoje-na-camara/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "pesquisa"], "pageviews": 381, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sess\u00e3o do Congresso \u00e9 encerrada por falta de qu\u00f3rum no Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577729-sessao-do-congresso-e-encerrada-por-falta-de-quorum-no-senado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 378, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto susta regras para ressarcimento de tributos pagos a mais por empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564311-projeto-susta-regras-para-ressarcimento-de-tributos-pagos-a-mais-por-empresas/", "tags_conteudo": ["tributos", "empresas", "receita federal"], "pageviews": 377, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova pagamento parcelado de concess\u00f5es de radiodifus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572246-comissao-aprova-pagamento-parcelado-de-concessoes-de-radiodifusao/", "tags_conteudo": ["concess\u00f5es de r\u00e1dio e tv", "radiodifus\u00e3o"], "pageviews": 376, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o Especial debate com o Minist\u00e9rio da Economia a previd\u00eancia dos militares\u00a0", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577184-comissao-especial-debate-com-o-ministerio-da-economia-a-previdencia-dos-militares/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "militares"], "pageviews": 370, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas apontam perda de recursos do SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571823-especialistas-apontam-perda-de-recursos-do-sus/", "tags_conteudo": ["sus"], "pageviews": 369, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 368, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial do devedor contumaz se re\u00fane nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568373-comissao-especial-do-devedor-contumaz-se-reune-nesta-terca/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 367, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Amplia\u00e7\u00e3o da energia solar fotovoltaica depende de lei espec\u00edfica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569929-ampliacao-da-energia-solar-fotovoltaica-depende-de-lei-especifica/", "tags_conteudo": ["energia", "energias alternativas"], "pageviews": 367, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova contrato de desempenho na administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572814-comissao-aprova-contrato-de-desempenho-na-administracao-publica-federal/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 366, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o do Esporte aprova redu\u00e7\u00e3o do imposto de renda de academias de gin\u00e1stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578326-comissao-do-esporte-aprova-reducao-do-imposto-de-renda-de-academias-de-ginastica/", "tags_conteudo": ["empresas", "esporte", "imposto de renda", "incentivo fiscal"], "pageviews": 366, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 366, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta isenta de ICMS transfer\u00eancia de mercadoria em caso de venda virtual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565334-proposta-isenta-de-icms-transferencia-de-mercadoria-em-caso-de-venda-virtual/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "internet", "isen\u00e7\u00e3o fiscal"], "pageviews": 364, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560807-camara-aprova-texto-base-de-nova-lei-de-licitacoes/", "tags_conteudo": ["licita\u00e7\u00f5es", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "obras p\u00fablicas", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 364, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia prop\u00f5e acordo para dividir vota\u00e7\u00e3o da MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570282-maia-propoe-acordo-para-dividir-votacao-da-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 363, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta exige biometria nos cursos de educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566542-proposta-exige-biometria-nos-cursos-de-educacao-a-distancia/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "internet"], "pageviews": 361, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ci\u00eancias sociais representam apenas 1,4% das bolsas do CNPq e gasto em pesquisa \u00e9 baixo, dizem debatedores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569033-ciencias-sociais-representam-apenas-14-das-bolsas-do-cnpq-e-gasto-em-pesquisa-e-baixo-dizem-debatedores/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "ensino superior", "pesquisa"], "pageviews": 361, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria o selo de qualidade \u201cEmpresa Sem Agressor de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica\u201d", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565499-projeto-cria-o-selo-de-qualidade-empresa-sem-agressor-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["empresas", "licita\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 358, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite cria\u00e7\u00e3o de cons\u00f3rcio entre escrit\u00f3rios de advocacia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565115-proposta-permite-criacao-de-consorcio-entre-escritorios-de-advocacia/", "tags_conteudo": ["direito civil", "direito penal", "direito trabalhista"], "pageviews": 355, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria cria programa para substituir Mais M\u00e9dicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565543-medida-provisoria-cria-programa-para-substituir-mais-medicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 355, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara assina acordo de coopera\u00e7\u00e3o para reestrutura\u00e7\u00e3o administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571336-camara-assina-acordo-de-cooperacao-para-reestruturacao-administrativa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 354, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a P\u00fablica aprova direitos de herdeiro de arma de fogo e muni\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574724-seguranca-publica-aprova-direitos-de-herdeiro-de-arma-de-fogo-e-municao/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento"], "pageviews": 353, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova quebra do intervalo de vota\u00e7\u00e3o da PEC da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566965-plenario-aprova-quebra-do-intervalo-de-votacao-da-pec-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 353, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta determina atendimento ininterrupto das 8 \u00e0s 18 horas em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565057-proposta-determina-atendimento-ininterrupto-das-8-as-18-horas-em-orgaos-publicos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 353, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m regra sobre BPC na reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567625-plenario-mantem-regra-sobre-bpc-na-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 353, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja o que muda no abono do PIS/Pasep, no sal\u00e1rio-fam\u00edlia e no aux\u00edlio-reclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562295-veja-o-que-muda-no-abono-do-pis-pasep-no-salario-familia-e-no-auxilio-reclusao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 353, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara rejeita MP sobre contratos de energia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573721-plenario-da-camara-rejeita-mp-sobre-contratos-de-energia/", "tags_conteudo": ["hidrel\u00e9tricas", "energia"], "pageviews": 350, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto que regulamenta vaquejada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573883-plenario-conclui-votacao-de-projeto-que-regulamenta-vaquejada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 349, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Subcomiss\u00e3o debate reforma tribut\u00e1ria nesta tarde", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571906-subcomissao-debate-reforma-tributaria-nesta-tarde/", "tags_conteudo": ["tributos", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 348, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ muda regras para suspens\u00e3o condicional de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570801-ccj-muda-regras-para-suspensao-condicional-de-pena/", "tags_conteudo": ["direito penal"], "pageviews": 348, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do MEC para gest\u00e3o de universidades recebe cr\u00edticas em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571399-proposta-do-mec-para-gestao-de-universidades-recebe-criticas-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["ensino superior"], "pageviews": 346, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova Lei do Saneamento B\u00e1sico pode ser votada no Plen\u00e1rio em outubro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574454-nova-lei-do-saneamento-basico-pode-ser-votada-no-plenario-em-outubro/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "saneamento b\u00e1sico", "estados", "munic\u00edpios", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 343, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bancada feminina diverge sobre projetos que alteram cotas de 30 por cento para mulheres nas elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567647-bancada-feminina-diverge-sobre-projetos-que-alteram-cotas-de-30-por-cento-para-mulheres-nas-eleicoes/", "tags_conteudo": ["partidos pol\u00edticos", "cotas", "mulheres"], "pageviews": 342, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto susta aumento da conta de luz para consumidores de tr\u00eas estados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564550-projeto-susta-aumento-da-conta-de-luz-para-consumidores-de-tres-estados/", "tags_conteudo": ["energia", "tarifas p\u00fablicas"], "pageviews": 339, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Militariza\u00e7\u00e3o nas escolas pode levar a mais exclus\u00e3o de alunos LGBTI+, avaliam debatedores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577985-militarizacao-nas-escolas-pode-levar-a-mais-exclusao-de-alunos-lgbti-avaliam-debatedores/", "tags_conteudo": ["lgbt", "Escola sem Partido", "evas\u00e3o escolar"], "pageviews": 339, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m abono anual do PIS/Pasep apenas para trabalhadores de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567631-plenario-mantem-abono-anual-do-pis-pasep-apenas-para-trabalhadores-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 336, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Decis\u00e3o de transferir Lula para Trememb\u00e9 domina debates da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567560-decisao-de-transferir-lula-para-tremembe-domina-debates-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["opera\u00e7\u00e3o lava jato"], "pageviews": 334, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ permite a t\u00e9cnicos-administrativos de instituto federal concorrerem a bolsa de pesquisa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571619-ccj-permite-a-tecnicos-administrativos-de-instituto-federal-concorrerem-a-bolsa-de-pesquisa/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico", "pesquisa"], "pageviews": 332, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe exig\u00eancia de autoriza\u00e7\u00e3o de sindicato para trabalhar em feriados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565121-proposta-proibe-exigencia-de-autorizacao-de-sindicato-para-trabalhar-em-feriados/", "tags_conteudo": ["sindicatos", "jornada de trabalho"], "pageviews": 329, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ debate projeto que regula certifica\u00e7\u00e3o digital", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565483-ccj-debate-projeto-que-regula-certificacao-digital/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 325, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Destaque do PT permite contribuir sobre valor menor que o m\u00ednimo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567433-destaque-do-pt-permite-contribuir-sobre-valor-menor-que-o-minimo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 320, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia marca instala\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o sobre improbidade administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570722-maia-marca-instalacao-de-comissao-sobre-improbidade-administrativa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 319, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mudan\u00e7a em folga aos domingos \u00e9 maior pol\u00eamica de MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570924-mudanca-em-folga-aos-domingos-e-maior-polemica-de-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 318, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei dispensa habilita\u00e7\u00e3o na categoria D para instrutor de tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568463-lei-dispensa-habilitacao-na-categoria-d-para-instrutor-de-transito/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos"], "pageviews": 317, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras para embalagens de alimentos infantis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571343-comissao-aprova-regras-para-embalagens-de-alimentos-infantis/", "tags_conteudo": ["vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria", "alimenta\u00e7\u00e3o", "ind\u00fastria", "com\u00e9rcio", "direito do consumidor"], "pageviews": 316, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o come\u00e7a a discutir mudan\u00e7as na lei de saneamento na pr\u00f3xima ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576835-comissao-comeca-a-discutir-mudancas-na-lei-de-saneamento-na-proxima-terca/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "privatiza\u00e7\u00e3o", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 315, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova 78 concess\u00f5es de radiodifus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571887-camara-aprova-78-concessoes-de-radiodifusao/", "tags_conteudo": ["radiodifus\u00e3o"], "pageviews": 315, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda do dia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572893-agenda-do-dia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 314, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regula atraso em audi\u00eancias de causas trabalhistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563286-projeto-regula-atraso-em-audiencias-de-causas-trabalhistas/", "tags_conteudo": ["justi\u00e7a do trabalho", "CLT"], "pageviews": 312, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso mant\u00e9m vetos a projeto que alterou pol\u00edtica sobre drogas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577769-congresso-mantem-vetos-a-projeto-que-alterou-politica-sobre-drogas/", "tags_conteudo": ["drogas", "sus", "vetos presidenciais"], "pageviews": 311, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial 30 Anos Sem Raul Seixas", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/571261-especial-30-anos-sem-raul-seixas/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 311, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta garante a militar condenado cumprir pena em pres\u00eddio espec\u00edfico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565265-proposta-garante-a-militar-condenado-cumprir-pena-em-presidio-especifico/", "tags_conteudo": ["pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 311, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 310, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio autoriza trabalho aos domingos com folga a cada 4 semanas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570873-plenario-autoriza-trabalho-aos-domingos-com-folga-a-cada-4-semanas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 310, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta exige contrata\u00e7\u00e3o de seguros para motoristas de aplicativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565081-proposta-exige-contratacao-de-seguros-para-motoristas-de-aplicativos/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "seguros", "transporte de passageiros"], "pageviews": 309, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita contribui\u00e7\u00e3o com base em valor menor que o m\u00ednimo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567473-plenario-rejeita-contribuicao-com-base-em-valor-menor-que-o-minimo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 309, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Expectativa \u00e9 concluir vota\u00e7\u00e3o da Previd\u00eancia at\u00e9 amanh\u00e3, diz ministro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566476-expectativa-e-concluir-votacao-da-previdencia-ate-amanha-diz-ministro/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 308, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro explica orienta\u00e7\u00e3o sobre express\u00f5es de g\u00eanero em textos da ONU", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566029-ministro-explica-orientacao-sobre-expressoes-de-genero-em-textos-da-onu/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 303, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas ressaltam necessidade de uma certifica\u00e7\u00e3o digital moderna", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566986-especialistas-ressaltam-necessidade-de-uma-certificacao-digital-moderna/", "tags_conteudo": ["inclus\u00e3o digital"], "pageviews": 302, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 302, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Semin\u00e1rio discutir\u00e1 universaliza\u00e7\u00e3o do acesso ao saneamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575673-seminario-discutira-universalizacao-do-acesso-ao-saneamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 302, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria programa para conscientizar popula\u00e7\u00e3o sobre Osteog\u00eanese Imperfeita", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563923-projeto-cria-programa-para-conscientizar-populacao-sobre-osteogenese-imperfeita/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as raras"], "pageviews": 301, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a permite considerar terrorismo a\u00e7\u00e3o de crime contra Estado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575304-seguranca-permite-considerar-terrorismo-acao-de-crime-contra-estado/", "tags_conteudo": ["direito penal", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "terrorismo"], "pageviews": 300, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto extingue cota de 30% de candidaturas femininas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565131-projeto-extingue-cota-de-30-de-candidaturas-femininas/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "mulheres"], "pageviews": 300, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputadas e entidades civis criticam projeto que extingue cota de candidaturas femininas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577300-deputadas-e-entidades-civis-criticam-projeto-que-extingue-cota-de-candidaturas-femininas/", "tags_conteudo": ["mulheres", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 298, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ tem audi\u00eancia para discutir voto distrital", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571893-ccj-tem-audiencia-para-discutir-voto-distrital/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 297, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto criminaliza \u201cfake news\u201d e publica\u00e7\u00f5es nocivas a crian\u00e7as e adolescentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565748-projeto-criminaliza-fake-news-e-publicacoes-nocivas-a-criancas-e-adolescentes/", "tags_conteudo": ["jornalismo"], "pageviews": 297, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea idade m\u00ednima de 65 anos para homens e 62 para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552233-reforma-da-previdencia-preve-idade-minima-de-65-anos-para-homens-e-62-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 295, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada em 1\u00ba turno PEC que efetiva titulares de cart\u00f3rios sem concurso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/468436-aprovada-em-1o-turno-pec-que-efetiva-titulares-de-cartorios-sem-concurso/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "cart\u00f3rios", "constitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 295, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga o SUS a oferecer equoterapia a pacientes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563732-projeto-obriga-o-sus-a-oferecer-equoterapia-a-pacientes/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 293, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 292, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578567-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 292, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados defendem or\u00e7amento maior para pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574274-deputados-defendem-orcamento-maior-para-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "or\u00e7amento"], "pageviews": 292, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta insere em lei multa para empresa que deixa de contratar pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565089-proposta-insere-em-lei-multa-para-empresa-que-deixa-de-contratar-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["emprego", "empresas", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 291, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia espera proposta do governo de reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576853-maia-espera-proposta-do-governo-de-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 289, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara vai acompanhar devolu\u00e7\u00e3o de rodovia por concession\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570665-camara-vai-acompanhar-devolucao-de-rodovia-por-concessionaria/", "tags_conteudo": ["licita\u00e7\u00f5es", "rodovias"], "pageviews": 289, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova acesso gratuito de estudantes a informa\u00e7\u00f5es em institui\u00e7\u00f5es de ensino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571659-ccj-aprova-acesso-gratuito-de-estudantes-a-informacoes-em-instituicoes-de-ensino/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior"], "pageviews": 288, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova multa de at\u00e9 2 mil sal\u00e1rios m\u00ednimos a traficantes para investir em sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571965-ccj-aprova-multa-de-ate-2-mil-salarios-minimos-a-traficantes-para-investir-em-saude/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de drogas", "sus"], "pageviews": 288, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o da reforma da Previd\u00eancia em 1\u00ba turno", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562282-camara-conclui-votacao-da-reforma-da-previdencia-em-1o-turno/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia", "aposentadoria"], "pageviews": 288, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige vincula\u00e7\u00e3o de CPF a contas e redes sociais na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565059-projeto-exige-vinculacao-de-cpf-a-contas-e-redes-sociais-na-internet/", "tags_conteudo": ["crimes cibern\u00e9ticos", "internet", "marco civil da internet"], "pageviews": 287, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Com pauta ampla, Marcha das Margaridas re\u00fane mais de 40 mil mulheres em Bras\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570598-com-pauta-ampla-marcha-das-margaridas-reune-mais-de-40-mil-mulheres-em-brasilia/", "tags_conteudo": ["reforma agr\u00e1ria", "mulheres", "viol\u00eancia", "agricultura familiar"], "pageviews": 287, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565094-projeto-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 284, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debatedores defendem candidaturas independentes de partidos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569986-debatedores-defendem-candidaturas-independentes-de-partidos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "direito eleitoral", "partidos pol\u00edticos", "reforma pol\u00edtica"], "pageviews": 284, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate acesso a provas pelas autoridades em crimes cibern\u00e9ticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568651-comissao-debate-acesso-a-provas-pelas-autoridades-em-crimes-ciberneticos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 283, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia amplia prazo de emendas e comiss\u00e3o da reforma Tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567639-maia-amplia-prazo-de-emendas-e-comissao-da-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 283, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Empres\u00e1rio diz que maior parte das opera\u00e7\u00f5es da JBS com o BNDES teve il\u00edcitos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577696-empresario-diz-que-maior-parte-das-operacoes-da-jbs-com-o-bndes-teve-ilicitos/", "tags_conteudo": ["bancos", "bndes", "corrup\u00e7\u00e3o", "CPI do BNDES"], "pageviews": 283, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro confirma diretriz da pol\u00edtica externa contra conceito de g\u00eanero e contra aborto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567468-ministro-confirma-diretriz-da-politica-externa-contra-conceito-de-genero-e-contra-aborto/", "tags_conteudo": ["aborto", "crian\u00e7as"], "pageviews": 283, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ensino a dist\u00e2ncia em cursos de sa\u00fade divide opini\u00f5es em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577587-ensino-a-distancia-em-cursos-de-saude-divide-opinioes-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "ensino superior"], "pageviews": 282, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto desobriga empresas de contratar 2/3 de brasileiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560489-projeto-desobriga-empresas-de-contratar-2-3-de-brasileiros/", "tags_conteudo": ["cotas", "CLT"], "pageviews": 282, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa proposta do governo que modifica C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559441-camara-analisa-proposta-do-governo-que-modifica-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos"], "pageviews": 281, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova percentual m\u00ednimo de 20% de mulheres vigilantes em bancos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577842-comissao-aprova-percentual-minimo-de-20-de-mulheres-vigilantes-em-bancos/", "tags_conteudo": ["mulheres", "seguran\u00e7a privada"], "pageviews": 281, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o autoriza INPI a celebrar conv\u00eanios e parcerias para agilizar patentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575126-comissao-autoriza-inpi-a-celebrar-convenios-e-parcerias-para-agilizar-patentes/", "tags_conteudo": ["ind\u00fastria", "patentes", "com\u00e9rcio"], "pageviews": 281, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o do crime de bullying no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421579-comissao-aprova-inclusao-do-crime-de-bullying-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "ensino m\u00e9dio", "bullying", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 280, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate proposta de parceria para gest\u00e3o de universidades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568662-comissao-debate-proposta-de-parceria-para-gestao-de-universidades/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 280, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que obriga indica\u00e7\u00e3o de retoque em imagem publicit\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572203-comissao-aprova-projeto-que-obriga-indicacao-de-retoque-em-imagem-publicitaria/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 277, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o maior de Imposto de Renda para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541169-comissao-aprova-isencao-maior-de-imposto-de-renda-para-idosos/", "tags_conteudo": ["tributos", "idosos", "c\u00e2ncer", "aposentadoria", "imposto de renda"], "pageviews": 276, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova estatuto que iguala cooperativas de celetistas a empresas para fins trabalhistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570524-trabalho-aprova-estatuto-que-iguala-cooperativas-de-celetistas-a-empresas-para-fins-trabalhistas/", "tags_conteudo": ["CLT", "jornada de trabalho", "justi\u00e7a do trabalho", "direito trabalhista"], "pageviews": 275, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rejeitada exig\u00eancia de acordo coletivo para autorizar trabalho aos domingos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570878-rejeitada-exigencia-de-acordo-coletivo-para-autorizar-trabalho-aos-domingos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 275, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamentares questionam \u201cM\u00e9dicos pelo Brasil\u201d; governo defende o programa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577296-parlamentares-questionam-medicos-pelo-brasil-governo-defende-o-programa/", "tags_conteudo": ["\u00edndios"], "pageviews": 273, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o sobre previd\u00eancia dos militares ser\u00e1 instalada nesta quarta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570102-comissao-sobre-previdencia-dos-militares-sera-instalada-nesta-quarta/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 272, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00f5es debatem com ministro do Meio Ambiente cr\u00edticas ao Fundo  Amaz\u00f4nia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565928-comissoes-debatem-com-ministro-do-meio-ambiente-criticas-ao-fundo-amazonia/", "tags_conteudo": ["amaz\u00f4nia"], "pageviews": 270, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 268, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso conclui vota\u00e7\u00e3o de vetos por c\u00e9dula de leitura eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577510-congresso-conclui-votacao-de-vetos-por-cedula-de-leitura-eletronica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 266, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "D\u00edvida previdenci\u00e1ria poder\u00e1 ser paga com t\u00edtulo da Eletrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563816-divida-previdenciaria-podera-ser-paga-com-titulo-da-eletrobras/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 266, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Subcomiss\u00e3o especial do trabalho escravo \u00e9 instalada na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568367-subcomissao-especial-do-trabalho-escravo-e-instalada-na-camara/", "tags_conteudo": ["trabalho escravo"], "pageviews": 265, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto qualifica emissoras de radiodifus\u00e3o comunit\u00e1ria como Oscips", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566010-projeto-qualifica-emissoras-de-radiodifusao-comunitaria-como-oscips/", "tags_conteudo": ["radiodifus\u00e3o"], "pageviews": 265, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova aumento de pena para traficante que atuar perto de escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566857-ccj-aprova-aumento-de-pena-para-traficante-que-atuar-perto-de-escolas/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de drogas", "c\u00f3digo penal", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 264, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara cria comiss\u00e3o para estudar C\u00f3digo Brasileiro de Energia El\u00e9trica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575587-camara-cria-comissao-para-estudar-codigo-brasileiro-de-energia-eletrica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 263, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto destina parte da arrecada\u00e7\u00e3o com loterias para conselhos tutelares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565894-projeto-destina-parte-da-arrecadacao-com-loterias-para-conselhos-tutelares/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "jogos de azar"], "pageviews": 263, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda do dia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576225-agenda-do-dia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 263, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Servi\u00e7o Florestal defende licen\u00e7a autom\u00e1tica para propriet\u00e1rio com Cadastro Ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575020-servico-florestal-defende-licenca-automatica-para-proprietario-com-cadastro-ambiental/", "tags_conteudo": ["desmatamento", "licenciamento ambiental", "c\u00f3digo florestal"], "pageviews": 262, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova licenciamento ambiental pr\u00e9vio para licita\u00e7\u00e3o de usinas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574900-comissao-aprova-licenciamento-ambiental-previo-para-licitacao-de-usinas/", "tags_conteudo": ["energia", "licenciamento ambiental"], "pageviews": 261, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que retoma cria\u00e7\u00e3o de Pol\u00edtica Nacional de Participa\u00e7\u00e3o Social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572904-comissao-aprova-projeto-que-retoma-criacao-de-politica-nacional-de-participacao-social/", "tags_conteudo": ["inclus\u00e3o social"], "pageviews": 261, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Rodrigo Maia, Brasil n\u00e3o pode abrir m\u00e3o de recursos do G7 de aux\u00edlio \u00e0 Amaz\u00f4nia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576838-para-rodrigo-maia-brasil-nao-pode-abrir-mao-de-recursos-do-g7-de-auxilio-a-amazonia/", "tags_conteudo": ["amaz\u00f4nia", "licenciamento ambiental", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 261, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda do dia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573545-agenda-do-dia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 261, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o da Reforma Tribut\u00e1ria define plano de trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568606-comissao-da-reforma-tributaria-define-plano-de-trabalho/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 260, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova prioridade autom\u00e1tica para idoso em processo judicial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572927-seguridade-aprova-prioridade-automatica-para-idoso-em-processo-judicial/", "tags_conteudo": ["estatuto do idoso", "idosos"], "pageviews": 259, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a P\u00fablica aprova proposta que regulamenta profiss\u00e3o de vigilante comunit\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560572-seguranca-publica-aprova-proposta-que-regulamenta-profissao-de-vigilante-comunitario/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 259, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto tipifica crime de n\u00e3o vacinar crian\u00e7a ou adolescente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565545-projeto-tipifica-crime-de-nao-vacinar-crianca-ou-adolescente/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "crian\u00e7as", "doen\u00e7as", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 259, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova idade menor para aposentadoria de professor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562244-plenario-aprova-idade-menor-para-aposentadoria-de-professor/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 258, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara lan\u00e7ar\u00e1 Frente Mista do Agroneg\u00f3cio e da Agricultura Familiar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565900-camara-lancara-frente-mista-do-agronegocio-e-da-agricultura-familiar/", "tags_conteudo": ["agroneg\u00f3cio", "agricultura familiar"], "pageviews": 257, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 256, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC que coloca prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais entre os direitos fundamentais avan\u00e7a na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570301-pec-que-coloca-protecao-de-dados-pessoais-entre-os-direitos-fundamentais-avanca-na-camara/", "tags_conteudo": ["dados pessoais"], "pageviews": 255, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Est\u00e1gio poder\u00e1 contar como experi\u00eancia profissional para primeiro emprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572162-estagio-podera-contar-como-experiencia-profissional-para-primeiro-emprego/", "tags_conteudo": ["est\u00e1gio", "emprego"], "pageviews": 255, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial debate proposta de Reforma Tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571922-comissao-especial-debate-proposta-de-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 254, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente debate incentivos \u00e0 ind\u00fastria de reciclagem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568566-meio-ambiente-debate-incentivos-a-industria-de-reciclagem/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 253, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Queimadas na Amaz\u00f4nia mobilizam comiss\u00f5es da C\u00e2mara, que v\u00e3o ouvir ministros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577264-queimadas-na-amazonia-mobilizam-comissoes-da-camara-que-vao-ouvir-ministros/", "tags_conteudo": ["amaz\u00f4nia", "desmatamento"], "pageviews": 253, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece prazo de dois anos para revenda de carro comprado direto da montadora", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566179-proposta-estabelece-prazo-de-dois-anos-para-revenda-de-carro-comprado-direto-da-montadora/", "tags_conteudo": ["agricultura", "com\u00e9rcio", "pessoa f\u00edsica", "pessoas com defici\u00eancia", "ve\u00edculos"], "pageviews": 251, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe cobrar juros enquanto durar restri\u00e7\u00e3o ao inadimplente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565087-proposta-proibe-cobrar-juros-enquanto-durar-restricao-ao-inadimplente/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 251, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ado\u00e7\u00e3o do voto distrital misto para o Legislativo ainda n\u00e3o \u00e9 consenso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573490-adocao-do-voto-distrital-misto-para-o-legislativo-ainda-nao-e-consenso/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "reforma pol\u00edtica"], "pageviews": 249, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Audi\u00eancia em Salvador discute mudan\u00e7as no Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575680-audiencia-em-salvador-discute-mudancas-no-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 248, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 248, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro \u00e9 convidado para debate sobre o futuro dos Correios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574329-ministro-e-convidado-para-debate-sobre-o-futuro-dos-correios/", "tags_conteudo": ["correios", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 247, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Semin\u00e1rio debate desafios \u00e0 defesa nacional e papel das For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568649-seminario-debate-desafios-a-defesa-nacional-e-papel-das-forcas-armadas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 247, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cinco frentes parlamentares ser\u00e3o lan\u00e7adas nesta semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571453-cinco-frentes-parlamentares-serao-lancadas-nesta-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 247, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial do devedor contumaz pode votar proposta em outubro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570261-comissao-especial-do-devedor-contumaz-pode-votar-proposta-em-outubro/", "tags_conteudo": ["tributos", "receita federal"], "pageviews": 245, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Centro de Estudos da C\u00e2mara debate atendimento no SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566724-centro-de-estudos-da-camara-debate-atendimento-no-sus/", "tags_conteudo": ["sus"], "pageviews": 245, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga o SUS a proteger profissionais de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563947-projeto-obriga-o-sus-a-proteger-profissionais-de-saude/", "tags_conteudo": ["hospitais", "sus"], "pageviews": 244, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga escolas a terem curso de primeiros socorros \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545634-lei-que-obriga-escolas-a-terem-curso-de-primeiros-socorros-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["creches", "crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "fam\u00edlia"], "pageviews": 244, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o eleva pena m\u00ednima para les\u00e3o corporal decorrente de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/459722-comissao-eleva-pena-minima-para-lesao-corporal-decorrente-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["mulheres", "c\u00f3digo penal", "CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "fam\u00edlia", "lei maria da penha", "viol\u00eancia"], "pageviews": 243, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende compromisso do Parlamento com preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575435-maia-defende-compromisso-do-parlamento-com-preservacao-ambiental/", "tags_conteudo": ["amaz\u00f4nia", "desmatamento", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 243, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o amplia prazo para empresa devolver carteira de trabalho a funcion\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/479439-comissao-amplia-prazo-para-empresa-devolver-carteira-de-trabalho-a-funcionario/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista"], "pageviews": 242, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debatedores criticam poss\u00edveis altera\u00e7\u00f5es na MP que libera saques no FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573709-debatedores-criticam-possiveis-alteracoes-na-mp-que-libera-saques-no-fgts/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "com\u00e9rcio", "crise econ\u00f4mica", "direito trabalhista", "fgts"], "pageviews": 242, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate embarque de passageiros armados e despacho de armas de fogo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571936-comissao-debate-embarque-de-passageiros-armados-e-despacho-de-armas-de-fogo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 242, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite transforma\u00e7\u00e3o de clube de futebol em sociedade an\u00f4nima", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573319-projeto-permite-transformacao-de-clube-de-futebol-em-sociedade-anonima/", "tags_conteudo": ["futebol"], "pageviews": 241, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita vota\u00e7\u00e3o fatiada da reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567136-plenario-rejeita-votacao-fatiada-da-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 241, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Desenvolvimento Urbano aprova vag\u00f5es exclusivos para mulheres em hor\u00e1rio de pico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559430-desenvolvimento-urbano-aprova-vagoes-exclusivos-para-mulheres-em-horario-de-pico/", "tags_conteudo": ["trens", "mulheres"], "pageviews": 239, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que amplia prazo para dissolu\u00e7\u00e3o de sociedade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575138-comissao-aprova-proposta-que-amplia-prazo-para-dissolucao-de-sociedade/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo civil", "direito civil", "empresas"], "pageviews": 238, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova identifica\u00e7\u00e3o de usu\u00e1rio de servi\u00e7o p\u00fablico apenas pelo CPF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574285-ccj-aprova-identificacao-de-usuario-de-servico-publico-apenas-pelo-cpf/", "tags_conteudo": ["dados pessoais"], "pageviews": 237, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bancada feminina debate manuten\u00e7\u00e3o de cota para candidaturas femininas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565976-bancada-feminina-debate-manutencao-de-cota-para-candidaturas-femininas/", "tags_conteudo": ["mulheres"], "pageviews": 237, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP torna permanente pol\u00edtica de antecipa\u00e7\u00e3o de metade do abono anual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566351-mp-torna-permanente-politica-de-antecipacao-de-metade-do-abono-anual/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 236, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CPI do BNDES ouve s\u00f3cio do frigor\u00edfico Bertin", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565995-cpi-do-bndes-ouve-socio-do-frigorifico-bertin/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 236, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Economistas trazem sugest\u00f5es para financiamento futuro da educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573509-economistas-trazem-sugestoes-para-financiamento-futuro-da-educacao/", "tags_conteudo": ["professor", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino fundamental"], "pageviews": 235, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta empregador de depositar FGTS de trabalhador durante servi\u00e7o militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565957-projeto-isenta-empregador-de-depositar-fgts-de-trabalhador-durante-servico-militar/", "tags_conteudo": ["CLT", "fgts", "empresas", "direito trabalhista"], "pageviews": 235, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ admite PEC que torna p\u00fablicos empr\u00e9stimos concedidos pelo BNDES", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577375-ccj-admite-pec-que-torna-publicos-emprestimos-concedidos-pelo-bndes/", "tags_conteudo": ["bndes", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 234, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, reduzir carga tribut\u00e1ria s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel se reduzir as despesas do Estado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578538-para-maia-reduzir-carga-tributaria-so-e-possivel-se-reduzir-as-despesas-do-estado/", "tags_conteudo": ["preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "reforma pol\u00edtica", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 234, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho aprova forma\u00e7\u00e3o de \"ju\u00edzes sem rosto\" para tratar de organiza\u00e7\u00f5es criminosas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577005-grupo-de-trabalho-aprova-formacao-de-juizes-sem-rosto-para-tratar-de-organizacoes-criminosas/", "tags_conteudo": ["crime organizado", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 234, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate regras de inatividade para profissionais da seguran\u00e7a p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568582-comissao-debate-regras-de-inatividade-para-profissionais-da-seguranca-publica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 234, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova oferta de material did\u00e1tico inclusivo em escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571238-comissao-aprova-oferta-de-material-didatico-inclusivo-em-escolas/", "tags_conteudo": ["aprendizagem", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "inclus\u00e3o social", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 233, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante a meia-entrada para professores em estabelecimentos culturais e de lazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554068-projeto-garante-a-meia-entrada-para-professores-em-estabelecimentos-culturais-e-de-lazer/", "tags_conteudo": ["cinema", "circo", "M\u00fasica", "professor", "teatro"], "pageviews": 233, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Eduardo Bolsonaro defende que diplomacia e For\u00e7as Armadas atuem em conjunto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570765-eduardo-bolsonaro-defende-que-diplomacia-e-forcas-armadas-atuem-em-conjunto/", "tags_conteudo": ["defesa nacional", "militares"], "pageviews": 233, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente parlamentar celebra 9 anos da Pol\u00edtica Nacional de Res\u00edduos S\u00f3lidos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566023-frente-parlamentar-celebra-9-anos-da-politica-nacional-de-residuos-solidos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 233, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate uso de sat\u00e9lite brasileiro para prover conex\u00f5es de internet no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571948-comissao-debate-uso-de-satelite-brasileiro-para-prover-conexoes-de-internet-no-pais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 233, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia espera concluir vota\u00e7\u00e3o sobre Previd\u00eancia nesta semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566805-rodrigo-maia-espera-concluir-votacao-sobre-previdencia-nesta-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 232, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada na comiss\u00e3o mista MP que amplia atua\u00e7\u00e3o do BNDES nas privatiza\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568330-aprovada-na-comissao-mista-mp-que-amplia-atuacao-do-bndes-nas-privatizacoes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 232, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda do Dia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576805-agenda-do-dia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 232, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita descanso semanal aos domingos como regra", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570867-plenario-rejeita-descanso-semanal-aos-domingos-como-regra/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 232, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta extingue plano de previd\u00eancia de deputados e senadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565230-proposta-extingue-plano-de-previdencia-de-deputados-e-senadores/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia complementar", "partidos pol\u00edticos"], "pageviews": 232, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita emenda e conclui vota\u00e7\u00e3o sobre posse de armas em \u00e1rea rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574687-plenario-rejeita-emenda-e-conclui-votacao-sobre-posse-de-armas-em-area-rural/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 231, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 231, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova normas para programas de fideliza\u00e7\u00e3o do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571958-ccj-aprova-normas-para-programas-de-fidelizacao-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "direito do consumidor", "empresas", "servi\u00e7os"], "pageviews": 230, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta susta portaria que liberou trabalho aos domingos em seis setores econ\u00f4micos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563925-proposta-susta-portaria-que-liberou-trabalho-aos-domingos-em-seis-setores-economicos/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "direito trabalhista", "empresas", "ind\u00fastria", "jornada de trabalho"], "pageviews": 230, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m na reforma regra de transi\u00e7\u00e3o para segurados do INSS e servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567731-plenario-mantem-na-reforma-regra-de-transicao-para-segurados-do-inss-e-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 228, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta conceito de atividade jur\u00eddica para ingresso em carreiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567373-projeto-regulamenta-conceito-de-atividade-juridica-para-ingresso-em-carreiras/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 228, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Instalada comiss\u00e3o para analisar projeto sobre devedor contumaz", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567446-instalada-comissao-para-analisar-projeto-sobre-devedor-contumaz/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social"], "pageviews": 228, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Recursos privados poder\u00e3o custear servi\u00e7os ambientais, diz relator", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568198-recursos-privados-poderao-custear-servicos-ambientais-diz-relator/", "tags_conteudo": ["amaz\u00f4nia", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "agroneg\u00f3cio", "agricultura familiar"], "pageviews": 228, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 226, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Criadas comiss\u00f5es especiais sobre equil\u00edbrio fiscal, cr\u00e9dito ao consumidor e mudan\u00e7as na CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559885-criadas-comissoes-especiais-sobre-equilibrio-fiscal-credito-ao-consumidor-e-mudancas-na-cnh/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "juros", "acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 225, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta antecipa feriados nacionais para as segundas-feiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566186-proposta-antecipa-feriados-nacionais-para-as-segundas-feiras/", "tags_conteudo": ["empresas", "jornada de trabalho", "mercado de trabalho"], "pageviews": 224, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio analisa projeto sobre pagamento a peritos judiciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576811-plenario-analisa-projeto-sobre-pagamento-a-peritos-judiciais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 222, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 222, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Finan\u00e7as promove debate sobre reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568608-comissao-de-financas-promove-debate-sobre-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 221, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CPI discutir\u00e1 falhas em documentos sobre a barragem de Brumadinho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565835-cpi-discutira-falhas-em-documentos-sobre-a-barragem-de-brumadinho/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 220, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamentares discutem efetividade de servi\u00e7os do SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568664-parlamentares-discutem-efetividade-de-servicos-do-sus/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 220, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda do dia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569935-agenda-do-dia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 219, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada proposta que exige data de validade e lote de forma leg\u00edvel nos rem\u00e9dios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577806-aprovada-proposta-que-exige-data-de-validade-e-lote-de-forma-legivel-nos-remedios/", "tags_conteudo": ["rem\u00e9dios"], "pageviews": 219, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aprova acordo com EUA para uso do centro espacial de Alc\u00e2ntara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575537-projeto-aprova-acordo-com-eua-para-uso-do-centro-espacial-de-alcantara/", "tags_conteudo": ["acordos internacionais", "pol\u00edtica espacial"], "pageviews": 219, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Privatiza\u00e7\u00e3o da Telebras pode amea\u00e7ar seguran\u00e7a do sat\u00e9lite geoestacion\u00e1rio, diz deputado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575206-privatizacao-da-telebras-pode-ameacar-seguranca-do-satelite-geoestacionario-diz-deputado/", "tags_conteudo": ["defesa nacional", "internet", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 219, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Minas e Energia discute livre concorr\u00eancia no mercado de g\u00e1s", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575614-minas-e-energia-discute-livre-concorrencia-no-mercado-de-gas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 218, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados lan\u00e7am duas novas frentes hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575684-deputados-lancam-duas-novas-frentes-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 218, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Empres\u00e1rio nega influ\u00eancia pol\u00edtica em empr\u00e9stimos com BNDES", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567648-empresario-nega-influencia-politica-em-emprestimos-com-bndes/", "tags_conteudo": ["CPI do BNDES", "opera\u00e7\u00e3o lava jato"], "pageviews": 218, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cientistas protestam contra amea\u00e7a de interrup\u00e7\u00e3o no pagamento de bolsas de pesquisa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577450-cientistas-protestam-contra-ameaca-de-interrupcao-no-pagamento-de-bolsas-de-pesquisa/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "or\u00e7amento", "pesquisa", "bolsas de estudo"], "pageviews": 217, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo de 6 meses para instala\u00e7\u00e3o de bloqueador de celular em pres\u00eddios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578360-ccj-aprova-prazo-de-6-meses-para-instalacao-de-bloqueador-de-celular-em-presidios/", "tags_conteudo": ["pres\u00eddios", "telefonia"], "pageviews": 216, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que endurece puni\u00e7\u00e3o para transporte pirata", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561905-sancionada-lei-que-endurece-punicao-para-transporte-pirata/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "trabalho informal", "transporte de carga", "transporte de passageiros"], "pageviews": 216, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o re\u00fane especialistas para discutir PPPs", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575639-comissao-reune-especialistas-para-discutir-ppps/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 214, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento retoma an\u00e1lise da LDO nesta quinta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567776-comissao-de-orcamento-retoma-analise-da-ldo-nesta-quinta/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 214, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso instala comiss\u00e3o sobre MP que altera configura\u00e7\u00e3o da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569386-congresso-instala-comissao-sobre-mp-que-altera-configuracao-da-presidencia-da-republica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 214, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto limita participa\u00e7\u00e3o societ\u00e1ria em Empresa Simples de Cr\u00e9dito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564628-projeto-limita-participacao-societaria-em-empresa-simples-de-credito/", "tags_conteudo": ["empresas"], "pageviews": 212, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece C\u00f3digo de Processo Eleitoral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564937-projeto-estabelece-codigo-de-processo-eleitoral/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 212, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto que exige de agressor ressarcimento ao SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573901-camara-conclui-votacao-de-projeto-que-exige-de-agressor-ressarcimento-ao-sus/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 211, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que \u00e9 unicidade sindical?", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/62281-o-que-e-unicidade-sindical/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 209, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia assina conv\u00eanio para propor medidas de melhoria na gest\u00e3o dos trabalhos legislativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571381-maia-assina-convenio-para-propor-medidas-de-melhoria-na-gestao-dos-trabalhos-legislativos/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "servi\u00e7os"], "pageviews": 208, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conselho de \u00c9tica analisa parecer preliminar de processo contra deputado Boca Aberta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571931-conselho-de-etica-analisa-parecer-preliminar-de-processo-contra-deputado-boca-aberta/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 208, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Setor de infraestrutura defende parcerias e critica intervencionismo judicial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578059-setor-de-infraestrutura-defende-parcerias-e-critica-intervencionismo-judicial/", "tags_conteudo": ["obras p\u00fablicas", "trens", "saneamento b\u00e1sico", "portos"], "pageviews": 208, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados divergem sobre pol\u00edtica do governo para Amaz\u00f4nia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577033-deputados-divergem-sobre-politica-do-governo-para-amazonia/", "tags_conteudo": ["amaz\u00f4nia", "crimes ambientais", "ibama", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 207, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento aprova LDO de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568133-comissao-de-orcamento-aprova-ldo-de-2020/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 207, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo sobre pacote anticrime aprova regra para acordos judiciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567659-grupo-sobre-pacote-anticrime-aprova-regra-para-acordos-judiciais/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal"], "pageviews": 207, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o mista aprova MP que destina R$ 3,5 bi \u00e0 Eletrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566930-comissao-mista-aprova-mp-que-destina-r-35-bi-a-eletrobras/", "tags_conteudo": ["energia", "hidrel\u00e9tricas"], "pageviews": 206, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Perde a validade nesta sexta-feira MP que extingue contribui\u00e7\u00e3o sindical na folha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561024-perde-a-validade-nesta-sexta-feira-mp-que-extingue-contribuicao-sindical-na-folha/", "tags_conteudo": ["tributos", "sindicatos"], "pageviews": 204, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que facilita individualiza\u00e7\u00e3o de d\u00edvida junto ao Banco da Terra", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568454-sancionada-lei-que-facilita-individualizacao-de-divida-junto-ao-banco-da-terra/", "tags_conteudo": ["cooperativismo", "agricultura familiar", "cr\u00e9dito rural", "agricultura"], "pageviews": 203, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta determina repasse de dinheiro para esporte feminino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566526-proposta-determina-repasse-de-dinheiro-para-esporte-feminino/", "tags_conteudo": ["esporte", "mulheres"], "pageviews": 203, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas apontam riscos \u00e0 amplia\u00e7\u00e3o de casos de federaliza\u00e7\u00e3o de crimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571592-especialistas-apontam-riscos-a-ampliacao-de-casos-de-federalizacao-de-crimes/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia federal", "C\u00f3digo de Processo Penal", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "pol\u00edcia civil"], "pageviews": 203, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova ampliar renda para concess\u00e3o de BPC de \u00bc para \u00be do sal\u00e1rio m\u00ednimo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/528887-comissao-aprova-ampliar-renda-para-concessao-de-bpc-de-%c2%bc-para-%c2%be-do-salario-minimo/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "cidadania", "estatuto do idoso", "idosos"], "pageviews": 203, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda do dia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569353-agenda-do-dia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 202, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que obriga lojas a informar sobre uso de reconhecimento facial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574822-comissao-aprova-projeto-que-obriga-lojas-a-informar-sobre-uso-de-reconhecimento-facial/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "seguran\u00e7a privada"], "pageviews": 201, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estatuto do Controle de Armas aumenta puni\u00e7\u00e3o para posse e porte irregulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472802-estatuto-do-controle-de-armas-aumenta-punicao-para-posse-e-porte-irregulares/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de armas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 201, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Subcomiss\u00e3o debate revis\u00e3o de instrumentos de gest\u00e3o do SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571970-subcomissao-debate-revisao-de-instrumentos-de-gestao-do-sus/", "tags_conteudo": ["sus"], "pageviews": 201, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta susta portaria do Executivo que isenta de imposto a importa\u00e7\u00e3o de bens de capital", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566196-proposta-susta-portaria-do-executivo-que-isenta-de-imposto-a-importacao-de-bens-de-capital/", "tags_conteudo": ["imposto", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "com\u00e9rcio exterior"], "pageviews": 201, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate tarifas de energia aplicadas na regi\u00e3o Norte", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571908-comissao-debate-tarifas-de-energia-aplicadas-na-regiao-norte/", "tags_conteudo": ["energia"], "pageviews": 201, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ debate ativismo judicial nesta manh\u00e3", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575591-ccj-debate-ativismo-judicial-nesta-manha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 201, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova obrigatoriedade de quadras esportivas acess\u00edveis em escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571149-ccj-aprova-obrigatoriedade-de-quadras-esportivas-acessiveis-em-escolas/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "atividade f\u00edsica", "educa\u00e7\u00e3o", "estados", "munic\u00edpios"], "pageviews": 200, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aprova sistema de combate a a\u00e7\u00f5es terroristas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573123-seguranca-aprova-sistema-de-combate-a-acoes-terroristas/", "tags_conteudo": ["terrorismo"], "pageviews": 199, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o amplia recursos do petr\u00f3leo para educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567961-comissao-amplia-recursos-do-petroleo-para-educacao-e-saude/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "pne", "pr\u00e9-sal", "sus"], "pageviews": 199, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lideran\u00e7as ind\u00edgenas fazem ato em defesa de seus povos e contra a minera\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569046-liderancas-indigenas-fazem-ato-em-defesa-de-seus-povos-e-contra-a-mineracao/", "tags_conteudo": ["amaz\u00f4nia", "\u00edndios", "minera\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 199, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta libera saque do FGTS em caso de doen\u00e7as graves", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566184-proposta-libera-saque-do-fgts-em-caso-de-doencas-graves/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "fgts"], "pageviews": 199, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate proposta do MEC para gest\u00e3o de universidades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575646-comissao-debate-proposta-do-mec-para-gestao-de-universidades/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 199, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o discute sistema tarif\u00e1rio de energia el\u00e9trica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565800-comissao-discute-sistema-tarifario-de-energia-eletrica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 198, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aliena\u00e7\u00e3o Parental - Cap\u00edtulo 1", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/572643-alienacao-parental-capitulo-1/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia"], "pageviews": 198, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que restringe rol de empresas sujeitas a ter bem indispon\u00edvel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572341-comissao-aprova-projeto-que-restringe-rol-de-empresas-sujeitas-a-ter-bem-indisponivel/", "tags_conteudo": ["empresas"], "pageviews": 198, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Encerrada fase de discuss\u00e3o de projeto que define crimes de abuso de autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571016-encerrada-fase-de-discussao-de-projeto-que-define-crimes-de-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 198, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados cobram desbloqueio de recursos da educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573236-deputados-cobram-desbloqueio-de-recursos-da-educacao/", "tags_conteudo": ["crise econ\u00f4mica", "ensino superior", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "LDO", "or\u00e7amento"], "pageviews": 198, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor debate prote\u00e7\u00e3o de dados no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568555-defesa-do-consumidor-debate-protecao-de-dados-no-brasil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 197, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Assist\u00eancia farmac\u00eautica \u00e9 tema de debate hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575678-assistencia-farmaceutica-e-tema-de-debate-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 196, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara promove, em setembro, Simp\u00f3sio Nacional de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio e Automutila\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577175-camara-promove-em-setembro-simposio-nacional-de-prevencao-do-suicidio-e-automutilacao/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 196, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conselho de \u00c9tica analisa tr\u00eas processos contra deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568636-conselho-de-etica-analisa-tres-processos-contra-deputados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 196, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso vota hoje LDO de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577111-congresso-vota-hoje-ldo-de-2020/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 196, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede abono aos aposentados do Regime Geral de Previd\u00eancia Social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552301-proposta-concede-abono-aos-aposentados-do-regime-geral-de-previdencia-social/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 195, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Via\u00e7\u00e3o aprova educa\u00e7\u00e3o para o tr\u00e2nsito em estacionamentos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574860-viacao-aprova-educacao-para-o-transito-em-estacionamentos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 194, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia afirma que o Parlamento deve ser o respons\u00e1vel por reformar o Estado brasileiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569899-maia-afirma-que-o-parlamento-deve-ser-o-responsavel-por-reformar-o-estado-brasileiro/", "tags_conteudo": ["CPMF", "gastos p\u00fablicos", "reforma tribut\u00e1ria", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 193, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso instala comiss\u00f5es para analisar medidas provis\u00f3rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572746-congresso-instala-comissoes-para-analisar-medidas-provisorias/", "tags_conteudo": ["defensoria p\u00fablica", "defesa nacional", "fgts"], "pageviews": 192, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m em MP o registro de ponto por exce\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570901-plenario-mantem-em-mp-o-registro-de-ponto-por-excecao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 192, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CPI do BNDES ouve L\u00facio Funaro nesta tarde", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576700-cpi-do-bndes-ouve-lucio-funaro-nesta-tarde/", "tags_conteudo": ["CPI do BNDES"], "pageviews": 192, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate aplica\u00e7\u00e3o de recursos do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568660-comissao-debate-aplicacao-de-recursos-do-fgts/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 192, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate ensino a dist\u00e2ncia em cursos de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575622-comissao-debate-ensino-a-distancia-em-cursos-de-saude/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 192, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova incentivo para bolsas a alunos com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575307-educacao-aprova-incentivo-para-bolsas-a-alunos-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 191, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o rejeita projeto que cria pol\u00edtica para explora\u00e7\u00e3o de ni\u00f3bio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572793-comissao-rejeita-projeto-que-cria-politica-para-exploracao-de-niobio/", "tags_conteudo": ["minera\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 190, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 190, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rejeitado destaque que pretendia alterar regra de transi\u00e7\u00e3o na PEC da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567758-rejeitado-destaque-que-pretendia-alterar-regra-de-transicao-na-pec-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 189, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que comunidade ind\u00edgena venda produtos de sua atividade agropecu\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/491300-projeto-permite-que-comunidade-indigena-venda-produtos-de-sua-atividade-agropecuaria/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 189, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara instala comiss\u00e3o que vai propor novo marco legal para o setor el\u00e9trico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576843-camara-instala-comissao-que-vai-propor-novo-marco-legal-para-o-setor-eletrico/", "tags_conteudo": ["energia", "servi\u00e7os"], "pageviews": 189, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do voto no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90154-conheca-a-historia-do-voto-no-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 188, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Uso de recursos lot\u00e9ricos divide opini\u00f5es na Comiss\u00e3o do Esporte", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571001-uso-de-recursos-lotericos-divide-opinioes-na-comissao-do-esporte/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior", "esporte", "olimp\u00edadas"], "pageviews": 188, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o discute uso do ITR para incentivar preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575610-comissao-discute-uso-do-itr-para-incentivar-preservacao-ambiental/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 187, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Via\u00e7\u00e3o aprova puni\u00e7\u00e3o para quem entregar dire\u00e7\u00e3o a pessoa embriagada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574893-viacao-aprova-punicao-para-quem-entregar-direcao-a-pessoa-embriagada/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "acidentes de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 185, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Agricultura aprova pol\u00edtica de valoriza\u00e7\u00e3o de frutos do Cerrado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577839-comissao-de-agricultura-aprova-politica-de-valorizacao-de-frutos-do-cerrado/", "tags_conteudo": ["preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "agricultura"], "pageviews": 185, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga instala\u00e7\u00e3o de c\u00e2meras em ve\u00edculos de transporte escolar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565554-projeto-obriga-instalacao-de-cameras-em-veiculos-de-transporte-escolar/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 184, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige ferramenta de tradu\u00e7\u00e3o para Libras em portais de internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564281-projeto-exige-ferramenta-de-traducao-para-libras-em-portais-de-internet/", "tags_conteudo": ["internet", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 184, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate parcerias entre o setor p\u00fablico e privado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570427-comissao-debate-parcerias-entre-o-setor-publico-e-privado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 184, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial vai propor legisla\u00e7\u00e3o para facilitar investimento privado no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574613-comissao-especial-vai-propor-legislacao-para-facilitar-investimento-privado-no-brasil/", "tags_conteudo": ["saneamento b\u00e1sico", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 183, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente parlamentar promover\u00e1 debate sobre licenciamento ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568734-frente-parlamentar-promovera-debate-sobre-licenciamento-ambiental/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 183, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o Especial da Reforma Tribut\u00e1ria promove audi\u00eancia com especialistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575636-comissao-especial-da-reforma-tributaria-promove-audiencia-com-especialistas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 183, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Instalada comiss\u00e3o que vai analisar MP que altera estrutura do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570915-instalada-comissao-que-vai-analisar-mp-que-altera-estrutura-do-governo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 180, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Com obstru\u00e7\u00e3o de partidos, falta qu\u00f3rum para votar adiamento da reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567078-com-obstrucao-de-partidos-falta-quorum-para-votar-adiamento-da-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 180, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova amplia\u00e7\u00e3o de lista de doen\u00e7as incapacitantes para o trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/475057-seguridade-aprova-ampliacao-de-lista-de-doencas-incapacitantes-para-o-trabalho/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "sus"], "pageviews": 180, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza munic\u00edpio a publicar avisos de licita\u00e7\u00e3o na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565935-projeto-autoriza-municipio-a-publicar-avisos-de-licitacao-na-internet/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "munic\u00edpios", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 179, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate acordo comercial entre o Mercosul e a Uni\u00e3o Europeia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571463-comissao-debate-acordo-comercial-entre-o-mercosul-e-a-uniao-europeia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 179, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 179, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio analisa MP sobre contratos de energia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573560-plenario-analisa-mp-sobre-contratos-de-energia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 179, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova terras na fronteira como garantia a banco de capital estrangeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570260-ccj-aprova-terras-na-fronteira-como-garantia-a-banco-de-capital-estrangeiro/", "tags_conteudo": ["bancos", "agricultura", "cr\u00e9dito rural"], "pageviews": 179, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio inicia vota\u00e7\u00e3o de destaques da reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567355-plenario-inicia-votacao-de-destaques-da-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 178, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova obriga\u00e7\u00e3o de agressor de mulher ressarcir Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574722-comissao-aprova-obrigacao-de-agressor-de-mulher-ressarcir-previdencia/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "viol\u00eancia"], "pageviews": 178, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate concess\u00e3o da BR-040 e descumprimento de contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568631-comissao-debate-concessao-da-br-040-e-descumprimento-de-contrato/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 177, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe seguradora de impedir financiamento imobili\u00e1rio para quem teve c\u00e2ncer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568372-projeto-proibe-seguradora-de-impedir-financiamento-imobiliario-para-quem-teve-cancer/", "tags_conteudo": ["c\u00e2ncer", "habita\u00e7\u00e3o", "seguros"], "pageviews": 177, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Acordo para utiliza\u00e7\u00e3o da base de Alc\u00e2ntara pelos Estados Unidos divide opini\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567097-acordo-para-utilizacao-da-base-de-alcantara-pelos-estados-unidos-divide-opinioes/", "tags_conteudo": ["pol\u00edtica espacial", "acordos internacionais", "pol\u00edtica externa"], "pageviews": 176, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ex-ministro da Fazenda critica CPMF em audi\u00eancia sobre reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577008-ex-ministro-da-fazenda-critica-cpmf-em-audiencia-sobre-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["CPMF", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 176, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro e deputados fazem debate acalorado sobre desmatamento na Amaz\u00f4nia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567681-ministro-e-deputados-fazem-debate-acalorado-sobre-desmatamento-na-amazonia/", "tags_conteudo": ["preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "desenvolvimento sustent\u00e1vel", "amaz\u00f4nia"], "pageviews": 175, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso adia para a pr\u00f3xima ter\u00e7a a an\u00e1lise da LDO 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574199-congresso-adia-para-a-proxima-terca-a-analise-da-ldo-2020/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 175, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova benef\u00edcio a pescador profissional dispensado no per\u00edodo de defeso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572902-comissao-aprova-beneficio-a-pescador-profissional-dispensado-no-periodo-de-defeso/", "tags_conteudo": ["seguro-desemprego", "pesca"], "pageviews": 175, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Audi\u00eancia discute pol\u00edticas voltadas para popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571952-audiencia-discute-politicas-voltadas-para-populacao-em-situacao-de-rua/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 175, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova destina\u00e7\u00e3o a munic\u00edpios do dinheiro obtido com leil\u00e3o de carro apreendido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571531-comissao-aprova-destinacao-a-municipios-do-dinheiro-obtido-com-leilao-de-carro-apreendido/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "ve\u00edculos"], "pageviews": 173, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CPI do BNDES ouve ex-presidente do Frigor\u00edfico Independ\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570143-cpi-do-bndes-ouve-ex-presidente-do-frigorifico-independencia/", "tags_conteudo": ["bndes", "CPI do BNDES"], "pageviews": 173, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova proposta que pro\u00edbe cl\u00e1usula de fideliza\u00e7\u00e3o em contratos de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536357-defesa-do-consumidor-aprova-proposta-que-proibe-clausula-de-fidelizacao-em-contratos-de-servico/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 173, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta revoga lei que regulamenta aposentadoria compuls\u00f3ria de servidor aos 75 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562356-proposta-revoga-lei-que-regulamenta-aposentadoria-compulsoria-de-servidor-aos-75-anos/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 173, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que institui Estatuto da Pessoa com C\u00e2ncer ser\u00e1 debatida hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571968-proposta-que-institui-estatuto-da-pessoa-com-cancer-sera-debatida-hoje/", "tags_conteudo": ["c\u00e2ncer", "sus"], "pageviews": 172, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Subcomiss\u00e3o debate reforma tribut\u00e1ria com confedera\u00e7\u00f5es patronais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575606-subcomissao-debate-reforma-tributaria-com-confederacoes-patronais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 172, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Opera\u00e7\u00e3o Luz da Inf\u00e2ncia ser\u00e1 debatida em audi\u00eancia nesta tarde", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575661-operacao-luz-da-infancia-sera-debatida-em-audiencia-nesta-tarde/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 172, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados e representantes da ind\u00fastria defendem livre concorr\u00eancia em mercado de g\u00e1s natural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576833-deputados-e-representantes-da-industria-defendem-livre-concorrencia-em-mercado-de-gas-natural/", "tags_conteudo": ["petr\u00f3leo e g\u00e1s"], "pageviews": 171, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova impeachment para governador que desrespeitar finalidade do Fundo Constitucional do DF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571151-ccj-aprova-impeachment-para-governador-que-desrespeitar-finalidade-do-fundo-constitucional-do-df/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "estados", "impeachment"], "pageviews": 171, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 171, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar hoje proposta que autoriza Uni\u00e3o a pagar at\u00e9 R$ 3,5 bi \u00e0 Eletrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571146-camara-pode-votar-hoje-proposta-que-autoriza-uniao-a-pagar-ate-r-35-bi-a-eletrobras/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 170, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o mista debate MP que cria programa substituto do Mais M\u00e9dicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576664-comissao-mista-debate-mp-que-cria-programa-substituto-do-mais-medicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 170, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o mant\u00e9m obstru\u00e7\u00e3o \u00e0 MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570773-oposicao-mantem-obstrucao-a-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 170, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Minist\u00e9rio P\u00fablico pede rejei\u00e7\u00e3o de projeto que pro\u00edbe bloqueio do Whatsapp", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571408-ministerio-publico-pede-rejeicao-de-projeto-que-proibe-bloqueio-do-whatsapp/", "tags_conteudo": ["crimes cibern\u00e9ticos"], "pageviews": 169, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo para governo regulamentar liquida\u00e7\u00e3o de d\u00edvida rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571282-comissao-aprova-prazo-para-governo-regulamentar-liquidacao-de-divida-rural/", "tags_conteudo": ["agroneg\u00f3cio", "cr\u00e9dito rural"], "pageviews": 169, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00f5es debatem pol\u00edtica de pagamento por servi\u00e7os ambientais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565790-comissoes-debatem-politica-de-pagamento-por-servicos-ambientais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 169, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 169, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aumenta puni\u00e7\u00f5es de crimes sexuais contra crian\u00e7as e adolescentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573001-seguranca-aumenta-punicoes-de-crimes-sexuais-contra-criancas-e-adolescentes/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "crian\u00e7as", "crime organizado", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)"], "pageviews": 169, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}