{"date__gte": "2020-06-01", "date__lte": "2020-06-30", "period_humanized": "junho 2020", "rows": [{"titulo": "Proposta antecipa abono salarial em raz\u00e3o de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662332-proposta-antecipa-abono-salarial-em-razao-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["Abono salarial", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 124165, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria renda permanente de R$ 600 para pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666211-proposta-cria-renda-permanente-de-r-600-para-pessoas-em-situacao-de-vulnerabilidade/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 58813, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 28, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 20, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna crime fotografar ou filmar estabelecimento de sa\u00fade sem autoriza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668978-projeto-torna-crime-fotografar-ou-filmar-estabelecimento-de-saude-sem-autorizacao/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "hospitais", "pandemia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 47435, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 130, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 82, "portal_comments_unauthorized": 48, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria permite suspens\u00e3o de contrato de trabalho e corte salarial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650693-medida-provisoria-permite-suspensao-de-contrato-de-trabalho-e-corte-salarial/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "Contrato de trabalho", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 38634, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina licen\u00e7a de trabalhadoras gr\u00e1vidas e de outros grupos de risco durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654213-projeto-determina-licenca-de-trabalhadoras-gravidas-e-de-outros-grupos-de-risco-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia", "Teletrabalho"], "pageviews": 36408, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante aposentadoria especial para profissional que atue na \u00e1rea de sa\u00fade na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670781-proposta-garante-aposentadoria-especial-para-profissional-que-atue-na-area-de-saude-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "aposentadoria"], "pageviews": 29653, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 19, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 28194, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova altera\u00e7\u00f5es no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito; vota\u00e7\u00e3o do projeto continua nesta quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670894-camara-aprova-alteracoes-no-codigo-de-transito-votacao-do-projeto-continua-nesta-quarta-feira/", "tags_conteudo": ["Acidente de tr\u00e2nsito", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)", "motorista", "Motorista de aplicativo", "Motorista profissional", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 25142, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 23072, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga burladores do aux\u00edlio emergencial a devolver dinheiro em dobro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666889-projeto-obriga-burladores-do-auxilio-emergencial-a-devolver-dinheiro-em-dobro/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fraude", "pandemia"], "pageviews": 18065, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto restringe venda de produtos odontol\u00f3gicos a dentistas e estudantes de odontologia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643491-projeto-restringe-venda-de-produtos-odontologicos-a-dentistas-e-estudantes-de-odontologia/", "tags_conteudo": ["odontologia", "Consumidor"], "pageviews": 14534, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria autoriza novo saque do FGTS e extingue Fundo PIS-Pasep", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652423-medida-provisoria-autoriza-novo-saque-do-fgts-e-extingue-fundo-pis-pasep/", "tags_conteudo": ["Conta vinculada do FGTS", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Lei do FGTS", "PIS-Pasep", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 13036, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do regime jur\u00eddico durante pandemia \u00e9 sancionada com manuten\u00e7\u00e3o de despejo de inquilino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668503-lei-do-regime-juridico-durante-pandemia-e-sancionada-com-manutencao-de-despejo-de-inquilino/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "direito civil"], "pageviews": 12390, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria d\u00e1 direito de transmiss\u00e3o de jogos para clube mandante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669802-medida-provisoria-da-direito-de-transmissao-de-jogos-para-clube-mandante/", "tags_conteudo": ["Clube esportivo", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "futebol", "lei pel\u00e9", "pandemia", "televis\u00e3o"], "pageviews": 11332, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede adicional m\u00e1ximo de insalubridade a profissionais do Samu", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666841-projeto-concede-adicional-maximo-de-insalubridade-a-profissionais-do-samu/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Adicional de insalubridade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "motorista", "pandemia", "Profissional de sa\u00fade", "servidor p\u00fablico", "sus"], "pageviews": 11087, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova altera\u00e7\u00f5es no projeto que exige uso de m\u00e1scara; texto segue para san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667961-camara-aprova-alteracoes-no-projeto-que-exige-uso-de-mascara-texto-segue-para-sancao/", "tags_conteudo": ["Transporte por aplicativo", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "pandemia", "plen\u00e1rio", "transporte p\u00fablico", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 10552, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea testagem de professores a cada 14 dias como condi\u00e7\u00e3o para aulas presenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669747-projeto-preve-testagem-de-professores-a-cada-14-dias-como-condicao-para-aulas-presenciais/", "tags_conteudo": ["Aluno", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "escola", "professor"], "pageviews": 10436, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede a\u00e7\u00f5es de despejo por atraso no aluguel durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652008-projeto-impede-acoes-de-despejo-por-atraso-no-aluguel-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Lei do Inquilinato (1991)"], "pageviews": 10216, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria aux\u00edlio-cuidador para pessoa idosa ou com defici\u00eancia que precise de cuidados de terceiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670636-projeto-cria-auxilio-cuidador-para-pessoa-idosa-ou-com-deficiencia-que-precise-de-cuidados-de-terceiros/", "tags_conteudo": ["idoso", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 8877, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669861-camara-aprova-suspensao-de-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior", "Estudante", "fies", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 7842, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recebimento do seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649401-projeto-facilita-recebimento-do-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Direitos do trabalhador", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 7490, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia margem para cr\u00e9dito consignado durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669858-proposta-amplia-margem-para-credito-consignado-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Empr\u00e9stimo", "Covid-19"], "pageviews": 7433, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 40, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 27, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia afirma que ainda n\u00e3o h\u00e1 votos na C\u00e2mara para aprovar adiamento das elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671657-maia-afirma-que-ainda-nao-ha-votos-na-camara-para-aprovar-adiamento-das-eleicoes/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "Munic\u00edpio", "pandemia"], "pageviews": 7337, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta mant\u00e9m \u00e1gua e luz mesmo com inadimpl\u00eancia durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650931-proposta-mantem-agua-e-luz-mesmo-com-inadimplencia-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "conta de \u00e1gua", "conta de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 7328, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara proposta que adia elei\u00e7\u00f5es municipais para novembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671145-chega-a-camara-proposta-que-adia-eleicoes-municipais-para-novembro/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "pandemia", "Prefeito", "vereador"], "pageviews": 7243, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas visam garantir prote\u00e7\u00e3o para idosos durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652039-propostas-visam-garantir-protecao-para-idosos-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "idoso", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 7210, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara emite parecer esclarecendo que artigo 142 da Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o autoriza interven\u00e7\u00e3o militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667144-camara-emite-parecer-esclarecendo-que-artigo-142-da-constituicao-nao-autoriza-intervencao-militar/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "democracia", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "regime democr\u00e1tico", "stf", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 7026, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos suspendem cobran\u00e7a de empr\u00e9stimo consignado durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651496-projetos-suspendem-cobranca-de-emprestimo-consignado-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "bancos", "benef\u00edcio fiscal", "pandemia", "pessoa f\u00edsica", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo"], "pageviews": 6866, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina que dados do Renavam sejam disponibilizados na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657541-projeto-determina-que-dados-do-renavam-sejam-disponibilizados-na-internet/", "tags_conteudo": ["Departamento de Tr\u00e2nsito (Detran)", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "internet"], "pageviews": 6857, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 6852, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crescem den\u00fancias de viol\u00eancia dom\u00e9stica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661087-crescem-denuncias-de-violencia-domestica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Isolamento (sa\u00fade)", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 6591, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que reformula o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671146-camara-aprova-projeto-que-reformula-o-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)", "Acidente de tr\u00e2nsito", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "motorista", "Motorista de aplicativo", "Motorista profissional", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 6504, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga pagamento de aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660494-projeto-prorroga-pagamento-de-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 6466, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede, durante a pandemia, apreens\u00e3o de bem financiado por atraso no pagamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660977-projeto-impede-durante-a-pandemia-apreensao-de-bem-financiado-por-atraso-no-pagamento/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Apreens\u00e3o", "autom\u00f3vel", "Covid-19"], "pageviews": 6294, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649501-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Adicional de insalubridade", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 6175, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina publica\u00e7\u00e3o no Portal da Transpar\u00eancia de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660490-projeto-determina-publicacao-no-portal-da-transparencia-de-beneficiarios-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "transpar\u00eancia", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 6095, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova texto-base de projeto que reformula o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670792-plenario-aprova-texto-base-de-projeto-que-reformula-o-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 6035, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda de 60 para 65 anos idade para pessoa ser considerada idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624432-projeto-muda-de-60-para-65-anos-idade-para-pessoa-ser-considerada-idosa/", "tags_conteudo": ["direitos", "estatuto do idoso", "garantia", "idade", "idoso"], "pageviews": 5883, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta pena em caso de fraude com aux\u00edlio emergencial em pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658574-proposta-aumenta-pena-em-caso-de-fraude-com-auxilio-emergencial-em-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 5787, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia para at\u00e9 360 dias per\u00edodo de conviv\u00eancia de pais com rec\u00e9m-nascido durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662966-projeto-amplia-para-ate-360-dias-periodo-de-convivencia-de-pais-com-recem-nascido-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "licen\u00e7a-maternidade", "pandemia"], "pageviews": 5748, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 38, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 29, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta Bolsa Fam\u00edlia em 50% durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655130-proposta-aumenta-bolsa-familia-em-50-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 5692, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 5642, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova ajuda emergencial de R$ 3 bilh\u00f5es para o setor cultural durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664543-camara-aprova-ajuda-emergencial-de-r-3-bilhoes-para-o-setor-cultural-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["artes", "aux\u00edlio emergencial", "Aux\u00edlio financeiro", "cinema", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "pandemia", "plen\u00e1rio", "teatro"], "pageviews": 5550, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede prazo de 12 meses para companhia a\u00e9rea reembolsar viagem cancelada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646618-mp-concede-prazo-de-12-meses-para-companhia-aerea-reembolsar-viagem-cancelada/", "tags_conteudo": ["Transporte a\u00e9reo", "coronav\u00edrus", "turismo"], "pageviews": 5507, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que altera regras trabalhistas para evitar demiss\u00f5es na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669549-camara-aprova-mp-que-altera-regras-trabalhistas-para-evitar-demissoes-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 5503, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prioridade a mulher chefe de fam\u00edlia no aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666286-camara-aprova-prioridade-a-mulher-chefe-de-familia-no-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Central de Atendimento \u00e0 Mulher", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "fam\u00edlia", "Mulher", "mulheres", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 5469, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O racismo velado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/548017-o-racismo-velado/", "tags_conteudo": ["religi\u00e3o", "viol\u00eancia", "negros", "mulheres", "educa\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 5429, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5409, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP permite que MEC escolha reitores tempor\u00e1rios para universidades durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668152-mp-permite-que-mec-escolha-reitores-temporarios-para-universidades-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior", "pandemia", "reitoria", "Universidade federal"], "pageviews": 5402, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos prorrogam aux\u00edlio emergencial de R$ 600 por at\u00e9 um ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658982-projetos-prorrogam-auxilio-emergencial-de-r-600-por-ate-um-ano/", "tags_conteudo": ["pandemia", "crise econ\u00f4mica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "desemprego", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 5252, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia e reforma tribut\u00e1ria poder\u00e3o ser votadas em agosto, diz Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670630-prisao-em-2a-instancia-e-reforma-tributaria-poderao-ser-votadas-em-agosto-diz-maia/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "Emenda constitucional", "segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 5087, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite a motorista a dirigir com CNH vencida e ve\u00edculo sem licen\u00e7a durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657205-projeto-permite-a-motorista-a-dirigir-com-cnh-vencida-e-veiculo-sem-licenca-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 5017, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CPMI das Fake News ouve suplente do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624247-cpmi-das-fake-news-ouve-suplente-do-senador-flavio-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 4973, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara aumenta limites para o empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/470394-plenario-da-camara-aumenta-limites-para-o-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4848, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta cria normas para desestimular fake news", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665999-proposta-cria-normas-para-desestimular-fake-news/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Rede social", "coronav\u00edrus", "pandemia", "Not\u00edcia falsa (fake news)"], "pageviews": 4760, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas determinam suspens\u00e3o de juros de cart\u00e3o de cr\u00e9dito e cheque especial durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649053-propostas-determinam-suspensao-de-juros-de-cartao-de-credito-e-cheque-especial-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "juros", "pandemia"], "pageviews": 4688, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que suspende inscri\u00e7\u00e3o de nomes em cadastros negativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667986-camara-aprova-projeto-que-suspende-inscricao-de-nomes-em-cadastros-negativos/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9dito", "plen\u00e1rio", "pandemia", "inadimpl\u00eancia", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito do consumidor"], "pageviews": 4676, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada a amplia\u00e7\u00e3o da lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio de R$ 600; confira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655975-aprovada-a-ampliacao-da-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-de-r-600-confira/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "renda emergencial b\u00e1sica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 4648, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede extra para agentes de sa\u00fade durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653945-projeto-concede-extra-para-agentes-de-saude-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 4623, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 4616, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 4599, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece estrat\u00e9gia nacional para retorno \u00e0s aulas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665399-proposta-estabelece-estrategia-nacional-para-retorno-as-aulas/", "tags_conteudo": ["Educa\u00e7\u00e3o infantil", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "pandemia"], "pageviews": 4598, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Amplia\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 fica restrita a m\u00e3es adolescentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661905-ampliacao-do-auxilio-emergencial-de-r-600-fica-restrita-a-maes-adolescentes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 4578, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios do Fundef poder\u00e3o pagar professores do ensino b\u00e1sico da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632041-precatorios-do-fundef-poderao-pagar-professores-do-ensino-basico-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["precat\u00f3rio", "professor", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 4565, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa hor\u00e1rio especial de funcionamento para Caixa Econ\u00f4mica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660487-projeto-fixa-horario-especial-de-funcionamento-para-caixa-economica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 4520, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa proposta do governo que modifica C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559441-camara-analisa-proposta-do-governo-que-modifica-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos"], "pageviews": 4493, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta facilita pagamento de seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647845-proposta-facilita-pagamento-de-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "pandemia", "coronav\u00edrus", "seguro-desemprego"], "pageviews": 4488, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras do benef\u00edcio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649910-conheca-as-regras-do-beneficio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4449, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende por tr\u00eas meses pagamento de financiamentos e empr\u00e9stimos consignados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653279-projeto-suspende-por-tres-meses-pagamento-de-financiamentos-e-emprestimos-consignados/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 4242, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que reduz contribui\u00e7\u00f5es de empresas ao Sistema S por dois meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669160-camara-aprova-mp-que-reduz-contribuicoes-de-empresas-ao-sistema-s-por-dois-meses/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas", "pandemia", "plen\u00e1rio", "Sistema S"], "pageviews": 4230, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A situa\u00e7\u00e3o dos negros no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/445256-a-situacao-dos-negros-no-brasil/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "negros"], "pageviews": 4169, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Novo Estatuto autoriza compra de armas de fogo para maiores de 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472814-novo-estatuto-autoriza-compra-de-armas-de-fogo-para-maiores-de-21-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "militares", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 4025, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta inclui teste para Covid-19 na lista obrigat\u00f3ria para doa\u00e7\u00e3o de sangue", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668327-proposta-inclui-teste-para-covid-19-na-lista-obrigatoria-para-doacao-de-sangue/", "tags_conteudo": ["Sangue", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 4024, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4005, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto suspende norma do governo que tornou minera\u00e7\u00e3o servi\u00e7o essencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653204-projeto-suspende-norma-do-governo-que-tornou-mineracao-servico-essencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "minera\u00e7\u00e3o", "pandemia"], "pageviews": 4003, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa pre\u00e7o do g\u00e1s de cozinha em R$ 49 durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650841-projeto-fixa-preco-do-gas-de-cozinha-em-r-49-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP)", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 3970, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas obrigam escolas a conceder desconto durante suspens\u00e3o de aulas presenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650254-propostas-obrigam-escolas-a-conceder-desconto-durante-suspensao-de-aulas-presenciais/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "pandemia"], "pageviews": 3892, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3879, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei incentiva empresas a doarem alimentos e refei\u00e7\u00f5es para pessoas vulner\u00e1veis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670937-nova-lei-incentiva-empresas-a-doarem-alimentos-e-refeicoes-para-pessoas-vulneraveis/", "tags_conteudo": ["Restaurante", "supermercados", "alimenta\u00e7\u00e3o", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "doa\u00e7\u00e3o", "pandemia"], "pageviews": 3876, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que altera regras trabalhistas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665504-camara-aprova-mp-que-altera-regras-trabalhistas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["emprego", "direito trabalhista", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "Direitos do trabalhador", "plen\u00e1rio", "pandemia", "jornada de trabalho", "empresas"], "pageviews": 3805, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos impedem negativa\u00e7\u00e3o de consumidores durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650330-projetos-impedem-negativacao-de-consumidores-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00edvidas", "pandemia"], "pageviews": 3785, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga, durante pandemia, benef\u00edcios do INSS que dependem de per\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654603-projeto-prorroga-durante-pandemia-beneficios-do-inss-que-dependem-de-pericia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 3696, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona aux\u00edlio aos estados e munic\u00edpios, mas veta reajuste a servidores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665191-bolsonaro-sanciona-auxilio-aos-estados-e-municipios-mas-veta-reajuste-a-servidores/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "Empr\u00e9stimo externo", "Estado (ente federado)", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 3654, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia afirma que Fundeb permanente deve ser votado nas pr\u00f3ximas semanas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670741-maia-afirma-que-fundeb-permanente-deve-ser-votado-nas-proximas-semanas/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Estado", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "Munic\u00edpio", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 3617, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje projeto que reformula o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670211-plenario-pode-votar-hoje-projeto-que-reformula-o-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3594, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC torna obrigat\u00f3rio voto impresso em elei\u00e7\u00f5es no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598363-pec-torna-obrigatorio-voto-impresso-em-eleicoes-no-brasil/", "tags_conteudo": ["stf", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 3543, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje MP que permite antecipa\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias para evitar demiss\u00f5es durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668629-plenario-pode-votar-hoje-mp-que-permite-antecipacao-de-ferias-para-evitar-demissoes-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3511, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede adicional de insalubridade a agente de sa\u00fade que atue na preven\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653755-projeto-concede-adicional-de-insalubridade-a-agente-de-saude-que-atue-na-prevencao-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Adicional de insalubridade", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 3488, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade reclamam da falta de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666263-agentes-comunitarios-de-saude-reclamam-da-falta-de-equipamentos-de-protecao/", "tags_conteudo": ["Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 3438, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3436, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Decreto que libera igrejas e lot\u00e9ricas de isolamento repercute na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648609-decreto-que-libera-igrejas-e-lotericas-de-isolamento-repercute-na-camara/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "loteria", "religi\u00e3o"], "pageviews": 3412, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Quem n\u00e3o tem direito ao aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/652030-quem-nao-tem-direito-ao-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 3393, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 3391, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP permite suspens\u00e3o de contrato de trabalho e adia recolhimento do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647306-mp-permite-suspensao-de-contrato-de-trabalho-e-adia-recolhimento-do-fgts/", "tags_conteudo": ["emprego", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)"], "pageviews": 3360, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende a cobran\u00e7a de consignados durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650380-projeto-suspende-a-cobranca-de-consignados-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "coronav\u00edrus", "aposentadoria"], "pageviews": 3336, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime altera regras da pris\u00e3o preventiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622330-pacote-anticrime-altera-regras-da-prisao-preventiva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3276, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial \u00e9 unanimidade entre debatedores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668284-prorrogacao-do-auxilio-emergencial-e-unanimidade-entre-debatedores/", "tags_conteudo": ["pandemia", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise fiscal", "Renda b\u00e1sica da cidadania"], "pageviews": 3272, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648821-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 3234, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia porte de armas para diversas categorias de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629277-projeto-amplia-porte-de-armas-para-diversas-categorias-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "estatuto do desarmamento", "For\u00e7as Armadas", "Guarda Municipal", "Guarda Portu\u00e1ria", "Oficial de Justi\u00e7a", "pol\u00edcia militar", "Agente p\u00fablico", "armas", "bombeiros"], "pageviews": 3208, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 3201, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso analisa vetos ao aux\u00edlio emergencial em sess\u00e3o nesta quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668982-congresso-analisa-vetos-ao-auxilio-emergencial-em-sessao-nesta-quarta-feira/", "tags_conteudo": ["Congresso Nacional", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 3200, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga contrapartida exigida de estados e munic\u00edpios em lei de socorro financeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665910-projeto-revoga-contrapartida-exigida-de-estados-e-municipios-em-lei-de-socorro-financeiro/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "Aux\u00edlio financeiro", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "pandemia"], "pageviews": 3159, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP destina R$ 20 bi a fundo do BNDES para garantir empr\u00e9stimo a pequenas e m\u00e9dias empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666156-mp-destina-r-20-bi-a-fundo-do-bndes-para-garantir-emprestimo-a-pequenas-e-medias-empresas/", "tags_conteudo": ["Simples Nacional", "Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (BNDES)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas", "pandemia"], "pageviews": 3153, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea multa para quem realizar festa durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660960-proposta-preve-multa-para-quem-realizar-festa-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "festas populares", "multas", "pandemia"], "pageviews": 3122, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas limitam cobran\u00e7a de d\u00edvidas banc\u00e1rias durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651935-propostas-limitam-cobranca-de-dividas-bancarias-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "bancos", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 3120, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara retoma hoje vota\u00e7\u00e3o da MP de ajuda a empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671573-camara-retoma-hoje-votacao-da-mp-de-ajuda-a-empresas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3037, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede demiss\u00f5es sem justa causa em empresas contratadas pelo poder p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665981-projeto-impede-demissoes-sem-justa-causa-em-empresas-contratadas-pelo-poder-publico/", "tags_conteudo": ["emprego", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 3011, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede corte de servi\u00e7os essenciais por falta de pagamento durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647288-projeto-impede-corte-de-servicos-essenciais-por-falta-de-pagamento-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "Servi\u00e7os p\u00fablicos"], "pageviews": 2961, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea reserva de 20% de vagas em empresas para popula\u00e7\u00e3o de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668744-projeto-preve-reserva-de-20-de-vagas-em-empresas-para-populacao-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["emprego", "Fam\u00edlia de baixa renda", "inclus\u00e3o social"], "pageviews": 2944, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pede ao STF que permita aos deputados votar duas MPs alteradas no Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672179-camara-pede-ao-stf-que-permita-aos-deputados-votar-duas-mps-alteradas-no-senado/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Mandado de seguran\u00e7a", "Medida provis\u00f3ria", "stf", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 2943, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2939, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga escolas a conceder desconto de 30% nas mensalidades durante suspens\u00e3o de aulas presenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650191-projeto-obriga-escolas-a-conceder-desconto-de-30-nas-mensalidades-durante-suspensao-de-aulas-presenciais/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "mensalidade escolar"], "pageviews": 2933, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria linha de cr\u00e9dito especial para a agricultura familiar na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666887-proposta-cria-linha-de-credito-especial-para-a-agricultura-familiar-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "pronaf", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "agricultor familiar"], "pageviews": 2928, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o das d\u00edvidas de clubes de futebol durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669633-camara-aprova-suspensao-das-dividas-de-clubes-de-futebol-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Clube esportivo", "Covid-19", "d\u00edvidas", "Entidade desportiva", "Entidade desportiva profissional", "esporte", "futebol", "lei pel\u00e9", "pandemia"], "pageviews": 2910, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que torna idioma ind\u00edgena l\u00edngua cooficial em munic\u00edpios com aldeias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625266-comissao-aprova-projeto-que-torna-idioma-indigena-lingua-cooficial-em-municipios-com-aldeias/", "tags_conteudo": ["idioma", "\u00edndios", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 2884, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aux\u00edlio emergencial deve ser prorrogado com outro formato, diz secret\u00e1rio da Fazenda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665307-auxilio-emergencial-deve-ser-prorrogado-com-outro-formato-diz-secretario-da-fazenda/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2757, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende que governo encaminhe projeto sobre a prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666894-maia-defende-que-governo-encaminhe-projeto-sobre-a-prorrogacao-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Not\u00edcia falsa (fake news)"], "pageviews": 2743, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2740, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recebimento de benef\u00edcios do INSS por pessoa com fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660419-projeto-facilita-recebimento-de-beneficios-do-inss-por-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "aposentadoria", "doen\u00e7as"], "pageviews": 2714, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP 936 prev\u00ea repactua\u00e7\u00e3o de empr\u00e9stimo consignado e novo prazo para desonera\u00e7\u00e3o da folha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665519-mp-936-preve-repactuacao-de-emprestimo-consignado-e-novo-prazo-para-desoneracao-da-folha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2709, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aux\u00edlio emergencial do botij\u00e3o de g\u00e1s", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/656738-auxilio-emergencial-do-botijao-de-gas/", "tags_conteudo": ["Fam\u00edlia de baixa renda", "g\u00e1s natural", "Sa\u00fade", "Assist\u00eancia social", "coronav\u00edrus", "crise econ\u00f4mica", "G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP)"], "pageviews": 2667, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2644, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada medida provis\u00f3ria que eleva sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633181-publicada-medida-provisoria-que-eleva-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 2632, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2630, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo revoga MP do Contrato Verde e Amarelo e vai editar novo texto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655639-governo-revoga-mp-do-contrato-verde-e-amarelo-e-vai-editar-novo-texto/", "tags_conteudo": ["contrato verde e amarelo", "emprego", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 2592, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza saque emergencial do FGTS em raz\u00e3o do Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647479-projeto-autoriza-saque-emergencial-do-fgts-em-razao-do-covid-19/", "tags_conteudo": ["crise econ\u00f4mica", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "fgts", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2572, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa prazo de validade de um ano para certid\u00f5es de nascimento e casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628510-projeto-fixa-prazo-de-validade-de-um-ano-para-certidoes-de-nascimento-e-casamento/", "tags_conteudo": ["certid\u00e3o de casamento", "certid\u00e3o de nascimento", "cart\u00f3rio"], "pageviews": 2539, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de proposta que amplia licen\u00e7a-maternidade para 180 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627130-ccj-aprova-admissibilidade-de-proposta-que-amplia-licenca-maternidade-para-180-dias/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Direitos do trabalhador", "Licen\u00e7a \u00e0 gestante", "licen\u00e7a-maternidade", "Mulher"], "pageviews": 2538, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje suspens\u00e3o das d\u00edvidas de clubes de futebol durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665801-plenario-pode-votar-hoje-suspensao-das-dividas-de-clubes-de-futebol-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2527, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do Feminic\u00eddio faz cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643729-lei-do-feminicidio-faz-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["Feminic\u00eddio", "Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 2499, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria isenta consumidor de baixa renda de pagar conta de luz", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652787-medida-provisoria-isenta-consumidor-de-baixa-renda-de-pagar-conta-de-luz/", "tags_conteudo": ["conta de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2497, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede abono aos aposentados do Regime Geral de Previd\u00eancia Social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552301-proposta-concede-abono-aos-aposentados-do-regime-geral-de-previdencia-social/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 2482, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Licen\u00e7a maternidade durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/656645-licenca-maternidade-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["direitos humanos", "pandemia", "coronav\u00edrus", "crise econ\u00f4mica", "Licen\u00e7a \u00e0 gestante"], "pageviews": 2465, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Governo anuncia medidas de combate \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646385-governo-anuncia-medidas-de-combate-a-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 2452, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados n\u00e3o t\u00eam consenso sobre PEC que muda data da elei\u00e7\u00e3o municipal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671152-deputados-nao-tem-consenso-sobre-pec-que-muda-data-da-eleicao-municipal/", "tags_conteudo": ["pandemia", "campanhas eleitorais", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00f5es", "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)"], "pageviews": 2440, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aux\u00edlio de R$ 600 para pessoas de baixa renda durante epidemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648863-camara-aprova-auxilio-de-r-600-para-pessoas-de-baixa-renda-durante-epidemia/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2406, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje mudan\u00e7as no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669667-plenario-pode-votar-hoje-mudancas-no-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2397, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legisla\u00e7\u00e3o atual j\u00e1 pune cyberbullying e cyberstalking, diz advogada \u00e0 CPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/482215-legislacao-atual-ja-pune-cyberbullying-e-cyberstalking-diz-advogada-a-cpi/", "tags_conteudo": ["bullying", "CPI dos Crimes Cibern\u00e9ticos", "eca", "internet", "mulheres"], "pageviews": 2347, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Diversidade Religiosa", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/491067-diversidade-religiosa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2334, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Aprovado o decreto que coloca o Pa\u00eds em estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646493-aprovado-o-decreto-que-coloca-o-pais-em-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 2316, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova amplia\u00e7\u00e3o de validade da receita de medicamentos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652192-camara-aprova-ampliacao-de-validade-da-receita-de-medicamentos/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Farm\u00e1cia", "medicamento", "plen\u00e1rio", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 2289, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque do valor total do FGTS no caso de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647294-projeto-permite-saque-do-valor-total-do-fgts-no-caso-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Lei do FGTS"], "pageviews": 2249, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que exige fisioterapeuta em CTI em tempo integral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667010-camara-aprova-projeto-que-exige-fisioterapeuta-em-cti-em-tempo-integral/", "tags_conteudo": ["sus", "Covid-19", "Fisioterapia", "hospitais", "coronav\u00edrus", "Hospital", "pandemia", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 2214, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende reajuste de medicamentos por 60 dias e de planos de sa\u00fade por 120 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667475-projeto-suspende-reajuste-de-medicamentos-por-60-dias-e-de-planos-de-saude-por-120-dias/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "planos de sa\u00fade", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 2210, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o critica aprova\u00e7\u00e3o de novo marco do saneamento b\u00e1sico pelo Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671525-oposicao-critica-aprovacao-de-novo-marco-do-saneamento-basico-pelo-senado/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "empresas", "Infraestrutura", "Licita\u00e7\u00e3o", "saneamento b\u00e1sico", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 2209, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 12, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante alimentos da merenda a alunos com aulas suspensas por pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652552-lei-garante-alimentos-da-merenda-a-alunos-com-aulas-suspensas-por-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "merenda escolar", "Covid-19", "alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2192, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 2190, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia sugere prorroga\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio emergencial por dois meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671663-maia-sugere-prorrogacao-de-auxilio-emergencial-por-dois-meses/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Renda", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 2176, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o maior de Imposto de Renda para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541169-comissao-aprova-isencao-maior-de-imposto-de-renda-para-idosos/", "tags_conteudo": ["tributos", "idosos", "c\u00e2ncer", "aposentadoria", "imposto de renda"], "pageviews": 2162, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a de financiamento imobili\u00e1rio durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646938-projeto-suspende-cobranca-de-financiamento-imobiliario-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "habita\u00e7\u00e3o", "Programa Minha Casa, Minha Vida (PMCMV)"], "pageviews": 2150, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende a cria\u00e7\u00e3o de uma renda m\u00ednima permanente ap\u00f3s pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668451-maia-defende-a-criacao-de-uma-renda-minima-permanente-apos-pandemia/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "pandemia", "servidor p\u00fablico", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2136, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Prioridade restitui\u00e7\u00e3o do IR 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/641202-prioridade-restituicao-do-ir-2020/", "tags_conteudo": ["Imposto sobre a Renda da Pessoa F\u00edsica (IRPF)"], "pageviews": 2128, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 50 mil a dependentes de profissionais de sa\u00fade mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663565-camara-aprova-indenizacao-de-r-50-mil-a-dependentes-de-profissionais-de-saude-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 2125, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o do crime de bullying no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421579-comissao-aprova-inclusao-do-crime-de-bullying-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "ensino m\u00e9dio", "bullying", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 2122, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medidas provis\u00f3rias ser\u00e3o votadas em at\u00e9 16 dias durante per\u00edodo da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650212-medidas-provisorias-serao-votadas-em-ate-16-dias-durante-periodo-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 2121, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recontrata\u00e7\u00e3o de empregado dispensado durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654241-projeto-facilita-recontratacao-de-empregado-dispensado-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["demiss\u00e3o", "trabalhador", "pandemia", "fgts", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas"], "pageviews": 2120, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC retoma idade de 70 anos para aposentadoria de ministros de tribunais superiores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619781-pec-retoma-idade-de-70-anos-para-aposentadoria-de-ministros-de-tribunais-superiores/", "tags_conteudo": ["Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Aposentadoria compuls\u00f3ria", "Ministro do Supremo Tribunal Federal", "PEC da Bengala", "Tribunais Superiores", "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o"], "pageviews": 2111, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 2103, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara projeto que cria regime jur\u00eddico especial para per\u00edodo de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653754-chega-a-camara-projeto-que-cria-regime-juridico-especial-para-periodo-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["Condom\u00ednio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito \u00e0 propriedade", "direito civil", "direito de fam\u00edlia", "direito do consumidor", "pens\u00e3o aliment\u00edcia", "Prazo processual", "Transporte por aplicativo", "usucapi\u00e3o"], "pageviews": 2094, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas suspendem o pagamento de parcelas do Fies durante pandemia do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649815-propostas-suspendem-o-pagamento-de-parcelas-do-fies-durante-pandemia-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["bolsas de estudo", "Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico (CNPq)", "Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior (Capes)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00edvidas", "ensino superior", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 2088, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2085, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta amplia para 90 dias, durante pandemia, o prazo para invent\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658576-proposta-amplia-para-90-dias-durante-pandemia-o-prazo-para-inventario/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito de fam\u00edlia", "heran\u00e7a"], "pageviews": 2082, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga licen\u00e7a-maternidade em munic\u00edpios que declararem emerg\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671789-projeto-prorroga-licenca-maternidade-em-municipios-que-declararem-emergencia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "licen\u00e7a-maternidade", "pandemia"], "pageviews": 2057, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza munic\u00edpio a utilizar recursos de precat\u00f3rios do Fundef e Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661315-proposta-autoriza-municipio-a-utilizar-recursos-de-precatorios-do-fundef-e-fundeb/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "precat\u00f3rio"], "pageviews": 2043, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que cria regime jur\u00eddico especial durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661859-camara-aprova-projeto-que-cria-regime-juridico-especial-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo civil", "C\u00f3digo Civil (2002)", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito civil", "direito do consumidor", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2035, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2032, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova linha de cr\u00e9dito para micro e pequenas empresas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655966-camara-aprova-linha-de-credito-para-micro-e-pequenas-empresas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["empresas", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "microempresa", "pequena empresa", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2006, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta eleva adicional de insalubridade para profissionais da sa\u00fade durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667486-proposta-eleva-adicional-de-insalubridade-para-profissionais-da-saude-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Adicional de insalubridade", "m\u00e9dico", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro"], "pageviews": 1992, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A representa\u00e7\u00e3o dos negros e a luta contra o racismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546214-a-representacao-dos-negros-e-a-luta-contra-o-racismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1976, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria fixa regras para cancelamento de espet\u00e1culos e reservas em hot\u00e9is", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652790-medida-provisoria-fixa-regras-para-cancelamento-de-espetaculos-e-reservas-em-hoteis/", "tags_conteudo": ["show", "Ag\u00eancia de turismo", "cinema", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "espet\u00e1culo", "Hotel", "turismo"], "pageviews": 1969, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a de empr\u00e9stimo consignado por quatro meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651549-projeto-suspende-cobranca-de-emprestimo-consignado-por-quatro-meses/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "pessoa f\u00edsica", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "bancos"], "pageviews": 1922, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede porte de arma de fogo a pra\u00e7as das For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621626-projeto-concede-porte-de-arma-de-fogo-a-pracas-das-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "Estatuto dos Militares", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 1913, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas antecipam pagamento de precat\u00f3rios durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656942-propostas-antecipam-pagamento-de-precatorios-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "precat\u00f3rios"], "pageviews": 1909, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Fam\u00edlia Real 3 - Conhe\u00e7a as principais mudan\u00e7as que a corte portuguesa trouxe para o Brasil (05'54\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/297258-especial-familia-real-3-conheca-as-principais-mudancas-que-a-corte-portuguesa-trouxe-para-o-brasil-0554/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1886, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova novo marco legal do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627851-camara-aprova-novo-marco-legal-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "Licita\u00e7\u00e3o", "Munic\u00edpio", "plen\u00e1rio", "privatiza\u00e7\u00e3o", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 1875, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1875, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos suspendem feriados para permitir recupera\u00e7\u00e3o da economia p\u00f3s-pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651456-projetos-suspendem-feriados-para-permitir-recuperacao-da-economia-pos-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Feriado nacional"], "pageviews": 1868, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Posse de arma em toda a extens\u00e3o das propriedades rurais vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586610-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-das-propriedades-rurais-vira-lei/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1854, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP suspende obrigatoriedade de dias letivos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650377-mp-suspende-obrigatoriedade-de-dias-letivos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior", "escola", "pandemia"], "pageviews": 1843, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulariza emergencialmente imigrantes no contexto da pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662231-projeto-regulariza-emergencialmente-imigrantes-no-contexto-da-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1842, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1835, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC aumenta rela\u00e7\u00e3o de cargos privativos de brasileiros natos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514465-pec-aumenta-relacao-de-cargos-privativos-de-brasileiros-natos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "defesa nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "estados"], "pageviews": 1835, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP autoriza poupan\u00e7a digital a receber benef\u00edcios sociais e FGTS emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668718-mp-autoriza-poupanca-digital-a-receber-beneficios-sociais-e-fgts-emergencial/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "aux\u00edlio emergencial", "Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF)", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1825, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agricultores familiares pedem derrubada de veto a aux\u00edlio emergencial de R$ 600 para categoria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666191-agricultores-familiares-pedem-derrubada-de-veto-a-auxilio-emergencial-de-r-600-para-categoria/", "tags_conteudo": ["agricultor familiar", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 1820, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos suspendem pagamento de financiamentos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652890-projetos-suspendem-pagamento-de-financiamentos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "Programa Minha Casa, Minha Vida (PMCMV)"], "pageviews": 1813, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria patronal e proibi\u00e7\u00e3o de multa pelo atraso de documento fiscal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650525-camara-aprova-suspensao-da-contribuicao-previdenciaria-patronal-e-proibicao-de-multa-pelo-atraso-de-documento-fiscal/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Empresa", "plen\u00e1rio", "incentivo fiscal", "Contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1813, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea ajuda para m\u00fasico que atue em bares e restaurantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666297-projeto-preve-ajuda-para-musico-que-atue-em-bares-e-restaurantes/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "M\u00fasica", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 1812, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1809, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar na ter\u00e7a projeto que suspende cadastro negativo de consumidor durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667364-plenario-pode-votar-na-terca-projeto-que-suspende-cadastro-negativo-de-consumidor-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1803, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova proposta que pro\u00edbe cl\u00e1usula de fideliza\u00e7\u00e3o em contratos de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536357-defesa-do-consumidor-aprova-proposta-que-proibe-clausula-de-fidelizacao-em-contratos-de-servico/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1786, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 1777, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP dispensa licita\u00e7\u00e3o de compras e obras durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647218-mp-dispensa-licitacao-de-compras-e-obras-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1775, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados retiram servidores da educa\u00e7\u00e3o de regra que congela sal\u00e1rios na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659294-deputados-retiram-servidores-da-educacao-de-regra-que-congela-salarios-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1769, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em audi\u00eancia no Congresso, governo anuncia programa de testagem em massa da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670733-em-audiencia-no-congresso-governo-anuncia-programa-de-testagem-em-massa-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "exame m\u00e9dico", "medicamento", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 1755, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para R$ 5,2 mil valor da bolsa paga a m\u00e9dicos-residentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670725-projeto-aumenta-para-r-52-mil-valor-da-bolsa-paga-a-medicos-residentes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1754, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria agravante para viol\u00eancia praticada contra pobres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668740-projeto-cria-agravante-para-violencia-praticada-contra-pobres/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "c\u00f3digo penal", "Covid-19"], "pageviews": 1744, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estatuto do Controle de Armas aumenta puni\u00e7\u00e3o para posse e porte irregulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472802-estatuto-do-controle-de-armas-aumenta-punicao-para-posse-e-porte-irregulares/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de armas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1740, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta d\u00e1 natureza alimentar a aux\u00edlio emergencial contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665005-proposta-da-natureza-alimentar-a-auxilio-emergencial-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "alimenta\u00e7\u00e3o", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1730, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional que cria Pol\u00edcia Penal, para atuar no sistema prisional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621785-promulgada-emenda-constitucional-que-cria-policia-penal-para-atuar-no-sistema-prisional/", "tags_conteudo": ["Agente penitenci\u00e1rio", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Estado", "Pol\u00edcia Penal", "pres\u00eddio"], "pageviews": 1728, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita aposentadoria em caso de l\u00fapus e epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/144265-projeto-facilita-aposentadoria-em-caso-de-lupus-e-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aids", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "empresas"], "pageviews": 1710, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta determina que igrejas e templos sejam atividades essenciais na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671709-proposta-determina-que-igrejas-e-templos-sejam-atividades-essenciais-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Igreja cat\u00f3lica", "Igreja evang\u00e9lica"], "pageviews": 1697, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas reduzem sal\u00e1rio dos parlamentares, do presidente da Rep\u00fablica e de ministros por conta da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668213-propostas-reduzem-salario-dos-parlamentares-do-presidente-da-republica-e-de-ministros-por-conta-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["transpar\u00eancia", "pandemia", "servi\u00e7o p\u00fablico", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 1677, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza uso da ozonioterapia como tratamento complementar para Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653829-projeto-autoriza-uso-da-ozonioterapia-como-tratamento-complementar-para-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1670, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que define limite de gastos para campanha de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593194-camara-aprova-projeto-que-define-limite-de-gastos-para-campanha-de-2020/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 1670, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a extrajudicial de d\u00edvidas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655343-projeto-suspende-cobranca-extrajudicial-de-dividas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1635, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 1634, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1629, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo presidente da Rep\u00fablica, Bolsonaro tomar\u00e1 posse em 1\u00ba de janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546907-novo-presidente-da-republica-bolsonaro-tomara-posse-em-1o-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1629, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante desconto para quita\u00e7\u00e3o antecipada do Fies e do Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568511-projeto-garante-desconto-para-quitacao-antecipada-do-fies-e-do-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1627, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova fisioterapia e terapia ocupacional n\u00e3o presencial durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669956-camara-aprova-fisioterapia-e-terapia-ocupacional-nao-presencial-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Fisioterapia", "pandemia", "plen\u00e1rio", "Profissional de sa\u00fade", "Terapia ocupacional", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus", "telemedicina", "Telessa\u00fade", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1621, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza antecipar feriados por quarentena de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648972-projeto-autoriza-antecipar-feriados-por-quarentena-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Feriado nacional", "Empresa", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "com\u00e9rcio"], "pageviews": 1608, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comando do Ex\u00e9rcito fiscalizar\u00e1 atividades de cole\u00e7\u00e3o de armas, tiro desportivo e ca\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609976-comando-do-exercito-fiscalizara-atividades-de-colecao-de-armas-tiro-desportivo-e-caca/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1606, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1596, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria piso salarial de R$ 4,2 mil para assistente social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557030-proposta-cria-piso-salarial-de-r-42-mil-para-assistente-social/", "tags_conteudo": ["emprego"], "pageviews": 1594, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 1592, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos impedem reajustes em planos de sa\u00fade durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649708-projetos-impedem-reajustes-em-planos-de-saude-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Empresa", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "planos de sa\u00fade"], "pageviews": 1592, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC acaba com decis\u00e3o liminar monocr\u00e1tica em a\u00e7\u00f5es diretas de inconstitucionalidade no STF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646354-pec-acaba-com-decisao-liminar-monocratica-em-acoes-diretas-de-inconstitucionalidade-no-stf/", "tags_conteudo": ["Ministro do Supremo Tribunal Federal", "A\u00e7\u00e3o Direta de inconstitucionalidade", "constitui\u00e7\u00e3o", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "stf", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 1589, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza saque do FGTS por 3 meses durante combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651142-projeto-autoriza-saque-do-fgts-por-3-meses-durante-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["fgts", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1589, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1587, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scara em todo o Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662664-camara-aprova-uso-obrigatorio-de-mascara-em-todo-o-pais/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "plen\u00e1rio", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 1586, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria benef\u00edcio mensal para subsist\u00eancia das fam\u00edlias brasileiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666207-proposta-cria-beneficio-mensal-para-subsistencia-das-familias-brasileiras/", "tags_conteudo": ["pandemia", "trabalhador desempregado", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "desemprego", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 1578, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Presidente do Banco do Brasil defende privatiza\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667518-presidente-do-banco-do-brasil-defende-privatizacao-da-instituicao/", "tags_conteudo": ["Banco do Brasil (BB)", "comiss\u00f5es", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Estatuto Nacional da Microempresa e da Empresa de Pequeno Porte", "pandemia"], "pageviews": 1538, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como se altera a Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/21921-como-se-altera-a-constituicao-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1537, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende t\u00e9rmino de est\u00e1gios durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659427-projeto-suspende-termino-de-estagios-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Lei do Estagio (2008)", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1536, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia: C\u00e2mara vai corrigir erros da MP que libera cr\u00e9dito para empresas m\u00e9dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667444-maia-camara-vai-corrigir-erros-da-mp-que-libera-credito-para-empresas-medias/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Empresa", "Covid-19", "Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (BNDES)"], "pageviews": 1535, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante ajuda para setor cultural durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649873-proposta-garante-ajuda-para-setor-cultural-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "pandemia", "recursos p\u00fablicos"], "pageviews": 1528, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1525, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1524, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras diferenciadas para recupera\u00e7\u00e3o judicial de empresas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663717-camara-aprova-regras-diferenciadas-para-recuperacao-judicial-de-empresas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas", "falencia", "pandemia", "pequena empresa", "Plano de recupera\u00e7\u00e3o judicial", "plen\u00e1rio", "recupera\u00e7\u00e3o judicial"], "pageviews": 1513, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento em dobro do Bolsa Fam\u00edlia na pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647492-projeto-preve-pagamento-em-dobro-do-bolsa-familia-na-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Extrema pobreza", "pobreza"], "pageviews": 1498, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 1495, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 1494, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que amplia acesso ao Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647666-publicada-lei-que-amplia-acesso-ao-beneficio-de-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 1490, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza vans escolares a realizar transporte alternativo durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660109-projeto-autoriza-vans-escolares-a-realizar-transporte-alternativo-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "transporte de passageiros", "transporte escolar"], "pageviews": 1482, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a lei sobre o regime jur\u00eddico especial para o per\u00edodo da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668626-conheca-a-lei-sobre-o-regime-juridico-especial-para-o-periodo-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "direito civil", "pandemia"], "pageviews": 1469, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 1460, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial de R$ 600 por um ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659020-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-de-r-600-por-um-ano/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "desemprego"], "pageviews": 1458, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta destina\u00e7\u00e3o de fundo extinto do Banco Central para combate \u00e0 pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666415-bolsonaro-veta-destinacao-de-fundo-extinto-do-banco-central-para-combate-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["Banco Central do Brasil (Bacen)", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1455, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos anulam portaria do MEC que acabou com cotas em p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669796-projetos-anulam-portaria-do-mec-que-acabou-com-cotas-em-pos-graduacao/", "tags_conteudo": ["cota", "\u00edndio", "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "Pessoa com defici\u00eancia", "p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1448, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente Parlamentar Ambientalista quer impeachment de Salles e \u201cgreen recovery\u201d no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666637-frente-parlamentar-ambientalista-quer-impeachment-de-salles-e-green-recovery-no-brasil/", "tags_conteudo": ["Meio ambiente"], "pageviews": 1448, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para mudan\u00e7a no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito e para projeto sobre viol\u00eancia dom\u00e9stica na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666601-aprovada-urgencia-para-mudanca-no-codigo-de-transito-e-para-projeto-sobre-violencia-domestica-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1434, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dispensa atestado m\u00e9dico para faltas por coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646876-projeto-dispensa-atestado-medico-para-faltas-por-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Sa\u00fade p\u00fablica"], "pageviews": 1432, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece aux\u00edlio emergencial para artistas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660799-projeto-estabelece-auxilio-emergencial-para-artistas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Artista", "aux\u00edlio emergencial", "Comunica\u00e7\u00e3o social", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1429, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP cria programa para financiar folha salarial de pequenas e m\u00e9dias empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651419-mp-cria-programa-para-financiar-folha-salarial-de-pequenas-e-medias-empresas/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia"], "pageviews": 1419, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP que mudava elei\u00e7\u00e3o de reitores de universidades federais perde a validade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666318-mp-que-mudava-eleicao-de-reitores-de-universidades-federais-perde-a-validade/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "ensino superior", "Medida provis\u00f3ria", "reitoria", "Universidade federal"], "pageviews": 1414, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de d\u00edvidas de estudantes com o Fies por 60 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657693-camara-aprova-suspensao-de-dividas-de-estudantes-com-o-fies-por-60-dias/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "fies", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1409, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei complementar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606442-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-lei-complementar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1392, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria plano de retomada das atividades no Pa\u00eds ap\u00f3s a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660151-proposta-cria-plano-de-retomada-das-atividades-no-pais-apos-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Estado", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "Munic\u00edpio", "pandemia"], "pageviews": 1381, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1378, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lista de doen\u00e7as graves previstas na Lei 7713/88", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/94331-lista-de-doencas-graves-previstas-na-lei-7713-88/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1378, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo mudar\u00e1 regras do cr\u00e9dito para folha de pagamento durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665974-governo-mudara-regras-do-credito-para-folha-de-pagamento-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["Banco Central do Brasil (Bacen)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "cr\u00e9dito", "pandemia"], "pageviews": 1378, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da aposentadoria prev\u00ea reajuste acima de 40% para alguns militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602197-reforma-da-aposentadoria-preve-reajuste-acima-de-40-para-alguns-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1376, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta profiss\u00e3o de condutor socorrista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666865-projeto-regulamenta-profissao-de-condutor-socorrista/", "tags_conteudo": ["exerc\u00edcio profissional"], "pageviews": 1373, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Presidente do Congresso devolve MP que permitia nomea\u00e7\u00e3o de reitores sem consulta \u00e0s universidades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668526-presidente-do-congresso-devolve-mp-que-permitia-nomeacao-de-reitores-sem-consulta-as-universidades/", "tags_conteudo": ["Medida provis\u00f3ria", "reitor", "universidade"], "pageviews": 1369, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia afirma que o Conselho de \u00c9tica retomar\u00e1 os trabalhos em julho, no m\u00e1ximo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666259-maia-afirma-que-o-conselho-de-etica-retomara-os-trabalhos-em-julho-no-maximo/", "tags_conteudo": ["Decoro parlamentar", "regime democr\u00e1tico", "conselho de \u00e9tica", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "Estado Democr\u00e1tico de Direito"], "pageviews": 1366, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite uso de vale-refei\u00e7\u00e3o em supermercado enquanto durar pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655884-projeto-permite-uso-de-vale-refeicao-em-supermercado-enquanto-durar-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "supermercados"], "pageviews": 1358, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Concess\u00f5es 1 - Entenda  o que \u00e9 uma concess\u00e3o de r\u00e1dio e deTV (06'08'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/292353-especial-concessoes-1-entenda-o-que-e-uma-concessao-de-radio-e-detv-0608/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1356, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio encerra sess\u00e3o ap\u00f3s impasse sobre MP que reduziu contribui\u00e7\u00f5es ao Sistema S", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668307-plenario-encerra-sessao-apos-impasse-sobre-mp-que-reduziu-contribuicoes-ao-sistema-s/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1352, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite cria\u00e7\u00e3o de programa de benef\u00edcio a profissionais de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663286-proposta-permite-criacao-de-programa-de-beneficio-a-profissionais-de-saude/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 1347, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui medidas de combate \u00e0 desinforma\u00e7\u00e3o para combater not\u00edcias falsas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667280-projeto-institui-medidas-de-combate-a-desinformacao-para-combater-noticias-falsas/", "tags_conteudo": ["Not\u00edcia falsa (fake news)", "elei\u00e7\u00e3o", "internet", "Liberdade de imprensa", "marco civil da internet", "Rede social"], "pageviews": 1332, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria amplia o uso de assinatura eletr\u00f4nica em documentos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669448-medida-provisoria-amplia-o-uso-de-assinatura-eletronica-em-documentos-publicos/", "tags_conteudo": ["Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "Documento eletr\u00f4nico", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia"], "pageviews": 1330, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idade-limite de adolescente no Bolsa Fam\u00edlia pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112527-idade-limite-de-adolescente-no-bolsa-familia-pode-aumentar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1323, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso cancela sess\u00e3o para votar vetos presidenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669363-congresso-cancela-sessao-para-votar-vetos-presidenciais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1322, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende revoga\u00e7\u00e3o da portaria do MEC que eliminou cotas em cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669877-maia-defende-revogacao-da-portaria-do-mec-que-eliminou-cotas-em-cursos-de-pos-graduacao/", "tags_conteudo": ["negros", "cota", "elei\u00e7\u00e3o", "\u00edndio", "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "Munic\u00edpio", "Universidade federal"], "pageviews": 1318, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP destina R$ 15,9 bi para fundo que garante empr\u00e9stimos a pequenas empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664813-mp-destina-r-159-bi-para-fundo-que-garante-emprestimos-a-pequenas-empresas/", "tags_conteudo": ["Medida provis\u00f3ria", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "cr\u00e9dito extraordin\u00e1rio", "Empresa", "pandemia"], "pageviews": 1309, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1307, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 1305, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta inclui socorro a agricultor familiar entre medidas contra pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667566-proposta-inclui-socorro-a-agricultor-familiar-entre-medidas-contra-pandemia/", "tags_conteudo": ["agricultor familiar", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1305, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 1294, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe bancos de cobrar d\u00edvidas referentes a financiamentos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653281-projeto-proibe-bancos-de-cobrar-dividas-referentes-a-financiamentos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1291, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo gastou at\u00e9 agora com a pandemia 22% dos R$ 252,5 bilh\u00f5es liberados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657070-governo-gastou-ate-agora-com-a-pandemia-22-dos-r-2525-bilhoes-liberados/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "Covid-19", "transpar\u00eancia", "pandemia", "Or\u00e7amento federal", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1285, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera FGTS para trabalhador prejudicado por pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648251-projeto-libera-fgts-para-trabalhador-prejudicado-por-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)"], "pageviews": 1285, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP define regras para pagamento de benef\u00edcio a trabalhador que tiver sal\u00e1rio reduzido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658291-mp-define-regras-para-pagamento-de-beneficio-a-trabalhador-que-tiver-salario-reduzido/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "trabalhador", "Benef\u00edcio assistencial"], "pageviews": 1280, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria sobre nomea\u00e7\u00e3o de reitores \u00e9 inconstitucional, diz Rodrigo Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668456-medida-provisoria-sobre-nomeacao-de-reitores-e-inconstitucional-diz-rodrigo-maia/", "tags_conteudo": ["reitor", "Medida provis\u00f3ria", "Universidade federal"], "pageviews": 1276, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara Hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/85-camara-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1274, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "programa_tv"}, {"titulo": "Proposta adia para 2022 a vig\u00eancia da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626827-proposta-adia-para-2022-a-vigencia-da-lei-geral-de-protecao-de-dados-pessoais/", "tags_conteudo": ["dados pessoais"], "pageviews": 1270, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a de empr\u00e9stimo consignado por 120 dias em raz\u00e3o de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651595-projeto-suspende-cobranca-de-emprestimo-consignado-por-120-dias-em-razao-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pessoa f\u00edsica", "pandemia"], "pageviews": 1268, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei sancionada impede corte de servi\u00e7os p\u00fablicos essenciais em fim de semana e feriado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668931-lei-sancionada-impede-corte-de-servicos-publicos-essenciais-em-fim-de-semana-e-feriado/", "tags_conteudo": ["concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "conta de energia el\u00e9trica"], "pageviews": 1258, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 1258, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece limites para remo\u00e7\u00e3o de conte\u00fados em redes sociais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667222-projeto-estabelece-limites-para-remocao-de-conteudos-em-redes-sociais/", "tags_conteudo": ["redes sociais", "marco civil da internet"], "pageviews": 1258, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia \u00e9 eleito para novo mandato como presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551223-rodrigo-maia-e-eleito-para-novo-mandato-como-presidente-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1257, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator defende multa de R$ 300 a quem n\u00e3o usar m\u00e1scara durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662577-relator-defende-multa-de-r-300-a-quem-nao-usar-mascara-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1253, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "TSE define regras para propaganda eleitoral na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544081-tse-define-regras-para-propaganda-eleitoral-na-internet/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1246, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede gratuidade no transporte coletivo a profissionais da sa\u00fade p\u00fablica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648938-projeto-concede-gratuidade-no-transporte-coletivo-a-profissionais-da-saude-publica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Sa\u00fade p\u00fablica", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "transportes coletivos", "pandemia"], "pageviews": 1243, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para armas de ca\u00e7adores, atiradores esportivos e colecionadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609931-camara-aprova-regras-para-armas-de-cacadores-atiradores-esportivos-e-colecionadores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1240, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Candidato a vereador poder\u00e1 ser identificado por n\u00famero com quatro d\u00edgitos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551921-candidato-a-vereador-podera-ser-identificado-por-numero-com-quatro-digitos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1238, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende prazo de validade de concursos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653423-projeto-suspende-prazo-de-validade-de-concursos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concursos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1235, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje MP de ajuda a empresas na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671301-plenario-pode-votar-hoje-mp-de-ajuda-a-empresas-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1234, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1233, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que proposta do adiamento das elei\u00e7\u00f5es pode ser votada nesta quarta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672465-maia-diz-que-proposta-do-adiamento-das-eleicoes-pode-ser-votada-nesta-quarta/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "aux\u00edlio emergencial", "pandemia"], "pageviews": 1219, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1215, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base do novo marco legal do saneamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625574-camara-aprova-texto-base-do-novo-marco-legal-do-saneamento/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "Munic\u00edpio", "munic\u00edpios", "plen\u00e1rio", "privatiza\u00e7\u00e3o", "saneamento b\u00e1sico", "Licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1199, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de MP que suspende quantidade m\u00ednima de dias letivos em escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672593-camara-aprova-texto-base-de-mp-que-suspende-quantidade-minima-de-dias-letivos-em-escolas/", "tags_conteudo": ["calend\u00e1rio escolar", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Curr\u00edculo escolar", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "escola", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1195, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base da MP que autoriza sorteio de pr\u00eamios pela TV", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666660-camara-aprova-texto-base-da-mp-que-autoriza-sorteio-de-premios-pela-tv/", "tags_conteudo": ["concess\u00f5es de r\u00e1dio e tv", "plen\u00e1rio", "radiodifus\u00e3o", "televis\u00e3o"], "pageviews": 1192, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia espera texto pronto da reforma tribut\u00e1ria para vota\u00e7\u00e3o na segunda quinzena de agosto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670486-maia-espera-texto-pronto-da-reforma-tributaria-para-votacao-na-segunda-quinzena-de-agosto/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gasto p\u00fablico", "pandemia", "Reforma administrativa", "reforma tribut\u00e1ria", "Renda"], "pageviews": 1190, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova texto-base da MP sobre trabalho durante a pandemia; falta votar destaques", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669408-plenario-aprova-texto-base-da-mp-sobre-trabalho-durante-a-pandemia-falta-votar-destaques/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1188, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crime ou prova - grava\u00e7\u00f5es escondidas na clareza da Lei", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/514669-crime-ou-prova-gravacoes-escondidas-na-clareza-da-lei/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "escutas telef\u00f4nicas", "inform\u00e1tica", "internet", "marco civil da internet", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "redes sociais", "telefonia"], "pageviews": 1177, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cortes de \u00e1gua e luz durante crise do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647030-projeto-proibe-cortes-de-agua-e-luz-durante-crise-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "conta de \u00e1gua", "coronav\u00edrus", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1170, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados divergem sobre efeitos em clubes pequenos de MP que altera direito de transmiss\u00e3o de jogos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670395-deputados-divergem-sobre-efeitos-em-clubes-pequenos-de-mp-que-altera-direito-de-transmissao-de-jogos/", "tags_conteudo": ["futebol", "televis\u00e3o"], "pageviews": 1169, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cobran\u00e7a de multa e juros no caso de inadimpl\u00eancia por motivo de for\u00e7a maior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647327-projeto-proibe-cobranca-de-multa-e-juros-no-caso-de-inadimplencia-por-motivo-de-forca-maior/", "tags_conteudo": ["pagamento mensal", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "idosos"], "pageviews": 1161, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes se reunir\u00e3o com especialistas para debater adiamento das elei\u00e7\u00f5es, diz Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667564-lideres-se-reunirao-com-especialistas-para-debater-adiamento-das-eleicoes-diz-maia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "isolamento social", "pandemia"], "pageviews": 1160, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje projeto que exige fisioterapeuta em CTI em tempo integral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666376-plenario-pode-votar-hoje-projeto-que-exige-fisioterapeuta-em-cti-em-tempo-integral/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1153, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00cdntegra do discurso presidente da Assembl\u00e9ia Nacional Constituinte,  Dr. Ulysses Guimar\u00e3es (10' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277285-integra-do-discurso-presidente-da-assembleia-nacional-constituinte-dr-ulysses-guimaraes-10-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1142, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Publicada lei que libera recursos de fundos de sa\u00fade para combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654567-publicada-lei-que-libera-recursos-de-fundos-de-saude-para-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "Munic\u00edpio", "pandemia"], "pageviews": 1140, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende mandados de despejo e reintegra\u00e7\u00e3o de posse durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650178-projeto-suspende-mandados-de-despejo-e-reintegracao-de-posse-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["A\u00e7\u00e3o de despejo", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "habita\u00e7\u00e3o", "pandemia"], "pageviews": 1136, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o autoriza dedu\u00e7\u00e3o do IR de despesas com cuidadores de idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561264-comissao-autoriza-deducao-do-ir-de-despesas-com-cuidadores-de-idosos/", "tags_conteudo": ["idosos", "imposto de renda", "incentivo fiscal", "tributos"], "pageviews": 1133, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda regra de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria do ICMS para combust\u00edvel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/645345-projeto-muda-regra-de-substituicao-tributaria-do-icms-para-combustivel/", "tags_conteudo": ["estados", "Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o (ICMS)", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "tributos", "combust\u00edveis", "combust\u00edvel"], "pageviews": 1131, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede despejos e adia pagamento de aluguel durante calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649686-projeto-impede-despejos-e-adia-pagamento-de-aluguel-durante-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["pandemia", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Lei do Inquilinato (1991)"], "pageviews": 1130, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta de combate \u00e0 viol\u00eancia dom\u00e9stica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668269-camara-aprova-proposta-de-combate-a-violencia-domestica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "pandemia", "Viol\u00eancia contra a mulher", "Covid-19"], "pageviews": 1126, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria autoriza pagamento antecipado e estende RDC para todas as licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659744-medida-provisoria-autoriza-pagamento-antecipado-e-estende-rdc-para-todas-as-licitacoes/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Licita\u00e7\u00e3o dispensada", "pandemia", "Regime diferenciado de contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas"], "pageviews": 1121, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nova regulamenta\u00e7\u00e3o para t\u00e9cnico em pr\u00f3tese dent\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517388-camara-aprova-nova-regulamentacao-para-tecnico-em-protese-dentaria/", "tags_conteudo": ["emprego", "empresas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servi\u00e7os", "sindicatos"], "pageviews": 1112, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vitamina D: tempo ideal de exposi\u00e7\u00e3o ao sol depende do tom de pele", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/419887-vitamina-d-tempo-ideal-de-exposicao-ao-sol-depende-do-tom-de-pele/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1103, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "\u201cBrincar com a morte \u00e9 perverso\u201d, diz Maia sobre altera\u00e7\u00e3o de estat\u00edsticas da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667435-brincar-com-a-morte-e-perverso-diz-maia-sobre-alteracao-de-estatisticas-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1099, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece crit\u00e9rios para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria em \u00e1reas da Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661924-proposta-estabelece-criterios-para-regularizacao-fundiaria-em-areas-da-uniao/", "tags_conteudo": ["Medida provis\u00f3ria", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria"], "pageviews": 1096, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo utilizou 39% dos R$ 404 bilh\u00f5es liberados para o combate \u00e0 pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668816-governo-utilizou-39-dos-r-404-bilhoes-liberados-para-o-combate-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio", "Estado", "Medida provis\u00f3ria", "Munic\u00edpio", "pandemia"], "pageviews": 1094, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende pagamento de acordo trabalhista durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664372-proposta-suspende-pagamento-de-acordo-trabalhista-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Acordo trabalhista", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1094, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea aux\u00edlio de at\u00e9 R$ 100 milh\u00f5es para abrigos de crian\u00e7as e adolescentes por conta da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669041-projeto-preve-auxilio-de-ate-r-100-milhoes-para-abrigos-de-criancas-e-adolescentes-por-conta-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["adolescente", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crian\u00e7a", "pandemia"], "pageviews": 1093, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante seguro-desemprego a MEI durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647044-projeto-garante-seguro-desemprego-a-mei-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["conta de \u00e1gua", "coronav\u00edrus", "direito trabalhista", "emprego", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "MEI", "seguro-desemprego"], "pageviews": 1091, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea devolu\u00e7\u00e3o imediata de quantia paga por consorciado exclu\u00eddo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661926-projeto-preve-devolucao-imediata-de-quantia-paga-por-consorciado-excluido/", "tags_conteudo": ["empresas", "Cons\u00f3rcio", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "direito do consumidor", "pandemia"], "pageviews": 1087, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Favelas 2 -  O que fazer para melhorar as condi\u00e7\u00f5es de vida do brasileiro (06'01\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/291543-especial-favelas-2-o-que-fazer-para-melhorar-as-condicoes-de-vida-do-brasileiro-0601/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1085, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Atendimento preferencial pode ter tempo de espera estabelecido em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556577-atendimento-preferencial-pode-ter-tempo-de-espera-estabelecido-em-lei/", "tags_conteudo": ["idosos", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1083, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede aposentadoria autom\u00e1tica para pedido pendente no INSS durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653091-proposta-concede-aposentadoria-automatica-para-pedido-pendente-no-inss-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "Lei de Benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social", "pandemia"], "pageviews": 1080, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga escolas a terem curso de primeiros socorros \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545634-lei-que-obriga-escolas-a-terem-curso-de-primeiros-socorros-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["creches", "crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1078, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa pessoa com HIV/aids de reavalia\u00e7\u00e3o pericial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560486-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-pessoa-com-hiv-aids-de-reavaliacao-pericial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1074, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP que flexibiliza regras trabalhistas durante a pandemia est\u00e1 na pauta do Plen\u00e1rio de hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668138-mp-que-flexibiliza-regras-trabalhistas-durante-a-pandemia-esta-na-pauta-do-plenario-de-hoje/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1068, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta retira bancos p\u00fablicos e subsidi\u00e1rias de programa de privatiza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670610-proposta-retira-bancos-publicos-e-subsidiarias-de-programa-de-privatizacao/", "tags_conteudo": ["bancos", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1066, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto extingue taxas cobradas de ocupantes de terrenos de marinha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556345-projeto-extingue-taxas-cobradas-de-ocupantes-de-terrenos-de-marinha/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento urbano", "tributos"], "pageviews": 1063, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova texto-base da MP de ajuda a empresas na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671557-plenario-aprova-texto-base-da-mp-de-ajuda-a-empresas-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1062, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto redefine dolo e culpa e aumenta penas dos crimes culposos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/383807-projeto-redefine-dolo-e-culpa-e-aumenta-penas-dos-crimes-culposos/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia", "direito penal", "c\u00f3digo penal", "acidentes de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1058, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pris\u00e3o em flagrante para quem ocultar foragido da Justi\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/419043-projeto-preve-prisao-em-flagrante-para-quem-ocultar-foragido-da-justica/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "direito penal"], "pageviews": 1044, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Constitui\u00e7\u00e3o prev\u00ea regras em caso de den\u00fancia contra o presidente da Rep\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517315-constituicao-preve-regras-em-caso-de-denuncia-contra-o-presidente-da-republica/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "impeachment", "opera\u00e7\u00e3o lava jato", "stf"], "pageviews": 1037, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia quer formar ampla maioria para aprovar projeto de lei contra fake news", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666609-maia-quer-formar-ampla-maioria-para-aprovar-projeto-de-lei-contra-fake-news/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "estados", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "pandemia", "regime democr\u00e1tico"], "pageviews": 1033, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova amplia\u00e7\u00e3o de lista de doen\u00e7as incapacitantes para o trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/475057-seguridade-aprova-ampliacao-de-lista-de-doencas-incapacitantes-para-o-trabalho/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "sus"], "pageviews": 1032, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea rescis\u00e3o unilateral do contrato de trabalho durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664378-proposta-preve-rescisao-unilateral-do-contrato-de-trabalho-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "justi\u00e7a do trabalho", "direito trabalhista", "Covid-19"], "pageviews": 1027, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que altera regras para assembleias gerais em empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671551-camara-aprova-mp-que-altera-regras-para-assembleias-gerais-em-empresas/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Acionista", "cooperativa", "coronav\u00edrus", "empresas", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1024, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados criticam regras de exames para habilita\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito defendidas por relator", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671106-deputados-criticam-regras-de-exames-para-habilitacao-de-transito-defendidas-por-relator/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1023, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crimes hediondos, tr\u00e1fico de drogas e terrorismo poder\u00e3o se tornar imprescrit\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628444-crimes-hediondos-trafico-de-drogas-e-terrorismo-poderao-se-tornar-imprescritiveis/", "tags_conteudo": ["Crime hediondo", "c\u00f3digo penal", "terrorismo", "C\u00f3digo de Processo Penal", "tr\u00e1fico de drogas", "Lei dos Crimes Hediondos", "Crime imprescrit\u00edvel"], "pageviews": 1022, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que equipara direitos de quem tem vis\u00e3o monocular aos dos cegos divide opini\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621014-proposta-que-equipara-direitos-de-quem-tem-visao-monocular-aos-dos-cegos-divide-opinioes/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "pessoa com defici\u00eancia visual", "Pessoa com defici\u00eancia", "emprego", "cego"], "pageviews": 1019, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Garantias da magistratura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129026-garantias-da-magistratura/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1019, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia conceito de leg\u00edtima defesa no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589544-projeto-amplia-conceito-de-legitima-defesa-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1014, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera regras de recupera\u00e7\u00e3o judicial de empresas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651472-proposta-altera-regras-de-recuperacao-judicial-de-empresas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "recupera\u00e7\u00e3o judicial", "pandemia", "empresas"], "pageviews": 1008, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Combate a fake news \u00e9 tema de 50 propostas na C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666062-combate-a-fake-news-e-tema-de-50-propostas-na-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": ["internet", "c\u00f3digo penal", "coronav\u00edrus", "redes sociais", "Covid-19", "crime organizado", "pandemia", "direito penal", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "jornalismo"], "pageviews": 1005, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta consumidor de pagar por luz, \u00e1gua e esgoto durante emerg\u00eancia sanit\u00e1ria\u2028", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647805-projeto-isenta-consumidor-de-pagar-por-luz-agua-e-esgoto-durante-emergencia-sanitaria%e2%80%a8/", "tags_conteudo": ["saneamento b\u00e1sico", "energia", "conta de energia el\u00e9trica", "conta de \u00e1gua", "\u00e1gua", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1001, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe soltura de presos por risco de infec\u00e7\u00e3o por coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651118-projeto-proibe-soltura-de-presos-por-risco-de-infeccao-por-coronavirus/", "tags_conteudo": ["pres\u00eddios", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 998, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reduz prazo para desincompatibiliza\u00e7\u00e3o de servidor candidato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665903-projeto-reduz-prazo-para-desincompatibilizacao-de-servidor-candidato/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "reforma pol\u00edtica"], "pageviews": 996, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 991, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Queda da economia pode ser maior se cr\u00e9dito n\u00e3o chegar a pequenas empresas, alerta Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672008-queda-da-economia-pode-ser-maior-se-credito-nao-chegar-a-pequenas-empresas-alerta-maia/", "tags_conteudo": ["bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "microempresa", "pandemia", "pequena empresa"], "pageviews": 981, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova texto-base de MP que reduz contribui\u00e7\u00f5es das empresas ao Sistema S", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669090-plenario-aprova-texto-base-de-mp-que-reduz-contribuicoes-das-empresas-ao-sistema-s/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 973, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea linhas de cr\u00e9dito espec\u00edficas para condutores de bugues por conta de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668767-projeto-preve-linhas-de-credito-especificas-para-condutores-de-bugues-por-conta-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "turismo", "Covid-19"], "pageviews": 973, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sa\u00fade p\u00fablica no Brasil ainda sofre com recursos insuficientes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448436-saude-publica-no-brasil-ainda-sofre-com-recursos-insuficientes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "emenda 29", "sus"], "pageviews": 969, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573452-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-medidas-provisorias/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 966, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio inicia sess\u00e3o para votar suspens\u00e3o de d\u00edvidas de times de futebol durante a pandemia; siga", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666117-plenario-inicia-sessao-para-votar-suspensao-de-dividas-de-times-de-futebol-durante-a-pandemia-siga/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 964, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite recontrata\u00e7\u00f5es dentro de 90 dias, sem san\u00e7\u00f5es, durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665951-projeto-permite-recontratacoes-dentro-de-90-dias-sem-sancoes-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 956, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova institui\u00e7\u00e3o do Dia Nacional do Vigilante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/457999-camara-aprova-instituicao-do-dia-nacional-do-vigilante/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a privada"], "pageviews": 956, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige aval do Senado para candidato brasileiro a dire\u00e7\u00e3o de organismo internacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671004-projeto-exige-aval-do-senado-para-candidato-brasileiro-a-direcao-de-organismo-internacional/", "tags_conteudo": ["Banco Mundial", "Organismo internacional"], "pageviews": 954, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Baixa representatividade de brasileiras na pol\u00edtica se reflete na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554554-baixa-representatividade-de-brasileiras-na-politica-se-reflete-na-camara/", "tags_conteudo": ["mulheres"], "pageviews": 952, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea compra de alimentos da agricultura familiar e doa\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670615-proposta-preve-compra-de-alimentos-da-agricultura-familiar-e-doacao-a-populacao/", "tags_conteudo": ["agricultor familiar", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 952, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto antecipa pagamento da restitui\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657945-projeto-antecipa-pagamento-da-restituicao-do-imposto-de-renda-em-2020/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 949, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que suspende parte das per\u00edcias do INSS durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663076-camara-aprova-projeto-que-suspende-parte-das-pericias-do-inss-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio-doen\u00e7a", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "inss", "pandemia", "Per\u00edcia m\u00e9dica", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 948, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP libera cr\u00e9dito de R$ 60,19 bilh\u00f5es para ajuda a estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667216-mp-libera-credito-de-r-6019-bilhoes-para-ajuda-a-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["Aux\u00edlio financeiro", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Distrito Federal", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "munic\u00edpios", "pandemia", "Uni\u00e3o"], "pageviews": 947, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje projeto que suspende cadastro negativo de consumidor durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667701-plenario-pode-votar-hoje-projeto-que-suspende-cadastro-negativo-de-consumidor-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 944, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea prote\u00e7\u00e3o para motoristas e cobradores de \u00f4nibus durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667965-projeto-preve-protecao-para-motoristas-e-cobradores-de-onibus-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "transporte coletivo"], "pageviews": 936, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende prazos prescricionais em raz\u00e3o de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657976-projeto-suspende-prazos-prescricionais-em-razao-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 935, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante \u00e1gua e luz por 60 dias mesmo sem pagamento do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647555-projeto-garante-agua-e-luz-por-60-dias-mesmo-sem-pagamento-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "conta de \u00e1gua", "coronav\u00edrus", "direito do consumidor", "energia", "lei geral de concess\u00f5es"], "pageviews": 932, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe suspens\u00e3o de plano de sa\u00fade durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649016-projeto-proibe-suspensao-de-plano-de-saude-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia", "planos de sa\u00fade"], "pageviews": 932, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pena de at\u00e9 tr\u00eas anos para crime de persegui\u00e7\u00e3o ou stalking", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630397-projeto-preve-pena-de-ate-tres-anos-para-crime-de-perseguicao-ou-stalking/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "Mulher", "persegui\u00e7\u00e3o obsessiva", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 931, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara debate a import\u00e2ncia da renda emergencial e os desafios da seguridade social diante da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667720-camara-debate-a-importancia-da-renda-emergencial-e-os-desafios-da-seguridade-social-diante-da-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 927, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, aumentar tempo de propaganda na TV pode ajudar candidatos no per\u00edodo da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669087-para-maia-aumentar-tempo-de-propaganda-na-tv-pode-ajudar-candidatos-no-periodo-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["concess\u00f5es de r\u00e1dio e tv", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "isolamento social", "Munic\u00edpio", "pandemia", "propaganda", "radiodifus\u00e3o", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)"], "pageviews": 924, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga seguradoras a pagar indeniza\u00e7\u00e3o a condutor com CNH vencida durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661948-projeto-obriga-seguradoras-a-pagar-indenizacao-a-condutor-com-cnh-vencida-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "seguros"], "pageviews": 922, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "N\u00famero de deputados negros cresce quase 5%", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545913-numero-de-deputados-negros-cresce-quase-5/", "tags_conteudo": ["\u00edndios", "negros", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 921, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565094-projeto-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 914, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia quer priorizar reforma tribut\u00e1ria e pede colabora\u00e7\u00e3o do setor privado para retomada econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668987-maia-quer-priorizar-reforma-tributaria-e-pede-colaboracao-do-setor-privado-para-retomada-economica/", "tags_conteudo": ["crise econ\u00f4mica", "Imprensa", "internet", "Reforma administrativa", "reforma tribut\u00e1ria", "telefonia", "tributos"], "pageviews": 913, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o para venda de carne previamente mo\u00edda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/501303-comissao-aprova-proibicao-para-venda-de-carne-previamente-moida/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 911, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta facilita seguro-desemprego e antecipa f\u00e9rias durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647380-proposta-facilita-seguro-desemprego-e-antecipa-ferias-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["adicional de f\u00e9rias", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "imposto de renda", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 908, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui medidas contra o financiamento da dissemina\u00e7\u00e3o de conte\u00fado de \u00f3dio pela internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665963-projeto-institui-medidas-contra-o-financiamento-da-disseminacao-de-conteudo-de-odio-pela-internet/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "pandemia"], "pageviews": 907, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta eleva pena por crime de estelionato envolvendo o aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670302-proposta-eleva-pena-por-crime-de-estelionato-envolvendo-o-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "c\u00f3digo penal", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 902, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende o pagamento de empr\u00e9stimos consignados durante pandemia\u2028", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648950-projeto-suspende-o-pagamento-de-emprestimos-consignados-durante-pandemia%e2%80%a8/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Empr\u00e9stimo", "emprego"], "pageviews": 896, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende descontos em folha para servidores e aposentados durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651634-proposta-suspende-descontos-em-folha-para-servidores-e-aposentados-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "aposentados", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pandemia", "pessoa f\u00edsica"], "pageviews": 895, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prioriza testagem de profissionais de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667920-camara-aprova-projeto-que-prioriza-testagem-de-profissionais-de-saude/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "pandemia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 886, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia \u00e9 promulgada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611971-reforma-da-previdencia-e-promulgada/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 885, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova dispensa de atestado m\u00e9dico para trabalhador infectado pelo coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648872-plenario-aprova-dispensa-de-atestado-medico-para-trabalhador-infectado-pelo-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "empregado", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 884, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594369-comissao-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "idosos"], "pageviews": 881, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor limita prazo de entrega de im\u00f3vel em 180 dias ap\u00f3s contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529982-defesa-do-consumidor-limita-prazo-de-entrega-de-imovel-em-180-dias-apos-contrato/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "habita\u00e7\u00e3o", "multas", "munic\u00edpios"], "pageviews": 877, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras mais r\u00edgidas para uso de tornozeleira eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630760-projeto-cria-regras-mais-rigidas-para-uso-de-tornozeleira-eletronica/", "tags_conteudo": ["lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "Pris\u00e3o domiciliar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tornozeleira eletr\u00f4nica"], "pageviews": 866, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as a\u00e7\u00f5es consideradas abuso de autoridade e as penas previstas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571093-confira-as-acoes-consideradas-abuso-de-autoridade-e-as-penas-previstas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 866, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos garantem renda de trabalhador dom\u00e9stico durante crise de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649051-projetos-garantem-renda-de-trabalhador-domestico-durante-crise-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "estabilidade de emprego", "trabalhador dom\u00e9stico"], "pageviews": 865, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o sobre projeto que altera C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito ser\u00e1 instalada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582952-comissao-sobre-projeto-que-altera-codigo-de-transito-sera-instalada-hoje/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 865, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 864, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto flexibiliza conceito de quarentena no enfrentamento da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665626-projeto-flexibiliza-conceito-de-quarentena-no-enfrentamento-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Quarentena (sa\u00fade)"], "pageviews": 864, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria corta 50% das contribui\u00e7\u00f5es ao Sistema S por tr\u00eas meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650097-medida-provisoria-corta-50-das-contribuicoes-ao-sistema-s-por-tres-meses/", "tags_conteudo": ["receita federal", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Sistema S"], "pageviews": 863, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia: \u00e9 preciso discutir solu\u00e7\u00f5es para uma renda m\u00ednima permanente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670655-maia-e-preciso-discutir-solucoes-para-uma-renda-minima-permanente/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico)", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 858, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que autoriza sorteio de pr\u00eamios pela TV", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666893-camara-aprova-mp-que-autoriza-sorteio-de-premios-pela-tv/", "tags_conteudo": ["concess\u00f5es de r\u00e1dio e tv", "plen\u00e1rio", "radiodifus\u00e3o", "televis\u00e3o"], "pageviews": 857, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que \u00e9 unicidade sindical?", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/62281-o-que-e-unicidade-sindical/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 854, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "No Brasil, racismo geralmente \u00e9 punido como inj\u00faria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/389537-no-brasil-racismo-geralmente-e-punido-como-injuria/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "negros", "internet"], "pageviews": 853, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do voto no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90154-conheca-a-historia-do-voto-no-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 849, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o externa do coronav\u00edrus ouve hoje ministro interino da Sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667591-comissao-externa-do-coronavirus-ouve-hoje-ministro-interino-da-saude/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 847, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que revoga\u00e7\u00e3o de portaria sobre armas e amplia\u00e7\u00e3o da renda emergencial devem ser debatidas pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666049-maia-diz-que-revogacao-de-portaria-sobre-armas-e-ampliacao-da-renda-emergencial-devem-ser-debatidas-pela-camara/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "arma", "aux\u00edlio emergencial", "gasto p\u00fablico", "muni\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 844, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos concedem pens\u00e3o especial a familiares de profissional de sa\u00fade que morra de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655906-projetos-concedem-pensao-especial-a-familiares-de-profissional-de-saude-que-morra-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["indeniza\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "pens\u00e3o por morte", "Covid-19"], "pageviews": 839, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Onze projetos que tratam de Covid-19 ganham urg\u00eancia do Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667937-onze-projetos-que-tratam-de-covid-19-ganham-urgencia-do-plenario/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 831, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria portal nacional de pre\u00e7os de produtos e servi\u00e7os durante calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668834-proposta-cria-portal-nacional-de-precos-de-produtos-e-servicos-durante-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "dispensa de licita\u00e7\u00e3o", "pandemia", "calamidade p\u00fablica", "Covid-19"], "pageviews": 825, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera grava\u00e7\u00e3o de imagens em locais p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506847-projeto-libera-gravacao-de-imagens-em-locais-publicos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "c\u00f3digo civil"], "pageviews": 821, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara segue hoje com vota\u00e7\u00e3o de altera\u00e7\u00f5es no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670957-camara-segue-hoje-com-votacao-de-alteracoes-no-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 817, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC prev\u00ea elei\u00e7\u00f5es diretas sempre que mandato presidencial for interrompido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556469-pec-preve-eleicoes-diretas-sempre-que-mandato-presidencial-for-interrompido/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 817, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Hoje \u00e9 o \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00e3o no Parlamento Jovem Brasileiro 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672144-hoje-e-o-ultimo-dia-de-inscricao-no-parlamento-jovem-brasileiro-2020/", "tags_conteudo": ["democracia", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "juventude"], "pageviews": 813, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto eleva pena para crime de maus-tratos a animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551345-projeto-eleva-pena-para-crime-de-maus-tratos-a-animais/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 807, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo Bolsonaro desobriga inscri\u00e7\u00e3o em conselho profissional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566531-proposta-do-governo-bolsonaro-desobriga-inscricao-em-conselho-profissional/", "tags_conteudo": ["OAB", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 807, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia prop\u00f5e pacto entre os tr\u00eas Poderes para recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica do Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670618-maia-propoe-pacto-entre-os-tres-poderes-para-recuperacao-economica-do-pais/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 806, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita prazo menor para motoristas profissionais se submeterem a exames de renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671161-plenario-rejeita-prazo-menor-para-motoristas-profissionais-se-submeterem-a-exames-de-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 805, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 805, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados analisam MP que reduziu contribui\u00e7\u00f5es ao Sistema S; siga", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668249-deputados-analisam-mp-que-reduziu-contribuicoes-ao-sistema-s-siga/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 801, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes defendem adiamento das elei\u00e7\u00f5es municipais em raz\u00e3o da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669427-lideres-defendem-adiamento-das-eleicoes-municipais-em-razao-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["campanhas eleitorais", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00f5es", "isolamento social", "justi\u00e7a eleitoral", "munic\u00edpios", "pandemia", "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)"], "pageviews": 800, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia faixas de consumo de \u00e1gua e luz com desconto para baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650281-proposta-amplia-faixas-de-consumo-de-agua-e-luz-com-desconto-para-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["conta de energia el\u00e9trica", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 799, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Anos 60 e 70: ditadura e bipartidarismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143270-anos-60-e-70-ditadura-e-bipartidarismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 798, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Terceiro poder\u00e1 intervir em processo no Juizado Especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526106-terceiro-podera-intervir-em-processo-no-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de processo civil", "juizados especiais"], "pageviews": 794, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 792, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Machismo \u00e9 a principal causa da viol\u00eancia contra a mulher, afirma deputado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/422647-machismo-e-a-principal-causa-da-violencia-contra-a-mulher-afirma-deputado/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "cidadania", "CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direito penal", "fam\u00edlia", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 792, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regula uso da ayahuasca e d\u00e1 status de religi\u00e3o para o Santo Daime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640858-projeto-regula-uso-da-ayahuasca-e-da-status-de-religiao-para-o-santo-daime/", "tags_conteudo": ["ch\u00e1", "religi\u00e3o", "santo daime", "ayahuasca"], "pageviews": 787, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos indispon\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/115436-direitos-indisponiveis/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 784, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nova regulamenta\u00e7\u00e3o para profiss\u00e3o de leiloeiro p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/520692-camara-aprova-nova-regulamentacao-para-profissao-de-leiloeiro-publico/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 783, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Rodrigo Maia, corte de sal\u00e1rios precisa envolver os tr\u00eas Poderes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667925-para-rodrigo-maia-corte-de-salarios-precisa-envolver-os-tres-poderes/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Reforma administrativa", "reforma tribut\u00e1ria", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 781, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para motorista dirigir trator com carteira de categoria \"B\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/463692-camara-aprova-permissao-para-motorista-dirigir-trator-com-carteira-de-categoria-b/", "tags_conteudo": ["agricultura", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 781, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 779, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tributos regressivos e progressivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/117791-tributos-regressivos-e-progressivos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 779, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal: atribui\u00e7\u00f5es, direitos, deveres e benef\u00edcios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/441159-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal-atribuicoes-direitos-deveres-e-beneficios/", "tags_conteudo": ["cidadania", "elei\u00e7\u00f5es", "internet", "jornalismo", "radiodifus\u00e3o", "stf", "transpar\u00eancia", "verba indenizat\u00f3ria"], "pageviews": 779, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova saque do FGTS para casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73658-comissao-aprova-saque-do-fgts-para-casamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 778, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia para R$ 5 mil, durante pandemia, a faixa de isen\u00e7\u00e3o do IR na fonte", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660447-proposta-amplia-para-r-5-mil-durante-pandemia-a-faixa-de-isencao-do-ir-na-fonte/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "imposto de renda"], "pageviews": 777, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que aluno tranque matr\u00edcula de faculdade sem cobran\u00e7a de taxa durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665236-projeto-permite-que-aluno-tranque-matricula-de-faculdade-sem-cobranca-de-taxa-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior"], "pageviews": 777, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto elimina crit\u00e9rio racial das cotas de universidades e institutos federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557112-projeto-elimina-criterio-racial-das-cotas-de-universidades-e-institutos-federais/", "tags_conteudo": ["cotas", "ensino profissionalizante", "ensino superior"], "pageviews": 772, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara a PEC paralela da Previd\u00eancia, que inclui servidores de estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620407-chega-a-camara-a-pec-paralela-da-previdencia-que-inclui-servidores-de-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Simples Nacional", "servidor p\u00fablico", "reforma da previd\u00eancia", "pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia civil", "Pessoa com defici\u00eancia", "perito criminal", "pens\u00e3o por morte", "Munic\u00edpio", "Mulher", "Militar", "funpresp", "Extrema pobreza", "exportador", "Estado", "Entidade filantr\u00f3pica", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio"], "pageviews": 772, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras para aposentadoria de servidor p\u00fablico com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621795-comissao-aprova-regras-para-aposentadoria-de-servidor-publico-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "comiss\u00f5es", "Pessoa com defici\u00eancia", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 767, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera renda familiar per capita usada no BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/595881-proposta-altera-renda-familiar-per-capita-usada-no-bpc/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 766, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Est\u00e1gio poder\u00e1 contar como experi\u00eancia profissional para primeiro emprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572162-estagio-podera-contar-como-experiencia-profissional-para-primeiro-emprego/", "tags_conteudo": ["est\u00e1gio", "emprego"], "pageviews": 763, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara encerra vota\u00e7\u00f5es de hoje e volta a analisar amanh\u00e3 mudan\u00e7as no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670883-camara-encerra-votacoes-de-hoje-e-volta-a-analisar-amanha-mudancas-no-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 760, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o tenta adiar vota\u00e7\u00e3o de projeto que altera C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670727-oposicao-tenta-adiar-votacao-de-projeto-que-altera-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 758, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sete partidos de oposi\u00e7\u00e3o apresentam pedido de impeachment de Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663403-sete-partidos-de-oposicao-apresentam-pedido-de-impeachment-de-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "crime de responsabilidade", "impeachment", "pandemia"], "pageviews": 756, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova suspens\u00e3o de d\u00edvidas de estudantes com o Fies; falta votar destaques", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669845-plenario-aprova-suspensao-de-dividas-de-estudantes-com-o-fies-falta-votar-destaques/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 753, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1997 morreu o cantor havaiano Israel Kamakawiwo'ole. N\u00e3o sabe quem \u00e9 ele?? A m\u00fasica voc\u00ea conhece.  (07'02\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/339218-em-1997-morreu-o-cantor-havaiano-israel-kamakawiwoole-nao-sabe-quem-e-ele-a-musica-voce-conhece-0702/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 753, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Bancada feminina na C\u00e2mara sobe de 51 para 77 deputadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545897-bancada-feminina-na-camara-sobe-de-51-para-77-deputadas/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 748, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga sistema de sa\u00fade a realizar exames e implantes odontol\u00f3gicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612208-projeto-obriga-sistema-de-saude-a-realizar-exames-e-implantes-odontologicos/", "tags_conteudo": ["odontologia", "sa\u00fade bucal"], "pageviews": 748, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados e entidades defendem novo calend\u00e1rio de ensino com foco na aprendizagem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663516-deputados-e-entidades-defendem-novo-calendario-de-ensino-com-foco-na-aprendizagem/", "tags_conteudo": ["aprendizagem", "calend\u00e1rio escolar", "coronav\u00edrus", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 745, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova normas para cobran\u00e7a de tarifas de esgoto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550020-comissao-aprova-normas-para-cobranca-de-tarifas-de-esgoto/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "tarifas p\u00fablicas", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 742, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso promulga emenda constitucional do \"or\u00e7amento de guerra\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659956-congresso-promulga-emenda-constitucional-do-orcamento-de-guerra/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "pandemia", "constitui\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento de guerra"], "pageviews": 741, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Rodrigo Maia, sociedade recha\u00e7a qualquer amea\u00e7a \u00e0 democracia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666024-para-rodrigo-maia-sociedade-rechaca-qualquer-ameaca-a-democracia/", "tags_conteudo": ["Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia", "regime democr\u00e1tico", "impeachment"], "pageviews": 739, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial - Programa Fome Zero - ( 08' 41\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/267330-especial-programa-fome-zero-08-41/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 738, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto aumenta impostos sobre cigarro por chance de agravamento da Covid-19 em fumantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670095-projeto-aumenta-impostos-sobre-cigarro-por-chance-de-agravamento-da-covid-19-em-fumantes/", "tags_conteudo": ["pandemia", "c\u00e2ncer", "Cigarro", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "imposto", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus", "tabaco", "tabagismo", "Tributo"], "pageviews": 735, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Escritura ser\u00e1 gratuita para quem ganha at\u00e9 tr\u00eas m\u00ednimos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129156-escritura-sera-gratuita-para-quem-ganha-ate-tres-minimos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 729, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Roberto da Matta: uma nova interpreta\u00e7\u00e3o do Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/95115-roberto-da-matta-uma-nova-interpretacao-do-brasil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 728, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados tentam impedir transfer\u00eancia de R$ 84 mi do Bolsa Fam\u00edlia para Secom", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667392-deputados-tentam-impedir-transferencia-de-r-84-mi-do-bolsa-familia-para-secom/", "tags_conteudo": ["bolsa fam\u00edlia"], "pageviews": 726, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vacina contra Covid-19 s\u00f3 deve sair em dois anos, afirma secret\u00e1rio do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663110-vacina-contra-covid-19-so-deve-sair-em-dois-anos-afirma-secretario-do-ministerio-da-saude/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Pesquisa cient\u00edfica", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 725, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio retoma an\u00e1lise de mudan\u00e7as no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670974-plenario-retoma-analise-de-mudancas-no-codigo-de-transito-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 724, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Den\u00fancia por crime de amea\u00e7a poder\u00e1 passar para Minist\u00e9rio P\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/131419-denuncia-por-crime-de-ameaca-podera-passar-para-ministerio-publico/", "tags_conteudo": ["minist\u00e9rio p\u00fablico"], "pageviews": 724, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a outras aplica\u00e7\u00f5es da radioatividade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/59975-conheca-outras-aplicacoes-da-radioatividade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 724, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Sa\u00fade do Homem - Impot\u00eancia Sexual e Ejacula\u00e7\u00e3o Precoce - ( 06' 01\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/264045-especial-saude-do-homem-impotencia-sexual-e-ejaculacao-precoce-06-01/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 723, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3rio uso de m\u00e1scaras em locais p\u00fablicos de todo o Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659391-projeto-torna-obrigatorio-uso-de-mascaras-em-locais-publicos-de-todo-o-brasil/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 720, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos legalizam ensino a dist\u00e2ncia na educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica em car\u00e1ter excepcional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665906-projetos-legalizam-ensino-a-distancia-na-educacao-basica-em-carater-excepcional/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino a dist\u00e2ncia", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 719, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara adia para quarta-feira an\u00e1lise de MP sobre trabalho durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669249-camara-adia-para-quarta-feira-analise-de-mp-sobre-trabalho-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito trabalhista", "emprego", "pandemia", "plen\u00e1rio", "Rela\u00e7\u00f5es trabalhistas"], "pageviews": 719, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Programa destina recursos do Fust para professor da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica ter computador", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671531-programa-destina-recursos-do-fust-para-professor-da-educacao-basica-ter-computador/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Lei do FUST", "pandemia"], "pageviews": 714, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do Executivo concede independ\u00eancia patrimonial aos fundos de pens\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668871-proposta-do-executivo-concede-independencia-patrimonial-aos-fundos-de-pensao/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "Entidade Fechada de Previd\u00eancia Complementar (EFPC)", "fundos de pens\u00e3o"], "pageviews": 712, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o acaba com diminui\u00e7\u00e3o de pena para traficante que seja r\u00e9u prim\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560641-comissao-acaba-com-diminuicao-de-pena-para-traficante-que-seja-reu-primario/", "tags_conteudo": ["crime organizado", "tr\u00e1fico de drogas", "viol\u00eancia", "drogas"], "pageviews": 704, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova dispensa de farol aceso durante o dia em rodovias integradas a \u00e1reas urbanas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616016-ccj-aprova-dispensa-de-farol-aceso-durante-o-dia-em-rodovias-integradas-a-areas-urbanas/", "tags_conteudo": ["\u00e1rea urbana", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "farol de luz baixa", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "rodovias", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 703, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime torna mais r\u00edgido cumprimento de pena em regime disciplinar diferenciado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622342-pacote-anticrime-torna-mais-rigido-cumprimento-de-pena-em-regime-disciplinar-diferenciado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 702, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aposentados e pensionistas poder\u00e3o usar cart\u00e3o da Previd\u00eancia na fun\u00e7\u00e3o d\u00e9bito", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/507921-aposentados-e-pensionistas-poderao-usar-cartao-da-previdencia-na-funcao-debito/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "bancos"], "pageviews": 699, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 699, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo viabiliza explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rios em terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634893-projeto-do-governo-viabiliza-exploracao-de-minerios-em-terras-indigenas/", "tags_conteudo": ["reserva ind\u00edgena", "energia", "Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o (ANM)", "minera\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 697, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "2 de fevereiro de 2020 \u00e9 o 33\u00ba dia do ano e faltam 333 dias para acabar o ano", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/631879-2-de-fevereiro-de-2020-e-o-33o-dia-do-ano-e-faltam-333-dias-para-acabar-o-ano/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 696, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Propostas asseguram benef\u00edcios previdenci\u00e1rios a afetados por pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651673-propostas-asseguram-beneficios-previdenciarios-a-afetados-por-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "Covid-19", "emprego", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "pandemia"], "pageviews": 696, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova inclus\u00e3o de todos os crimes de pedofilia na Lei dos Crimes Hediondos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536263-seguridade-aprova-inclusao-de-todos-os-crimes-de-pedofilia-na-lei-dos-crimes-hediondos/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "crian\u00e7as", "pedofilia", "viol\u00eancia"], "pageviews": 693, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova urg\u00eancia para tr\u00eas projetos e encerra sess\u00e3o de hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667996-plenario-aprova-urgencia-para-tres-projetos-e-encerra-sessao-de-hoje/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 692, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que destina R$ 160 milh\u00f5es ao atendimento de idosos na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672348-sancionada-lei-que-destina-r-160-milhoes-ao-atendimento-de-idosos-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "idoso", "pandemia"], "pageviews": 692, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialista alerta para risco de aumento de problemas de sa\u00fade mental no per\u00edodo p\u00f3s-pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666402-especialista-alerta-para-risco-de-aumento-de-problemas-de-saude-mental-no-periodo-pos-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "isolamento social", "pandemia", "suic\u00eddio", "sa\u00fade mental", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 691, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reconhece como fam\u00edlia uni\u00e3o entre duas ou mais pessoas independentemente de g\u00eanero", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538382-projeto-reconhece-como-familia-uniao-entre-duas-ou-mais-pessoas-independentemente-de-genero/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia"], "pageviews": 690, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria renda b\u00e1sica para cidad\u00e3os em extrema vulnerabilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612260-projeto-cria-renda-basica-para-cidadaos-em-extrema-vulnerabilidade/", "tags_conteudo": ["cidadania", "BPC", "Renda b\u00e1sica da cidadania"], "pageviews": 689, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria Pol\u00edtica de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564265-proposta-cria-politica-de-protecao-dos-direitos-da-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "doen\u00e7as"], "pageviews": 686, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga redes sociais a requererem CPF ou CNPJ do usu\u00e1rio para acesso a aplicativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665249-projeto-obriga-redes-sociais-a-requererem-cpf-ou-cnpj-do-usuario-para-acesso-a-aplicativos/", "tags_conteudo": ["marco civil da internet", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "redes sociais"], "pageviews": 686, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regra sobre devolu\u00e7\u00e3o de mensalidades de escola no caso de cancelamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519374-comissao-aprova-regra-sobre-devolucao-de-mensalidades-de-escola-no-caso-de-cancelamento/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 683, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga universidade a reduzir em 30% mensalidade de curso presencial sem oferta online", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656791-proposta-obriga-universidade-a-reduzir-em-30-mensalidade-de-curso-presencial-sem-oferta-online/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 682, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto zera impostos sobre materiais utilizados no tratamento do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650685-projeto-zera-impostos-sobre-materiais-utilizados-no-tratamento-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "impostos", "pandemia"], "pageviews": 682, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mulheres, negros e ind\u00edgenas reclamam mais participa\u00e7\u00e3o no Congresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/142047-mulheres-negros-e-indigenas-reclamam-mais-participacao-no-congresso/", "tags_conteudo": ["\u00edndios", "elei\u00e7\u00f5es", "cotas", "reforma eleitoral", "mulheres", "negros"], "pageviews": 680, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Direitos Humanos pedir\u00e1 a Maia prioridade a projetos para combater viol\u00eancia contra negros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667312-comissao-de-direitos-humanos-pedira-a-maia-prioridade-a-projetos-para-combater-violencia-contra-negros/", "tags_conteudo": ["racismo", "CPI da Viol\u00eancia contra Jovens Negros", "Funda\u00e7\u00e3o Palmares", "Igualdade racial", "viol\u00eancia"], "pageviews": 679, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que servidor exonerado seja readmitido no cargo a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542544-proposta-permite-que-servidor-exonerado-seja-readmitido-no-cargo-a-criterio-da-administracao/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 679, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta teleodontologia durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650510-projeto-regulamenta-teleodontologia-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Teletrabalho", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "odontologia", "pandemia", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "telemedicina"], "pageviews": 677, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agricultores familiares cobram socorro financeiro diante da interioriza\u00e7\u00e3o da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671655-agricultores-familiares-cobram-socorro-financeiro-diante-da-interiorizacao-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "agricultura familiar", "alimenta\u00e7\u00e3o escolar", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica"], "pageviews": 675, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consultoria da C\u00e2mara divulga estudo sobre pol\u00edtica tribut\u00e1ria durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671842-consultoria-da-camara-divulga-estudo-sobre-politica-tributaria-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "tributos"], "pageviews": 674, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Temas pol\u00eamicos prometem esquentar debates no primeiro semestre", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/506065-temas-polemicos-prometem-esquentar-debates-no-primeiro-semestre/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 669, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta extingue o pagamento de honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia a advogados p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631154-proposta-extingue-o-pagamento-de-honorarios-de-sucumbencia-a-advogados-publicos/", "tags_conteudo": ["Honor\u00e1rios advocat\u00edcios"], "pageviews": 668, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamentares se mobilizam para votar projeto que torna Fundeb permanente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670868-parlamentares-se-mobilizam-para-votar-projeto-que-torna-fundeb-permanente/", "tags_conteudo": ["ensino fundamental", "Escola p\u00fablica", "fundeb", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 666, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina que estabelecimentos garantam distanciamento m\u00ednimo de 1,5m em filas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664143-projeto-determina-que-estabelecimentos-garantam-distanciamento-minimo-de-15m-em-filas/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "atendimento", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 665, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ambientalistas e parlamentares defendem aprova\u00e7\u00e3o da Lei do Mar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668310-ambientalistas-e-parlamentares-defendem-aprovacao-da-lei-do-mar/", "tags_conteudo": ["Bioma", "Compensa\u00e7\u00e3o ambiental", "oceano", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 663, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Doa\u00e7\u00e3o para igrejas poder\u00e1 ser deduzida no IR", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/121132-doacao-para-igrejas-podera-ser-deduzida-no-ir/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 662, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Coronav\u00edrus: projeto suspende cobran\u00e7a de juros sobre cheque especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649579-coronavirus-projeto-suspende-cobranca-de-juros-sobre-cheque-especial/", "tags_conteudo": ["Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "Cheque especial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "juros", "pandemia"], "pageviews": 660, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea, durante estado de calamidade, prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654203-proposta-preve-durante-estado-de-calamidade-prorrogacao-do-prazo-de-filiacao-partidaria/", "tags_conteudo": ["justi\u00e7a eleitoral", "partidos pol\u00edticos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00f5es", "pandemia"], "pageviews": 659, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados querem aumentar benef\u00edcio para trabalhador que ter\u00e1 suspens\u00e3o de contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650727-deputados-querem-aumentar-beneficio-para-trabalhador-que-tera-suspensao-de-contrato/", "tags_conteudo": ["seguro-desemprego", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "desemprego", "emprego", "Empresa"], "pageviews": 659, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o externa sobre o coronav\u00edrus debate a\u00e7\u00e3o de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665679-comissao-externa-sobre-o-coronavirus-debate-acao-de-agentes-comunitarios-de-saude/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 657, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras sobre suspens\u00e3o do contrato de trabalho previstas na MP", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665515-confira-as-regras-sobre-suspensao-do-contrato-de-trabalho-previstas-na-mp/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 654, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite concess\u00e3o de porte de arma de fogo por decreto presidencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560955-projeto-permite-concessao-de-porte-de-arma-de-fogo-por-decreto-presidencial/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento"], "pageviews": 654, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que regulamenta guardas municipais \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/439384-lei-que-regulamenta-guardas-municipais-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 654, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 649, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo cria novo modelo de financiamento para universidades e institutos federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666934-projeto-do-governo-cria-novo-modelo-de-financiamento-para-universidades-e-institutos-federais/", "tags_conteudo": ["Pesquisa cient\u00edfica", "Bolsa de estudo", "ci\u00eancia e tecnologia", "Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior (Capes)", "empreendedorismo", "ensino profissionalizante", "ensino superior"], "pageviews": 649, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as atribui\u00e7\u00f5es do Poder Legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90145-conheca-as-atribuicoes-do-poder-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 647, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula portaria que exige adequa\u00e7\u00e3o de estados e munic\u00edpios \u00e0 reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637414-projeto-anula-portaria-que-exige-adequacao-de-estados-e-municipios-a-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "munic\u00edpios", "estados"], "pageviews": 644, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}