{"date__gte": "2020-03-01", "date__lte": "2020-03-31", "period_humanized": "mar\u00e7o 2020", "rows": [{"titulo": "C\u00e2mara aprova aux\u00edlio de R$ 600 para pessoas de baixa renda durante epidemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648863-camara-aprova-auxilio-de-r-600-para-pessoas-de-baixa-renda-durante-epidemia/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 350498, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 202, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 167, "portal_comments_unauthorized": 35, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza saque emergencial do FGTS em raz\u00e3o do Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647479-projeto-autoriza-saque-emergencial-do-fgts-em-razao-do-covid-19/", "tags_conteudo": ["crise econ\u00f4mica", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "fgts", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 154997, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 31, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 28, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento em dobro do Bolsa Fam\u00edlia na pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647492-projeto-preve-pagamento-em-dobro-do-bolsa-familia-na-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Extrema pobreza", "pobreza"], "pageviews": 111532, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 44, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 30, "portal_comments_unauthorized": 14, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante seguro-desemprego a MEI durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647044-projeto-garante-seguro-desemprego-a-mei-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["conta de \u00e1gua", "coronav\u00edrus", "direito trabalhista", "emprego", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "MEI", "seguro-desemprego"], "pageviews": 87181, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 38, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 33, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera FGTS para trabalhador prejudicado por pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648251-projeto-libera-fgts-para-trabalhador-prejudicado-por-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)"], "pageviews": 75217, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 24, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 44221, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta facilita seguro-desemprego e antecipa f\u00e9rias durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647380-proposta-facilita-seguro-desemprego-e-antecipa-ferias-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["adicional de f\u00e9rias", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "imposto de renda", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 32528, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 32025, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator anuncia acordo para aux\u00edlio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648820-relator-anuncia-acordo-para-auxilio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 30455, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova aux\u00edlio de 600 reais para pessoas de baixa renda durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/649238-plenario-aprova-auxilio-de-600-reais-para-pessoas-de-baixa-renda-durante-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 28980, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "MP permite suspens\u00e3o de contrato de trabalho e adia recolhimento do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647306-mp-permite-suspensao-de-contrato-de-trabalho-e-adia-recolhimento-do-fgts/", "tags_conteudo": ["emprego", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)"], "pageviews": 28971, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea impeachment de presidente que desrespeitar orienta\u00e7\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648036-projeto-preve-impeachment-de-presidente-que-desrespeitar-orientacao-de-saude-publica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Agente p\u00fablico", "coronav\u00edrus", "impeachment", "pandemia", "vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria"], "pageviews": 26776, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 37, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 19, "portal_comments_unauthorized": 18, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede um sal\u00e1rio m\u00ednimo para trabalhador informal em isolamento ou quarentena\u2028", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647739-projeto-concede-um-salario-minimo-para-trabalhador-informal-em-isolamento-ou-quarentena%e2%80%a8/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "trabalho informal"], "pageviews": 24154, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes da oposi\u00e7\u00e3o prop\u00f5em renda b\u00e1sica emergencial durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648307-lideres-da-oposicao-propoem-renda-basica-emergencial-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "renda b\u00e1sica emergencial", "Assist\u00eancia social", "bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 23632, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo anuncia medidas de combate \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646385-governo-anuncia-medidas-de-combate-a-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 23063, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque do valor total do FGTS no caso de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647294-projeto-permite-saque-do-valor-total-do-fgts-no-caso-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Lei do FGTS"], "pageviews": 21314, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta facilita pagamento de seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647845-proposta-facilita-pagamento-de-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "pandemia", "coronav\u00edrus", "seguro-desemprego"], "pageviews": 19780, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648821-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 16691, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza reduzir sal\u00e1rio em caso de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646904-projeto-autoriza-reduzir-salario-em-caso-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "emprego", "empresas"], "pageviews": 16394, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado o decreto que coloca o Pa\u00eds em estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646493-aprovado-o-decreto-que-coloca-o-pais-em-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 15874, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a de financiamento imobili\u00e1rio durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646938-projeto-suspende-cobranca-de-financiamento-imobiliario-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "habita\u00e7\u00e3o", "Programa Minha Casa, Minha Vida (PMCMV)"], "pageviews": 14387, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regula uso da ayahuasca e d\u00e1 status de religi\u00e3o para o Santo Daime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640858-projeto-regula-uso-da-ayahuasca-e-da-status-de-religiao-para-o-santo-daime/", "tags_conteudo": ["ch\u00e1", "religi\u00e3o", "santo daime", "ayahuasca"], "pageviews": 13914, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 13101, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estende prazo para declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda devido ao Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648931-proposta-estende-prazo-para-declaracao-de-imposto-de-renda-devido-ao-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "imposto de renda"], "pageviews": 12635, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP muda regras de tempor\u00e1rios no servi\u00e7o p\u00fablico; aposentados poder\u00e3o ser contratados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640955-mp-muda-regras-de-temporarios-no-servico-publico-aposentados-poderao-ser-contratados/", "tags_conteudo": ["Contrato por prazo determinado", "contratos tempor\u00e1rios", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "servi\u00e7o p\u00fablico"], "pageviews": 12318, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados devem aprovar renda m\u00ednima de R$ 500, diz Rodrigo Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648732-deputados-devem-aprovar-renda-minima-de-r-500-diz-rodrigo-maia/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 12309, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u200bRelator prop\u00f5e aux\u00edlio emergencial de R$ 500 para pessoas de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648772-%e2%80%8brelator-propoe-auxilio-emergencial-de-r-500-para-pessoas-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 11455, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o conclui audi\u00eancias p\u00fablicas sobre pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648393-comissao-conclui-audiencias-publicas-sobre-prisao-em-2a-instancia/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ)", "Tr\u00e2nsito em julgado", "segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 11357, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda de 60 para 65 anos idade para pessoa ser considerada idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624432-projeto-muda-de-60-para-65-anos-idade-para-pessoa-ser-considerada-idosa/", "tags_conteudo": ["direitos", "estatuto do idoso", "garantia", "idade", "idoso"], "pageviews": 11213, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas determinam suspens\u00e3o de juros de cart\u00e3o de cr\u00e9dito e cheque especial durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649053-propostas-determinam-suspensao-de-juros-de-cartao-de-credito-e-cheque-especial-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "juros", "pandemia"], "pageviews": 11111, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova distribui\u00e7\u00e3o de alimentos a estudantes que tiveram aulas suspensas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648414-camara-aprova-distribuicao-de-alimentos-a-estudantes-que-tiveram-aulas-suspensas/", "tags_conteudo": ["Institui\u00e7\u00e3o de ensino p\u00fablica", "alimenta\u00e7\u00e3o", "alimenta\u00e7\u00e3o escolar", "coronav\u00edrus", "crian\u00e7a", "merenda escolar", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 10806, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga empresas bilion\u00e1rias a emprestarem dinheiro ao governo para gastos com pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648634-projeto-obriga-empresas-bilionarias-a-emprestarem-dinheiro-ao-governo-para-gastos-com-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional", "constitui\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas"], "pageviews": 10318, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada medida provis\u00f3ria que eleva sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633181-publicada-medida-provisoria-que-eleva-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 9951, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dispensa atestado m\u00e9dico para faltas por coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646876-projeto-dispensa-atestado-medico-para-faltas-por-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Sa\u00fade p\u00fablica"], "pageviews": 9277, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 8804, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta adia para 2022 a vig\u00eancia da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626827-proposta-adia-para-2022-a-vigencia-da-lei-geral-de-protecao-de-dados-pessoais/", "tags_conteudo": ["dados pessoais"], "pageviews": 8626, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura reembolsos sem taxas em caso de epidemia ou pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/645413-projeto-assegura-reembolsos-sem-taxas-em-caso-de-epidemia-ou-pandemia/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia de turismo", "coronav\u00edrus", "Empresa de transporte a\u00e9reo", "Hotel"], "pageviews": 8433, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova MP revoga dispositivo que autorizava suspens\u00e3o de empregos sem pagamento de sal\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647620-nova-mp-revoga-dispositivo-que-autorizava-suspensao-de-empregos-sem-pagamento-de-salario/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8212, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera regra sobre car\u00eancia de tr\u00eas benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/642457-projeto-altera-regra-sobre-carencia-de-tres-beneficios-previdenciarios/", "tags_conteudo": ["Lei de Benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social", "emprego", "desemprego", "contribui\u00e7\u00e3o social", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "Regime Geral de Previd\u00eancia Social (RGPS)"], "pageviews": 8098, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede prazo de 12 meses para companhia a\u00e9rea reembolsar viagem cancelada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646618-mp-concede-prazo-de-12-meses-para-companhia-aerea-reembolsar-viagem-cancelada/", "tags_conteudo": ["Transporte a\u00e9reo", "coronav\u00edrus", "turismo"], "pageviews": 8017, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que regulamenta negocia\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos fiscais com a Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646568-camara-aprova-mp-que-regulamenta-negociacao-de-debitos-fiscais-com-a-uniao/", "tags_conteudo": ["tributos", "incentivo fiscal"], "pageviews": 8005, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Fechamento de rodovias e aeroportos depender\u00e1 de aval da Anvisa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647220-fechamento-de-rodovias-e-aeroportos-dependera-de-aval-da-anvisa/", "tags_conteudo": ["portos", "coronav\u00edrus", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "aeroportos", "rodovia"], "pageviews": 7605, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7396, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova tr\u00eas projetos com medidas de combate ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646163-camara-aprova-tres-projetos-com-medidas-de-combate-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 7341, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Situa\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus no Brasil e no mundo \u00e9 tema de debate na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634264-situacao-do-coronavirus-no-brasil-e-no-mundo-e-tema-de-debate-na-camara/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 7327, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cortes de \u00e1gua e luz durante crise do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647030-projeto-proibe-cortes-de-agua-e-luz-durante-crise-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "conta de \u00e1gua", "coronav\u00edrus", "servi\u00e7os"], "pageviews": 7264, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Decreto que libera igrejas e lot\u00e9ricas de isolamento repercute na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648609-decreto-que-libera-igrejas-e-lotericas-de-isolamento-repercute-na-camara/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "loteria", "religi\u00e3o"], "pageviews": 6910, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos na C\u00e2mara repassam dinheiro de fundo eleitoral para combate ao Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646721-projetos-na-camara-repassam-dinheiro-de-fundo-eleitoral-para-combate-ao-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "fundo eleitoral"], "pageviews": 6897, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante \u00e1gua e luz por 60 dias mesmo sem pagamento do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647555-projeto-garante-agua-e-luz-por-60-dias-mesmo-sem-pagamento-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "conta de \u00e1gua", "coronav\u00edrus", "direito do consumidor", "energia", "lei geral de concess\u00f5es"], "pageviews": 6791, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 6490, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto flexibiliza calend\u00e1rio escolar por coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647284-projeto-flexibiliza-calendario-escolar-por-coronavirus/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "coronav\u00edrus", "LDB"], "pageviews": 6389, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto a projeto que amplia acesso ao BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/644855-congresso-derruba-veto-a-projeto-que-amplia-acesso-ao-bpc/", "tags_conteudo": ["vetos presidenciais", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "BPC", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "inclus\u00e3o social", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio", "veto"], "pageviews": 6224, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamentares tentam alterar a MP de combate ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646711-parlamentares-tentam-alterar-a-mp-de-combate-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 6168, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6123, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante aux\u00edlio financeiro para agricultor familiar em quarentena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648763-proposta-garante-auxilio-financeiro-para-agricultor-familiar-em-quarentena/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 6033, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP dispensa licita\u00e7\u00e3o de compras e obras durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647218-mp-dispensa-licitacao-de-compras-e-obras-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 5965, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC prorroga mandatos de prefeitos e vereadores para unificar elei\u00e7\u00f5es no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558464-pec-prorroga-mandatos-de-prefeitos-e-vereadores-para-unificar-eleicoes-no-pais/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 5965, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova dispensa de atestado m\u00e9dico para trabalhador infectado pelo coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648872-plenario-aprova-dispensa-de-atestado-medico-para-trabalhador-infectado-pelo-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "empregado", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 5827, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Texto aprovado adia para 2021 a amplia\u00e7\u00e3o do acesso ao BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648886-texto-aprovado-adia-para-2021-a-ampliacao-do-acesso-ao-bpc/", "tags_conteudo": ["BPC", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 5757, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios do Fundef poder\u00e3o pagar professores do ensino b\u00e1sico da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632041-precatorios-do-fundef-poderao-pagar-professores-do-ensino-basico-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["precat\u00f3rio", "professor", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 5705, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que amplia acesso ao Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647666-publicada-lei-que-amplia-acesso-ao-beneficio-de-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 5277, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 5232, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo libera R$ 5 bilh\u00f5es por medida provis\u00f3ria para combate ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/645638-governo-libera-r-5-bilhoes-por-medida-provisoria-para-combate-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 5015, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa cota nas universidades para quem cumpriu servi\u00e7o militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/642964-projeto-fixa-cota-nas-universidades-para-quem-cumpriu-servico-militar/", "tags_conteudo": ["Servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio", "universidade", "Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem)", "cotas", "Exame vestibular"], "pageviews": 4871, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede corte de servi\u00e7os essenciais por falta de pagamento durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647288-projeto-impede-corte-de-servicos-essenciais-por-falta-de-pagamento-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "Servi\u00e7os p\u00fablicos"], "pageviews": 4785, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria renda b\u00e1sica para cidad\u00e3os em extrema vulnerabilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612260-projeto-cria-renda-basica-para-cidadaos-em-extrema-vulnerabilidade/", "tags_conteudo": ["cidadania", "BPC", "Renda b\u00e1sica da cidadania"], "pageviews": 4764, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mesa Diretora restringe acesso \u00e0 C\u00e2mara para conter propaga\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/644866-mesa-diretora-restringe-acesso-a-camara-para-conter-propagacao-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 4627, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sete pedidos de impeachment foram protocolados na C\u00e2mara nesta semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646919-sete-pedidos-de-impeachment-foram-protocolados-na-camara-nesta-semana/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "impeachment"], "pageviews": 4590, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4561, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que autoriza telemedicina durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648408-camara-aprova-projeto-que-autoriza-telemedicina-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Diagn\u00f3stico m\u00e9dico", "Conselho Federal de Medicina (CFM)", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "m\u00e9dico", "Medicina", "exame m\u00e9dico"], "pageviews": 4544, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o maior de Imposto de Renda para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541169-comissao-aprova-isencao-maior-de-imposto-de-renda-para-idosos/", "tags_conteudo": ["tributos", "idosos", "c\u00e2ncer", "aposentadoria", "imposto de renda"], "pageviews": 4502, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina que hot\u00e9is destinem 30% das vagas a pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649410-projeto-determina-que-hoteis-destinem-30-das-vagas-a-pessoas-em-situacao-de-rua-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Pessoa vulner\u00e1vel"], "pageviews": 4414, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto a projeto que facilita acesso ao BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/644780-congresso-derruba-veto-a-projeto-que-facilita-acesso-ao-bpc/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 4227, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e retoma puni\u00e7\u00e3o para quem divulgar 'fake news'", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577645-congresso-derruba-veto-e-retoma-punicao-para-quem-divulgar-fake-news/", "tags_conteudo": ["crimes cibern\u00e9ticos", "direito eleitoral", "direito penal", "internet", "jornalismo"], "pageviews": 4172, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia porte de armas para diversas categorias de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629277-projeto-amplia-porte-de-armas-para-diversas-categorias-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "estatuto do desarmamento", "For\u00e7as Armadas", "Guarda Municipal", "Guarda Portu\u00e1ria", "Oficial de Justi\u00e7a", "pol\u00edcia militar", "Agente p\u00fablico", "armas", "bombeiros"], "pageviews": 3972, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe organiza\u00e7\u00e3o de ensino fundamental em ciclos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639422-projeto-proibe-organizacao-de-ensino-fundamental-em-ciclos/", "tags_conteudo": ["Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional (1996)", "ensino fundamental"], "pageviews": 3939, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia critica pronunciamento de Bolsonaro e pede sensatez, equil\u00edbrio e uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647967-maia-critica-pronunciamento-de-bolsonaro-e-pede-sensatez-equilibrio-e-uniao/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 3928, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 3919, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova aux\u00edlio de at\u00e9 R$ 300 para m\u00e3e solteira carente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/515744-comissao-aprova-auxilio-de-ate-r-300-para-mae-solteira-carente/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "mulheres"], "pageviews": 3903, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Artigo que previa suspens\u00e3o de sal\u00e1rios \u00e9 retirado de MP; veja como ficou a medida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647640-artigo-que-previa-suspensao-de-salarios-e-retirado-de-mp-veja-como-ficou-a-medida/", "tags_conteudo": ["Contrato de trabalho", "coronav\u00edrus", "desemprego", "emprego", "seguro-desemprego"], "pageviews": 3869, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Perde validade medida provis\u00f3ria que criaria 13\u00ba permanente no Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648139-perde-validade-medida-provisoria-que-criaria-13o-permanente-no-bolsa-familia/", "tags_conteudo": ["Medida provis\u00f3ria", "bolsa fam\u00edlia"], "pageviews": 3844, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita aposentadoria em caso de l\u00fapus e epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/144265-projeto-facilita-aposentadoria-em-caso-de-lupus-e-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aids", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "empresas"], "pageviews": 3757, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Executivo envia proposta que redireciona R$ 9,6 bilh\u00f5es em emendas do relator-geral do Or\u00e7amento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/641561-executivo-envia-proposta-que-redireciona-r-96-bilhoes-em-emendas-do-relator-geral-do-orcamento/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento impositivo", "emenda ao Or\u00e7amento", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento"], "pageviews": 3685, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria Pol\u00edtica de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564265-proposta-cria-politica-de-protecao-dos-direitos-da-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "doen\u00e7as"], "pageviews": 3631, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 3600, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime altera regras da pris\u00e3o preventiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622330-pacote-anticrime-altera-regras-da-prisao-preventiva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3556, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos garantem renda de trabalhador dom\u00e9stico durante crise de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649051-projetos-garantem-renda-de-trabalhador-domestico-durante-crise-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "estabilidade de emprego", "trabalhador dom\u00e9stico"], "pageviews": 3481, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3468, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 3467, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3372, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia comemora aprova\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio emergencial de R$ 600 pela C\u00e2mara e pelo Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649624-maia-comemora-aprovacao-de-auxilio-emergencial-de-r-600-pela-camara-e-pelo-senado/", "tags_conteudo": ["trabalho informal", "aut\u00f4nomos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fam\u00edlia de baixa renda", "Microempreendedor Individual (MEI)", "renda b\u00e1sica emergencial"], "pageviews": 3271, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui imposto sobre grandes fortunas para combater pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648567-projeto-institui-imposto-sobre-grandes-fortunas-para-combater-pandemia/", "tags_conteudo": ["Tributo", "imposto", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 3198, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova Or\u00e7amento com fundo eleitoral de R$ 2 bilh\u00f5es para 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627813-congresso-aprova-orcamento-com-fundo-eleitoral-de-r-2-bilhoes-para-2020/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "campanhas eleitorais", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "LOA", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 3108, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Infraero diz que aeroportos monitoram suspeitas de coronav\u00edrus em tempo real", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/644660-infraero-diz-que-aeroportos-monitoram-suspeitas-de-coronavirus-em-tempo-real/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3073, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados apresentam propostas para cortar pr\u00f3prios sal\u00e1rios em 50% durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648032-deputados-apresentam-propostas-para-cortar-proprios-salarios-em-50-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "parlamentares"], "pageviews": 3071, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transfere para Justi\u00e7a do Trabalho compet\u00eancia para julgar limbo previdenci\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638433-projeto-transfere-para-justica-do-trabalho-competencia-para-julgar-limbo-previdenciario/", "tags_conteudo": ["justi\u00e7a do trabalho", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 3062, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera renda familiar per capita usada no BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/595881-proposta-altera-renda-familiar-per-capita-usada-no-bpc/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 3058, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara faz primeira sess\u00e3o virtual de vota\u00e7\u00f5es nesta noite", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647856-plenario-da-camara-faz-primeira-sessao-virtual-de-votacoes-nesta-noite/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 3008, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 2989, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2971, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputado v\u00ea risco de judicializa\u00e7\u00e3o no aux\u00edlio emergencial para pescadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/641616-deputado-ve-risco-de-judicializacao-no-auxilio-emergencial-para-pescadores/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio assistencial", "desastre ambiental", "\u00d3leo", "pescador profissional", "Regi\u00e3o Nordeste"], "pageviews": 2946, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O racismo velado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/548017-o-racismo-velado/", "tags_conteudo": ["religi\u00e3o", "viol\u00eancia", "negros", "mulheres", "educa\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 2931, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Proposta permite uso de saldo do FGTS como garantia de aluguel residencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/642581-proposta-permite-uso-de-saldo-do-fgts-como-garantia-de-aluguel-residencial/", "tags_conteudo": ["casa pr\u00f3pria", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "habita\u00e7\u00e3o", "Lei do FGTS"], "pageviews": 2930, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 2921, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Presidente do Incra rejeita cr\u00edticas \u00e0 MP da regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/642881-presidente-do-incra-rejeita-criticas-a-mp-da-regularizacao-fundiaria/", "tags_conteudo": ["desmatamento", "Grilagem", "incra", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria", "agricultura"], "pageviews": 2906, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta consumidor de pagar por luz, \u00e1gua e esgoto durante emerg\u00eancia sanit\u00e1ria\u2028", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647805-projeto-isenta-consumidor-de-pagar-por-luz-agua-e-esgoto-durante-emergencia-sanitaria%e2%80%a8/", "tags_conteudo": ["saneamento b\u00e1sico", "energia", "conta de energia el\u00e9trica", "conta de \u00e1gua", "\u00e1gua", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2784, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de metas de hospitais filantr\u00f3picos que prestam servi\u00e7os ao SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648724-camara-aprova-suspensao-de-metas-de-hospitais-filantropicos-que-prestam-servicos-ao-sus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "hospitais", "Hospital", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 2759, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia concorda com a destina\u00e7\u00e3o de recursos do fundo da Petrobras para combate ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647147-maia-concorda-com-a-destinacao-de-recursos-do-fundo-da-petrobras-para-combate-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "opera\u00e7\u00e3o lava jato", "petrobras"], "pageviews": 2751, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro do TCU suspende amplia\u00e7\u00e3o do BPC aprovada pelo Congresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/645740-ministro-do-tcu-suspende-ampliacao-do-bpc-aprovada-pelo-congresso/", "tags_conteudo": ["vetos presidenciais", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 2679, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta pequenas empresas do pagamento de tributos para minimizar danos de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647497-projeto-isenta-pequenas-empresas-do-pagamento-de-tributos-para-minimizar-danos-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "microempresa", "pandemia"], "pageviews": 2653, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara lan\u00e7a Frente Parlamentar da Reforma Administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640985-camara-lanca-frente-parlamentar-da-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 2642, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia limites do Simples para combater impacto econ\u00f4mico da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648542-proposta-amplia-limites-do-simples-para-combater-impacto-economico-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Microempreendedor Individual (MEI)", "microempresa", "pequena empresa", "Simples Nacional", "tributos"], "pageviews": 2633, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Senadores rejeitam veto a projeto que facilita acesso ao BPC; falta vota\u00e7\u00e3o dos deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/644680-senadores-rejeitam-veto-a-projeto-que-facilita-acesso-ao-bpc-falta-votacao-dos-deputados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2560, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2537, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649501-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Adicional de insalubridade", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 2528, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2521, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 2518, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara mensagem presidencial sobre estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646334-chega-a-camara-mensagem-presidencial-sobre-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2518, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prop\u00f5e morat\u00f3ria por 90 dias em raz\u00e3o da pandemia da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648577-projeto-propoe-moratoria-por-90-dias-em-razao-da-pandemia-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pessoa f\u00edsica", "morat\u00f3ria", "d\u00edvidas", "Covid-19"], "pageviews": 2506, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional que cria Pol\u00edcia Penal, para atuar no sistema prisional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621785-promulgada-emenda-constitucional-que-cria-policia-penal-para-atuar-no-sistema-prisional/", "tags_conteudo": ["Agente penitenci\u00e1rio", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Estado", "Pol\u00edcia Penal", "pres\u00eddio"], "pageviews": 2495, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso s\u00f3 fechou na ditadura e n\u00e3o vai fechar mais, diz Rodrigo Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646078-congresso-so-fechou-na-ditadura-e-nao-vai-fechar-mais-diz-rodrigo-maia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 2491, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe guarda compartilhada em caso de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639702-projeto-proibe-guarda-compartilhada-em-caso-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia dom\u00e9stica", "C\u00f3digo Civil (2002)", "c\u00f3digo de processo civil", "crian\u00e7a", "Guarda compartilhada", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 2479, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio tem sess\u00e3o virtual hoje para votar projetos contra o coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649608-plenario-tem-sessao-virtual-hoje-para-votar-projetos-contra-o-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2394, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mesa Diretora da C\u00e2mara regulamenta sistema de vota\u00e7\u00e3o remota", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647204-mesa-diretora-da-camara-regulamenta-sistema-de-votacao-remota/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "regimento interno"], "pageviews": 2392, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede despejos e adia pagamento de aluguel durante calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649686-projeto-impede-despejos-e-adia-pagamento-de-aluguel-durante-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["pandemia", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Lei do Inquilinato (1991)"], "pageviews": 2336, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara a PEC paralela da Previd\u00eancia, que inclui servidores de estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620407-chega-a-camara-a-pec-paralela-da-previdencia-que-inclui-servidores-de-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Simples Nacional", "servidor p\u00fablico", "reforma da previd\u00eancia", "pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia civil", "Pessoa com defici\u00eancia", "perito criminal", "pens\u00e3o por morte", "Munic\u00edpio", "Mulher", "Militar", "funpresp", "Extrema pobreza", "exportador", "Estado", "Entidade filantr\u00f3pica", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio"], "pageviews": 2328, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cancelado lan\u00e7amento Frente Parlamentar da Reforma Administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/641296-cancelado-lancamento-frente-parlamentar-da-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 2327, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que define limite de gastos para campanha de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593194-camara-aprova-projeto-que-define-limite-de-gastos-para-campanha-de-2020/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 2316, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594369-comissao-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "idosos"], "pageviews": 2295, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do Feminic\u00eddio faz cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643729-lei-do-feminicidio-faz-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["Feminic\u00eddio", "Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 2262, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara inicia primeira sess\u00e3o virtual e pode votar projetos contra coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648243-plenario-da-camara-inicia-primeira-sessao-virtual-e-pode-votar-projetos-contra-coronavirus/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2254, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ap\u00f3s Covid-19, equipe econ\u00f4mica reduz a zero a previs\u00e3o de crescimento do PIB", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647186-apos-covid-19-equipe-economica-reduz-a-zero-a-previsao-de-crescimento-do-pib/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "crise econ\u00f4mica"], "pageviews": 2252, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede abono aos aposentados do Regime Geral de Previd\u00eancia Social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552301-proposta-concede-abono-aos-aposentados-do-regime-geral-de-previdencia-social/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 2249, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2218, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 2204, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso poder\u00e1 analisar vetos nesta ter\u00e7a-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640774-congresso-podera-analisar-vetos-nesta-terca-feira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2126, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 23, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 19, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta regulamenta estado de calamidade p\u00fablica devido ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649281-proposta-regulamenta-estado-de-calamidade-publica-devido-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 2117, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da aposentadoria prev\u00ea reajuste acima de 40% para alguns militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602197-reforma-da-aposentadoria-preve-reajuste-acima-de-40-para-alguns-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2116, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o pede devolu\u00e7\u00e3o de MP que suspende sal\u00e1rios e anuncia a\u00e7\u00e3o no STF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647367-oposicao-pede-devolucao-de-mp-que-suspende-salarios-e-anuncia-acao-no-stf/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Medida provis\u00f3ria", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "trabalhador"], "pageviews": 2078, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados apresentam quase 100 projetos para minimizar impacto da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646729-deputados-apresentam-quase-100-projetos-para-minimizar-impacto-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 2067, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regra sobre devolu\u00e7\u00e3o de mensalidades de escola no caso de cancelamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519374-comissao-aprova-regra-sobre-devolucao-de-mensalidades-de-escola-no-caso-de-cancelamento/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2020, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bancada feminina na C\u00e2mara sobe de 51 para 77 deputadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545897-bancada-feminina-na-camara-sobe-de-51-para-77-deputadas/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 2005, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 2003, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cobran\u00e7a de multa e juros no caso de inadimpl\u00eancia por motivo de for\u00e7a maior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647327-projeto-proibe-cobranca-de-multa-e-juros-no-caso-de-inadimplencia-por-motivo-de-forca-maior/", "tags_conteudo": ["pagamento mensal", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "idosos"], "pageviews": 1985, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro do Supremo suspende trechos da LRF e da LDO durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649287-ministro-do-supremo-suspende-trechos-da-lrf-e-da-ldo-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "LDO", "lei de responsabilidade fiscal", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 1977, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC prev\u00ea elei\u00e7\u00f5es diretas sempre que mandato presidencial for interrompido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556469-pec-preve-eleicoes-diretas-sempre-que-mandato-presidencial-for-interrompido/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1955, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP libera cr\u00e9dito extraordin\u00e1rio de R$ 3,4 bilh\u00f5es para quatro minist\u00e9rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648265-mp-libera-credito-extraordinario-de-r-34-bilhoes-para-quatro-ministerios/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 1927, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea benef\u00edcio para trabalhador intermitente afetado por combate ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647713-projeto-preve-beneficio-para-trabalhador-intermitente-afetado-por-combate-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["reforma trabalhista", "Assist\u00eancia social", "emprego", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1927, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o do crime de bullying no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421579-comissao-aprova-inclusao-do-crime-de-bullying-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "ensino m\u00e9dio", "bullying", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 1926, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dispensa dom\u00e9stico que trabalhar em casa de fam\u00edlia com membro em quarentena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648594-projeto-dispensa-domestico-que-trabalhar-em-casa-de-familia-com-membro-em-quarentena/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "trabalho dom\u00e9stico"], "pageviews": 1923, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Negar atendimento emergencial em hospital privado poder\u00e1 ser crime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/367306-negar-atendimento-emergencial-em-hospital-privado-podera-ser-crime/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "cidadania", "c\u00f3digo penal", "planos de sa\u00fade", "sus"], "pageviews": 1912, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1911, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator pretende estender a antecipa\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado a todo o sistema judicial; OAB contesta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646509-relator-pretende-estender-a-antecipacao-do-transito-em-julgado-a-todo-o-sistema-judicial-oab-contesta/", "tags_conteudo": ["OAB", "segunda inst\u00e2ncia", "Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ)", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "Tr\u00e2nsito em julgado"], "pageviews": 1903, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que equipara direitos de quem tem vis\u00e3o monocular aos dos cegos divide opini\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621014-proposta-que-equipara-direitos-de-quem-tem-visao-monocular-aos-dos-cegos-divide-opinioes/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "pessoa com defici\u00eancia visual", "Pessoa com defici\u00eancia", "emprego", "cego"], "pageviews": 1888, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pesquisadoras do genoma do coronav\u00edrus defendem redu\u00e7\u00e3o da mobilidade interna", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646368-pesquisadoras-do-genoma-do-coronavirus-defendem-reducao-da-mobilidade-interna/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "hospitais", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 1886, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio tem nova sess\u00e3o virtual nesta quinta-feira para vota\u00e7\u00f5es sobre coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648461-plenario-tem-nova-sessao-virtual-nesta-quinta-feira-para-votacoes-sobre-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1872, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, medida provis\u00f3ria que suspende contratos de trabalho \u00e9 \u201ccapenga\u201d", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647419-para-maia-medida-provisoria-que-suspende-contratos-de-trabalho-e-capenga/", "tags_conteudo": ["Contrato de trabalho", "coronav\u00edrus", "emprego", "Empresa", "seguro-desemprego"], "pageviews": 1862, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova PEC do Or\u00e7amento Impositivo para emendas de bancada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559377-camara-aprova-pec-do-orcamento-impositivo-para-emendas-de-bancada/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento", "petrobras", "pr\u00e9-sal"], "pageviews": 1835, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sa\u00fade p\u00fablica no Brasil ainda sofre com recursos insuficientes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448436-saude-publica-no-brasil-ainda-sofre-com-recursos-insuficientes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "emenda 29", "sus"], "pageviews": 1810, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nova regulamenta\u00e7\u00e3o para t\u00e9cnico em pr\u00f3tese dent\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517388-camara-aprova-nova-regulamentacao-para-tecnico-em-protese-dentaria/", "tags_conteudo": ["emprego", "empresas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servi\u00e7os", "sindicatos"], "pageviews": 1807, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga passageiros e tripula\u00e7\u00e3o a usar m\u00e1scara contra coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647216-projeto-obriga-passageiros-e-tripulacao-a-usar-mascara-contra-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Empresa de transporte a\u00e9reo", "Aeronave", "coronav\u00edrus", "transporte coletivo"], "pageviews": 1802, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estado de calamidade p\u00fablica ter\u00e1 tramita\u00e7\u00e3o semelhante a caso de interven\u00e7\u00e3o federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646316-estado-de-calamidade-publica-tera-tramitacao-semelhante-a-caso-de-intervencao-federal/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 1791, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia \u00e9 promulgada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611971-reforma-da-previdencia-e-promulgada/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1788, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "3\u00ba Concurso de Document\u00e1rios da TV C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/641324-3o-concurso-de-documentarios-da-tv-camara/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1774, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "pagina_tv"}, {"titulo": "Projeto fixa prazo de validade de um ano para certid\u00f5es de nascimento e casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628510-projeto-fixa-prazo-de-validade-de-um-ano-para-certidoes-de-nascimento-e-casamento/", "tags_conteudo": ["certid\u00e3o de casamento", "certid\u00e3o de nascimento", "cart\u00f3rio"], "pageviews": 1750, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 1744, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Feminic\u00eddio: os motivos que levam ao assassinato de mulheres no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/550872-feminicidio-os-motivos-que-levam-ao-assassinato-de-mulheres-no-brasil/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1740, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto isenta micro e pequenas empresas de pagar empr\u00e9stimos banc\u00e1rios durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648561-projeto-isenta-micro-e-pequenas-empresas-de-pagar-emprestimos-bancarios-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "microempresa", "empresas", "Covid-19"], "pageviews": 1725, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena de quem desobedecer medidas para conter doen\u00e7a contagiosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/645407-projeto-aumenta-pena-de-quem-desobedecer-medidas-para-conter-doenca-contagiosa/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Sa\u00fade p\u00fablica"], "pageviews": 1720, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio analisa hoje projetos sobre coronav\u00edrus e ter\u00e1 vota\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia na semana que vem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646031-plenario-analisa-hoje-projetos-sobre-coronavirus-e-tera-votacao-a-distancia-na-semana-que-vem/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1715, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamentares poder\u00e3o redirecionar at\u00e9 R$ 8 bi no Or\u00e7amento para combate ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647165-parlamentares-poderao-redirecionar-ate-r-8-bi-no-orcamento-para-combate-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "emenda ao Or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "Sa\u00fade"], "pageviews": 1711, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Doze deputados do PSL t\u00eam suas fun\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias suspensas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/642025-doze-deputados-do-psl-tem-suas-funcoes-partidarias-suspensas/", "tags_conteudo": ["partidos pol\u00edticos"], "pageviews": 1709, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta equipara valor de bolsa de residentes ao sal\u00e1rio do Mais M\u00e9dicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561103-proposta-equipara-valor-de-bolsa-de-residentes-ao-salario-do-mais-medicos/", "tags_conteudo": ["ensino superior"], "pageviews": 1696, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova sistema de vota\u00e7\u00e3o remota de projetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646184-camara-aprova-sistema-de-votacao-remota-de-projetos/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1638, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1627, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573452-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-medidas-provisorias/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1620, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565094-projeto-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1618, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova proposta que pro\u00edbe cl\u00e1usula de fideliza\u00e7\u00e3o em contratos de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536357-defesa-do-consumidor-aprova-proposta-que-proibe-clausula-de-fidelizacao-em-contratos-de-servico/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1604, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia \u00e9 eleito para novo mandato como presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551223-rodrigo-maia-e-eleito-para-novo-mandato-como-presidente-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1602, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante aux\u00edlio financeiro para moradores de rua durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648769-projeto-garante-auxilio-financeiro-para-moradores-de-rua-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Pessoa vulner\u00e1vel", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1590, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova ampliar renda para concess\u00e3o de BPC de \u00bc para \u00be do sal\u00e1rio m\u00ednimo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/528887-comissao-aprova-ampliar-renda-para-concessao-de-bpc-de-%c2%bc-para-%c2%be-do-salario-minimo/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "cidadania", "estatuto do idoso", "idosos"], "pageviews": 1585, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Constitui\u00e7\u00e3o prev\u00ea regras em caso de den\u00fancia contra o presidente da Rep\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517315-constituicao-preve-regras-em-caso-de-denuncia-contra-o-presidente-da-republica/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "impeachment", "opera\u00e7\u00e3o lava jato", "stf"], "pageviews": 1570, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona lei, aprovada pelo Congresso, que endurece legisla\u00e7\u00e3o penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629256-bolsonaro-sanciona-lei-aprovada-pelo-congresso-que-endurece-legislacao-penal/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 1568, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto destina merenda escolar para casa do aluno em caso de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648008-projeto-destina-merenda-escolar-para-casa-do-aluno-em-caso-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "ensino fundamental", "merenda escolar"], "pageviews": 1557, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara Hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/85-camara-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1557, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "programa_tv"}, {"titulo": "Lei que cria carteira de identifica\u00e7\u00e3o da pessoa autista \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630372-lei-que-cria-carteira-de-identificacao-da-pessoa-autista-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "cidadania", "inclus\u00e3o social", "Pessoa com transtorno do espectro autista", "Pol\u00edtica Nacional de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Transtorno do Espectro Autista"], "pageviews": 1548, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto limita juros do cart\u00e3o \u00e0 taxa Selic durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647767-projeto-limita-juros-do-cartao-a-taxa-selic-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["juros", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1544, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia cobra do governo pacote integrado de a\u00e7\u00f5es para combater a crise do coronav\u00edrus no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649129-maia-cobra-do-governo-pacote-integrado-de-acoes-para-combater-a-crise-do-coronavirus-no-pais/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Empresa", "imposto", "microempresa", "Covid-19", "emprego"], "pageviews": 1541, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o mista aprova MP do Contrato Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646181-comissao-mista-aprova-mp-do-contrato-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1525, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1522, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalhador que estuda poder\u00e1 ter hor\u00e1rio especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/127103-trabalhador-que-estuda-podera-ter-horario-especial/", "tags_conteudo": ["ensino profissionalizante", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior"], "pageviews": 1522, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exclui Dia de Tiradentes e inclui Dia do Descobrimento do Brasil entre os feriados nacionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637834-projeto-exclui-dia-de-tiradentes-e-inclui-dia-do-descobrimento-do-brasil-entre-os-feriados-nacionais/", "tags_conteudo": ["Descobrimento do Brasil", "Feriado nacional", "Hist\u00f3ria do Brasil"], "pageviews": 1517, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP do Contrato Verde e Amarelo pode ser votada na quarta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640626-mp-do-contrato-verde-e-amarelo-pode-ser-votada-na-quarta/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1500, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Baixa representatividade de brasileiras na pol\u00edtica se reflete na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554554-baixa-representatividade-de-brasileiras-na-politica-se-reflete-na-camara/", "tags_conteudo": ["mulheres"], "pageviews": 1485, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria que altera reforma trabalhista chega ao Congresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/527533-medida-provisoria-que-altera-reforma-trabalhista-chega-ao-congresso/", "tags_conteudo": ["reforma trabalhista", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1481, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1468, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estatuto do Controle de Armas aumenta puni\u00e7\u00e3o para posse e porte irregulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472802-estatuto-do-controle-de-armas-aumenta-punicao-para-posse-e-porte-irregulares/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de armas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1462, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que Or\u00e7amento espec\u00edfico para combate ao coronav\u00edrus pode ser votado nesta quarta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647745-maia-diz-que-orcamento-especifico-para-combate-ao-coronavirus-pode-ser-votado-nesta-quarta/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 1458, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 1457, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina repasse de incentivo financeiro a agentes de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552411-projeto-determina-repasse-de-incentivo-financeiro-a-agentes-de-saude/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1456, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialista sugere reforma tribut\u00e1ria com IVA de al\u00edquota \u00fanica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/644515-especialista-sugere-reforma-tributaria-com-iva-de-aliquota-unica/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "impostos", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1451, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados defendem suspens\u00e3o de ped\u00e1gio em rodovias durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648511-deputados-defendem-suspensao-de-pedagio-em-rodovias-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["caminhoneiros", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Ped\u00e1gio", "rodovia", "rodovia estadual", "rodovia federal", "rodovias"], "pageviews": 1437, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna crime divulga\u00e7\u00e3o falsa de cura ou tratamento de doen\u00e7as", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649006-projeto-torna-crime-divulgacao-falsa-de-cura-ou-tratamento-de-doencas/", "tags_conteudo": ["Not\u00edcia falsa (fake news)", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1404, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso mant\u00e9m veto sobre or\u00e7amento impositivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/642190-congresso-mantem-veto-sobre-orcamento-impositivo/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1404, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o adia para mar\u00e7o decis\u00e3o sobre o 13\u00ba para o Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639284-comissao-adia-para-marco-decisao-sobre-o-13o-para-o-bolsa-familia/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "bolsa fam\u00edlia", "D\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio", "LOA"], "pageviews": 1378, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aposentados e pensionistas poder\u00e3o usar cart\u00e3o da Previd\u00eancia na fun\u00e7\u00e3o d\u00e9bito", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/507921-aposentados-e-pensionistas-poderao-usar-cartao-da-previdencia-na-funcao-debito/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "bancos"], "pageviews": 1370, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Maia defende transpar\u00eancia dos dados sobre a pandemia e pede derrubada de MP", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648325-maia-defende-transparencia-dos-dados-sobre-a-pandemia-e-pede-derrubada-de-mp/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Lei da Aprendizagem", "pandemia", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 1365, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, apoio de Bolsonaro \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es \u00e9 um atentado \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/645682-para-maia-apoio-de-bolsonaro-as-manifestacoes-e-um-atentado-a-saude-publica/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 1364, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 25, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mais da metade dos novos recursos do Fundeb deve ir para Bahia, Maranh\u00e3o e Cear\u00e1", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643639-mais-da-metade-dos-novos-recursos-do-fundeb-deve-ir-para-bahia-maranhao-e-ceara/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1358, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1352, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso pode votar hoje vetos presidenciais e projetos sobre or\u00e7amento impositivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643031-congresso-pode-votar-hoje-vetos-presidenciais-e-projetos-sobre-orcamento-impositivo/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1347, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional do teto dos gastos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505250-promulgada-emenda-constitucional-do-teto-dos-gastos-publicos/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "crise econ\u00f4mica", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 1345, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/645458-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1340, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lista de doen\u00e7as graves previstas na Lei 7713/88", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/94331-lista-de-doencas-graves-previstas-na-lei-7713-88/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1337, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova empr\u00e9stimo consignado para titular de BPC e soldado da borracha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536288-comissao-aprova-emprestimo-consignado-para-titular-de-bpc-e-soldado-da-borracha/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "militares", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1331, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o mista aprova 13\u00b0 para Bolsa fam\u00edlia e BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/641665-comissao-mista-aprova-13-para-bolsa-familia-e-bpc/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "bolsa fam\u00edlia", "D\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio"], "pageviews": 1330, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova novas regras para trabalhadores com mais de 60 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/530418-comissao-aprova-novas-regras-para-trabalhadores-com-mais-de-60-anos/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "jornada de trabalho", "idosos"], "pageviews": 1324, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 1320, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 1311, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera telemedicina durante crise de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646934-projeto-libera-telemedicina-durante-crise-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Conselho Federal de Medicina (CFM)", "telemedicina"], "pageviews": 1292, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o amplia prazo para empresa devolver carteira de trabalho a funcion\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/479439-comissao-amplia-prazo-para-empresa-devolver-carteira-de-trabalho-a-funcionario/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista"], "pageviews": 1269, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova autoriza\u00e7\u00e3o de saque do FGTS em situa\u00e7\u00e3o de calamidade ou de emerg\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514425-comissao-aprova-autorizacao-de-saque-do-fgts-em-situacao-de-calamidade-ou-de-emergencia/", "tags_conteudo": ["estados", "fgts"], "pageviews": 1269, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1267, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja a cronologia do Or\u00e7amento Impositivo e entenda a pol\u00eamica do veto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/642112-veja-a-cronologia-do-orcamento-impositivo-e-entenda-a-polemica-do-veto/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento impositivo", "veto"], "pageviews": 1267, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto busca garantir renda m\u00ednima para feirante e agricultor familiar durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648723-projeto-busca-garantir-renda-minima-para-feirante-e-agricultor-familiar-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "agricultura familiar", "agricultor familiar", "Covid-19"], "pageviews": 1266, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1262, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende pagamento de empr\u00e9stimos por micro e pequenas empresas durante calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648044-projeto-suspende-pagamento-de-emprestimos-por-micro-e-pequenas-empresas-durante-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "coronav\u00edrus", "pandemia", "microempresa", "pequena empresa"], "pageviews": 1247, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em carta a Bolsonaro, parlamentares sugerem transfer\u00eancia direta de renda para lidar com coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646657-em-carta-a-bolsonaro-parlamentares-sugerem-transferencia-direta-de-renda-para-lidar-com-coronavirus/", "tags_conteudo": ["bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1241, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto desobriga hospitais e santas casas de cumprirem metas do SUS durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648017-projeto-desobriga-hospitais-e-santas-casas-de-cumprirem-metas-do-sus-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "hospitais", "pandemia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 1239, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que PEC emergencial pode ter tramita\u00e7\u00e3o abreviada na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632908-maia-diz-que-pec-emergencial-pode-ter-tramitacao-abreviada-na-camara/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "PEC Emergencial"], "pageviews": 1237, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para 2020 \u00e9 sancionada com 25 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613108-lei-de-diretrizes-orcamentarias-para-2020-e-sancionada-com-25-vetos/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "gastos p\u00fablicos", "Investimento p\u00fablico", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)"], "pageviews": 1233, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo Estatuto autoriza compra de armas de fogo para maiores de 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472814-novo-estatuto-autoriza-compra-de-armas-de-fogo-para-maiores-de-21-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "militares", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 1228, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP da Carteira de Trabalho Verde-Amarela recebe mais cr\u00edticas do que elogios no primeiro debate", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634569-mp-da-carteira-de-trabalho-verde-amarela-recebe-mais-criticas-do-que-elogios-no-primeiro-debate/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "desemprego", "jovem", "primeiro emprego"], "pageviews": 1211, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados analisam em Plen\u00e1rio cria\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio emergencial no per\u00edodo de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648766-deputados-analisam-em-plenario-criacao-de-auxilio-emergencial-no-periodo-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1203, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto limita remunera\u00e7\u00e3o de aplicativo de transporte a 20% do valor cobrado do passageiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639711-projeto-limita-remuneracao-de-aplicativo-de-transporte-a-20-do-valor-cobrado-do-passageiro/", "tags_conteudo": ["motorista", "Transporte por aplicativo", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 1202, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Joice Hasselmann denuncia \u201cmil\u00edcia\u201d e \u201cgabinete de \u00f3dio\u201d na dissemina\u00e7\u00e3o de fake news", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622252-joice-hasselmann-denuncia-milicia-e-gabinete-de-odio-na-disseminacao-de-fake-news/", "tags_conteudo": ["CPMI das Fake News", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "redes sociais"], "pageviews": 1202, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o geral debate combate ao coronav\u00edrus no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643281-comissao-geral-debate-combate-ao-coronavirus-no-brasil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1196, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1194, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende carteira de motorista que divulgar infra\u00e7\u00e3o em rede social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/641928-projeto-suspende-carteira-de-motorista-que-divulgar-infracao-em-rede-social/", "tags_conteudo": ["Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "motorista", "redes sociais"], "pageviews": 1190, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea complementa\u00e7\u00e3o da renda de microempreendedores e empres\u00e1rios individuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648601-projeto-preve-complementacao-da-renda-de-microempreendedores-e-empresarios-individuais/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "MEI", "Microempreendedor Individual (MEI)"], "pageviews": 1188, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Diversidade Religiosa", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/491067-diversidade-religiosa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1188, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Congresso rejeita veto sobre modalidades de despesas que n\u00e3o podem sofrer bloqueio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/642260-congresso-rejeita-veto-sobre-modalidades-de-despesas-que-nao-podem-sofrer-bloqueio/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1166, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idade-limite de adolescente no Bolsa Fam\u00edlia pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112527-idade-limite-de-adolescente-no-bolsa-familia-pode-aumentar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1164, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1160, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A situa\u00e7\u00e3o dos negros no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/445256-a-situacao-dos-negros-no-brasil/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "negros"], "pageviews": 1148, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Maia indica que Plano Mansueto pode ser aprovado nas pr\u00f3ximas semanas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647460-maia-indica-que-plano-mansueto-pode-ser-aprovado-nas-proximas-semanas/", "tags_conteudo": ["estados", "coronav\u00edrus", "pacto federativo"], "pageviews": 1145, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo pedir\u00e1 ao Congresso que reconhe\u00e7a estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646192-governo-pedira-ao-congresso-que-reconheca-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 1143, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova amplia\u00e7\u00e3o dos favorecidos pelo benef\u00edcio de presta\u00e7\u00e3o continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611236-comissao-aprova-ampliacao-dos-favorecidos-pelo-beneficio-de-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1140, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa pessoa com HIV/aids de reavalia\u00e7\u00e3o pericial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560486-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-pessoa-com-hiv-aids-de-reavaliacao-pericial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1136, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tempo de an\u00e1lise de processos no INSS \u00e9 tema de audi\u00eancia hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588320-tempo-de-analise-de-processos-no-inss-e-tema-de-audiencia-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1124, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova novos crit\u00e9rios para concess\u00e3o do BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560040-comissao-aprova-novos-criterios-para-concessao-do-bpc/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "pessoas com defici\u00eancia", "idosos"], "pageviews": 1113, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 1110, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova amplia\u00e7\u00e3o de lista de doen\u00e7as incapacitantes para o trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/475057-seguridade-aprova-ampliacao-de-lista-de-doencas-incapacitantes-para-o-trabalho/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "sus"], "pageviews": 1105, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vitamina D: tempo ideal de exposi\u00e7\u00e3o ao sol depende do tom de pele", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/419887-vitamina-d-tempo-ideal-de-exposicao-ao-sol-depende-do-tom-de-pele/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1094, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto concede sal\u00e1rio tempor\u00e1rio para mais pobres durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647667-projeto-concede-salario-temporario-para-mais-pobres-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "idosos"], "pageviews": 1091, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1088, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo viabiliza explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rios em terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634893-projeto-do-governo-viabiliza-exploracao-de-minerios-em-terras-indigenas/", "tags_conteudo": ["reserva ind\u00edgena", "energia", "Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o (ANM)", "minera\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1086, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 1080, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga escolas a terem curso de primeiros socorros \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545634-lei-que-obriga-escolas-a-terem-curso-de-primeiros-socorros-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["creches", "crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1078, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1073, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Joice Hasselmann \u00e9 a nova l\u00edder do PSL", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/642458-joice-hasselmann-e-a-nova-lider-do-psl/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1067, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Sa\u00fade do Homem - Impot\u00eancia Sexual e Ejacula\u00e7\u00e3o Precoce - ( 06' 01\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/264045-especial-saude-do-homem-impotencia-sexual-e-ejaculacao-precoce-06-01/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1064, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Solu\u00e7\u00e3o para desemprego \u00e9 o crescimento da economia e n\u00e3o mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o trabalhista, diz pesquisador", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/545222-solucao-para-desemprego-e-o-crescimento-da-economia-e-nao-mudancas-na-legislacao-trabalhista-diz-pesquisador/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "reforma trabalhista", "trabalho informal", "trabalho tempor\u00e1rio", "emprego", "direito trabalhista", "desemprego"], "pageviews": 1062, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Exig\u00eancias do teto dos gastos e da \u201cregra de ouro\u201d superam estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647074-exigencias-do-teto-dos-gastos-e-da-regra-de-ouro-superam-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "contingenciamento", "coronav\u00edrus", "regra de ouro", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 1059, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede porte de arma de fogo a pra\u00e7as das For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621626-projeto-concede-porte-de-arma-de-fogo-a-pracas-das-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "Estatuto dos Militares", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 1055, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Coronav\u00edrus \u00e9 duro para o SUS e brasileiro tem de fazer sua parte, diz ministro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/644581-coronavirus-e-duro-para-o-sus-e-brasileiro-tem-de-fazer-sua-parte-diz-ministro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1055, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1055, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Para Maia, responsabilidade de incluir atuais servidores na reforma administrativa \u00e9 do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633631-para-maia-responsabilidade-de-incluir-atuais-servidores-na-reforma-administrativa-e-do-governo/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1053, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia para combater coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633745-projeto-regulamenta-situacao-de-emergencia-para-combater-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "diretrizes", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "enfrentamento", "vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria"], "pageviews": 1048, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas suspendem o pagamento de parcelas do Fies durante pandemia do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649815-propostas-suspendem-o-pagamento-de-parcelas-do-fies-durante-pandemia-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["bolsas de estudo", "Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico (CNPq)", "Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior (Capes)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00edvidas", "ensino superior", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 1047, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Doen\u00e7as podem suspender desconto de empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112947-doencas-podem-suspender-desconto-de-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1046, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Com rejei\u00e7\u00e3o a veto, Congresso evita bloqueio or\u00e7ament\u00e1rio a seis modalidades de despesas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/642435-com-rejeicao-a-veto-congresso-evita-bloqueio-orcamentario-a-seis-modalidades-de-despesas/", "tags_conteudo": ["LDO", "Or\u00e7amento impositivo", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio", "vetos presidenciais", "emenda ao Or\u00e7amento", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 1044, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras de transi\u00e7\u00e3o previstas na reforma para os segurados do INSS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562280-confira-as-regras-de-transicao-previstas-na-reforma-para-os-segurados-do-inss/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1043, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para armas de ca\u00e7adores, atiradores esportivos e colecionadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609931-camara-aprova-regras-para-armas-de-cacadores-atiradores-esportivos-e-colecionadores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1037, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova puni\u00e7\u00e3o para ass\u00e9dio moral no trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553265-camara-aprova-punicao-para-assedio-moral-no-trabalho/", "tags_conteudo": ["direito penal", "c\u00f3digo penal", "emprego"], "pageviews": 1027, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do voto no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90154-conheca-a-historia-do-voto-no-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1015, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como se altera a Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/21921-como-se-altera-a-constituicao-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1012, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estende prazo de receitas m\u00e9dicas durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648129-proposta-estende-prazo-de-receitas-medicas-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "doen\u00e7as", "idosos", "medicamento", "pandemia"], "pageviews": 1011, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CMO aprova autoriza\u00e7\u00e3o para reajuste de policiais no Distrito Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643885-cmo-aprova-autorizacao-para-reajuste-de-policiais-no-distrito-federal/", "tags_conteudo": ["Policial", "comiss\u00f5es", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1005, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionado projeto que regulamenta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia para combater coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635110-sancionado-projeto-que-regulamenta-situacao-de-emergencia-para-combater-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "Sa\u00fade p\u00fablica", "vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria", "doen\u00e7a"], "pageviews": 1002, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia reafirma que \u00e9 contra adiamento das elei\u00e7\u00f5es municipais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649153-maia-reafirma-que-e-contra-adiamento-das-eleicoes-municipais/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 995, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prioridade especial para idosos acima de 80 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581027-comissao-aprova-prioridade-especial-para-idosos-acima-de-80-anos/", "tags_conteudo": ["idosos", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 989, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator do Plano Mansueto defende ajuda a estados sem contrapartida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647314-relator-do-plano-mansueto-defende-ajuda-a-estados-sem-contrapartida/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "estados", "lei de responsabilidade fiscal", "Plano Mansueto"], "pageviews": 986, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova projeto que amplia acesso ao \u00e1lcool para desinfec\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646139-plenario-aprova-projeto-que-amplia-acesso-ao-alcool-para-desinfeccao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 982, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante a meia-entrada para professores em estabelecimentos culturais e de lazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554068-projeto-garante-a-meia-entrada-para-professores-em-estabelecimentos-culturais-e-de-lazer/", "tags_conteudo": ["cinema", "circo", "M\u00fasica", "professor", "teatro"], "pageviews": 981, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia se desculpa com a China em nome da C\u00e2mara por atitude de Eduardo Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646587-maia-se-desculpa-com-a-china-em-nome-da-camara-por-atitude-de-eduardo-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["China", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 978, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Anvisa garante que protocolos contra coronav\u00edrus est\u00e3o sendo seguidos em portos, aeroportos e fronteiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/642390-anvisa-garante-que-protocolos-contra-coronavirus-estao-sendo-seguidos-em-portos-aeroportos-e-fronteiras/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "comiss\u00f5es", "coronav\u00edrus", "Epidemia", "preven\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 978, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as a\u00e7\u00f5es consideradas abuso de autoridade e as penas previstas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571093-confira-as-acoes-consideradas-abuso-de-autoridade-e-as-penas-previstas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 974, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comando do Ex\u00e9rcito fiscalizar\u00e1 atividades de cole\u00e7\u00e3o de armas, tiro desportivo e ca\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609976-comando-do-exercito-fiscalizara-atividades-de-colecao-de-armas-tiro-desportivo-e-caca/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 974, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP que criou carteirinha digital de estudante perde a validade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637848-mp-que-criou-carteirinha-digital-de-estudante-perde-a-validade/", "tags_conteudo": ["Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil", "Estudante"], "pageviews": 969, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova regulamenta\u00e7\u00e3o da pr\u00e1tica de acupuntura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574106-ccj-aprova-regulamentacao-da-pratica-de-acupuntura/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 965, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legisla\u00e7\u00e3o atual j\u00e1 pune cyberbullying e cyberstalking, diz advogada \u00e0 CPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/482215-legislacao-atual-ja-pune-cyberbullying-e-cyberstalking-diz-advogada-a-cpi/", "tags_conteudo": ["bullying", "CPI dos Crimes Cibern\u00e9ticos", "eca", "internet", "mulheres"], "pageviews": 963, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Atendimento preferencial pode ter tempo de espera estabelecido em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556577-atendimento-preferencial-pode-ter-tempo-de-espera-estabelecido-em-lei/", "tags_conteudo": ["idosos", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 962, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade acumulem cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558536-proposta-permite-que-agentes-comunitarios-de-saude-acumulem-cargos-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 959, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamentares poder\u00e3o remanejar recursos de emendas impositivas para combate ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649191-parlamentares-poderao-remanejar-recursos-de-emendas-impositivas-para-combate-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "munic\u00edpios", "or\u00e7amento", "Or\u00e7amento impositivo"], "pageviews": 958, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga empr\u00e9stimo compuls\u00f3rio para enxugar liquidez da economia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542395-projeto-revoga-emprestimo-compulsorio-para-enxugar-liquidez-da-economia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 958, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras mais r\u00edgidas para uso de tornozeleira eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630760-projeto-cria-regras-mais-rigidas-para-uso-de-tornozeleira-eletronica/", "tags_conteudo": ["lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "Pris\u00e3o domiciliar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tornozeleira eletr\u00f4nica"], "pageviews": 956, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que classifica vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia sensorial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618875-aprovada-urgencia-para-projeto-que-classifica-visao-monocular-como-deficiencia-sensorial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 953, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 952, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o da Reforma Tribut\u00e1ria come\u00e7a hoje seus trabalhos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640993-comissao-da-reforma-tributaria-comeca-hoje-seus-trabalhos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 952, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643184-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 952, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "ONU instituiu o 21 de mar\u00e7o como Dia Internacional pela Elimina\u00e7\u00e3o da Discrimina\u00e7\u00e3o Racial", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/176853-onu-instituiu-o-21-de-marco-como-dia-internacional-pela-eliminacao-da-discriminacao-racial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 949, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Proposta anula decis\u00e3o do Contran que criou certificado eletr\u00f4nico de ve\u00edculos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640702-proposta-anula-decisao-do-contran-que-criou-certificado-eletronico-de-veiculos/", "tags_conteudo": ["Certificado de Registro e Licenciamento de Ve\u00edculo (CRLV)", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)"], "pageviews": 948, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova saque do FGTS para casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73658-comissao-aprova-saque-do-fgts-para-casamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 944, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reduz tributos federais sobre m\u00e1scaras e \u00e1lcool em gel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647384-projeto-reduz-tributos-federais-sobre-mascaras-e-alcool-em-gel/", "tags_conteudo": ["\u00e1lcool em gel", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)", "coronav\u00edrus", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "incentivo fiscal", "pandemia", "PIS-Pasep"], "pageviews": 941, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara, Senado e STF ouvem ministro da Sa\u00fade sobre enfrentamento da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/645832-camara-senado-e-stf-ouvem-ministro-da-saude-sobre-enfrentamento-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["Epidemia", "coronav\u00edrus", "Ministro do Supremo Tribunal Federal"], "pageviews": 938, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida Provis\u00f3ria fixa sal\u00e1rio m\u00ednimo de R$ 1.039 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629543-medida-provisoria-fixa-salario-minimo-de-r-1-039-em-2020/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 935, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe suspens\u00e3o de plano de sa\u00fade durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649016-projeto-proibe-suspensao-de-plano-de-saude-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia", "planos de sa\u00fade"], "pageviews": 932, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos indispon\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/115436-direitos-indisponiveis/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 931, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, decis\u00e3o do governo de decretar calamidade p\u00fablica \u00e9 correta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646467-para-maia-decisao-do-governo-de-decretar-calamidade-publica-e-correta/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "calamidade p\u00fablica", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 928, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante desconto para quita\u00e7\u00e3o antecipada do Fies e do Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568511-projeto-garante-desconto-para-quitacao-antecipada-do-fies-e-do-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 926, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque de benef\u00edcios do INSS com documento de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/438623-projeto-permite-saque-de-beneficios-do-inss-com-documento-de-identidade/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "cidadania", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 923, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Est\u00e1gio poder\u00e1 contar como experi\u00eancia profissional para primeiro emprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572162-estagio-podera-contar-como-experiencia-profissional-para-primeiro-emprego/", "tags_conteudo": ["est\u00e1gio", "emprego"], "pageviews": 920, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende norma que autorizou civis a comprar at\u00e9 200 muni\u00e7\u00f5es por ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/641831-projeto-suspende-norma-que-autorizou-civis-a-comprar-ate-200-municoes-por-ano/", "tags_conteudo": ["muni\u00e7\u00e3o", "armas", "armamento"], "pageviews": 918, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prazo de validade para carteiras de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143755-camara-aprova-prazo-de-validade-para-carteiras-de-identidade/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "direito civil", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 914, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras para aposentadoria de servidor p\u00fablico com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621795-comissao-aprova-regras-para-aposentadoria-de-servidor-publico-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "comiss\u00f5es", "Pessoa com defici\u00eancia", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 914, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma cirurgi\u00e3o-dentista em m\u00e9dico-orofacial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588815-projeto-transforma-cirurgiao-dentista-em-medico-orofacial/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 911, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova exig\u00eancia de atendimento priorit\u00e1rio em locais com filas previs\u00edveis e constantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547690-comissao-aprova-exigencia-de-atendimento-prioritario-em-locais-com-filas-previsiveis-e-constantes/", "tags_conteudo": ["bancos", "cidadania", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "crian\u00e7as", "empresas", "fam\u00edlia", "idosos", "inclus\u00e3o social", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia", "servi\u00e7os"], "pageviews": 905, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Termos de uso", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/562840-termos-de-uso/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 904, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "pagina_tv"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo para pedido de progress\u00e3o de regime do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541719-ccj-aprova-prazo-para-pedido-de-progressao-de-regime-do-preso/", "tags_conteudo": ["direito penal", "pres\u00eddios"], "pageviews": 900, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mudan\u00e7a no quociente eleitoral enfraqueceu puxadores de votos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545969-mudanca-no-quociente-eleitoral-enfraqueceu-puxadores-de-votos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "reforma eleitoral"], "pageviews": 898, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente vai atuar para aprova\u00e7\u00e3o de projetos sobre propriedade intelectual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/645260-frente-vai-atuar-para-aprovacao-de-projetos-sobre-propriedade-intelectual/", "tags_conteudo": ["ind\u00fastria", "Instituto Nacional da Propriedade Industrial (INPI)", "patente"], "pageviews": 898, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende prazos de concursos enquanto durar pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648053-proposta-suspende-prazos-de-concursos-enquanto-durar-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 892, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei concede isen\u00e7\u00e3o de taxa de concurso a pessoas carentes e doadores de medula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/537071-lei-concede-isencao-de-taxa-de-concurso-a-pessoas-carentes-e-doadores-de-medula/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico"], "pageviews": 890, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "BPC poder\u00e1 ser desvinculado do sal\u00e1rio m\u00ednimo, exceto para a pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552255-bpc-podera-ser-desvinculado-do-salario-minimo-exceto-para-a-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 887, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro do STF mant\u00e9m prazo de validade de MPs, mas permite vota\u00e7\u00e3o remota", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649250-ministro-do-stf-mantem-prazo-de-validade-de-mps-mas-permite-votacao-remota/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Medida provis\u00f3ria", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 886, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga bilion\u00e1rios a emprestar dinheiro para financiar enfrentamento ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648989-projeto-obriga-bilionarios-a-emprestar-dinheiro-para-financiar-enfrentamento-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 884, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reabre prazo para renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas rurais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582070-projeto-reabre-prazo-para-renegociacao-de-dividas-rurais/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar", "pecu\u00e1ria"], "pageviews": 882, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera grava\u00e7\u00e3o de imagens em locais p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506847-projeto-libera-gravacao-de-imagens-em-locais-publicos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "c\u00f3digo civil"], "pageviews": 876, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor limita prazo de entrega de im\u00f3vel em 180 dias ap\u00f3s contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529982-defesa-do-consumidor-limita-prazo-de-entrega-de-imovel-em-180-dias-apos-contrato/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "habita\u00e7\u00e3o", "multas", "munic\u00edpios"], "pageviews": 875, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoa com defici\u00eancia que trabalhe poder\u00e1 receber aux\u00edlio-inclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/483051-pessoa-com-deficiencia-que-trabalhe-podera-receber-auxilio-inclusao/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 871, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acaba com recursos e permite pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615026-proposta-acaba-com-recursos-e-permite-prisao-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito penal", "segunda inst\u00e2ncia", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 870, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo presidente da Rep\u00fablica, Bolsonaro tomar\u00e1 posse em 1\u00ba de janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546907-novo-presidente-da-republica-bolsonaro-tomara-posse-em-1o-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 869, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo j\u00e1 pagou aux\u00edlio a mais de 60 mil pescadores afetados por \u00f3leo no Nordeste", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636275-governo-ja-pagou-auxilio-a-mais-de-60-mil-pescadores-afetados-por-oleo-no-nordeste/", "tags_conteudo": ["Regi\u00e3o Nordeste", "pescador artesanal", "\u00d3leo", "pesca", "pescador profissional"], "pageviews": 864, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite uso do FGTS para pagamento de d\u00edvidas tribut\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557381-proposta-permite-uso-do-fgts-para-pagamento-de-dividas-tributarias/", "tags_conteudo": ["fgts", "tributos"], "pageviews": 856, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto eleva pena para crime de maus-tratos a animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551345-projeto-eleva-pena-para-crime-de-maus-tratos-a-animais/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 848, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o sobre projeto que altera C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito ser\u00e1 instalada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582952-comissao-sobre-projeto-que-altera-codigo-de-transito-sera-instalada-hoje/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 848, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria marco legal para uso de intelig\u00eancia artificial no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/641927-projeto-cria-marco-legal-para-uso-de-inteligencia-artificial-no-brasil/", "tags_conteudo": ["internet", "Intelig\u00eancia artificial"], "pageviews": 844, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Candidato a vereador poder\u00e1 ser identificado por n\u00famero com quatro d\u00edgitos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551921-candidato-a-vereador-podera-ser-identificado-por-numero-com-quatro-digitos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 844, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 841, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate potencial brasileiro para o cultivo da cannabis sativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640499-comissao-debate-potencial-brasileiro-para-o-cultivo-da-cannabis-sativa/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 839, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o da Reforma Tribut\u00e1ria \u00e9 instalada e relator prev\u00ea votar relat\u00f3rio em maio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/642266-comissao-da-reforma-tributaria-e-instalada-e-relator-preve-votar-relatorio-em-maio/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "crescimento econ\u00f4mico", "reforma tribut\u00e1ria", "impostos"], "pageviews": 835, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estados defendem ampliar aux\u00edlio emergencial para pescadores prejudicados por \u00f3leo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638562-estados-defendem-ampliar-auxilio-emergencial-para-pescadores-prejudicados-por-oleo/", "tags_conteudo": ["estados", "desastre ambiental", "pesca", "benef\u00edcio financeiro"], "pageviews": 835, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cannabis para uso recreativo n\u00e3o ser\u00e1 tratada em parecer, diz relator", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/641615-cannabis-para-uso-recreativo-nao-sera-tratada-em-parecer-diz-relator/", "tags_conteudo": ["Agronomia", "cannabis", "maconha", "rem\u00e9dios", "uso medicinal", "uso recreativo", "agroneg\u00f3cio"], "pageviews": 832, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Brasil tem vantagem competitiva na produ\u00e7\u00e3o do etanol", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/108341-brasil-tem-vantagem-competitiva-na-producao-do-etanol/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 827, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova pris\u00e3o para quem portar documento falso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618136-ccj-aprova-prisao-para-quem-portar-documento-falso/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "Porte de documento falso", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 822, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proposta que permite que guardas municipais sejam chamados de policiais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541445-ccj-aprova-proposta-que-permite-que-guardas-municipais-sejam-chamados-de-policiais/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia", "servidor p\u00fablico", "pol\u00edcia civil"], "pageviews": 814, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa outros crit\u00e9rios, al\u00e9m da renda, para concess\u00e3o do Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542985-projeto-fixa-outros-criterios-alem-da-renda-para-concessao-do-beneficio-de-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": ["idosos", "pessoas com defici\u00eancia", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios"], "pageviews": 813, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova gratuidade de segunda via de identidade para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594469-comissao-aprova-gratuidade-de-segunda-via-de-identidade-para-idosos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "estatuto do idoso", "idosos"], "pageviews": 811, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 811, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que permite emenda de iniciativa popular \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o passa na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580750-proposta-que-permite-emenda-de-iniciativa-popular-a-constituicao-nao-passa-na-ccj/", "tags_conteudo": ["cidadania", "comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 809, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso pode votar na ter\u00e7a-feira vetos e projetos sobre emendas impositivas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/645599-congresso-pode-votar-na-terca-feira-vetos-e-projetos-sobre-emendas-impositivas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 807, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator recomenda aprova\u00e7\u00e3o de MP que destina R$ 5,1 bilh\u00f5es contra o coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648794-relator-recomenda-aprovacao-de-mp-que-destina-r-51-bilhoes-contra-o-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio", "Or\u00e7amento federal", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento"], "pageviews": 801, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara pode votar MP que torna permanente o 13\u00ba do Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643191-plenario-da-camara-pode-votar-mp-que-torna-permanente-o-13o-do-bolsa-familia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 801, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara vai atuar para minimizar impactos do coronav\u00edrus, diz Rodrigo Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/644554-camara-vai-atuar-para-minimizar-impactos-do-coronavirus-diz-rodrigo-maia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 795, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio inicia sess\u00e3o para vota\u00e7\u00e3o virtual de projetos sobre coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648664-plenario-inicia-sessao-para-votacao-virtual-de-projetos-sobre-coronavirus/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 786, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova inclus\u00e3o de todos os crimes de pedofilia na Lei dos Crimes Hediondos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536263-seguridade-aprova-inclusao-de-todos-os-crimes-de-pedofilia-na-lei-dos-crimes-hediondos/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "crian\u00e7as", "pedofilia", "viol\u00eancia"], "pageviews": 785, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de decreto legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606437-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-decreto-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 780, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia: C\u00e2mara vai esperar at\u00e9 esta quarta-feira a MP do contrato de trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649921-maia-camara-vai-esperar-ate-esta-quarta-feira-a-mp-do-contrato-de-trabalho/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Or\u00e7amento federal", "renda emergencial b\u00e1sica"], "pageviews": 779, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio inicia sess\u00e3o e aprova cria\u00e7\u00e3o de sistema de vota\u00e7\u00e3o remota", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646109-plenario-inicia-sessao-e-aprova-criacao-de-sistema-de-votacao-remota/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 778, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 774, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia prorroga funcionamento de comiss\u00e3o de juristas sobre prote\u00e7\u00e3o de dados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648011-maia-prorroga-funcionamento-de-comissao-de-juristas-sobre-protecao-de-dados/", "tags_conteudo": ["dados pessoais", "internet"], "pageviews": 773, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei complementar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606442-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-lei-complementar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 771, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que \u00e9 o Sivam?", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/55929-o-que-e-o-sivam/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 765, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados divergem sobre proposta que reduz gastos com servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620486-deputados-divergem-sobre-proposta-que-reduz-gastos-com-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "PEC Emergencial", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 764, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo aponta riscos do coronav\u00edrus e pede mais recursos no or\u00e7amento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/644985-governo-aponta-riscos-do-coronavirus-e-pede-mais-recursos-no-orcamento/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "coronav\u00edrus", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 762, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639929-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 759, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Envelhecimento: Brasil - um pa\u00eds de idosos?", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/510323-envelhecimento-brasil-um-pais-de-idosos/", "tags_conteudo": ["idosos", "acessibilidade", "aposentadoria", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "fam\u00edlia", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "juventude", "mobilidade urbana", "planejamento familiar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia", "sus"], "pageviews": 758, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Pronunciamento de Bolsonaro sobre isolamento social causa pol\u00eamica na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648065-pronunciamento-de-bolsonaro-sobre-isolamento-social-causa-polemica-na-camara/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 755, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o da Reforma Tribut\u00e1ria recebe especialista em Imposto sobre Valor Agregado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643416-comissao-da-reforma-tributaria-recebe-especialista-em-imposto-sobre-valor-agregado/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 754, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, derrubada de veto do BPC impacta o or\u00e7amento em momento de crise", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/644838-para-maia-derrubada-de-veto-do-bpc-impacta-o-orcamento-em-momento-de-crise/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 753, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o do Fundeb cancela vota\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio marcada para hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/641820-comissao-do-fundeb-cancela-votacao-de-relatorio-marcada-para-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 748, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647164-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 741, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovadas exig\u00eancias para exercer a profiss\u00e3o de motorista de ambul\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506140-aprovadas-exigencias-para-exercer-a-profissao-de-motorista-de-ambulancia/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "transporte de passageiros", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 740, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o defende novas medidas contra Covid-19; tabelamento de pre\u00e7os est\u00e1 em discuss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646399-comissao-defende-novas-medidas-contra-covid-19-tabelamento-de-precos-esta-em-discussao/", "tags_conteudo": ["Consumidor", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "comiss\u00f5es", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 739, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP que dispensa licita\u00e7\u00e3o para a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 pandemia recebe 125 emendas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649486-mp-que-dispensa-licitacao-para-acoes-de-combate-a-pandemia-recebe-125-emendas/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "dispensa de licita\u00e7\u00e3o", "estados", "Licita\u00e7\u00e3o", "licita\u00e7\u00f5es", "munic\u00edpios"], "pageviews": 736, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o autoriza dedu\u00e7\u00e3o do IR de despesas com cuidadores de idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561264-comissao-autoriza-deducao-do-ir-de-despesas-com-cuidadores-de-idosos/", "tags_conteudo": ["idosos", "imposto de renda", "incentivo fiscal", "tributos"], "pageviews": 736, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o da pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia ouve hoje subprocuradora", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/641710-comissao-da-prisao-em-2a-instancia-ouve-hoje-subprocuradora/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 731, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige vigilantes durante funcionamento de terminais banc\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639686-projeto-exige-vigilantes-durante-funcionamento-de-terminais-bancarios/", "tags_conteudo": ["bancos", "seguran\u00e7a privada", "Vigil\u00e2ncia patrimonial"], "pageviews": 731, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante estabilidade a trabalhador durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647880-proposta-garante-estabilidade-a-trabalhador-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["estabilidade de emprego", "trabalhador", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 731, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que a prioridade \u00e9 preservar vidas, diluindo o pico de cont\u00e1gio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647564-maia-diz-que-a-prioridade-e-preservar-vidas-diluindo-o-pico-de-contagio/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 728, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso retoma an\u00e1lise de vetos nesta quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/641778-congresso-retoma-analise-de-vetos-nesta-quarta-feira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "or\u00e7amento", "vetos presidenciais", "Or\u00e7amento impositivo"], "pageviews": 726, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prev\u00ea medidas de combate ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634226-camara-aprova-projeto-que-preve-medidas-de-combate-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria", "Sa\u00fade p\u00fablica", "plen\u00e1rio", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "doen\u00e7a"], "pageviews": 724, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria marco regulat\u00f3rio para a promo\u00e7\u00e3o da agroecologia no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637900-projeto-cria-marco-regulatorio-para-a-promocao-da-agroecologia-no-pais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 722, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Posse de arma em toda a extens\u00e3o das propriedades rurais vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586610-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-das-propriedades-rurais-vira-lei/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento", "viol\u00eancia"], "pageviews": 722, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira quanto cada munic\u00edpio receber\u00e1 ap\u00f3s leil\u00e3o do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600782-confira-quanto-cada-municipio-recebera-apos-leilao-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "pr\u00e9-sal", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "petrobras"], "pageviews": 719, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP cria programa para estimular contrata\u00e7\u00e3o de jovens; empresas ter\u00e3o benef\u00edcios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612913-mp-cria-programa-para-estimular-contratacao-de-jovens-empresas-terao-beneficios/", "tags_conteudo": ["jovem", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "Contrato de trabalho", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "jornada de trabalho", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 718, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova anula\u00e7\u00e3o de multa de empresa que n\u00e3o entregou guia do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608781-comissao-aprova-anulacao-de-multa-de-empresa-que-nao-entregou-guia-do-fgts/", "tags_conteudo": ["receita federal", "comiss\u00f5es", "empresas", "fgts", "Lei Org\u00e2nica da Seguridade Social", "multas"], "pageviews": 711, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as atribui\u00e7\u00f5es do Poder Legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90145-conheca-as-atribuicoes-do-poder-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 711, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta impede despejo de inquilino desempregado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613375-proposta-impede-despejo-de-inquilino-desempregado/", "tags_conteudo": ["A\u00e7\u00e3o de despejo", "im\u00f3vel urbano", "Lei do Inquilinato (1991)", "locat\u00e1rio", "trabalhador desempregado"], "pageviews": 711, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta revoga lei que regulamenta aposentadoria compuls\u00f3ria de servidor aos 75 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562356-proposta-revoga-lei-que-regulamenta-aposentadoria-compulsoria-de-servidor-aos-75-anos/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 707, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pena de at\u00e9 tr\u00eas anos para crime de persegui\u00e7\u00e3o ou stalking", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630397-projeto-preve-pena-de-ate-tres-anos-para-crime-de-perseguicao-ou-stalking/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "Mulher", "persegui\u00e7\u00e3o obsessiva", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 707, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Benef\u00edcio a portador de doen\u00e7a do f\u00edgado ter\u00e1 parecer positivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138232-beneficio-a-portador-de-doenca-do-figado-tera-parecer-positivo/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sus"], "pageviews": 706, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 706, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crime ou prova - grava\u00e7\u00f5es escondidas na clareza da Lei", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/514669-crime-ou-prova-gravacoes-escondidas-na-clareza-da-lei/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "escutas telef\u00f4nicas", "inform\u00e1tica", "internet", "marco civil da internet", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "redes sociais", "telefonia"], "pageviews": 704, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Lei que regulamenta guardas municipais \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/439384-lei-que-regulamenta-guardas-municipais-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 704, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende que C\u00e2mara aprove na \u201cPEC paralela\u201d apenas inclus\u00e3o de estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626888-maia-defende-que-camara-aprove-na-pec-paralela-apenas-inclusao-de-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "estados", "Munic\u00edpio", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 703, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes repudiam v\u00eddeo sobre manifesta\u00e7\u00f5es contra o Congresso e o STF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639948-lideres-repudiam-video-sobre-manifestacoes-contra-o-congresso-e-o-stf/", "tags_conteudo": ["Congresso Nacional", "democracia", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "Tr\u00eas Poderes"], "pageviews": 702, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta a transa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria de optantes do Simples Nacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/642506-projeto-regulamenta-a-transacao-tributaria-de-optantes-do-simples-nacional/", "tags_conteudo": ["d\u00edvida ativa", "Simples Nacional", "tributa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 702, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja o que muda no abono do PIS/Pasep, no sal\u00e1rio-fam\u00edlia e no aux\u00edlio-reclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562295-veja-o-que-muda-no-abono-do-pis-pasep-no-salario-familia-e-no-auxilio-reclusao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 696, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgado artigo que protege IBGE, Embrapa e Fiocruz de contingenciamentos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646796-promulgado-artigo-que-protege-ibge-embrapa-e-fiocruz-de-contingenciamentos/", "tags_conteudo": ["contingenciamento", "Embrapa", "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE)", "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz)", "or\u00e7amento"], "pageviews": 696, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova pagamento de benef\u00edcio para mulheres que se separarem ap\u00f3s sofrer agress\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560352-comissao-aprova-pagamento-de-beneficio-para-mulheres-que-se-separarem-apos-sofrer-agressao/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha", "fam\u00edlia", "CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 694, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar MP que cria fundo privado ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640757-plenario-pode-votar-mp-que-cria-fundo-privado-ambiental/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 694, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede gratuidade no transporte coletivo a profissionais da sa\u00fade p\u00fablica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648938-projeto-concede-gratuidade-no-transporte-coletivo-a-profissionais-da-saude-publica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Sa\u00fade p\u00fablica", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "transportes coletivos", "pandemia"], "pageviews": 689, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes criticam conduta de Bolsonaro na crise do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646136-lideres-criticam-conduta-de-bolsonaro-na-crise-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 685, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados apontam multas abusivas aplicadas pela ANTT", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/501034-deputados-apontam-multas-abusivas-aplicadas-pela-antt/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias de turismo", "empresas", "microempresa", "rodovias", "servi\u00e7os", "tributos"], "pageviews": 684, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto condiciona pagamento de aux\u00edlio-reclus\u00e3o ao trabalho do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630501-projeto-condiciona-pagamento-de-auxilio-reclusao-ao-trabalho-do-preso/", "tags_conteudo": ["Aux\u00edlio financeiro", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "fam\u00edlia", "jornada de trabalho", "pres\u00eddio", "Preso"], "pageviews": 684, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vota\u00e7\u00e3o da MP do Contrato Verde e Amarelo come\u00e7a hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/644199-votacao-da-mp-do-contrato-verde-e-amarelo-comeca-hoje/", "tags_conteudo": ["Contrato de trabalho", "jovem", "primeiro emprego", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "desemprego"], "pageviews": 684, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PT e PSL elegem as maiores bancadas da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545857-pt-e-psl-elegem-as-maiores-bancadas-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 683, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pris\u00e3o em flagrante para quem ocultar foragido da Justi\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/419043-projeto-preve-prisao-em-flagrante-para-quem-ocultar-foragido-da-justica/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "direito penal"], "pageviews": 682, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/645484-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 677, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para motorista dirigir trator com carteira de categoria \"B\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/463692-camara-aprova-permissao-para-motorista-dirigir-trator-com-carteira-de-categoria-b/", "tags_conteudo": ["agricultura", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 677, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova 11 acordos internacionais; um deles com a ONU sobre refugiados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/642615-plenario-aprova-11-acordos-internacionais-um-deles-com-a-onu-sobre-refugiados/", "tags_conteudo": ["acordos internacionais", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 674, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que governo pode editar MP para garantir pagamento de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649971-maia-diz-que-governo-pode-editar-mp-para-garantir-pagamento-de-r-600/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "renda b\u00e1sica emergencial"], "pageviews": 672, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende despejos e remo\u00e7\u00f5es de habita\u00e7\u00e3o durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647412-projeto-suspende-despejos-e-remocoes-de-habitacao-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 669, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque do FGTS para trabalhador com 60 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619901-projeto-permite-saque-do-fgts-para-trabalhador-com-60-anos/", "tags_conteudo": ["trabalhador", "Conta vinculada do FGTS", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "idoso", "Lei do FGTS"], "pageviews": 665, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso mant\u00e9m veto parcial \u00e0 MP que criou o M\u00e9dicos pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/642324-congresso-mantem-veto-parcial-a-mp-que-criou-o-medicos-pelo-brasil/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 664, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00cdntegra do discurso presidente da Assembl\u00e9ia Nacional Constituinte,  Dr. Ulysses Guimar\u00e3es (10' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277285-integra-do-discurso-presidente-da-assembleia-nacional-constituinte-dr-ulysses-guimaraes-10-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 662, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Entenda o que \u00e9 a PEC 300, proposta que cria um piso nacional para policiais e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/205654-entenda-o-que-e-a-pec-300-proposta-que-cria-um-piso-nacional-para-policiais-e-bombeiros/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 661, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova projeto que libera recursos para combate ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646124-plenario-aprova-projeto-que-libera-recursos-para-combate-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 660, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro \u00e9 o 38\u00ba presidente do Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550393-bolsonaro-e-o-38o-presidente-do-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 660, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que vota\u00e7\u00e3o desta semana deve ter projetos consensuais na \u00e1rea social, sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647890-maia-diz-que-votacao-desta-semana-deve-ter-projetos-consensuais-na-area-social-saude-e-educacao/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 657, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamentares podem votar hoje a MP do Contrato Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/641838-parlamentares-podem-votar-hoje-a-mp-do-contrato-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 656, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cientistas mostram que Brasil tem boas condi\u00e7\u00f5es para plantio de cannabis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/644164-cientistas-mostram-que-brasil-tem-boas-condicoes-para-plantio-de-cannabis/", "tags_conteudo": ["maconha", "agricultura", "comiss\u00f5es", "drogas", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 655, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia conceito de leg\u00edtima defesa no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589544-projeto-amplia-conceito-de-legitima-defesa-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 655, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova dist\u00e2ncia m\u00ednima de 500 metros entre agressor e v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530285-comissao-aprova-distancia-minima-de-500-metros-entre-agressor-e-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "fam\u00edlia", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 653, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O Parlamento e sistema pol\u00edtico italiano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/61991-o-parlamento-e-sistema-politico-italiano/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 651, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova redu\u00e7\u00e3o de pena para crimes como furto e estelionato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/392011-ccj-aprova-reducao-de-pena-para-crimes-como-furto-e-estelionato/", "tags_conteudo": ["penas alternativas", "c\u00f3digo penal", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 650, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante direitos a pessoas com transtorno mental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505744-projeto-garante-direitos-a-pessoas-com-transtorno-mental/", "tags_conteudo": ["cidadania", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 650, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga a Lei de Aliena\u00e7\u00e3o Parental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631131-projeto-revoga-a-lei-de-alienacao-parental/", "tags_conteudo": ["abuso sexual", "aliena\u00e7\u00e3o parental", "fam\u00edlia"], "pageviews": 649, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova transfer\u00eancia dos terrenos de marinha a estados, munic\u00edpios ou aos ocupantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/548397-comissao-aprova-transferencia-dos-terrenos-de-marinha-a-estados-municipios-ou-aos-ocupantes/", "tags_conteudo": ["habita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 648, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/450615-conheca-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 648, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP altera regras de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de im\u00f3veis da Uni\u00e3o ocupados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624928-mp-altera-regras-de-regularizacao-fundiaria-de-imoveis-da-uniao-ocupados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 647, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "TSE define regras para propaganda eleitoral na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544081-tse-define-regras-para-propaganda-eleitoral-na-internet/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 644, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga INSS a pagar dano moral quando atrasar pagamento de benef\u00edcio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631643-projeto-obriga-inss-a-pagar-dano-moral-quando-atrasar-pagamento-de-beneficio/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "dano moral", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "Lei de Benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social"], "pageviews": 640, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes anunciam acordo para votar pedido de calamidade com emendas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646444-lideres-anunciam-acordo-para-votar-pedido-de-calamidade-com-emendas/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 640, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 638, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta impede INSS de rever administrativamente decis\u00e3o judicial sobre aposentadoria por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550780-proposta-impede-inss-de-rever-administrativamente-decisao-judicial-sobre-aposentadoria-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 637, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que dispensa de publica\u00e7\u00e3o balan\u00e7os de empresas com at\u00e9 R$ 10 milh\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556400-sancionada-lei-que-dispensa-de-publicacao-balancos-de-empresas-com-ate-r-10-milhoes/", "tags_conteudo": ["empresas"], "pageviews": 637, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portador de epilepsia poder\u00e1 receber benef\u00edcio da Loas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/78556-portador-de-epilepsia-podera-receber-beneficio-da-loas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 636, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tito (Avante-BA) \u2013 Combate ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/646314-tito-avante-ba-combate-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Epidemia", "Sa\u00fade", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 635, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Sancionada lei que tipifica crime de importuna\u00e7\u00e3o sexual e pune divulga\u00e7\u00e3o de cenas de estupro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545209-sancionada-lei-que-tipifica-crime-de-importunacao-sexual-e-pune-divulgacao-de-cenas-de-estupro/", "tags_conteudo": ["direito penal", "mulheres", "c\u00f3digo penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 634, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende juros para pagamentos de at\u00e9 um sal\u00e1rio m\u00ednimo durante quarentena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648952-projeto-suspende-juros-para-pagamentos-de-ate-um-salario-minimo-durante-quarentena/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 632, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende um or\u00e7amento pr\u00f3prio para enfrentar a crise do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647429-maia-defende-um-orcamento-proprio-para-enfrentar-a-crise-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 630, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante a portador de anemia falciforme benef\u00edcios concedidos a pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545105-projeto-garante-a-portador-de-anemia-falciforme-beneficios-concedidos-a-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 630, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Prazos da Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o est\u00e3o suspensos durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647659-prazos-da-lei-de-acesso-a-informacao-estao-suspensos-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 630, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta anula decreto de Bolsonaro que permite a privatiza\u00e7\u00e3o do Serpro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640207-proposta-anula-decreto-de-bolsonaro-que-permite-a-privatizacao-do-serpro/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o (PND)", "Servi\u00e7o Federal de Processamento de Dados (Serpro)"], "pageviews": 629, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova amplia\u00e7\u00e3o de per\u00edodo de afastamento para estudantes gr\u00e1vidas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/533344-camara-aprova-ampliacao-de-periodo-de-afastamento-para-estudantes-gravidas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "ensino superior", "gestantes", "juventude", "licen\u00e7a-maternidade", "mulheres"], "pageviews": 629, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o retoma hoje an\u00e1lise da MP do contrato verde amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/645409-comissao-retoma-hoje-analise-da-mp-do-contrato-verde-amarelo/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 628, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o pro\u00edbe cobran\u00e7a por cancelamento de hospedagem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/518891-comissao-proibe-cobranca-por-cancelamento-de-hospedagem/", "tags_conteudo": ["empresas", "direito do consumidor", "multas", "turismo"], "pageviews": 627, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tributos regressivos e progressivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/117791-tributos-regressivos-e-progressivos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 626, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que servidor exonerado seja readmitido no cargo a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542544-proposta-permite-que-servidor-exonerado-seja-readmitido-no-cargo-a-criterio-da-administracao/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 626, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa proposta do governo que modifica C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559441-camara-analisa-proposta-do-governo-que-modifica-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos"], "pageviews": 626, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Brasileiros relatam as dificuldades vividas em pa\u00edses estrangeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/433857-brasileiros-relatam-as-dificuldades-vividas-em-paises-estrangeiros/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 622, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Moradores de rua - As a\u00e7\u00f5es do governo para minimizar problemas enfrentados pelo grupo (6'31'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/337385-moradores-de-rua-as-acoes-do-governo-para-minimizar-problemas-enfrentados-pelo-grupo-631/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 621, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Emendas para combate ao coronav\u00edrus podem ultrapassar R$ 7,8 bilh\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647338-emendas-para-combate-ao-coronavirus-podem-ultrapassar-r-78-bilhoes/", "tags_conteudo": ["emenda ao Or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 618, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia a lista de benefici\u00e1rios de atendimento priorit\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558589-proposta-amplia-a-lista-de-beneficiarios-de-atendimento-prioritario/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "idosos"], "pageviews": 617, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova piso salarial de R$ 2,5 mil para professores de escolas particulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610176-comissao-aprova-piso-salarial-de-r-25-mil-para-professores-de-escolas-particulares/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "piso salarial", "professor"], "pageviews": 617, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MEC afirma que um ter\u00e7o das vagas de resid\u00eancia m\u00e9dica est\u00e3o ociosas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573483-mec-afirma-que-um-terco-das-vagas-de-residencia-medica-estao-ociosas/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "sus"], "pageviews": 616, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Adiado debate da Comiss\u00e3o Mista da Reforma Tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643852-adiado-debate-da-comissao-mista-da-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 613, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova normas para cobran\u00e7a de tarifas de esgoto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550020-comissao-aprova-normas-para-cobranca-de-tarifas-de-esgoto/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "tarifas p\u00fablicas", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 611, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cancela proibi\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de reforma de pneus para motos e triciclos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631283-projeto-cancela-proibicao-do-servico-de-reforma-de-pneus-para-motos-e-triciclos/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia (Inmetro)", "motocicleta", "motoneta", "pneu", "Triciclo"], "pageviews": 609, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mulheres na pris\u00e3o - peculiaridades femininas", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/575721-mulheres-na-prisao-peculiaridades-femininas/", "tags_conteudo": ["direitos humanos", "mulheres", "pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 609, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova novo marco legal do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627851-camara-aprova-novo-marco-legal-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "Licita\u00e7\u00e3o", "Munic\u00edpio", "plen\u00e1rio", "privatiza\u00e7\u00e3o", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 607, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta reduz as al\u00edquotas para contribui\u00e7\u00e3o para o Sistema S", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569440-proposta-reduz-as-aliquotas-para-contribuicao-para-o-sistema-s/", "tags_conteudo": ["empresas"], "pageviews": 607, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aprova regras para embarque armado de policiais em voos dom\u00e9sticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611161-seguranca-aprova-regras-para-embarque-armado-de-policiais-em-voos-domesticos/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "Porte de arma", "transporte de passageiros"], "pageviews": 604, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea atividades f\u00edsicas para idosos em institui\u00e7\u00f5es ligadas ao SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639431-projeto-preve-atividades-fisicas-para-idosos-em-instituicoes-ligadas-ao-sus/", "tags_conteudo": ["Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica", "idoso", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 603, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria destina recursos para enfrentar o coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635494-medida-provisoria-destina-recursos-para-enfrentar-o-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "doen\u00e7a", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "or\u00e7amento", "Sa\u00fade p\u00fablica", "vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria"], "pageviews": 601, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, baixo crescimento do PIB mostra que s\u00f3 as reformas n\u00e3o bastam", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/641950-para-maia-baixo-crescimento-do-pib-mostra-que-so-as-reformas-nao-bastam/", "tags_conteudo": ["crescimento econ\u00f4mico", "PIB"], "pageviews": 598, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Calamidade p\u00fablica pode isentar moradores e empresas de tributos federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/404853-calamidade-publica-pode-isentar-moradores-e-empresas-de-tributos-federais/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "aquecimento global", "cidadania", "defesa civil", "desenvolvimento regional", "empresas", "enchente"], "pageviews": 596, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mudan\u00e7as nas regras da certid\u00e3o de nascimento seguem agora para san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/522154-mudancas-nas-regras-da-certidao-de-nascimento-seguem-agora-para-sancao/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "munic\u00edpios"], "pageviews": 595, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Policial e bombeiro poder\u00e3o viajar de gra\u00e7a em \u00f4nibus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/121133-policial-e-bombeiro-poderao-viajar-de-graca-em-onibus/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 594, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ambientalistas defendem implementa\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo Florestal e criticam mudan\u00e7as na lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/642193-ambientalistas-defendem-implementacao-do-codigo-florestal-e-criticam-mudancas-na-lei/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Florestal (2012)", "frente parlamentar", "Organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil"], "pageviews": 594, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende pagamento de contribui\u00e7\u00e3o a conselhos profissionais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648569-projeto-suspende-pagamento-de-contribuicao-a-conselhos-profissionais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Conselho de fiscaliza\u00e7\u00e3o profissional", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 594, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula portaria que exige adequa\u00e7\u00e3o de estados e munic\u00edpios \u00e0 reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637414-projeto-anula-portaria-que-exige-adequacao-de-estados-e-municipios-a-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "munic\u00edpios", "estados"], "pageviews": 593, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parecer do Fundeb na comiss\u00e3o especial deve ser votado nesta quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640725-parecer-do-fundeb-na-comissao-especial-deve-ser-votado-nesta-quarta-feira/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 592, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto que deserda quem comete abandono afetivo \u00e9 aprovado na primeira comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519658-projeto-que-deserda-quem-comete-abandono-afetivo-e-aprovado-na-primeira-comissao/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "adolescentes", "crian\u00e7as", "idosos"], "pageviews": 591, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo cria plano de socorro para estados endividados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559304-projeto-do-governo-cria-plano-de-socorro-para-estados-endividados/", "tags_conteudo": ["estados", "munic\u00edpios"], "pageviews": 589, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite suspens\u00e3o de processo de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632966-projeto-permite-suspensao-de-processo-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["Viol\u00eancia contra a mulher", "lei maria da penha", "viol\u00eancia dom\u00e9stica"], "pageviews": 589, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Manifesta\u00e7\u00f5es culturais de origem ind\u00edgena e afro-brasileira podem receber mais recursos do FNC", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/548382-manifestacoes-culturais-de-origem-indigena-e-afro-brasileira-podem-receber-mais-recursos-do-fnc/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento regional", "gastos p\u00fablicos", "Hist\u00f3ria do Brasil", "negros", "patrim\u00f4nio hist\u00f3rico"], "pageviews": 588, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Proposta muda defini\u00e7\u00e3o de regime de economia familiar para fins previdenci\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563209-proposta-muda-definicao-de-regime-de-economia-familiar-para-fins-previdenciarios/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "fam\u00edlia"], "pageviews": 587, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza porte de arma por mulher sob medida protetiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634921-projeto-autoriza-porte-de-arma-por-mulher-sob-medida-protetiva/", "tags_conteudo": ["Viol\u00eancia contra a mulher", "estatuto do desarmamento", "mulheres"], "pageviews": 587, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados questionam Denatran sobre fim de multa para quem transportar crian\u00e7a sem cadeirinha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597784-deputados-questionam-denatran-sobre-fim-de-multa-para-quem-transportar-crianca-sem-cadeirinha/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "multas"], "pageviews": 586, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige laudo detalhado de per\u00edcia m\u00e9dica do INSS para facilitar a contesta\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631636-projeto-exige-laudo-detalhado-de-pericia-medica-do-inss-para-facilitar-a-contestacao/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio-doen\u00e7a", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "Per\u00edcia m\u00e9dica", "Aux\u00edlio-acidente"], "pageviews": 583, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Falta de acordo e baixo qu\u00f3rum adiam vota\u00e7\u00f5es do Congresso para quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/644129-falta-de-acordo-e-baixo-quorum-adiam-votacoes-do-congresso-para-quarta-feira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 582, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Danos ambientais do desastre em Brumadinho s\u00e3o detalhados em comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552767-danos-ambientais-do-desastre-em-brumadinho-sao-detalhados-em-comissao/", "tags_conteudo": ["crimes ambientais", "empresas", "ibama", "licenciamento ambiental", "minera\u00e7\u00e3o", "polui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 582, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta transportadores do pagamento de ped\u00e1gio durante pandemia da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649315-projeto-isenta-transportadores-do-pagamento-de-pedagio-durante-pandemia-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "transporte de carga", "Ped\u00e1gio", "Covid-19"], "pageviews": 580, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que \u00e9 unicidade sindical?", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/62281-o-que-e-unicidade-sindical/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 579, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura v\u00ednculo empregat\u00edcio de motorista de aplicativo de celular", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/617678-projeto-assegura-vinculo-empregaticio-de-motorista-de-aplicativo-de-celular/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "Rela\u00e7\u00f5es trabalhistas", "Transporte por aplicativo", "transporte de passageiros", "aplicativo Uber"], "pageviews": 579, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o faz novo debate sobre pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643840-comissao-faz-novo-debate-sobre-prisao-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 579, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta penas no crime de invas\u00e3o de domic\u00edlio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556913-projeto-aumenta-penas-no-crime-de-invasao-de-domicilio/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 578, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo exp\u00f5e dificuldade para fiscalizar fronteiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/106951-governo-expoe-dificuldade-para-fiscalizar-fronteiras/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 576, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga restaurante a dar desconto de at\u00e9 50% para quem fez cirurgia bari\u00e1trica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542591-proposta-obriga-restaurante-a-dar-desconto-de-ate-50-para-quem-fez-cirurgia-bariatrica/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 576, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto susta decreto do ministro da Educa\u00e7\u00e3o sobre concursos para professores em universidades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639480-projeto-susta-decreto-do-ministro-da-educacao-sobre-concursos-para-professores-em-universidades/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "professor", "Universidade p\u00fablica"], "pageviews": 576, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso confirma valor de R$ 2 bilh\u00f5es para fundo eleitoral e conclui vota\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627739-congresso-confirma-valor-de-r-2-bilhoes-para-fundo-eleitoral-e-conclui-votacao-do-orcamento/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 575, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Or\u00e7amento para 2019 prev\u00ea R$ 13,7 bilh\u00f5es para emendas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544564-orcamento-para-2019-preve-r-137-bilhoes-para-emendas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["emenda 95", "or\u00e7amento", "obras p\u00fablicas", "LOA", "previd\u00eancia social", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 575, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Significado de quarentena (01'43\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/339420-significado-de-quarentena-0143/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 574, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta obriga grandes com\u00e9rcios a oferecer \u00e1lcool em gel a clientes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648382-proposta-obriga-grandes-comercios-a-oferecer-alcool-em-gel-a-clientes/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 571, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Esporte aprova aposentadoria especial para atleta de alto rendimento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526448-comissao-de-esporte-aprova-aposentadoria-especial-para-atleta-de-alto-rendimento/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "esporte", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 569, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Feminic\u00eddio cresce entre mulheres negras e ind\u00edgenas e diminui entre brancas, aponta pesquisadora", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547491-feminicidio-cresce-entre-mulheres-negras-e-indigenas-e-diminui-entre-brancas-aponta-pesquisadora/", "tags_conteudo": ["mulheres", "viol\u00eancia", "negros", "\u00edndios", "aborto"], "pageviews": 567, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}