{"date__gte": "2020-02-01", "date__lte": "2020-02-29", "period_humanized": "fevereiro 2020", "rows": [{"titulo": "Proposta equipara valor de bolsa de residentes ao sal\u00e1rio do Mais M\u00e9dicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561103-proposta-equipara-valor-de-bolsa-de-residentes-ao-salario-do-mais-medicos/", "tags_conteudo": ["ensino superior"], "pageviews": 100497, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 49, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 45, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria uma nova categoria de habilita\u00e7\u00e3o no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632745-proposta-cria-uma-nova-categoria-de-habilitacao-no-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro"], "pageviews": 37436, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 28, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 20, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto limita remunera\u00e7\u00e3o de aplicativo de transporte a 20% do valor cobrado do passageiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639711-projeto-limita-remuneracao-de-aplicativo-de-transporte-a-20-do-valor-cobrado-do-passageiro/", "tags_conteudo": ["motorista", "Transporte por aplicativo", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 23843, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 44, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 36, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova venda direta de etanol de usinas para postos de combust\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615253-comissao-aprova-venda-direta-de-etanol-de-usinas-para-postos-de-combustiveis/", "tags_conteudo": ["Posto de gasolina", "combust\u00edveis", "Etanol"], "pageviews": 19495, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transfere para Justi\u00e7a do Trabalho compet\u00eancia para julgar limbo previdenci\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638433-projeto-transfere-para-justica-do-trabalho-competencia-para-julgar-limbo-previdenciario/", "tags_conteudo": ["justi\u00e7a do trabalho", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 18821, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 13999, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 13323, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta adia para 2022 a vig\u00eancia da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626827-proposta-adia-para-2022-a-vigencia-da-lei-geral-de-protecao-de-dados-pessoais/", "tags_conteudo": ["dados pessoais"], "pageviews": 11416, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios do Fundef poder\u00e3o pagar professores do ensino b\u00e1sico da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632041-precatorios-do-fundef-poderao-pagar-professores-do-ensino-basico-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["precat\u00f3rio", "professor", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 11253, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada medida provis\u00f3ria que eleva sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633181-publicada-medida-provisoria-que-eleva-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 10759, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma cirurgi\u00e3o-dentista em m\u00e9dico-orofacial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588815-projeto-transforma-cirurgiao-dentista-em-medico-orofacial/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 10210, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC cria corpo de bombeiro municipal por meio de conv\u00eanios com volunt\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632563-pec-cria-corpo-de-bombeiro-municipal-por-meio-de-convenios-com-voluntarios/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "bombeiros", "Conv\u00eanio"], "pageviews": 9670, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 40, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 27, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 8771, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 7831, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7573, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, responsabilidade de incluir atuais servidores na reforma administrativa \u00e9 do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633631-para-maia-responsabilidade-de-incluir-atuais-servidores-na-reforma-administrativa-e-do-governo/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 6186, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia porte de armas para diversas categorias de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629277-projeto-amplia-porte-de-armas-para-diversas-categorias-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "estatuto do desarmamento", "For\u00e7as Armadas", "Guarda Municipal", "Guarda Portu\u00e1ria", "Oficial de Justi\u00e7a", "pol\u00edcia militar", "Agente p\u00fablico", "armas", "bombeiros"], "pageviews": 6116, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 5318, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Situa\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus no Brasil e no mundo \u00e9 tema de debate na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634264-situacao-do-coronavirus-no-brasil-e-no-mundo-e-tema-de-debate-na-camara/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 5289, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta regulamenta profiss\u00f5es de tecn\u00f3logo e especialista em apicultura e meliponicultura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634828-proposta-regulamenta-profissoes-de-tecnologo-e-especialista-em-apicultura-e-meliponicultura/", "tags_conteudo": ["apicultura", "Meliponicultura", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "agricultura"], "pageviews": 5257, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5220, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso promulga permiss\u00e3o para ac\u00famulo de cargos por policiais e bombeiros militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561485-congresso-promulga-permissao-para-acumulo-de-cargos-por-policiais-e-bombeiros-militares/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 5113, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da aposentadoria prev\u00ea reajuste acima de 40% para alguns militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602197-reforma-da-aposentadoria-preve-reajuste-acima-de-40-para-alguns-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4847, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda de 60 para 65 anos idade para pessoa ser considerada idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624432-projeto-muda-de-60-para-65-anos-idade-para-pessoa-ser-considerada-idosa/", "tags_conteudo": ["direitos", "estatuto do idoso", "garantia", "idade", "idoso"], "pageviews": 4710, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 4598, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina repasse de incentivo financeiro a agentes de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552411-projeto-determina-repasse-de-incentivo-financeiro-a-agentes-de-saude/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4531, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita aposentadoria em caso de l\u00fapus e epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/144265-projeto-facilita-aposentadoria-em-caso-de-lupus-e-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aids", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "empresas"], "pageviews": 4335, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 4294, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara a PEC paralela da Previd\u00eancia, que inclui servidores de estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620407-chega-a-camara-a-pec-paralela-da-previdencia-que-inclui-servidores-de-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Simples Nacional", "servidor p\u00fablico", "reforma da previd\u00eancia", "pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia civil", "Pessoa com defici\u00eancia", "perito criminal", "pens\u00e3o por morte", "Munic\u00edpio", "Mulher", "Militar", "funpresp", "Extrema pobreza", "exportador", "Estado", "Entidade filantr\u00f3pica", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio"], "pageviews": 4157, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que PEC emergencial pode ter tramita\u00e7\u00e3o abreviada na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632908-maia-diz-que-pec-emergencial-pode-ter-tramitacao-abreviada-na-camara/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "PEC Emergencial"], "pageviews": 4138, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 4098, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3959, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional que cria Pol\u00edcia Penal, para atuar no sistema prisional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621785-promulgada-emenda-constitucional-que-cria-policia-penal-para-atuar-no-sistema-prisional/", "tags_conteudo": ["Agente penitenci\u00e1rio", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Estado", "Pol\u00edcia Penal", "pres\u00eddio"], "pageviews": 3936, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3850, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida Provis\u00f3ria fixa sal\u00e1rio m\u00ednimo de R$ 1.039 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629543-medida-provisoria-fixa-salario-minimo-de-r-1-039-em-2020/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 3783, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594369-comissao-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "idosos"], "pageviews": 3647, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3530, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova Dia Nacional de Luta contra a Endometriose", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639082-plenario-aprova-dia-nacional-de-luta-contra-a-endometriose/", "tags_conteudo": ["Mulher", "doen\u00e7a"], "pageviews": 3429, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o maior de Imposto de Renda para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541169-comissao-aprova-isencao-maior-de-imposto-de-renda-para-idosos/", "tags_conteudo": ["tributos", "idosos", "c\u00e2ncer", "aposentadoria", "imposto de renda"], "pageviews": 3401, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 3348, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara rejeita afastamento do deputado Wilson Santiago", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634689-camara-rejeita-afastamento-do-deputado-wilson-santiago/", "tags_conteudo": ["Perda de mandato parlamentar", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "stf", "conselho de \u00e9tica", "mandato", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 3321, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial discute com ex-presidente da Anvisa regulamenta\u00e7\u00e3o do cultivo de Cannabis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635126-comissao-especial-discute-com-ex-presidente-da-anvisa-regulamentacao-do-cultivo-de-cannabis/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 2989, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regra sobre devolu\u00e7\u00e3o de mensalidades de escola no caso de cancelamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519374-comissao-aprova-regra-sobre-devolucao-de-mensalidades-de-escola-no-caso-de-cancelamento/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2876, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2865, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia \u00e9 promulgada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611971-reforma-da-previdencia-e-promulgada/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 2861, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta define n\u00famero m\u00ednimo de nutricionista por aluno em escola p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635135-proposta-define-numero-minimo-de-nutricionista-por-aluno-em-escola-publica/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o escolar", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "nutricionista"], "pageviews": 2853, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2804, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 2689, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada permiss\u00e3o para agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade acumular cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628039-aprovada-permissao-para-agente-comunitario-de-saude-acumular-cargos-publicos/", "tags_conteudo": ["Agente de combate \u00e0s endemias", "comiss\u00f5es", "Profissional de sa\u00fade", "servi\u00e7o p\u00fablico", "ac\u00famulo de cargos", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade"], "pageviews": 2639, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo viabiliza explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rios em terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634893-projeto-do-governo-viabiliza-exploracao-de-minerios-em-terras-indigenas/", "tags_conteudo": ["reserva ind\u00edgena", "energia", "Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o (ANM)", "minera\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2591, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o sobre projeto que altera C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito ser\u00e1 instalada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582952-comissao-sobre-projeto-que-altera-codigo-de-transito-sera-instalada-hoje/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 2518, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 2478, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime altera regras da pris\u00e3o preventiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622330-pacote-anticrime-altera-regras-da-prisao-preventiva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2469, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 2448, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CPMI das Fake News: depoente diz que houve uso n\u00e3o autorizado de dados pessoais nas elei\u00e7\u00f5es de 2018", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636315-cpmi-das-fake-news-depoente-diz-que-houve-uso-nao-autorizado-de-dados-pessoais-nas-eleicoes-de-2018/", "tags_conteudo": ["CPMI das Fake News", "campanhas eleitorais", "comiss\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 2440, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza funcionamento de consult\u00f3rio m\u00e9dico em farm\u00e1cias e drogarias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635174-projeto-autoriza-funcionamento-de-consultorio-medico-em-farmacias-e-drogarias/", "tags_conteudo": ["hospitais", "Farm\u00e1cia", "m\u00e9dico"], "pageviews": 2436, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza policiais a exercerem atividade remunerada na folga", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635245-projeto-autoriza-policiais-a-exercerem-atividade-remunerada-na-folga/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "Policial", "jornada de trabalho"], "pageviews": 2397, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565094-projeto-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2336, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que altera regras do cr\u00e9dito rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638811-camara-aprova-mp-que-altera-regras-do-credito-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura", "cr\u00e9dito rural", "plen\u00e1rio", "banco", "Propriedade rural", "Produtor rural", "bancos"], "pageviews": 2327, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova ultrassonografia mam\u00e1ria obrigat\u00f3ria pelo SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639049-plenario-aprova-ultrassonografia-mamaria-obrigatoria-pelo-sus/", "tags_conteudo": ["mulheres", "c\u00e2ncer de mama"], "pageviews": 2190, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que residente tire licen\u00e7a para participar do M\u00e9dicos pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639406-projeto-permite-que-residente-tire-licenca-para-participar-do-medicos-pelo-brasil/", "tags_conteudo": ["M\u00e9dicos pelo Brasil", "Mais M\u00e9dicos", "m\u00e9dico"], "pageviews": 2145, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 2138, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto susta decreto do ministro da Educa\u00e7\u00e3o sobre concursos para professores em universidades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639480-projeto-susta-decreto-do-ministro-da-educacao-sobre-concursos-para-professores-em-universidades/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "professor", "Universidade p\u00fablica"], "pageviews": 2132, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que cria carteira de identifica\u00e7\u00e3o da pessoa autista \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630372-lei-que-cria-carteira-de-identificacao-da-pessoa-autista-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "cidadania", "inclus\u00e3o social", "Pessoa com transtorno do espectro autista", "Pol\u00edtica Nacional de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Transtorno do Espectro Autista"], "pageviews": 2106, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia rebate ministro Augusto Heleno sobre cr\u00edticas ao Congresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639021-maia-rebate-ministro-augusto-heleno-sobre-criticas-ao-congresso/", "tags_conteudo": ["Congresso Nacional"], "pageviews": 2078, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP que criou carteirinha digital de estudante perde a validade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637848-mp-que-criou-carteirinha-digital-de-estudante-perde-a-validade/", "tags_conteudo": ["Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil", "Estudante"], "pageviews": 2064, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados e policiais defendem mudan\u00e7as em modelo brasileiro de investiga\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634205-deputados-e-policiais-defendem-mudancas-em-modelo-brasileiro-de-investigacoes/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal", "pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia ferrovi\u00e1ria federal", "pol\u00edcia federal", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 2063, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova PEC do Or\u00e7amento Impositivo para emendas de bancada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559377-camara-aprova-pec-do-orcamento-impositivo-para-emendas-de-bancada/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento", "petrobras", "pr\u00e9-sal"], "pageviews": 2056, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define a s\u00edndrome de Machado-Joseph como doen\u00e7a grave", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635676-projeto-define-a-sindrome-de-machado-joseph-como-doenca-grave/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio-doen\u00e7a", "doen\u00e7a grave", "doen\u00e7as", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)"], "pageviews": 2052, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante a meia-entrada para professores em estabelecimentos culturais e de lazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554068-projeto-garante-a-meia-entrada-para-professores-em-estabelecimentos-culturais-e-de-lazer/", "tags_conteudo": ["cinema", "circo", "M\u00fasica", "professor", "teatro"], "pageviews": 2004, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza porte de arma por mulher sob medida protetiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634921-projeto-autoriza-porte-de-arma-por-mulher-sob-medida-protetiva/", "tags_conteudo": ["Viol\u00eancia contra a mulher", "estatuto do desarmamento", "mulheres"], "pageviews": 2002, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que equipara direitos de quem tem vis\u00e3o monocular aos dos cegos divide opini\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621014-proposta-que-equipara-direitos-de-quem-tem-visao-monocular-aos-dos-cegos-divide-opinioes/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "pessoa com defici\u00eancia visual", "Pessoa com defici\u00eancia", "emprego", "cego"], "pageviews": 1966, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalhador que estuda poder\u00e1 ter hor\u00e1rio especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/127103-trabalhador-que-estuda-podera-ter-horario-especial/", "tags_conteudo": ["ensino profissionalizante", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior"], "pageviews": 1956, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea reaproveitamento de PMs e bombeiros inativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633035-projeto-preve-reaproveitamento-de-pms-e-bombeiros-inativos/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "Bombeiro", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 1900, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e retoma puni\u00e7\u00e3o para quem divulgar 'fake news'", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577645-congresso-derruba-veto-e-retoma-punicao-para-quem-divulgar-fake-news/", "tags_conteudo": ["crimes cibern\u00e9ticos", "direito eleitoral", "direito penal", "internet", "jornalismo"], "pageviews": 1859, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe investimentos p\u00fablicos em emissoras de r\u00e1dio e TV", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633210-projeto-proibe-investimentos-publicos-em-emissoras-de-radio-e-tv/", "tags_conteudo": ["radiodifus\u00e3o", "recursos p\u00fablicos"], "pageviews": 1859, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1822, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia cobra puni\u00e7\u00e3o a testemunha acusada de mentir em CPMI das Fake News", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636671-maia-cobra-punicao-a-testemunha-acusada-de-mentir-em-cpmi-das-fake-news/", "tags_conteudo": ["CPMI das Fake News", "Not\u00edcia falsa (fake news)"], "pageviews": 1798, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1759, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 1758, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sess\u00e3o solene do Congresso inaugura o ano legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632949-sessao-solene-do-congresso-inaugura-o-ano-legislativo/", "tags_conteudo": ["Banco Central do Brasil (Bacen)", "Reforma administrativa", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1728, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MEC afirma que um ter\u00e7o das vagas de resid\u00eancia m\u00e9dica est\u00e3o ociosas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573483-mec-afirma-que-um-terco-das-vagas-de-residencia-medica-estao-ociosas/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "sus"], "pageviews": 1712, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede abono aos aposentados do Regime Geral de Previd\u00eancia Social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552301-proposta-concede-abono-aos-aposentados-do-regime-geral-de-previdencia-social/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 1676, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estatuto do Controle de Armas aumenta puni\u00e7\u00e3o para posse e porte irregulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472802-estatuto-do-controle-de-armas-aumenta-punicao-para-posse-e-porte-irregulares/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de armas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1666, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1664, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia quer votar a reforma administrativa ainda no primeiro semestre", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637565-maia-quer-votar-a-reforma-administrativa-ainda-no-primeiro-semestre/", "tags_conteudo": ["servi\u00e7o p\u00fablico", "Reforma administrativa"], "pageviews": 1659, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova proposta que pro\u00edbe cl\u00e1usula de fideliza\u00e7\u00e3o em contratos de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536357-defesa-do-consumidor-aprova-proposta-que-proibe-clausula-de-fidelizacao-em-contratos-de-servico/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1656, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 1648, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 1645, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o amplia prazo para empresa devolver carteira de trabalho a funcion\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/479439-comissao-amplia-prazo-para-empresa-devolver-carteira-de-trabalho-a-funcionario/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista"], "pageviews": 1598, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui policiais militares entre os respons\u00e1veis por fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633056-projeto-inclui-policiais-militares-entre-os-responsaveis-por-fiscalizacao-ambiental/", "tags_conteudo": ["Fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental", "Meio ambiente", "pol\u00edcia militar", "Sistema Nacional do Meio Ambiente (SISNAMA)"], "pageviews": 1590, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC estabelece remunera\u00e7\u00e3o de professor doutor como teto do servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632555-pec-estabelece-remuneracao-de-professor-doutor-como-teto-do-servico-publico/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "professor"], "pageviews": 1577, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda a proposta de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o sobre a regra de ouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631465-entenda-a-proposta-de-emenda-a-constituicao-sobre-a-regra-de-ouro/", "tags_conteudo": ["Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "regra de ouro"], "pageviews": 1574, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa prazo de validade de um ano para certid\u00f5es de nascimento e casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628510-projeto-fixa-prazo-de-validade-de-um-ano-para-certidoes-de-nascimento-e-casamento/", "tags_conteudo": ["certid\u00e3o de casamento", "certid\u00e3o de nascimento", "cart\u00f3rio"], "pageviews": 1572, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o do crime de bullying no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421579-comissao-aprova-inclusao-do-crime-de-bullying-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "ensino m\u00e9dio", "bullying", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 1565, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frentes ambientalista e ind\u00edgena unem agenda contra \u201cretrocesso socioambiental\u201d", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638721-frentes-ambientalista-e-indigena-unem-agenda-contra-retrocesso-socioambiental/", "tags_conteudo": ["minera\u00e7\u00e3o", "Terras ind\u00edgenas", "licenciamento ambiental"], "pageviews": 1559, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta libera trabalho de instrutor n\u00e3o vinculado a autoescola", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632510-proposta-libera-trabalho-de-instrutor-nao-vinculado-a-autoescola/", "tags_conteudo": ["Instrutor de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos", "Autoescola", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)"], "pageviews": 1556, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O racismo velado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/548017-o-racismo-velado/", "tags_conteudo": ["religi\u00e3o", "viol\u00eancia", "negros", "mulheres", "educa\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 1551, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria cria carteira de estudante gratuita em formato digital", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582004-medida-provisoria-cria-carteira-de-estudante-gratuita-em-formato-digital/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1536, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia e Alcolumbre instalam Comiss\u00e3o Mista da Reforma Tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639196-maia-e-alcolumbre-instalam-comissao-mista-da-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1528, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prazo de validade para carteiras de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143755-camara-aprova-prazo-de-validade-para-carteiras-de-identidade/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "direito civil", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1520, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que define limite de gastos para campanha de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593194-camara-aprova-projeto-que-define-limite-de-gastos-para-campanha-de-2020/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 1515, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova reuni\u00e3o escolar obrigat\u00f3ria e abono para presen\u00e7a dos pais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/491552-comissao-aprova-reuniao-escolar-obrigatoria-e-abono-para-presenca-dos-pais/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "alfabetiza\u00e7\u00e3o", "cidadania", "creches", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "inclus\u00e3o social", "juventude", "professor"], "pageviews": 1478, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1476, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crime ou prova - grava\u00e7\u00f5es escondidas na clareza da Lei", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/514669-crime-ou-prova-gravacoes-escondidas-na-clareza-da-lei/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "escutas telef\u00f4nicas", "inform\u00e1tica", "internet", "marco civil da internet", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "redes sociais", "telefonia"], "pageviews": 1458, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1455, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite uso do FGTS para pagamento de d\u00edvidas tribut\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557381-proposta-permite-uso-do-fgts-para-pagamento-de-dividas-tributarias/", "tags_conteudo": ["fgts", "tributos"], "pageviews": 1455, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende que C\u00e2mara aprove na \u201cPEC paralela\u201d apenas inclus\u00e3o de estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626888-maia-defende-que-camara-aprove-na-pec-paralela-apenas-inclusao-de-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "estados", "Munic\u00edpio", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1445, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Atendimento preferencial pode ter tempo de espera estabelecido em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556577-atendimento-preferencial-pode-ter-tempo-de-espera-estabelecido-em-lei/", "tags_conteudo": ["idosos", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1435, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada regulamenta\u00e7\u00e3o de acesso a trilhas tur\u00edsticas localizadas em \u00e1reas privadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611454-aprovada-regulamentacao-de-acesso-a-trilhas-turisticas-localizadas-em-areas-privadas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "esporte", "praia", "propriedade particular", "turismo", "turismo de aventura", "ecoturismo"], "pageviews": 1427, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende respeito \u00e0s institui\u00e7\u00f5es e \u00e0 ordem democr\u00e1tica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639920-maia-defende-respeito-as-instituicoes-e-a-ordem-democratica/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "Congresso Nacional", "democracia", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)"], "pageviews": 1422, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera renda familiar per capita usada no BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/595881-proposta-altera-renda-familiar-per-capita-usada-no-bpc/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1420, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1409, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova piso salarial de R$ 2,5 mil para professores de escolas particulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610176-comissao-aprova-piso-salarial-de-r-25-mil-para-professores-de-escolas-particulares/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "piso salarial", "professor"], "pageviews": 1394, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados questionam Denatran sobre fim de multa para quem transportar crian\u00e7a sem cadeirinha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597784-deputados-questionam-denatran-sobre-fim-de-multa-para-quem-transportar-crianca-sem-cadeirinha/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "multas"], "pageviews": 1388, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1361, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras para aposentadoria de servidor p\u00fablico com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621795-comissao-aprova-regras-para-aposentadoria-de-servidor-publico-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "comiss\u00f5es", "Pessoa com defici\u00eancia", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1343, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP do Agro: exclu\u00eddo percentual m\u00ednimo de repasse de fundos constitucionais a bancos privados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638616-mp-do-agro-excluido-percentual-minimo-de-repasse-de-fundos-constitucionais-a-bancos-privados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1341, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Carnaval de 2020 \u00e9 o segundo com a Lei da Importuna\u00e7\u00e3o Sexual em vigor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638958-carnaval-de-2020-e-o-segundo-com-a-lei-da-importunacao-sexual-em-vigor/", "tags_conteudo": ["carnaval", "Importuna\u00e7\u00e3o sexual", "mulheres", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 1319, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia \u00e9 eleito para novo mandato como presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551223-rodrigo-maia-e-eleito-para-novo-mandato-como-presidente-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1306, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 1304, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1302, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados divergem sobre proposta que reduz gastos com servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620486-deputados-divergem-sobre-proposta-que-reduz-gastos-com-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "PEC Emergencial", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1292, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea atividades f\u00edsicas para idosos em institui\u00e7\u00f5es ligadas ao SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639431-projeto-preve-atividades-fisicas-para-idosos-em-instituicoes-ligadas-ao-sus/", "tags_conteudo": ["Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica", "idoso", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 1288, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia e Alcolumbre anunciam acordo para derrubar veto de Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636091-maia-e-alcolumbre-anunciam-acordo-para-derrubar-veto-de-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento impositivo", "Congresso Nacional"], "pageviews": 1288, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exclui Dia de Tiradentes e inclui Dia do Descobrimento do Brasil entre os feriados nacionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637834-projeto-exclui-dia-de-tiradentes-e-inclui-dia-do-descobrimento-do-brasil-entre-os-feriados-nacionais/", "tags_conteudo": ["Descobrimento do Brasil", "Feriado nacional", "Hist\u00f3ria do Brasil"], "pageviews": 1287, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia para combater coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633745-projeto-regulamenta-situacao-de-emergencia-para-combater-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "diretrizes", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "enfrentamento", "vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria"], "pageviews": 1286, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes repudiam v\u00eddeo sobre manifesta\u00e7\u00f5es contra o Congresso e o STF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639948-lideres-repudiam-video-sobre-manifestacoes-contra-o-congresso-e-o-stf/", "tags_conteudo": ["Congresso Nacional", "democracia", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "Tr\u00eas Poderes"], "pageviews": 1285, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova amplia\u00e7\u00e3o de lista de doen\u00e7as incapacitantes para o trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/475057-seguridade-aprova-ampliacao-de-lista-de-doencas-incapacitantes-para-o-trabalho/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "sus"], "pageviews": 1277, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "S\u00e9rgio Moro defende pris\u00e3o ap\u00f3s julgamento em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636468-sergio-moro-defende-prisao-apos-julgamento-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia", "segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 1272, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1270, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados criticam fala de Bolsonaro sobre jornalista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638666-deputados-criticam-fala-de-bolsonaro-sobre-jornalista/", "tags_conteudo": ["Liberdade de imprensa", "CPMI das Fake News", "jornalismo", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1270, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 1253, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para motorista dirigir trator com carteira de categoria \"B\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/463692-camara-aprova-permissao-para-motorista-dirigir-trator-com-carteira-de-categoria-b/", "tags_conteudo": ["agricultura", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1245, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP da Carteira de Trabalho Verde-Amarela recebe mais cr\u00edticas do que elogios no primeiro debate", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634569-mp-da-carteira-de-trabalho-verde-amarela-recebe-mais-criticas-do-que-elogios-no-primeiro-debate/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "desemprego", "jovem", "primeiro emprego"], "pageviews": 1234, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar altera\u00e7\u00f5es em MP sobre cr\u00e9dito rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637624-plenario-pode-votar-alteracoes-em-mp-sobre-credito-rural/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1223, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1213, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 1182, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para armas de ca\u00e7adores, atiradores esportivos e colecionadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609931-camara-aprova-regras-para-armas-de-cacadores-atiradores-esportivos-e-colecionadores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1181, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo Bolsonaro desobriga inscri\u00e7\u00e3o em conselho profissional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566531-proposta-do-governo-bolsonaro-desobriga-inscricao-em-conselho-profissional/", "tags_conteudo": ["OAB", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 1180, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa pessoa com HIV/aids de reavalia\u00e7\u00e3o pericial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560486-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-pessoa-com-hiv-aids-de-reavaliacao-pericial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1174, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova Lei das Franquias \u00e9 sancionada com veto parcial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629432-nova-lei-das-franquias-e-sancionada-com-veto-parcial/", "tags_conteudo": ["V\u00ednculo empregat\u00edcio", "Franquia empresarial", "empresas"], "pageviews": 1159, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova saque do FGTS para casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73658-comissao-aprova-saque-do-fgts-para-casamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1159, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Representantes de entidades policiais e de Justi\u00e7a defendem ado\u00e7\u00e3o do Ciclo Completo de Pol\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636575-representantes-de-entidades-policiais-e-de-justica-defendem-adocao-do-ciclo-completo-de-policia/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "negros", "Ciclo Completo de Pol\u00edcia", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 1156, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para 2020 \u00e9 sancionada com 25 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613108-lei-de-diretrizes-orcamentarias-para-2020-e-sancionada-com-25-vetos/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "gastos p\u00fablicos", "Investimento p\u00fablico", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)"], "pageviews": 1138, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados comentam fala de Paulo Guedes sobre servidores \u201cparasitas\u201d", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636274-deputados-comentam-fala-de-paulo-guedes-sobre-servidores-parasitas/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1134, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prev\u00ea medidas de combate ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634226-camara-aprova-projeto-que-preve-medidas-de-combate-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria", "Sa\u00fade p\u00fablica", "plen\u00e1rio", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "doen\u00e7a"], "pageviews": 1133, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar MP que altera regras sobre d\u00edvidas rurais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635437-plenario-pode-votar-mp-que-altera-regras-sobre-dividas-rurais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1132, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso mant\u00e9m veto a projetos sobre energia solar e sigilo de correspond\u00eancia de presos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636842-congresso-mantem-veto-a-projetos-sobre-energia-solar-e-sigilo-de-correspondencia-de-presos/", "tags_conteudo": ["energia solar", "plen\u00e1rio", "veto", "pres\u00eddios", "vetos presidenciais"], "pageviews": 1124, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636582-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1118, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de MP que altera regras do cr\u00e9dito rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636341-camara-aprova-texto-base-de-mp-que-altera-regras-do-credito-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura", "bancos", "cr\u00e9dito rural", "Produtor rural", "Propriedade rural"], "pageviews": 1116, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Primeira sess\u00e3o do Plen\u00e1rio re\u00fane propostas em regime de urg\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633702-primeira-sessao-do-plenario-reune-propostas-em-regime-de-urgencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1111, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Posse de arma em toda a extens\u00e3o das propriedades rurais vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586610-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-das-propriedades-rurais-vira-lei/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1105, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras de transi\u00e7\u00e3o previstas na reforma para os segurados do INSS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562280-confira-as-regras-de-transicao-previstas-na-reforma-para-os-segurados-do-inss/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1099, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1093, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta dispensa autoriza\u00e7\u00e3o judicial para venda de carro em nome de crian\u00e7a com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613388-proposta-dispensa-autorizacao-judicial-para-venda-de-carro-em-nome-de-crianca-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["direito ao transporte", "pessoa com mobilidade reduzida", "Pessoa com defici\u00eancia", "Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia"], "pageviews": 1093, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto eleva pena para crime de maus-tratos a animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551345-projeto-eleva-pena-para-crime-de-maus-tratos-a-animais/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 1091, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635306-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1088, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova empr\u00e9stimo consignado para titular de BPC e soldado da borracha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536288-comissao-aprova-emprestimo-consignado-para-titular-de-bpc-e-soldado-da-borracha/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "militares", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1088, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Est\u00e1gio poder\u00e1 contar como experi\u00eancia profissional para primeiro emprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572162-estagio-podera-contar-como-experiencia-profissional-para-primeiro-emprego/", "tags_conteudo": ["est\u00e1gio", "emprego"], "pageviews": 1085, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige vigilantes durante funcionamento de terminais banc\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639686-projeto-exige-vigilantes-durante-funcionamento-de-terminais-bancarios/", "tags_conteudo": ["bancos", "seguran\u00e7a privada", "Vigil\u00e2ncia patrimonial"], "pageviews": 1082, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta anula decis\u00e3o do Contran que criou certificado eletr\u00f4nico de ve\u00edculos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640702-proposta-anula-decisao-do-contran-que-criou-certificado-eletronico-de-veiculos/", "tags_conteudo": ["Certificado de Registro e Licenciamento de Ve\u00edculo (CRLV)", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)"], "pageviews": 1073, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona lei, aprovada pelo Congresso, que endurece legisla\u00e7\u00e3o penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629256-bolsonaro-sanciona-lei-aprovada-pelo-congresso-que-endurece-legislacao-penal/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 1069, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Moro participa de debate sobre pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635193-moro-participa-de-debate-sobre-prisao-apos-segunda-instancia-acompanhe/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1064, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lista de doen\u00e7as graves previstas na Lei 7713/88", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/94331-lista-de-doencas-graves-previstas-na-lei-7713-88/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1052, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frentes parlamentares t\u00eam vis\u00f5es opostas sobre reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636838-frentes-parlamentares-tem-visoes-opostas-sobre-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "Reforma administrativa"], "pageviews": 1051, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova gratuidade de segunda via de identidade para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594469-comissao-aprova-gratuidade-de-segunda-via-de-identidade-para-idosos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "estatuto do idoso", "idosos"], "pageviews": 1048, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite suspens\u00e3o de processo de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632966-projeto-permite-suspensao-de-processo-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["Viol\u00eancia contra a mulher", "lei maria da penha", "viol\u00eancia dom\u00e9stica"], "pageviews": 1041, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira quanto cada munic\u00edpio receber\u00e1 ap\u00f3s leil\u00e3o do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600782-confira-quanto-cada-municipio-recebera-apos-leilao-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "pr\u00e9-sal", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "petrobras"], "pageviews": 1038, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga restaurante a dar desconto de at\u00e9 50% para quem fez cirurgia bari\u00e1trica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542591-proposta-obriga-restaurante-a-dar-desconto-de-ate-50-para-quem-fez-cirurgia-bariatrica/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1023, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em mensagem ao Congresso, governo cita reforma tribut\u00e1ria e novo pacto federativo como prioridades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633502-em-mensagem-ao-congresso-governo-cita-reforma-tributaria-e-novo-pacto-federativo-como-prioridades/", "tags_conteudo": ["pacto federativo", "reforma tribut\u00e1ria", "crescimento econ\u00f4mico"], "pageviews": 1016, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pontos da reforma administrativa j\u00e1 anunciados pelo governo s\u00e3o criticados em semin\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603487-pontos-da-reforma-administrativa-ja-anunciados-pelo-governo-sao-criticados-em-seminario/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1006, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que classifica vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia sensorial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618875-aprovada-urgencia-para-projeto-que-classifica-visao-monocular-como-deficiencia-sensorial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1005, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tempo de an\u00e1lise de processos no INSS \u00e9 tema de audi\u00eancia hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588320-tempo-de-analise-de-processos-no-inss-e-tema-de-audiencia-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1000, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta revoga lei que regulamenta aposentadoria compuls\u00f3ria de servidor aos 75 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562356-proposta-revoga-lei-que-regulamenta-aposentadoria-compulsoria-de-servidor-aos-75-anos/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 986, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo secret\u00e1rio de Previd\u00eancia defende mudan\u00e7as na CLT para favorecer a contrata\u00e7\u00e3o de jovens", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637061-novo-secretario-de-previdencia-defende-mudancas-na-clt-para-favorecer-a-contratacao-de-jovens/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "Contrato de trabalho", "desemprego", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "justi\u00e7a do trabalho", "minist\u00e9rio p\u00fablico"], "pageviews": 979, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 972, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acaba com recursos e permite pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615026-proposta-acaba-com-recursos-e-permite-prisao-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito penal", "segunda inst\u00e2ncia", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 967, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova puni\u00e7\u00e3o para ass\u00e9dio moral no trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553265-camara-aprova-punicao-para-assedio-moral-no-trabalho/", "tags_conteudo": ["direito penal", "c\u00f3digo penal", "emprego"], "pageviews": 967, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante desconto para quita\u00e7\u00e3o antecipada do Fies e do Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568511-projeto-garante-desconto-para-quitacao-antecipada-do-fies-e-do-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 964, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova exig\u00eancia de atendimento priorit\u00e1rio em locais com filas previs\u00edveis e constantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547690-comissao-aprova-exigencia-de-atendimento-prioritario-em-locais-com-filas-previsiveis-e-constantes/", "tags_conteudo": ["bancos", "cidadania", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "crian\u00e7as", "empresas", "fam\u00edlia", "idosos", "inclus\u00e3o social", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia", "servi\u00e7os"], "pageviews": 960, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Feminic\u00eddio: os motivos que levam ao assassinato de mulheres no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/550872-feminicidio-os-motivos-que-levam-ao-assassinato-de-mulheres-no-brasil/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 950, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Entenda as regras de transi\u00e7\u00e3o para os servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612254-entenda-as-regras-de-transicao-para-os-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 941, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia quer votar o novo Fundeb em mar\u00e7o no Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638041-rodrigo-maia-quer-votar-o-novo-fundeb-em-marco-no-plenario/", "tags_conteudo": ["Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 918, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que garante vagas, na mesma escola, a irm\u00e3os com idades aproximadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560410-sancionada-lei-que-garante-vagas-na-mesma-escola-a-irmaos-com-idades-aproximadas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 918, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ex-presidente do STF defende tr\u00e2nsito em julgado na segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634355-ex-presidente-do-stf-defende-transito-em-julgado-na-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Tr\u00e2nsito em julgado", "comiss\u00f5es", "segunda inst\u00e2ncia", "Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ)", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 912, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573452-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-medidas-provisorias/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 911, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga escolas a terem curso de primeiros socorros \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545634-lei-que-obriga-escolas-a-terem-curso-de-primeiros-socorros-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["creches", "crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "fam\u00edlia"], "pageviews": 907, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633283-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 905, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relat\u00f3rio d\u00e1 aos estados prerrogativa de unificar pol\u00edcias Civil e Militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541576-relatorio-da-aos-estados-prerrogativa-de-unificar-policias-civil-e-militar/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 900, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 899, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe guarda compartilhada em caso de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639702-projeto-proibe-guarda-compartilhada-em-caso-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia dom\u00e9stica", "C\u00f3digo Civil (2002)", "c\u00f3digo de processo civil", "crian\u00e7a", "Guarda compartilhada", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 892, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados defendem manuten\u00e7\u00e3o do registro profissional de corretores de seguros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636075-deputados-defendem-manutencao-do-registro-profissional-de-corretores-de-seguros/", "tags_conteudo": ["Medida provis\u00f3ria", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "seguro", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "Lei da Liberdade Econ\u00f4mica"], "pageviews": 890, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei concede isen\u00e7\u00e3o de taxa de concurso a pessoas carentes e doadores de medula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/537071-lei-concede-isencao-de-taxa-de-concurso-a-pessoas-carentes-e-doadores-de-medula/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico"], "pageviews": 884, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comando do Ex\u00e9rcito fiscalizar\u00e1 atividades de cole\u00e7\u00e3o de armas, tiro desportivo e ca\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609976-comando-do-exercito-fiscalizara-atividades-de-colecao-de-armas-tiro-desportivo-e-caca/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 881, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige cinco anos de CNPJ para que empresas participem de licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637862-projeto-exige-cinco-anos-de-cnpj-para-que-empresas-participem-de-licitacoes/", "tags_conteudo": ["Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica (CNPJ)", "Lei de Licita\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 881, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que tipifica crime de importuna\u00e7\u00e3o sexual e pune divulga\u00e7\u00e3o de cenas de estupro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545209-sancionada-lei-que-tipifica-crime-de-importunacao-sexual-e-pune-divulgacao-de-cenas-de-estupro/", "tags_conteudo": ["direito penal", "mulheres", "c\u00f3digo penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 871, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante direitos a pessoas com transtorno mental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505744-projeto-garante-direitos-a-pessoas-com-transtorno-mental/", "tags_conteudo": ["cidadania", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 871, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera grava\u00e7\u00e3o de imagens em locais p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506847-projeto-libera-gravacao-de-imagens-em-locais-publicos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "c\u00f3digo civil"], "pageviews": 870, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prioridade especial para idosos acima de 80 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581027-comissao-aprova-prioridade-especial-para-idosos-acima-de-80-anos/", "tags_conteudo": ["idosos", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 868, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Curso superior poder\u00e1 aproveitar cr\u00e9dito de aluno na educa\u00e7\u00e3o profissional t\u00e9cnica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638281-curso-superior-podera-aproveitar-credito-de-aluno-na-educacao-profissional-tecnica/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "ensino profissionalizante", "ensino superior", "LDB"], "pageviews": 867, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as a\u00e7\u00f5es consideradas abuso de autoridade e as penas previstas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571093-confira-as-acoes-consideradas-abuso-de-autoridade-e-as-penas-previstas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 866, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia destaca papel das pol\u00edcias militares na melhoria dos indicadores da seguran\u00e7a p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634078-maia-destaca-papel-das-policias-militares-na-melhoria-dos-indicadores-da-seguranca-publica/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 859, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova amplia\u00e7\u00e3o de per\u00edodo de afastamento para estudantes gr\u00e1vidas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/533344-camara-aprova-ampliacao-de-periodo-de-afastamento-para-estudantes-gravidas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "ensino superior", "gestantes", "juventude", "licen\u00e7a-maternidade", "mulheres"], "pageviews": 859, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mudan\u00e7a no quociente eleitoral enfraqueceu puxadores de votos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545969-mudanca-no-quociente-eleitoral-enfraqueceu-puxadores-de-votos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "reforma eleitoral"], "pageviews": 852, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reabre prazo para renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas rurais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582070-projeto-reabre-prazo-para-renegociacao-de-dividas-rurais/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar", "pecu\u00e1ria"], "pageviews": 849, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 846, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja o que muda no abono do PIS/Pasep, no sal\u00e1rio-fam\u00edlia e no aux\u00edlio-reclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562295-veja-o-que-muda-no-abono-do-pis-pasep-no-salario-familia-e-no-auxilio-reclusao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 841, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa proposta do governo que modifica C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559441-camara-analisa-proposta-do-governo-que-modifica-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos"], "pageviews": 839, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor limita prazo de entrega de im\u00f3vel em 180 dias ap\u00f3s contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529982-defesa-do-consumidor-limita-prazo-de-entrega-de-imovel-em-180-dias-apos-contrato/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "habita\u00e7\u00e3o", "multas", "munic\u00edpios"], "pageviews": 836, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes apontam reforma tribut\u00e1ria como principal debate de 2020 na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633476-lideres-apontam-reforma-tributaria-como-principal-debate-de-2020-na-camara/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "Reforma administrativa", "regra de ouro"], "pageviews": 835, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia a lista de benefici\u00e1rios de atendimento priorit\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558589-proposta-amplia-a-lista-de-beneficiarios-de-atendimento-prioritario/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "idosos"], "pageviews": 833, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova obrigatoriedade de monitor treinado em transporte escolar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/437006-comissao-aprova-obrigatoriedade-de-monitor-treinado-em-transporte-escolar/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "transpar\u00eancia", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 832, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula portaria que exige adequa\u00e7\u00e3o de estados e munic\u00edpios \u00e0 reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637414-projeto-anula-portaria-que-exige-adequacao-de-estados-e-municipios-a-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "munic\u00edpios", "estados"], "pageviews": 832, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma altera al\u00edquotas de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562279-reforma-altera-aliquotas-de-contribuicao-a-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 826, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos Humanos aprova projeto que desobriga igrejas de casar homossexuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/418310-direitos-humanos-aprova-projeto-que-desobriga-igrejas-de-casar-homossexuais/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "lgbt", "religi\u00e3o"], "pageviews": 816, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoa com defici\u00eancia que trabalhe poder\u00e1 receber aux\u00edlio-inclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/483051-pessoa-com-deficiencia-que-trabalhe-podera-receber-auxilio-inclusao/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 810, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece isen\u00e7\u00e3o de taxa para emiss\u00e3o de segunda via de documento roubado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562548-proposta-estabelece-isencao-de-taxa-para-emissao-de-segunda-via-de-documento-roubado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 810, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova transfer\u00eancia dos terrenos de marinha a estados, munic\u00edpios ou aos ocupantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/548397-comissao-aprova-transferencia-dos-terrenos-de-marinha-a-estados-municipios-ou-aos-ocupantes/", "tags_conteudo": ["habita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 807, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei facilita regulariza\u00e7\u00e3o de obra em moradia de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568443-nova-lei-facilita-regularizacao-de-obra-em-moradia-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento urbano", "habita\u00e7\u00e3o", "cart\u00f3rios"], "pageviews": 802, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga a Lei de Aliena\u00e7\u00e3o Parental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631131-projeto-revoga-a-lei-de-alienacao-parental/", "tags_conteudo": ["abuso sexual", "aliena\u00e7\u00e3o parental", "fam\u00edlia"], "pageviews": 800, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 793, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Promulgado nesta ter\u00e7a reajuste do piso de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546642-promulgado-nesta-terca-reajuste-do-piso-de-agentes-comunitarios-de-saude/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "cidadania", "dengue", "fam\u00edlia", "febre amarela"], "pageviews": 792, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 790, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja o que mudar\u00e1 na aposentadoria com a reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604463-veja-o-que-mudara-na-aposentadoria-com-a-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 788, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aprova regras para embarque armado de policiais em voos dom\u00e9sticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611161-seguranca-aprova-regras-para-embarque-armado-de-policiais-em-voos-domesticos/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "Porte de arma", "transporte de passageiros"], "pageviews": 780, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o adia para mar\u00e7o decis\u00e3o sobre o 13\u00ba para o Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639284-comissao-adia-para-marco-decisao-sobre-o-13o-para-o-bolsa-familia/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "bolsa fam\u00edlia", "D\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio", "LOA"], "pageviews": 778, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige tripula\u00e7\u00e3o brasileira em voo internacional operado por empresa designada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636972-projeto-exige-tripulacao-brasileira-em-voo-internacional-operado-por-empresa-designada/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "C\u00f3digo Brasileiro de Aeron\u00e1utica", "aeroportos", "Aeronave", "Aeronauta"], "pageviews": 777, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso adia vota\u00e7\u00e3o de veto sobre or\u00e7amento impositivo para depois do Carnaval", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636780-congresso-adia-votacao-de-veto-sobre-orcamento-impositivo-para-depois-do-carnaval/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "veto", "vetos presidenciais", "Or\u00e7amento impositivo", "or\u00e7amento"], "pageviews": 777, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade acumulem cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558536-proposta-permite-que-agentes-comunitarios-de-saude-acumulem-cargos-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 775, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o pode votar proposta que torna o Fundeb permanente; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637494-comissao-pode-votar-proposta-que-torna-o-fundeb-permanente-acompanhe/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 775, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria Pol\u00edtica de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564265-proposta-cria-politica-de-protecao-dos-direitos-da-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "doen\u00e7as"], "pageviews": 772, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova passe livre para acompanhante de aluno", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/224823-educacao-aprova-passe-livre-para-acompanhante-de-aluno/", "tags_conteudo": ["transporte p\u00fablico", "crian\u00e7as", "fam\u00edlia", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino fundamental"], "pageviews": 766, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta impede INSS de rever administrativamente decis\u00e3o judicial sobre aposentadoria por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550780-proposta-impede-inss-de-rever-administrativamente-decisao-judicial-sobre-aposentadoria-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 766, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova novo marco legal do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627851-camara-aprova-novo-marco-legal-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "Licita\u00e7\u00e3o", "Munic\u00edpio", "plen\u00e1rio", "privatiza\u00e7\u00e3o", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 766, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que cria honor\u00e1rios assistenciais para advogados trabalhistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545629-sancionada-a-lei-que-cria-honorarios-assistenciais-para-advogados-trabalhistas/", "tags_conteudo": ["advocacia", "direito trabalhista"], "pageviews": 761, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 755, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate compet\u00eancia de investiga\u00e7\u00e3o em todas as pol\u00edcias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633200-comissao-debate-competencia-de-investigacao-em-todas-as-policias/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 752, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CPI Mista das Fake News ouve ex-funcion\u00e1rio de empresa investigada por fraude eleitoral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635157-cpi-mista-das-fake-news-ouve-ex-funcionario-de-empresa-investigada-por-fraude-eleitoral/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 752, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 747, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idade-limite de adolescente no Bolsa Fam\u00edlia pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112527-idade-limite-de-adolescente-no-bolsa-familia-pode-aumentar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 747, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legisla\u00e7\u00e3o atual j\u00e1 pune cyberbullying e cyberstalking, diz advogada \u00e0 CPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/482215-legislacao-atual-ja-pune-cyberbullying-e-cyberstalking-diz-advogada-a-cpi/", "tags_conteudo": ["bullying", "CPI dos Crimes Cibern\u00e9ticos", "eca", "internet", "mulheres"], "pageviews": 746, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova assist\u00eancia psiqui\u00e1trica a estudantes e residentes de Medicina", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555451-educacao-aprova-assistencia-psiquiatrica-a-estudantes-e-residentes-de-medicina/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "hospitais"], "pageviews": 743, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova anula\u00e7\u00e3o de multa de empresa que n\u00e3o entregou guia do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608781-comissao-aprova-anulacao-de-multa-de-empresa-que-nao-entregou-guia-do-fgts/", "tags_conteudo": ["receita federal", "comiss\u00f5es", "empresas", "fgts", "Lei Org\u00e2nica da Seguridade Social", "multas"], "pageviews": 740, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite concess\u00e3o de porte de arma de fogo por decreto presidencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560955-projeto-permite-concessao-de-porte-de-arma-de-fogo-por-decreto-presidencial/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento"], "pageviews": 738, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o que analisa 13\u00ba do Bolsa Fam\u00edlia faz nova tentativa de votar relat\u00f3rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636445-comissao-que-analisa-13o-do-bolsa-familia-faz-nova-tentativa-de-votar-relatorio/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "bolsa fam\u00edlia"], "pageviews": 737, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova ampliar renda para concess\u00e3o de BPC de \u00bc para \u00be do sal\u00e1rio m\u00ednimo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/528887-comissao-aprova-ampliar-renda-para-concessao-de-bpc-de-%c2%bc-para-%c2%be-do-salario-minimo/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "cidadania", "estatuto do idoso", "idosos"], "pageviews": 735, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 733, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mudan\u00e7as nas regras da certid\u00e3o de nascimento seguem agora para san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/522154-mudancas-nas-regras-da-certidao-de-nascimento-seguem-agora-para-sancao/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "munic\u00edpios"], "pageviews": 732, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que regulamenta guardas municipais \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/439384-lei-que-regulamenta-guardas-municipais-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 730, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Sa\u00fade do Homem - Impot\u00eancia Sexual e Ejacula\u00e7\u00e3o Precoce - ( 06' 01\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/264045-especial-saude-do-homem-impotencia-sexual-e-ejaculacao-precoce-06-01/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 728, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Aprovadas exig\u00eancias para exercer a profiss\u00e3o de motorista de ambul\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506140-aprovadas-exigencias-para-exercer-a-profissao-de-motorista-de-ambulancia/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "transporte de passageiros", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 723, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estudantes de Direito poder\u00e3o estagiar em delegacias e em quart\u00e9is da Policia Militar e do Corpo de Bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/531371-estudantes-de-direito-poderao-estagiar-em-delegacias-e-em-quarteis-da-policia-militar-e-do-corpo-de-bombeiros/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "direito civil", "direito penal", "ensino superior", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 722, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Benef\u00edcio a portador de doen\u00e7a do f\u00edgado ter\u00e1 parecer positivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138232-beneficio-a-portador-de-doenca-do-figado-tera-parecer-positivo/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sus"], "pageviews": 716, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, desafio da reforma tribut\u00e1ria \u00e9 n\u00e3o aumentar impostos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635679-para-maia-desafio-da-reforma-tributaria-e-nao-aumentar-impostos/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "reforma tribut\u00e1ria", "servidor p\u00fablico", "ind\u00fastria"], "pageviews": 716, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova inclus\u00e3o de todos os crimes de pedofilia na Lei dos Crimes Hediondos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536263-seguridade-aprova-inclusao-de-todos-os-crimes-de-pedofilia-na-lei-dos-crimes-hediondos/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "crian\u00e7as", "pedofilia", "viol\u00eancia"], "pageviews": 716, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo exp\u00f5e dificuldade para fiscalizar fronteiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/106951-governo-expoe-dificuldade-para-fiscalizar-fronteiras/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 710, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara come\u00e7a a receber sugest\u00f5es a projeto do governo que revoga 585 normas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634787-camara-comeca-a-receber-sugestoes-a-projeto-do-governo-que-revoga-585-normas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 708, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC estabelece segundo turno em elei\u00e7\u00f5es com os tr\u00eas candidatos mais votados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635154-pec-estabelece-segundo-turno-em-eleicoes-com-os-tres-candidatos-mais-votados/", "tags_conteudo": ["Candidato a cargo eletivo", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 708, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sa\u00fade p\u00fablica no Brasil ainda sofre com recursos insuficientes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448436-saude-publica-no-brasil-ainda-sofre-com-recursos-insuficientes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "emenda 29", "sus"], "pageviews": 705, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante a portador de anemia falciforme benef\u00edcios concedidos a pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545105-projeto-garante-a-portador-de-anemia-falciforme-beneficios-concedidos-a-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 702, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova Or\u00e7amento com fundo eleitoral de R$ 2 bilh\u00f5es para 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627813-congresso-aprova-orcamento-com-fundo-eleitoral-de-r-2-bilhoes-para-2020/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "campanhas eleitorais", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "LOA", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 701, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Via\u00e7\u00e3o aprova permiss\u00e3o para dirigir com boletim de ocorr\u00eancia ap\u00f3s roubo de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/444493-viacao-aprova-permissao-para-dirigir-com-boletim-de-ocorrencia-apos-roubo-de-cnh/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 701, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que direito de resposta seja exercido concomitantemente \u00e0 publica\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634825-projeto-permite-que-direito-de-resposta-seja-exercido-concomitantemente-a-publicacao-de-materia/", "tags_conteudo": ["direito de resposta", "Imprensa"], "pageviews": 700, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta com\u00e9rcio ambulante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546728-projeto-regulamenta-comercio-ambulante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 699, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece piso nacional de R$ 2 mil para guardas municipais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556919-projeto-estabelece-piso-nacional-de-r-2-mil-para-guardas-municipais/", "tags_conteudo": ["emprego", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 699, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras mais r\u00edgidas para uso de tornozeleira eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630760-projeto-cria-regras-mais-rigidas-para-uso-de-tornozeleira-eletronica/", "tags_conteudo": ["lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "Pris\u00e3o domiciliar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tornozeleira eletr\u00f4nica"], "pageviews": 698, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Autonomia do Banco Central poder\u00e1 ser votada ap\u00f3s o Carnaval", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634940-autonomia-do-banco-central-podera-ser-votada-apos-o-carnaval/", "tags_conteudo": ["crescimento econ\u00f4mico", "Banco Central do Brasil (Bacen)", "banco central"], "pageviews": 697, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o que \u00e9 a PEC 300, proposta que cria um piso nacional para policiais e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/205654-entenda-o-que-e-a-pec-300-proposta-que-cria-um-piso-nacional-para-policiais-e-bombeiros/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 697, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Habilita\u00e7\u00e3o para dirigir vans e micro-\u00f4nibus poder\u00e1 ser facilitada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448656-habilitacao-para-dirigir-vans-e-micro-onibus-podera-ser-facilitada/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 697, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de impostos equipamentos destinados a atletas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637445-projeto-isenta-de-impostos-equipamentos-destinados-a-atletas/", "tags_conteudo": ["Jogos Ol\u00edmpicos", "Atleta", "equipamento esportivo", "Imposto de Importa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 690, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pris\u00e3o em flagrante para quem ocultar foragido da Justi\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/419043-projeto-preve-prisao-em-flagrante-para-quem-ocultar-foragido-da-justica/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "direito penal"], "pageviews": 689, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia conceito de leg\u00edtima defesa no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589544-projeto-amplia-conceito-de-legitima-defesa-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 687, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova normas para cobran\u00e7a de tarifas de esgoto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550020-comissao-aprova-normas-para-cobranca-de-tarifas-de-esgoto/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "tarifas p\u00fablicas", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 679, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, governo precisa encaminhar reforma administrativa para que o tema avance na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633000-para-maia-governo-precisa-encaminhar-reforma-administrativa-para-que-o-tema-avance-na-camara/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "PEC Emergencial", "Reforma administrativa", "reforma tribut\u00e1ria", "servi\u00e7o p\u00fablico"], "pageviews": 676, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aposentados e pensionistas poder\u00e3o usar cart\u00e3o da Previd\u00eancia na fun\u00e7\u00e3o d\u00e9bito", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/507921-aposentados-e-pensionistas-poderao-usar-cartao-da-previdencia-na-funcao-debito/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "bancos"], "pageviews": 672, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Projeto suspende funcionamento de supermercados aos domingos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/532387-projeto-suspende-funcionamento-de-supermercados-aos-domingos/", "tags_conteudo": ["CLT", "desemprego", "mercado de trabalho"], "pageviews": 665, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Empr\u00e9stimo a juro menor poder\u00e1 deixar de ser agiotagem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113335-emprestimo-a-juro-menor-podera-deixar-de-ser-agiotagem/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 665, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Multa para quem conduzir ve\u00edculo com n\u00famero de passageiros acima do permitido pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/514026-multa-para-quem-conduzir-veiculo-com-numero-de-passageiros-acima-do-permitido-pode-aumentar/", "tags_conteudo": ["multas", "transporte de passageiros", "ve\u00edculos"], "pageviews": 664, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova gratuidade para idoso no transporte coletivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543491-comissao-aprova-gratuidade-para-idoso-no-transporte-coletivo/", "tags_conteudo": ["estatuto do idoso", "idosos", "transporte de passageiros", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 658, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura v\u00ednculo empregat\u00edcio de motorista de aplicativo de celular", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/617678-projeto-assegura-vinculo-empregaticio-de-motorista-de-aplicativo-de-celular/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "Rela\u00e7\u00f5es trabalhistas", "Transporte por aplicativo", "transporte de passageiros", "aplicativo Uber"], "pageviews": 651, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara prossegue nesta ter\u00e7a vota\u00e7\u00e3o de MP sobre cr\u00e9dito rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638095-camara-prossegue-nesta-terca-votacao-de-mp-sobre-credito-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura", "banco", "bancos", "cr\u00e9dito rural", "plen\u00e1rio", "Produtor rural", "Propriedade rural"], "pageviews": 651, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Fam\u00edlias de deficientes fazem press\u00e3o por pagamento de 13\u00ba a quem recebe o BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633986-familias-de-deficientes-fazem-pressao-por-pagamento-de-13o-a-quem-recebe-o-bpc/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "bolsa fam\u00edlia"], "pageviews": 648, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560807-camara-aprova-texto-base-de-nova-lei-de-licitacoes/", "tags_conteudo": ["licita\u00e7\u00f5es", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "obras p\u00fablicas", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 647, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe organiza\u00e7\u00e3o de ensino fundamental em ciclos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639422-projeto-proibe-organizacao-de-ensino-fundamental-em-ciclos/", "tags_conteudo": ["Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional (1996)", "ensino fundamental"], "pageviews": 644, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade podem ganhar direito a aposentadoria especial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/480755-agentes-comunitarios-de-saude-podem-ganhar-direito-a-aposentadoria-especial/", "tags_conteudo": ["dengue", "direito trabalhista", "habita\u00e7\u00e3o", "aposentadoria"], "pageviews": 641, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o rejeita limite para taxa de aplicativos de transporte", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594511-comissao-rejeita-limite-para-taxa-de-aplicativos-de-transporte/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "transporte de passageiros"], "pageviews": 640, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Negar atendimento emergencial em hospital privado poder\u00e1 ser crime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/367306-negar-atendimento-emergencial-em-hospital-privado-podera-ser-crime/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "cidadania", "c\u00f3digo penal", "planos de sa\u00fade", "sus"], "pageviews": 640, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o da MP do Contribuinte Legal ouve governo, empresas e auditores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635229-comissao-da-mp-do-contribuinte-legal-ouve-governo-empresas-e-auditores/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 639, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo para pedido de progress\u00e3o de regime do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541719-ccj-aprova-prazo-para-pedido-de-progressao-de-regime-do-preso/", "tags_conteudo": ["direito penal", "pres\u00eddios"], "pageviews": 637, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede desconto na conta de luz dos produtores de leite", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635619-projeto-concede-desconto-na-conta-de-luz-dos-produtores-de-leite/", "tags_conteudo": ["energia el\u00e9trica", "Leite", "tarifas p\u00fablicas"], "pageviews": 637, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bancos e governo discutem hoje a MP do Contrato de Trabalho Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636868-bancos-e-governo-discutem-hoje-a-mp-do-contrato-de-trabalho-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 635, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta de reforma aumenta al\u00edquotas de contribui\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos ativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552234-proposta-de-reforma-aumenta-aliquotas-de-contribuicao-de-servidores-publicos-ativos/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 632, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 631, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governadores pedem a parlamentares aprova\u00e7\u00e3o imediata do Fundeb permanente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636345-governadores-pedem-a-parlamentares-aprovacao-imediata-do-fundeb-permanente/", "tags_conteudo": ["fundeb", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 631, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova redu\u00e7\u00e3o de pena para crimes como furto e estelionato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/392011-ccj-aprova-reducao-de-pena-para-crimes-como-furto-e-estelionato/", "tags_conteudo": ["penas alternativas", "c\u00f3digo penal", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 626, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em encontro com investidores, Maia afirma que est\u00e1 confiante na aprova\u00e7\u00e3o de reformas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640618-em-encontro-com-investidores-maia-afirma-que-esta-confiante-na-aprovacao-de-reformas/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "Reforma administrativa"], "pageviews": 622, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o acaba com diminui\u00e7\u00e3o de pena para traficante que seja r\u00e9u prim\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560641-comissao-acaba-com-diminuicao-de-pena-para-traficante-que-seja-reu-primario/", "tags_conteudo": ["crime organizado", "tr\u00e1fico de drogas", "viol\u00eancia", "drogas"], "pageviews": 621, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria marco regulat\u00f3rio para a promo\u00e7\u00e3o da agroecologia no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637900-projeto-cria-marco-regulatorio-para-a-promocao-da-agroecologia-no-pais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 619, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova dist\u00e2ncia m\u00ednima de 500 metros entre agressor e v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530285-comissao-aprova-distancia-minima-de-500-metros-entre-agressor-e-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "fam\u00edlia", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 618, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Contrato de Trabalho Verde e Amarelo divide opini\u00f5es no meio jur\u00eddico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636150-contrato-de-trabalho-verde-e-amarelo-divide-opinioes-no-meio-juridico/", "tags_conteudo": ["Contrato de trabalho", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 616, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 615, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta 'compliance' ambiental em empresas p\u00fablicas e privadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631813-projeto-regulamenta-compliance-ambiental-em-empresas-publicas-e-privadas/", "tags_conteudo": ["Empresa", "Lei dos Crimes Ambientais", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 615, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Dep. Jair Bolsonaro (PP-RJ) foi contra aprova\u00e7\u00e3o da PEC das Dom\u00e9sticas", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/401065-dep-jair-bolsonaro-pp-rj-foi-contra-aprovacao-da-pec-das-domesticas/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista"], "pageviews": 614, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto reserva para lei regula\u00e7\u00e3o de medicamentos isentos de prescri\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632195-projeto-reserva-para-lei-regulacao-de-medicamentos-isentos-de-prescricao/", "tags_conteudo": ["Farmac\u00eautico", "Medicamento isento de prescri\u00e7\u00e3o", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "Lei do Sistema Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria"], "pageviews": 613, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conselho diz que fim do Fundeb vai inviabilizar a educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604515-conselho-diz-que-fim-do-fundeb-vai-inviabilizar-a-educacao-basica/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "fundeb"], "pageviews": 613, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ind\u00edgenas querem que Maia devolva projeto que libera minera\u00e7\u00e3o em terras demarcadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636745-indigenas-querem-que-maia-devolva-projeto-que-libera-mineracao-em-terras-demarcadas/", "tags_conteudo": ["demarca\u00e7\u00e3o de terras", "minera\u00e7\u00e3o", "Terras ind\u00edgenas"], "pageviews": 612, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relatora apresenta vers\u00e3o preliminar para novo Fundeb; texto amplia participa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587509-relatora-apresenta-versao-preliminar-para-novo-fundeb-texto-amplia-participacao-da-uniao/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "fundeb"], "pageviews": 612, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova relat\u00f3rio da MP do Agro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622152-comissao-aprova-relatorio-da-mp-do-agro/", "tags_conteudo": ["bndes", "comiss\u00f5es", "cr\u00e9dito rural"], "pageviews": 609, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que servidor exonerado seja readmitido no cargo a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542544-proposta-permite-que-servidor-exonerado-seja-readmitido-no-cargo-a-criterio-da-administracao/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 609, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta penas no crime de invas\u00e3o de domic\u00edlio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556913-projeto-aumenta-penas-no-crime-de-invasao-de-domicilio/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 604, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Acordo para vota\u00e7\u00e3o retirou porte de armas para categorias profissionais e civis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609928-acordo-para-votacao-retirou-porte-de-armas-para-categorias-profissionais-e-civis/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 603, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe o voto por procura\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es para s\u00edndico de condom\u00ednio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631396-projeto-proibe-o-voto-por-procuracao-nas-eleicoes-para-sindico-de-condominio/", "tags_conteudo": ["Condom\u00ednio", "s\u00edndico"], "pageviews": 603, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de proposta que amplia licen\u00e7a-maternidade para 180 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627130-ccj-aprova-admissibilidade-de-proposta-que-amplia-licenca-maternidade-para-180-dias/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Direitos do trabalhador", "Licen\u00e7a \u00e0 gestante", "licen\u00e7a-maternidade", "Mulher"], "pageviews": 600, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque do FGTS para trabalhador com 60 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619901-projeto-permite-saque-do-fgts-para-trabalhador-com-60-anos/", "tags_conteudo": ["trabalhador", "Conta vinculada do FGTS", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "idoso", "Lei do FGTS"], "pageviews": 594, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor considera pr\u00e1tica abusiva recusar cancelamento imediato de contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/518870-defesa-do-consumidor-considera-pratica-abusiva-recusar-cancelamento-imediato-de-contrato/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "direito do consumidor", "empresas"], "pageviews": 591, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m em MP permiss\u00e3o para trabalhador antecipar saque do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610731-plenario-mantem-em-mp-permissao-para-trabalhador-antecipar-saque-do-fgts/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 586, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Toffoli entrega a Maia sugest\u00f5es para desburocratizar os julgamentos do Tribunal do J\u00fari", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639050-toffoli-entrega-a-maia-sugestoes-para-desburocratizar-os-julgamentos-do-tribunal-do-juri/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "direito penal", "stf", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 586, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputado apresenta relat\u00f3rio da MP que regulamenta negocia\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos fiscais com Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638927-deputado-apresenta-relatorio-da-mp-que-regulamenta-negociacao-de-debitos-fiscais-com-uniao/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "d\u00e9bito tribut\u00e1rio", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "impostos", "Medida provis\u00f3ria", "Simples Nacional", "Uni\u00e3o"], "pageviews": 584, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o que \u00e9 receita corrente l\u00edquida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/51956-entenda-o-que-e-receita-corrente-liquida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 582, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Contrato Verde e Amarelo poder\u00e1 empregar pessoas com mais de 55 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639215-contrato-verde-e-amarelo-podera-empregar-pessoas-com-mais-de-55-anos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "Contrato de trabalho", "desemprego", "juventude", "seguro-desemprego"], "pageviews": 582, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta simplifica sistema tribut\u00e1rio e unifica tributos sobre consumo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555563-proposta-simplifica-sistema-tributario-e-unifica-tributos-sobre-consumo/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "carga tribut\u00e1ria", "tributos"], "pageviews": 578, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio decide caso de Wilson Santiago nesta tarde", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634278-plenario-decide-caso-de-wilson-santiago-nesta-tarde/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 578, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "TSE define regras para propaganda eleitoral na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544081-tse-define-regras-para-propaganda-eleitoral-na-internet/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 577, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos indispon\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/115436-direitos-indisponiveis/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 577, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulamenta\u00e7\u00e3o da profiss\u00e3o de quiropraxista divide opini\u00f5es em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538037-regulamentacao-da-profissao-de-quiropraxista-divide-opinioes-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 577, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Doen\u00e7as podem suspender desconto de empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112947-doencas-podem-suspender-desconto-de-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 577, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova instala\u00e7\u00e3o de equipamento para eliminar ar da tubula\u00e7\u00e3o de \u00e1gua", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539895-defesa-do-consumidor-aprova-instalacao-de-equipamento-para-eliminar-ar-da-tubulacao-de-agua/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 575, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109679-projeto-define-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 572, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula decreto que incluiu Dataprev em programa de privatiza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639680-projeto-anula-decreto-que-incluiu-dataprev-em-programa-de-privatizacao/", "tags_conteudo": ["Governo federal", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 571, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede porte de arma de fogo a pra\u00e7as das For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621626-projeto-concede-porte-de-arma-de-fogo-a-pracas-das-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "Estatuto dos Militares", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 568, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia lista de autoridades com direito a porte de arma de fogo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472805-proposta-amplia-lista-de-autoridades-com-direito-a-porte-de-arma-de-fogo/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "militares", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 568, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Professor da rede p\u00fablica poder\u00e1 dedicar um ter\u00e7o da jornada para atividade extracurricular", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/532464-professor-da-rede-publica-podera-dedicar-um-terco-da-jornada-para-atividade-extracurricular/", "tags_conteudo": ["professor", "educa\u00e7\u00e3o", "aprendizagem", "artes"], "pageviews": 567, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto susta decreto sobre contrata\u00e7\u00e3o de militar inativo para a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639443-projeto-susta-decreto-sobre-contratacao-de-militar-inativo-para-a-administracao-publica/", "tags_conteudo": ["militares", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 566, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova equipe com psic\u00f3logo e assistente social nas redes p\u00fablicas de ensino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584285-camara-aprova-equipe-com-psicologo-e-assistente-social-nas-redes-publicas-de-ensino/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 566, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Empresas de seguran\u00e7a patrimonial poder\u00e3o atuar fora dos limites do im\u00f3vel vigiado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631775-empresas-de-seguranca-patrimonial-poderao-atuar-fora-dos-limites-do-imovel-vigiado/", "tags_conteudo": ["Vigil\u00e2ncia patrimonial", "Institui\u00e7\u00e3o financeira", "Transporte de valores"], "pageviews": 565, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC da Regra de Ouro vai provocar debates intensos em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629913-pec-da-regra-de-ouro-vai-provocar-debates-intensos-em-2020/", "tags_conteudo": ["crise econ\u00f4mica", "crise fiscal", "despesa p\u00fablica", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regra de ouro"], "pageviews": 563, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PT e PSL elegem as maiores bancadas da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545857-pt-e-psl-elegem-as-maiores-bancadas-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 563, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da pr\u00f3xima semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639641-agenda-da-proxima-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 562, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jornada de mulher gr\u00e1vida poder\u00e1 ser reduzida em duas horas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138229-jornada-de-mulher-gravida-podera-ser-reduzida-em-duas-horas/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "amamenta\u00e7\u00e3o", "jornada de trabalho", "licen\u00e7a-maternidade", "mulheres"], "pageviews": 561, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP do contrato de trabalho verde e amarelo recebe 1.930 emendas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/617588-mp-do-contrato-de-trabalho-verde-e-amarelo-recebe-1-930-emendas/", "tags_conteudo": ["incentivo fiscal", "emprego", "juventude", "direito trabalhista", "desemprego", "empresas"], "pageviews": 556, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que altera a lei de cotas para contrata\u00e7\u00e3o de deficientes recebe cr\u00edticas em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621330-proposta-que-altera-a-lei-de-cotas-para-contratacao-de-deficientes-recebe-criticas-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["cotas", "mercado de trabalho", "pessoas com defici\u00eancia", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 551, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto condiciona pagamento de aux\u00edlio-reclus\u00e3o ao trabalho do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630501-projeto-condiciona-pagamento-de-auxilio-reclusao-ao-trabalho-do-preso/", "tags_conteudo": ["Aux\u00edlio financeiro", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "fam\u00edlia", "jornada de trabalho", "pres\u00eddio", "Preso"], "pageviews": 547, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Candidato a vereador poder\u00e1 ser identificado por n\u00famero com quatro d\u00edgitos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551921-candidato-a-vereador-podera-ser-identificado-por-numero-com-quatro-digitos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 547, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova mudan\u00e7as no C\u00f3digo Penal Militar com novo conceito para leg\u00edtima defesa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619265-ccj-aprova-mudancas-no-codigo-penal-militar-com-novo-conceito-para-legitima-defesa/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Penal Militar", "comiss\u00f5es", "leg\u00edtima defesa", "militares", "Pacote anticrime", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 544, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proposta que permite a policial acumular cargo p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603718-ccj-aprova-proposta-que-permite-a-policial-acumular-cargo-publico/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 543, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova projeto que cria carteira de identifica\u00e7\u00e3o da pessoa autista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556160-plenario-aprova-projeto-que-cria-carteira-de-identificacao-da-pessoa-autista/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "cidadania", "inclus\u00e3o social", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 542, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Solu\u00e7\u00e3o para desemprego \u00e9 o crescimento da economia e n\u00e3o mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o trabalhista, diz pesquisador", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/545222-solucao-para-desemprego-e-o-crescimento-da-economia-e-nao-mudancas-na-legislacao-trabalhista-diz-pesquisador/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "reforma trabalhista", "trabalho informal", "trabalho tempor\u00e1rio", "emprego", "direito trabalhista", "desemprego"], "pageviews": 542, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Escritura ser\u00e1 gratuita para quem ganha at\u00e9 tr\u00eas m\u00ednimos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129156-escritura-sera-gratuita-para-quem-ganha-ate-tres-minimos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 539, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crise de Seguran\u00e7a no Cear\u00e1: Dep. Capit\u00e3o Wagner analisa situa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/640569-crise-de-seguranca-no-ceara-dep-capitao-wagner-analisa-situacao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "transpar\u00eancia", "comiss\u00f5es", "regimento interno", "constitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 539, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta que obriga o SUS a tratar s\u00edndrome de fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555323-camara-aprova-proposta-que-obriga-o-sus-a-tratar-sindrome-de-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["sus"], "pageviews": 538, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados de oposi\u00e7\u00e3o querem a sa\u00edda de Weintraub do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634588-deputados-de-oposicao-querem-a-saida-de-weintraub-do-ministerio-da-educacao/", "tags_conteudo": ["quebra de decoro", "Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem)", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 537, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo m\u00ednimo para fabricantes manterem oferta de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/524313-comissao-aprova-prazo-minimo-para-fabricantes-manterem-oferta-de-pecas-de-reposicao/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "ve\u00edculos"], "pageviews": 536, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Licen\u00e7a para acompanhar familiar doente pode passar a valer para trabalhador celetista", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/479927-licenca-para-acompanhar-familiar-doente-pode-passar-a-valer-para-trabalhador-celetista/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 535, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o vota hoje MP que prev\u00ea 13\u00ba a benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633224-comissao-vota-hoje-mp-que-preve-13o-a-beneficiarios-do-bolsa-familia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 531, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova piso salarial de vigilantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/528749-comissao-aprova-piso-salarial-de-vigilantes/", "tags_conteudo": ["bancos", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "servi\u00e7os", "viol\u00eancia"], "pageviews": 530, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante ajuda de custo a paciente do SUS que se trata em outra cidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550803-projeto-garante-ajuda-de-custo-a-paciente-do-sus-que-se-trata-em-outra-cidade/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "sus", "hospitais"], "pageviews": 530, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia pede apoio de empres\u00e1rios \u00e0 reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638019-maia-pede-apoio-de-empresarios-a-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 528, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto extingue taxas cobradas de ocupantes de terrenos de marinha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556345-projeto-extingue-taxas-cobradas-de-ocupantes-de-terrenos-de-marinha/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento urbano", "tributos"], "pageviews": 526, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Acordo amplia n\u00famero de integrantes da comiss\u00e3o mista da reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635294-acordo-amplia-numero-de-integrantes-da-comissao-mista-da-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 525, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Doa\u00e7\u00f5es que beneficiem pessoa com c\u00e2ncer ou defici\u00eancia poder\u00e3o ser deduzidas do IR", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633762-doacoes-que-beneficiem-pessoa-com-cancer-ou-deficiencia-poderao-ser-deduzidas-do-ir/", "tags_conteudo": ["Imposto sobre a Renda da Pessoa F\u00edsica (IRPF)", "c\u00e2ncer", "imposto de renda"], "pageviews": 524, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Divorciado poder\u00e1 se identificar como solteiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/208465-divorciado-podera-se-identificar-como-solteiro/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "fam\u00edlia", "direito civil"], "pageviews": 516, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Substitutivo determina \u00e1rea m\u00ednima para lotes urbanos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/108701-substitutivo-determina-area-minima-para-lotes-urbanos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 516, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula decreto que incluiu CBTU em programa de privatiza\u00e7\u00e3o do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630881-projeto-anula-decreto-que-incluiu-cbtu-em-programa-de-privatizacao-do-governo/", "tags_conteudo": ["Metr\u00f4", "privatiza\u00e7\u00e3o", "Transporte terrestre", "Trem"], "pageviews": 515, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta define crit\u00e9rios para matr\u00edcula em creche e pr\u00e9-escola", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563154-proposta-define-criterios-para-matricula-em-creche-e-pre-escola/", "tags_conteudo": ["alfabetiza\u00e7\u00e3o", "creches"], "pageviews": 513, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00f5es v\u00e3o debater reforma tribut\u00e1ria, altera\u00e7\u00f5es no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito e pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632622-comissoes-vao-debater-reforma-tributaria-alteracoes-no-codigo-de-transito-e-prisao-em-2a-instancia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 512, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o de taxas de passaporte para idoso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543500-comissao-aprova-isencao-de-taxas-de-passaporte-para-idoso/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "cidadania", "idosos", "pol\u00edcia federal", "visto"], "pageviews": 512, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de prescri\u00e7\u00e3o de 5 anos para multas de tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/223824-comissao-aprova-prazo-de-prescricao-de-5-anos-para-multas-de-transito/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 511, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende regra que acabou com renova\u00e7\u00e3o presencial de certificados digitais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635818-projeto-suspende-regra-que-acabou-com-renovacao-presencial-de-certificados-digitais/", "tags_conteudo": ["Certificado digital", "inform\u00e1tica"], "pageviews": 509, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta anula norma da Receita sobre contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria de cooperativas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632936-proposta-anula-norma-da-receita-sobre-contribuicao-previdenciaria-de-cooperativas/", "tags_conteudo": ["cooperativa", "Produtor rural", "agroneg\u00f3cio", "agropecu\u00e1ria"], "pageviews": 508, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reconhece pacientes com fissura palatina como pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551539-projeto-reconhece-pacientes-com-fissura-palatina-como-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 508, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia destaca protagonismo do Legislativo e espera aprova\u00e7\u00e3o da reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633525-maia-destaca-protagonismo-do-legislativo-e-espera-aprovacao-da-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 508, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que \u00e9 o Sivam?", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/55929-o-que-e-o-sivam/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 503, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Passe escolar poder\u00e1 ser aceito em feriado e fim de semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112143-passe-escolar-podera-ser-aceito-em-feriado-e-fim-de-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 502, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator defende que Plano Mansueto seja votado direto pelo Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639700-relator-defende-que-plano-mansueto-seja-votado-direto-pelo-plenario/", "tags_conteudo": ["Ajuste fiscal", "comiss\u00f5es", "estados", "gastos p\u00fablicos", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 502, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2020 \u00e9 sancionada sem vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631371-lei-orcamentaria-de-2020-e-sancionada-sem-vetos/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "fundo eleitoral", "LOA", "san\u00e7\u00e3o presidencial"], "pageviews": 501, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do voto no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90154-conheca-a-historia-do-voto-no-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 498, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novas regras para transporte de fretamento s\u00e3o alvo de protesto em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/471617-novas-regras-para-transporte-de-fretamento-sao-alvo-de-protesto-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "ve\u00edculos", "ag\u00eancias de turismo"], "pageviews": 496, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o pode votar hoje relat\u00f3rio sobre MP do Contribuinte Legal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639008-comissao-pode-votar-hoje-relatorio-sobre-mp-do-contribuinte-legal/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 496, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m em MP fim de equipara\u00e7\u00e3o entre cooperativas de cr\u00e9dito e bancos cooperativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638751-plenario-mantem-em-mp-fim-de-equiparacao-entre-cooperativas-de-credito-e-bancos-cooperativos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 496, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda regra para perman\u00eancia de dependente no plano de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/393174-projeto-muda-regra-para-permanencia-de-dependente-no-plano-de-saude/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 496, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portador de epilepsia poder\u00e1 receber benef\u00edcio da Loas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/78556-portador-de-epilepsia-podera-receber-beneficio-da-loas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 495, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe comercializa\u00e7\u00e3o e uso de narguil\u00e9 por menor de 18 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544324-projeto-proibe-comercializacao-e-uso-de-narguile-por-menor-de-18-anos/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "c\u00e2ncer", "tabaco"], "pageviews": 495, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe uso de penas e plumas de animais em fantasias de Carnaval", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556526-proposta-proibe-uso-de-penas-e-plumas-de-animais-em-fantasias-de-carnaval/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 493, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite descontos em pagamentos \u00e0 vista \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517319-lei-que-permite-descontos-em-pagamentos-a-vista-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "cart\u00f5es de cr\u00e9dito", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os"], "pageviews": 492, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo e ind\u00fastria discordam sobre proposta da Anvisa de facilitar importa\u00e7\u00e3o de medicamentos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634431-governo-e-industria-discordam-sobre-proposta-da-anvisa-de-facilitar-importacao-de-medicamentos/", "tags_conteudo": ["Ind\u00fastria farmac\u00eautica", "medicamento", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "Importa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 489, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova aux\u00edlio de at\u00e9 R$ 300 para m\u00e3e solteira carente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/515744-comissao-aprova-auxilio-de-ate-r-300-para-mae-solteira-carente/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "mulheres"], "pageviews": 487, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina transfer\u00eancia direta de verbas do Fundo de Seguran\u00e7a a munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632808-projeto-determina-transferencia-direta-de-verbas-do-fundo-de-seguranca-a-municipios/", "tags_conteudo": ["Fundo Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica (FNSP)", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 486, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica a usar linguagem simples", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634789-projeto-obriga-administracao-publica-a-usar-linguagem-simples/", "tags_conteudo": ["documento administrativo", "Publicidade", "cidadania"], "pageviews": 484, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como identificar e estimular uma crian\u00e7a com altas habilidades?", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/446355-como-identificar-e-estimular-uma-crianca-com-altas-habilidades/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "ensino fundamental"], "pageviews": 482, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Maia defende que governo mande projeto de lei e n\u00e3o medida provis\u00f3ria sobre quarentena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633619-maia-defende-que-governo-mande-projeto-de-lei-e-nao-medida-provisoria-sobre-quarentena/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 481, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso mant\u00e9m veto a isen\u00e7\u00e3o de imposto sobre importa\u00e7\u00e3o de equipamentos para energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636800-congresso-mantem-veto-a-isencao-de-imposto-sobre-importacao-de-equipamentos-para-energia-solar/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 480, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mem\u00f3rias de Tarc\u00edsio - O Rep\u00f3rter", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/189103-memorias-de-tarcisio-o-reporter/", "tags_conteudo": ["jornalismo", "Hist\u00f3ria do Brasil"], "pageviews": 479, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Seguridade rejeita passaporte gratuito para pobres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/91551-seguridade-rejeita-passaporte-gratuito-para-pobres/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 478, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja as a\u00e7\u00f5es consideradas falta de decoro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/64094-veja-as-acoes-consideradas-falta-de-decoro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 478, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante atendimento educacional a aluno internado para tratamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545264-lei-garante-atendimento-educacional-a-aluno-internado-para-tratamento/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 477, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Policial e bombeiro poder\u00e3o viajar de gra\u00e7a em \u00f4nibus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/121133-policial-e-bombeiro-poderao-viajar-de-graca-em-onibus/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 476, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regra geral de aposentadoria prev\u00ea idade m\u00ednima de 65 anos para homens e 62 para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567883-regra-geral-de-aposentadoria-preve-idade-minima-de-65-anos-para-homens-e-62-para-mulheres/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 476, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ciclo Completo de Pol\u00edcia divide opini\u00f5es entre especialistas e deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609863-ciclo-completo-de-policia-divide-opinioes-entre-especialistas-e-deputados/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 476, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Contrato de Trabalho Verde e Amarelo gera diverg\u00eancias entre trabalhadores e patr\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636580-contrato-de-trabalho-verde-e-amarelo-gera-divergencias-entre-trabalhadores-e-patroes/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "benef\u00edcio fiscal", "empresas", "desemprego", "Contrato de trabalho", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)"], "pageviews": 476, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Marcelo Ramos diz ser poss\u00edvel votar PEC da segunda inst\u00e2ncia na comiss\u00e3o at\u00e9 fim de mar\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634990-marcelo-ramos-diz-ser-possivel-votar-pec-da-segunda-instancia-na-comissao-ate-fim-de-marco/", "tags_conteudo": ["segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 472, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP altera regras de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de im\u00f3veis da Uni\u00e3o ocupados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624928-mp-altera-regras-de-regularizacao-fundiaria-de-imoveis-da-uniao-ocupados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 471, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Joice Hasselmann denuncia \u201cmil\u00edcia\u201d e \u201cgabinete de \u00f3dio\u201d na dissemina\u00e7\u00e3o de fake news", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622252-joice-hasselmann-denuncia-milicia-e-gabinete-de-odio-na-disseminacao-de-fake-news/", "tags_conteudo": ["CPMI das Fake News", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "redes sociais"], "pageviews": 470, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras para compra de passagens a\u00e9reas na administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635627-projeto-cria-regras-para-compra-de-passagens-aereas-na-administracao-publica/", "tags_conteudo": ["viagem oficial", "Passageiro", "passagem a\u00e9rea"], "pageviews": 469, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de decreto legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606437-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-decreto-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 469, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP que regulamenta negocia\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos fiscais com Uni\u00e3o \u00e9 aprovada em comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639164-mp-que-regulamenta-negociacao-de-debitos-fiscais-com-uniao-e-aprovada-em-comissao/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "d\u00e9bito tribut\u00e1rio", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "impostos", "Medida provis\u00f3ria", "Simples Nacional", "Uni\u00e3o"], "pageviews": 468, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Manifesta\u00e7\u00f5es culturais de origem ind\u00edgena e afro-brasileira podem receber mais recursos do FNC", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/548382-manifestacoes-culturais-de-origem-indigena-e-afro-brasileira-podem-receber-mais-recursos-do-fnc/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento regional", "gastos p\u00fablicos", "Hist\u00f3ria do Brasil", "negros", "patrim\u00f4nio hist\u00f3rico"], "pageviews": 466, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o sobre compet\u00eancia legal para investiga\u00e7\u00e3o ouve juiz militar e policiais hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635218-comissao-sobre-competencia-legal-para-investigacao-ouve-juiz-militar-e-policiais-hoje/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "comiss\u00f5es", "Investiga\u00e7\u00e3o criminal"], "pageviews": 465, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC aumenta rela\u00e7\u00e3o de cargos privativos de brasileiros natos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514465-pec-aumenta-relacao-de-cargos-privativos-de-brasileiros-natos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "defesa nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "estados"], "pageviews": 464, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jurisdi\u00e7\u00e3o de tribunais de contas poder\u00e1 limitar ades\u00e3o \u00e0 ata de registro de pre\u00e7os", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635598-jurisdicao-de-tribunais-de-contas-podera-limitar-adesao-a-ata-de-registro-de-precos/", "tags_conteudo": ["Tribunal de contas municipal", "Tribunal de contas estadual", "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o", "Licita\u00e7\u00e3o", "dispensa de licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 462, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o regulamenta pr\u00e1tica e ensino de artes marciais e lutas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/413259-comissao-regulamenta-pratica-e-ensino-de-artes-marciais-e-lutas/", "tags_conteudo": ["artes", "ensino superior", "professor"], "pageviews": 461, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pena de at\u00e9 tr\u00eas anos para crime de persegui\u00e7\u00e3o ou stalking", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630397-projeto-preve-pena-de-ate-tres-anos-para-crime-de-perseguicao-ou-stalking/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "Mulher", "persegui\u00e7\u00e3o obsessiva", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 461, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prev\u00ea pagamento por servi\u00e7os ambientais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579925-camara-aprova-projeto-que-preve-pagamento-por-servicos-ambientais/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar", "c\u00f3digo florestal", "\u00edndios", "plen\u00e1rio", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "quilombos"], "pageviews": 461, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova estabilidade para servidor que entrou sem concurso at\u00e9 1990", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493465-comissao-aprova-estabilidade-para-servidor-que-entrou-sem-concurso-ate-1990/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito trabalhista", "emprego", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "servidor p\u00fablico", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 457, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Car\u00e1ter conclusivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/106164-carater-conclusivo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 456, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estupro dentro das rela\u00e7\u00f5es conjugais permanece invis\u00edvel, alerta promotora", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639436-estupro-dentro-das-relacoes-conjugais-permanece-invisivel-alerta-promotora/", "tags_conteudo": ["mulheres", "Estupro", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 456, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP cria programa para estimular contrata\u00e7\u00e3o de jovens; empresas ter\u00e3o benef\u00edcios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612913-mp-cria-programa-para-estimular-contratacao-de-jovens-empresas-terao-beneficios/", "tags_conteudo": ["jovem", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "Contrato de trabalho", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "jornada de trabalho", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 455, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova pagamento de benef\u00edcio para mulheres que se separarem ap\u00f3s sofrer agress\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560352-comissao-aprova-pagamento-de-beneficio-para-mulheres-que-se-separarem-apos-sofrer-agressao/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha", "fam\u00edlia", "CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 454, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Terceiro poder\u00e1 intervir em processo no Juizado Especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526106-terceiro-podera-intervir-em-processo-no-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de processo civil", "juizados especiais"], "pageviews": 454, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC isenta motos de at\u00e9 150 cilindradas de taxas e de IPVA", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112770-pec-isenta-motos-de-ate-150-cilindradas-de-taxas-e-de-ipva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 453, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Baixa representatividade de brasileiras na pol\u00edtica se reflete na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554554-baixa-representatividade-de-brasileiras-na-politica-se-reflete-na-camara/", "tags_conteudo": ["mulheres"], "pageviews": 453, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados votam hoje destaques apresentados \u00e0 MP do Agro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636446-deputados-votam-hoje-destaques-apresentados-a-mp-do-agro/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 451, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reservista do servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio poder\u00e1 atuar como policial volunt\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/540304-reservista-do-servico-militar-obrigatorio-podera-atuar-como-policial-voluntario/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "militares", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 449, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras para educa\u00e7\u00e3o domiciliar no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556888-projeto-cria-regras-para-educacao-domiciliar-no-brasil/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 447, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova flexibiliza\u00e7\u00e3o de frequ\u00eancia escolar para alunos com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542309-educacao-aprova-flexibilizacao-de-frequencia-escolar-para-alunos-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "pessoas com defici\u00eancia", "ensino fundamental"], "pageviews": 446, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova pris\u00e3o para quem portar documento falso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618136-ccj-aprova-prisao-para-quem-portar-documento-falso/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "Porte de documento falso", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 446, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova direito a merenda escolar para professores da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/465405-comissao-aprova-direito-a-merenda-escolar-para-professores-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor", "merenda escolar"], "pageviews": 446, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Diretor do Minist\u00e9rio da Economia diz que governo tem que coibir desmatamento ilegal na Amaz\u00f4nia\u2028", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639080-diretor-do-ministerio-da-economia-diz-que-governo-tem-que-coibir-desmatamento-ilegal-na-amazonia%e2%80%a8/", "tags_conteudo": ["amaz\u00f4nia", "desmatamento"], "pageviews": 445, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas sugerem nova tabela do Imposto de Renda para reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589777-especialistas-sugerem-nova-tabela-do-imposto-de-renda-para-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "imposto de renda"], "pageviews": 444, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque de benef\u00edcios do INSS com documento de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/438623-projeto-permite-saque-de-beneficios-do-inss-com-documento-de-identidade/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "cidadania", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 444, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar projeto da securitiza\u00e7\u00e3o da d\u00edvida de governos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638863-plenario-pode-votar-projeto-da-securitizacao-da-divida-de-governos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 444, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bancada feminina na C\u00e2mara sobe de 51 para 77 deputadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545897-bancada-feminina-na-camara-sobe-de-51-para-77-deputadas/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 443, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera regras do seguro garantia para empresa em recupera\u00e7\u00e3o judicial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636442-projeto-altera-regras-do-seguro-garantia-para-empresa-em-recuperacao-judicial/", "tags_conteudo": ["seguro", "recupera\u00e7\u00e3o judicial", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 443, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que dispensa de publica\u00e7\u00e3o balan\u00e7os de empresas com at\u00e9 R$ 10 milh\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556400-sancionada-lei-que-dispensa-de-publicacao-balancos-de-empresas-com-ate-r-10-milhoes/", "tags_conteudo": ["empresas"], "pageviews": 441, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e autoriza anistia a policiais e bombeiros militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/488933-congresso-derruba-veto-e-autoriza-anistia-a-policiais-e-bombeiros-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 440, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura atendimento especializado no SUS para mulheres na menopausa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631597-projeto-assegura-atendimento-especializado-no-sus-para-mulheres-na-menopausa/", "tags_conteudo": ["Lei Org\u00e2nica da Sa\u00fade", "menopausa", "Mulher", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 440, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate com ex-presidente do STF pris\u00e3o ap\u00f3s 2\u00aa inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633206-comissao-debate-com-ex-presidente-do-stf-prisao-apos-2a-instancia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 439, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso tem sess\u00e3o hoje para an\u00e1lise de vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635913-congresso-tem-sessao-hoje-para-analise-de-vetos/", "tags_conteudo": ["Congresso Nacional", "or\u00e7amento"], "pageviews": 438, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova restri\u00e7\u00e3o de fidelidade em contratos de telefonia, internet e TV por assinatura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/459961-camara-aprova-restricao-de-fidelidade-em-contratos-de-telefonia-internet-e-tv-por-assinatura/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "internet", "servi\u00e7os", "telefonia", "tv digital", "tv por assinatura"], "pageviews": 437, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de juristas vai ouvir especialistas sobre uso de dados pessoais em investiga\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634101-comissao-de-juristas-vai-ouvir-especialistas-sobre-uso-de-dados-pessoais-em-investigacoes/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "dados pessoais", "internet", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 436, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator vai propor mudan\u00e7a na Constitui\u00e7\u00e3o para permitir unifica\u00e7\u00e3o das pol\u00edcias civil e militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/537247-relator-vai-propor-mudanca-na-constituicao-para-permitir-unificacao-das-policias-civil-e-militar/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 435, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o pro\u00edbe cobran\u00e7a por cancelamento de hospedagem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/518891-comissao-proibe-cobranca-por-cancelamento-de-hospedagem/", "tags_conteudo": ["empresas", "direito do consumidor", "multas", "turismo"], "pageviews": 435, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta regulamenta acordo extrajudicial em nova regra trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620719-proposta-regulamenta-acordo-extrajudicial-em-nova-regra-trabalhista/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "desemprego", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 432, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova destaque e inclui em MP regra sobre C\u00e9dula de Produto Rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638560-plenario-aprova-destaque-e-inclui-em-mp-regra-sobre-cedula-de-produto-rural/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 431, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Psol \u00e9 o \u00fanico partido contra urg\u00eancia do pacote anticrime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622167-psol-e-o-unico-partido-contra-urgencia-do-pacote-anticrime/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 430, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que habilita\u00e7\u00e3o seja usada como documento de identidade ap\u00f3s vencimento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/532902-projeto-permite-que-habilitacao-seja-usada-como-documento-de-identidade-apos-vencimento/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "ve\u00edculos"], "pageviews": 430, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova vers\u00e3o de projeto de licenciamento ambiental divide opini\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596556-nova-versao-de-projeto-de-licenciamento-ambiental-divide-opinioes/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "licenciamento ambiental", "rodovias"], "pageviews": 429, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta anula decreto de concess\u00e3o de parques nacionais para setor privado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634294-proposta-anula-decreto-de-concessao-de-parques-nacionais-para-setor-privado/", "tags_conteudo": ["estados", "privatiza\u00e7\u00e3o", "parques nacionais"], "pageviews": 429, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00cdntegra do discurso presidente da Assembl\u00e9ia Nacional Constituinte,  Dr. Ulysses Guimar\u00e3es (10' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277285-integra-do-discurso-presidente-da-assembleia-nacional-constituinte-dr-ulysses-guimaraes-10-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 428, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para que guardas sejam chamados de policiais municipais divide opini\u00f5es na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541114-permissao-para-que-guardas-sejam-chamados-de-policiais-municipais-divide-opinioes-na-ccj/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "munic\u00edpios", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 428, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3rio destinar 5% de floresta plantada para constru\u00e7\u00e3o civil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633726-projeto-torna-obrigatorio-destinar-5-de-floresta-plantada-para-construcao-civil/", "tags_conteudo": ["reflorestamento", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "constru\u00e7\u00e3o civil"], "pageviews": 426, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para 100 d\u00f3lares a isen\u00e7\u00e3o de remessas vindas do exterior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556786-projeto-aumenta-para-100-dolares-a-isencao-de-remessas-vindas-do-exterior/", "tags_conteudo": ["correios", "tributos"], "pageviews": 425, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera regras para reabilita\u00e7\u00e3o profissional e contrata\u00e7\u00e3o de pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620630-proposta-altera-regras-para-reabilitacao-profissional-e-contratacao-de-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "BPC", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 424, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Jovens 1 -  saiba mais sobre  os desafios que os jovens enfrentam hoje ( 06' 06'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/276125-especial-jovens-1-saiba-mais-sobre-os-desafios-que-os-jovens-enfrentam-hoje-06-06/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 421, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o pro\u00edbe remover ve\u00edculo estacionado irregularmente se condutor puder retirar o carro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616251-comissao-proibe-remover-veiculo-estacionado-irregularmente-se-condutor-puder-retirar-o-carro/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "Multa de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos"], "pageviews": 418, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova prioridade de matricula de irm\u00e3os na mesma escola p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/518261-educacao-aprova-prioridade-de-matricula-de-irmaos-na-mesma-escola-publica/", "tags_conteudo": ["alfabetiza\u00e7\u00e3o", "creches", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio"], "pageviews": 418, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Subst\u00e2ncias psicotr\u00f3picas podem ser divididas em tr\u00eas grupos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/139997-substancias-psicotropicas-podem-ser-divididas-em-tres-grupos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 417, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova dispensa de farol aceso durante o dia em rodovias integradas a \u00e1reas urbanas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616016-ccj-aprova-dispensa-de-farol-aceso-durante-o-dia-em-rodovias-integradas-a-areas-urbanas/", "tags_conteudo": ["\u00e1rea urbana", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "farol de luz baixa", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "rodovias", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 417, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tributos regressivos e progressivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/117791-tributos-regressivos-e-progressivos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 416, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP do Programa Verde e Amarelo poder\u00e1 ter relat\u00f3rio lido antes do Carnaval", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633982-mp-do-programa-verde-e-amarelo-podera-ter-relatorio-lido-antes-do-carnaval/", "tags_conteudo": ["Direitos do trabalhador", "Medida provis\u00f3ria", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "desemprego"], "pageviews": 416, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as atribui\u00e7\u00f5es do Poder Legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90145-conheca-as-atribuicoes-do-poder-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 415, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Preconceito poder\u00e1 render pena de at\u00e9 seis anos de pris\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/441325-preconceito-podera-render-pena-de-ate-seis-anos-de-prisao/", "tags_conteudo": ["migra\u00e7\u00e3o", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia", "religi\u00e3o", "lgbt"], "pageviews": 415, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto que deserda quem comete abandono afetivo \u00e9 aprovado na primeira comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519658-projeto-que-deserda-quem-comete-abandono-afetivo-e-aprovado-na-primeira-comissao/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "adolescentes", "crian\u00e7as", "idosos"], "pageviews": 415, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CPI Mista das Fake News reage aos ataques de depoente contra jornalista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636730-cpi-mista-das-fake-news-reage-aos-ataques-de-depoente-contra-jornalista/", "tags_conteudo": ["cal\u00fania", "CPMI das Fake News", "jornalismo", "Not\u00edcia falsa (fake news)"], "pageviews": 413, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vota\u00e7\u00e3o do parecer do Fundeb na comiss\u00e3o especial fica para o dia 4", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638268-votacao-do-parecer-do-fundeb-na-comissao-especial-fica-para-o-dia-4/", "tags_conteudo": ["escola", "Estudante", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "Munic\u00edpio", "Or\u00e7amento federal", "professor", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Aluno"], "pageviews": 413, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo defende MP como alternativa para refinanciamento de d\u00edvidas tribut\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624372-governo-defende-mp-como-alternativa-para-refinanciamento-de-dividas-tributarias/", "tags_conteudo": ["d\u00edvidas", "tributos", "reforma tribut\u00e1ria", "Programa de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal (Refis)", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 410, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionado projeto que regulamenta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia para combater coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635110-sancionado-projeto-que-regulamenta-situacao-de-emergencia-para-combater-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "Sa\u00fade p\u00fablica", "vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria", "doen\u00e7a"], "pageviews": 410, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Representantes do governo defendem MP do Contribuinte em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637014-representantes-do-governo-defendem-mp-do-contribuinte-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["d\u00edvidas", "comiss\u00f5es", "Contribuinte", "Programa de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal (Refis)"], "pageviews": 410, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza empresas a comprar ouro diretamente de \u00e1reas de garimpo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637534-proposta-autoriza-empresas-a-comprar-ouro-diretamente-de-areas-de-garimpo/", "tags_conteudo": ["empresas", "Institui\u00e7\u00e3o financeira", "lavra mineral", "ouro"], "pageviews": 409, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator dificulta perda de habilita\u00e7\u00e3o mas retoma multa por falta de cadeirinha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638774-relator-dificulta-perda-de-habilitacao-mas-retoma-multa-por-falta-de-cadeirinha/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro"], "pageviews": 409, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cidad\u00e3o poder\u00e1 ser obrigado a portar documento de identifica\u00e7\u00e3o civil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519671-cidadao-podera-ser-obrigado-a-portar-documento-de-identificacao-civil/", "tags_conteudo": ["cidadania", "dados pessoais", "estados", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 409, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova permuta de militares dentro da mesma unidade da federa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/494135-comissao-aprova-permuta-de-militares-dentro-da-mesma-unidade-da-federacao/", "tags_conteudo": ["estados", "militares", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 408, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia casos de isen\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o de aux\u00edlio-doen\u00e7a e aposentadoria por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550776-proposta-amplia-casos-de-isencao-para-concessao-de-auxilio-doenca-e-aposentadoria-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios"], "pageviews": 408, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m reabertura de prazo para descontos em financiamentos rurais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638665-plenario-mantem-reabertura-de-prazo-para-descontos-em-financiamentos-rurais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 407, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo vai enviar ao Congresso novo projeto sobre emerg\u00eancia de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634428-governo-vai-enviar-ao-congresso-novo-projeto-sobre-emergencia-de-saude/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional"], "pageviews": 406, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia reafirma que a reforma tribut\u00e1ria n\u00e3o pode aumentar impostos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635951-maia-reafirma-que-a-reforma-tributaria-nao-pode-aumentar-impostos/", "tags_conteudo": ["impostos", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 405, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Minist\u00e9rio P\u00fablico poder\u00e1 promover a\u00e7\u00e3o por les\u00e3o corporal leve contra menor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493481-ministerio-publico-podera-promover-acao-por-lesao-corporal-leve-contra-menor/", "tags_conteudo": ["minist\u00e9rio p\u00fablico", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "direito penal", "fam\u00edlia", "viol\u00eancia"], "pageviews": 404, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados criticam inten\u00e7\u00e3o da Aneel de taxar energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603115-deputados-criticam-intencao-da-aneel-de-taxar-energia-solar/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "energias alternativas"], "pageviews": 403, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara lan\u00e7ar\u00e1 observat\u00f3rio dos direitos humanos em parceria com a ONU", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637518-camara-lancara-observatorio-dos-direitos-humanos-em-parceria-com-a-onu/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 402, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova extens\u00e3o a quem tem hepatite de benef\u00edcios concedidos a portador de Aids", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/469121-comissao-aprova-extensao-a-quem-tem-hepatite-de-beneficios-concedidos-a-portador-de-aids/", "tags_conteudo": ["militares", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "aposentadoria", "aids", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 402, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional do teto dos gastos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505250-promulgada-emenda-constitucional-do-teto-dos-gastos-publicos/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "crise econ\u00f4mica", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 400, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mour\u00e3o detalha Conselho da Amaz\u00f4nia a parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633985-mourao-detalha-conselho-da-amazonia-a-parlamentares/", "tags_conteudo": ["desmatamento", "agroneg\u00f3cio", "amaz\u00f4nia", "desenvolvimento sustent\u00e1vel", "queimada"], "pageviews": 400, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u201cVamos aumentar a participa\u00e7\u00e3o federal no Fundeb em 10%\u201d, afirma Rodrigo Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638651-vamos-aumentar-a-participacao-federal-no-fundeb-em-10-afirma-rodrigo-maia/", "tags_conteudo": ["Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 400, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conselho de \u00c9tica instaura processo contra Glauber Braga; deputado se defende", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587115-conselho-de-etica-instaura-processo-contra-glauber-braga-deputado-se-defende/", "tags_conteudo": ["conselho de \u00e9tica", "quebra de decoro"], "pageviews": 400, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o autoriza agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade a acumularem cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597643-comissao-autoriza-agentes-comunitarios-de-saude-a-acumularem-cargos-publicos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 398, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como se altera a Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/21921-como-se-altera-a-constituicao-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 398, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova aviso obrigat\u00f3rio em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, lojas e restaurantes sobre regras para entrada de animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/518343-comissao-aprova-aviso-obrigatorio-em-orgaos-publicos-lojas-e-restaurantes-sobre-regras-para-entrada-de-animais/", "tags_conteudo": ["cidadania", "direito do consumidor", "empresas"], "pageviews": 397, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de BPC a mais de uma pessoa com defici\u00eancia da mesma fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633250-projeto-preve-pagamento-de-bpc-a-mais-de-uma-pessoa-com-deficiencia-da-mesma-familia/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "idoso", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 396, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta extingue o pagamento de honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia a advogados p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631154-proposta-extingue-o-pagamento-de-honorarios-de-sucumbencia-a-advogados-publicos/", "tags_conteudo": ["Honor\u00e1rios advocat\u00edcios"], "pageviews": 396, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara Hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/85-camara-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 396, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "programa_tv"}, {"titulo": "Projeto permite dedu\u00e7\u00e3o de IR de gastos com combust\u00edveis para motoristas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634839-projeto-permite-deducao-de-ir-de-gastos-com-combustiveis-para-motoristas/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "Motorista profissional", "tributos", "combust\u00edveis"], "pageviews": 395, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Emendas ao Or\u00e7amento incentivam manifesta\u00e7\u00f5es culturais e ritmos de carnaval", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639853-emendas-ao-orcamento-incentivam-manifestacoes-culturais-e-ritmos-de-carnaval/", "tags_conteudo": ["carnaval", "Or\u00e7amento federal", "emenda ao Or\u00e7amento"], "pageviews": 395, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Registro de detetive particular poder\u00e1 ser feito pela Pol\u00edcia Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542501-registro-de-detetive-particular-podera-ser-feito-pela-policia-federal/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 394, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova PEC que autoriza servidor administrativo a acumular cargo de professor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590967-ccj-aprova-pec-que-autoriza-servidor-administrativo-a-acumular-cargo-de-professor/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "professor"], "pageviews": 390, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saque de PIS para casamento poder\u00e1 ser permitido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/20476-saque-de-pis-para-casamento-podera-ser-permitido/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 390, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia limite de pontos em CNH de 20 para 50", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551662-proposta-amplia-limite-de-pontos-em-cnh-de-20-para-50/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "multas"], "pageviews": 389, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto tipifica crime de n\u00e3o vacinar crian\u00e7a ou adolescente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565545-projeto-tipifica-crime-de-nao-vacinar-crianca-ou-adolescente/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "crian\u00e7as", "doen\u00e7as", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 389, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna comanda individual obrigat\u00f3ria em bares e restaurantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/635197-projeto-torna-comanda-individual-obrigatoria-em-bares-e-restaurantes/", "tags_conteudo": ["empresas", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 388, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Or\u00e7amento para 2019 prev\u00ea R$ 13,7 bilh\u00f5es para emendas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544564-orcamento-para-2019-preve-r-137-bilhoes-para-emendas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["emenda 95", "or\u00e7amento", "obras p\u00fablicas", "LOA", "previd\u00eancia social", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 388, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante pens\u00e3o aliment\u00edcia para filho maior de idade com doen\u00e7a mental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577196-projeto-garante-pensao-alimenticia-para-filho-maior-de-idade-com-doenca-mental/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo civil", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 388, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}