{"date__gte": "2021-06-01", "date__lte": "2021-06-30", "period_humanized": "junho 2021", "rows": [{"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o de IPI na compra de carro por profissionais de seguran\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/770755-comissao-aprova-isencao-de-ipi-na-compra-de-carro-por-profissionais-de-seguranca/", "tags_conteudo": ["Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "Policial", "servidor p\u00fablico", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "comiss\u00f5es", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "autom\u00f3vel"], "pageviews": 63016, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 61, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 49, "portal_comments_unauthorized": 12, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC muda regras para futuros servidores e altera organiza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690350-pec-muda-regras-para-futuros-servidores-e-altera-organizacao-da-administracao-publica/", "tags_conteudo": ["estabilidade de emprego", "concurso p\u00fablico", "Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 35313, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 62, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 44, "portal_comments_unauthorized": 18, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 30513, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante duas cotas de aux\u00edlio emergencial a chefe de fam\u00edlia monoparental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/771762-lei-garante-duas-cotas-de-auxilio-emergencial-a-chefe-de-familia-monoparental/", "tags_conteudo": ["Fam\u00edlia de baixa renda", "aux\u00edlio emergencial", "Mulher", "fam\u00edlia"], "pageviews": 26870, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 30, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 21, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que pro\u00edbe despejo de im\u00f3veis na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760884-camara-aprova-projeto-que-proibe-despejo-de-imoveis-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Covid-19", "Im\u00f3vel rural", "im\u00f3vel urbano", "habita\u00e7\u00e3o", "pandemia", "coronav\u00edrus", "im\u00f3vel residencial"], "pageviews": 19487, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC torna obrigat\u00f3rio voto impresso em elei\u00e7\u00f5es no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598363-pec-torna-obrigatorio-voto-impresso-em-eleicoes-no-brasil/", "tags_conteudo": ["stf", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 14913, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 143, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 126, "portal_comments_unauthorized": 17, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga por um ano a suspens\u00e3o de d\u00edvidas com o Fies", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/763846-proposta-prorroga-por-um-ano-a-suspensao-de-dividas-com-o-fies/", "tags_conteudo": ["Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia", "Aluno", "Estudante"], "pageviews": 13404, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 77, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 66, "portal_comments_unauthorized": 11, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo atualiza tabela do IR, mas limita desconto simplificado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/778071-proposta-do-governo-atualiza-tabela-do-ir-mas-limita-desconto-simplificado/", "tags_conteudo": ["Empresa", "imposto de renda", "reforma tribut\u00e1ria", "Investimento"], "pageviews": 12726, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta que revisa a Lei de Improbidade Administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/773831-camara-aprova-proposta-que-revisa-a-lei-de-improbidade-administrativa/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "improbidade administrativa"], "pageviews": 11759, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 29, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 14, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria novo aux\u00edlio de R$ 500 e prev\u00ea tributa\u00e7\u00e3o sobre dividendos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/753929-projeto-cria-novo-auxilio-de-r-500-e-preve-tributacao-sobre-dividendos/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "imposto de renda", "tributos", "empresas", "pandemia", "Covid-19", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)", "PIS-Pasep"], "pageviews": 11341, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui pessoas com defici\u00eancia no grupo priorit\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713748-projeto-inclui-pessoas-com-deficiencia-no-grupo-prioritario-da-vacinacao-contra-covid/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "idosos", "\u00edndios", "pessoas com defici\u00eancia", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 11321, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea que pens\u00e3o aliment\u00edcia ser\u00e1 paga at\u00e9 os 21 anos do filho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703016-proposta-preve-que-pensao-alimenticia-sera-paga-ate-os-21-anos-do-filho/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 10619, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que simplifica abertura e funcionamento de empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/776918-camara-aprova-mp-que-simplifica-abertura-e-funcionamento-de-empresas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "emprego", "Empresa", "desburocratiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 10129, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria prorroga regras para cancelamento de eventos na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737355-medida-provisoria-prorroga-regras-para-cancelamento-de-eventos-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "show", "evento desportivo", "Covid-19"], "pageviews": 8893, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que retira prazo de validade de receita de medicamento durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679519-entra-em-vigor-lei-que-retira-prazo-de-validade-de-receita-de-medicamento-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "medicamento"], "pageviews": 8660, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece novo feriado em julho de 2021 por conta da pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/706704-projeto-estabelece-novo-feriado-em-julho-de-2021-por-conta-da-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crescimento econ\u00f4mico", "emprego", "Feriado nacional", "turismo"], "pageviews": 8119, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669861-camara-aprova-suspensao-de-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior", "Estudante", "fies", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 7980, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante \u00e0 mulher direito de optar por cesariana ou de ser anestesiada no parto normal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737640-projeto-garante-a-mulher-direito-de-optar-por-cesariana-ou-de-ser-anestesiada-no-parto-normal/", "tags_conteudo": ["gestante", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "parto", "mulheres"], "pageviews": 7912, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que amplia categorias priorit\u00e1rias na vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/774112-camara-aprova-projeto-que-amplia-categorias-prioritarias-na-vacinacao-contra-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "vacina\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 7650, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 7429, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7404, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova novas regras para alunos do ITA e quadro de engenheiros da Aeron\u00e1utica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/773386-comissao-aprova-novas-regras-para-alunos-do-ita-e-quadro-de-engenheiros-da-aeronautica/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Engenharia", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 7291, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta para legalizar no Brasil o cultivo de Cannabis sativa para fins medicinais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/769630-comissao-aprova-proposta-para-legalizar-no-brasil-o-cultivo-de-cannabis-sativa-para-fins-medicinais/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7a", "comiss\u00f5es", "medicamento", "cannabis", "Importa\u00e7\u00e3o", "uso medicinal"], "pageviews": 7036, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei estabelece regras para cancelamento e remarca\u00e7\u00e3o de viagens e eventos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687041-lei-estabelece-regras-para-cancelamento-e-remarcacao-de-viagens-e-eventos/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia de turismo", "artes", "Artista", "avia\u00e7\u00e3o", "cinema", "c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "direito do consumidor", "empresas", "espet\u00e1culo", "Hotel", "pandemia", "Rodeio", "servi\u00e7os", "teatro"], "pageviews": 6873, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba vetos a itens da nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es e sobre prazo da Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/767312-congresso-derruba-vetos-a-itens-da-nova-lei-de-licitacoes-e-sobre-prazo-da-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["Lei Aldir Blanc", "plen\u00e1rio", "Lei de Licita\u00e7\u00f5es", "vetos presidenciais"], "pageviews": 6799, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto atualiza taxas para registro, renova\u00e7\u00e3o e porte de armas de fogo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751911-projeto-atualiza-taxas-para-registro-renovacao-e-porte-de-armas-de-fogo/", "tags_conteudo": ["registro", "arma de fogo", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 6637, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe multa por quebra de fidelidade com operadora em caso de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701310-proposta-proibe-multa-por-quebra-de-fidelidade-com-operadora-em-caso-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Operadora de telefonia fixa", "Operadora de telefonia m\u00f3vel", "pandemia"], "pageviews": 6320, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga o uso de m\u00e1scaras em todo o Pa\u00eds \u00e9 sancionada com 17 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673471-lei-que-obriga-o-uso-de-mascaras-em-todo-o-pais-e-sancionada-com-17-vetos/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "Isolamento (sa\u00fade)", "pandemia"], "pageviews": 6116, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova suspens\u00e3o de prazos de concursos p\u00fablicos at\u00e9 31 de dezembro de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/772790-comissao-aprova-suspensao-de-prazos-de-concursos-publicos-ate-31-de-dezembro-de-2021/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "comiss\u00f5es", "pandemia", "concurso p\u00fablico"], "pageviews": 5958, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 5955, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define crime de pedofilia no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721950-projeto-define-crime-de-pedofilia-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["abuso sexual", "adolescente", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7a", "Estupro de vulner\u00e1vel", "pedofilia", "viol\u00eancia sexual"], "pageviews": 5826, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea piso de 2 sal\u00e1rios m\u00ednimos para agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade em 2022", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/716987-projeto-preve-piso-de-2-salarios-minimos-para-agentes-comunitarios-de-saude-em-2022/", "tags_conteudo": ["Agente de combate \u00e0s endemias", "piso salarial", "Sal\u00e1rio", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "reajuste salarial"], "pageviews": 5776, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui motoristas profissionais no primeiro grupo a ser vacinado contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721945-projeto-inclui-motoristas-profissionais-no-primeiro-grupo-a-ser-vacinado-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Motorista de aplicativo", "Motorista profissional", "pandemia", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 5565, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta profissional de seguran\u00e7a p\u00fablica e guarda municipal do IPI na compra de carro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715916-projeto-isenta-profissional-de-seguranca-publica-e-guarda-municipal-do-ipi-na-compra-de-carro/", "tags_conteudo": ["Policial", "Ve\u00edculo", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Guarda Municipal", "benef\u00edcio fiscal", "autom\u00f3vel", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "isen\u00e7\u00e3o fiscal"], "pageviews": 5487, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto flexibiliza regras para laqueadura e vasectomia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691550-projeto-flexibiliza-regras-para-laqueadura-e-vasectomia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5462, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende pagamento de parcelas do Fies at\u00e9 junho de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725573-projeto-suspende-pagamento-de-parcelas-do-fies-ate-junho-de-2021/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Estudante", "pandemia", "Covid-19", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional (ESPII)", "Educa\u00e7\u00e3o superior"], "pageviews": 5397, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga por mais seis meses estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724918-projeto-prorroga-por-mais-seis-meses-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "pandemia", "equil\u00edbrio fiscal", "crise fiscal", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "coronav\u00edrus", "calamidade p\u00fablica"], "pageviews": 5161, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda de 60 para 65 anos idade para pessoa ser considerada idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624432-projeto-muda-de-60-para-65-anos-idade-para-pessoa-ser-considerada-idosa/", "tags_conteudo": ["direitos", "estatuto do idoso", "garantia", "idade", "idoso"], "pageviews": 5118, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 o fim do ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726714-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-o-fim-do-ano/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 4901, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator apresenta parecer favor\u00e1vel \u00e0 proposta que regulamenta plantio de maconha para fins medicinais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689107-relator-apresenta-parecer-favoravel-a-proposta-que-regulamenta-plantio-de-maconha-para-fins-medicinais/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "cannabis", "maconha"], "pageviews": 4854, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto perdoa quem recebeu indevidamente aux\u00edlio emergencial pago durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695777-projeto-perdoa-quem-recebeu-indevidamente-auxilio-emergencial-pago-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 4829, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 4754, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria aux\u00edlio-cuidador para pessoa idosa ou com defici\u00eancia que precise de cuidados de terceiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670636-projeto-cria-auxilio-cuidador-para-pessoa-idosa-ou-com-deficiencia-que-precise-de-cuidados-de-terceiros/", "tags_conteudo": ["idoso", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 4713, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idosa poder\u00e1 receber benef\u00edcio da Loas aos 60 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112732-idosa-podera-receber-beneficio-da-loas-aos-60-anos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4691, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede 13\u00ba a pessoa com defici\u00eancia e a idoso que recebem BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689916-projeto-concede-13o-a-pessoa-com-deficiencia-e-a-idoso-que-recebem-bpc/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "Benef\u00edcio assistencial", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "BPC", "idoso", "idosos", "Inclus\u00e3o", "inclus\u00e3o social", "Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 4576, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea uso da denomina\u00e7\u00e3o pol\u00edcia municipal por corpora\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/766474-projeto-preve-uso-da-denominacao-policia-municipal-por-corporacoes/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "Guarda Municipal", "Policial"], "pageviews": 4570, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 22, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta incentiva \u201csinal vermelho\u201d para combate \u00e0 viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736922-proposta-incentiva-sinal-vermelho-para-combate-a-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia dom\u00e9stica", "Viol\u00eancia contra a mulher", "Feminic\u00eddio", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 4537, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta fixa idade m\u00e1xima para ingresso na PM e no Corpo de Bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693409-proposta-fixa-idade-maxima-para-ingresso-na-pm-e-no-corpo-de-bombeiros/", "tags_conteudo": ["Bombeiro", "pol\u00edcia militar", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 4513, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso poder\u00e1 decidir demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109190-congresso-podera-decidir-demarcacao-de-terras-indigenas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4497, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba vetos sobre aux\u00edlio emergencial e internet para alunos de escolas p\u00fablicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/767115-congresso-derruba-vetos-sobre-auxilio-emergencial-e-internet-para-alunos-de-escolas-publicas/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "internet", "pandemia", "apag\u00e3o", "energia el\u00e9trica", "or\u00e7amento", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "aux\u00edlio emergencial", "Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL)", "banda larga", "plen\u00e1rio", "vetos presidenciais", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 4471, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede reajuste de aluguel at\u00e9 dezembro de 2022", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731730-projeto-impede-reajuste-de-aluguel-ate-dezembro-de-2022/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pre\u00e7o", "habita\u00e7\u00e3o", "pandemia", "Aluguel", "Covid-19"], "pageviews": 4462, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prioriza professores na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726260-projeto-prioriza-professores-na-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "professor", "pandemia", "vacina", "Covid-19", "Aluno", "coronavac", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 4273, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam texto-base de projeto que revisa a Lei de Improbidade Administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/773768-deputados-aprovam-texto-base-de-projeto-que-revisa-a-lei-de-improbidade-administrativa/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 4272, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto limita reajustes de aluguel residencial e comercial ao IPCA", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/744099-projeto-limita-reajustes-de-aluguel-residencial-e-comercial-ao-ipca/", "tags_conteudo": ["Aluguel", "crise econ\u00f4mica", "Lei do Inquilinato (1991)", "pandemia"], "pageviews": 4251, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 4245, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4191, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa ser\u00e1 pauta pol\u00eamica em 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719878-reforma-administrativa-sera-pauta-polemica-em-2021/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 4191, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que amplia margem do consignado at\u00e9 o final do ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741508-entra-em-vigor-lei-que-amplia-margem-do-consignado-ate-o-final-do-ano/", "tags_conteudo": ["aposentados", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "trabalhador", "Cr\u00e9dito consignado", "Empr\u00e9stimo", "pandemia", "Militar", "coronav\u00edrus", "servidor p\u00fablico", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "bancos", "Covid-19"], "pageviews": 4145, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do regime jur\u00eddico durante pandemia \u00e9 sancionada com manuten\u00e7\u00e3o de despejo de inquilino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668503-lei-do-regime-juridico-durante-pandemia-e-sancionada-com-manutencao-de-despejo-de-inquilino/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "direito civil"], "pageviews": 4125, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado regime de urg\u00eancia para revis\u00e3o da Lei de Improbidade Administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/773009-aprovado-regime-de-urgencia-para-revisao-da-lei-de-improbidade-administrativa/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "improbidade administrativa"], "pageviews": 4112, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o quer garantir prioridade para pessoas com defici\u00eancia na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/745559-comissao-quer-garantir-prioridade-para-pessoas-com-deficiencia-na-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "vacina\u00e7\u00e3o", "pandemia", "comiss\u00f5es", "pessoas com defici\u00eancia", "vacina", "Covid-19"], "pageviews": 3841, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto classifica educa\u00e7\u00e3o bil\u00edngue para surdos como modalidade de ensino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/774138-projeto-classifica-educacao-bilingue-para-surdos-como-modalidade-de-ensino/", "tags_conteudo": ["Educa\u00e7\u00e3o especial", "Defici\u00eancia auditiva", "Surdocegueira", "l\u00edngua portuguesa", "educa\u00e7\u00e3o", "pessoas com defici\u00eancia", "L\u00edngua Brasileira de Sinais (LIBRAS)"], "pageviews": 3837, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova afastamento de gestantes do trabalho presencial durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687826-camara-aprova-afastamento-de-gestantes-do-trabalho-presencial-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["mulheres", "plen\u00e1rio", "Teletrabalho", "Sa\u00fade", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "empresas", "gestante"], "pageviews": 3827, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para 45% margem de empr\u00e9stimo consignado durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/746574-projeto-aumenta-para-45-margem-de-emprestimo-consignado-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cr\u00e9dito consignado", "banco", "pandemia"], "pageviews": 3815, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3ria a vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 para servidores e agentes p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719106-projeto-torna-obrigatoria-a-vacinacao-contra-covid-19-para-servidores-e-agentes-publicos/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "servidor p\u00fablico", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 3744, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovaram aumento de pena para estelionato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718947-deputados-aprovaram-aumento-de-pena-para-estelionato/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "pres\u00eddio", "aumento da pena", "celular", "estelionato", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 3708, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea puni\u00e7\u00e3o a quem se recusar a tomar vacina contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703382-proposta-preve-punicao-a-quem-se-recusar-a-tomar-vacina-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "penalidade", "recusa", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 3583, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 22, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 12, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras sobre suspens\u00e3o do contrato de trabalho previstas na MP", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665515-confira-as-regras-sobre-suspensao-do-contrato-de-trabalho-previstas-na-mp/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3551, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que prorroga regras de reembolso de passagens a\u00e9reas na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/774514-entra-em-vigor-lei-que-prorroga-regras-de-reembolso-de-passagens-aereas-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "passagem a\u00e9rea", "aeroportos", "Covid-19", "Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil (Anac)", "san\u00e7\u00e3o presidencial", "Consumidor", "vetos presidenciais", "direito do consumidor"], "pageviews": 3497, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira recebe de Paulo Guedes o segundo projeto de lei da reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/777844-lira-recebe-de-paulo-guedes-o-segundo-projeto-de-lei-da-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 3486, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza porte de arma para advogados e outros profissionais em atividade de risco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691135-projeto-autoriza-porte-de-arma-para-advogados-e-outros-profissionais-em-atividade-de-risco/", "tags_conteudo": ["advogado", "arma", "armamento", "armas", "estatuto do desarmamento", "OAB", "Porte de arma", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 3446, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga por 90 dias prazo de entrega da declara\u00e7\u00e3o de IRPF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734026-projeto-prorroga-por-90-dias-prazo-de-entrega-da-declaracao-de-irpf/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "pandemia", "Covid-19", "distanciamento social"], "pageviews": 3396, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Voto feminino foi conquistado depois de uma luta de 100 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704329-voto-feminino-foi-conquistado-depois-de-uma-luta-de-100-anos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3359, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada prorroga\u00e7\u00e3o da Lei Aldir Blanc at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758811-sancionada-prorrogacao-da-lei-aldir-blanc-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "pandemia", "Aux\u00edlio financeiro", "Uni\u00e3o", "Artista", "coronav\u00edrus", "artes", "Munic\u00edpio", "Lei Aldir Blanc", "Cultura (artes)", "Covid-19", "estados"], "pageviews": 3357, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta exige afastamento de trabalhadora gestante durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682885-proposta-exige-afastamento-de-trabalhadora-gestante-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia"], "pageviews": 3344, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta fixa em R$ 5.500 o sal\u00e1rio de assistente social em todo o Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/745746-proposta-fixa-em-r-5-500-o-salario-de-assistente-social-em-todo-o-pais/", "tags_conteudo": ["piso salarial", "assistente social"], "pageviews": 3301, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa prazo de validade de um ano para certid\u00f5es de nascimento e casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628510-projeto-fixa-prazo-de-validade-de-um-ano-para-certidoes-de-nascimento-e-casamento/", "tags_conteudo": ["certid\u00e3o de casamento", "certid\u00e3o de nascimento", "cart\u00f3rio"], "pageviews": 3264, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria passaporte sanit\u00e1rio v\u00e1lido na pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/757910-proposta-cria-passaporte-sanitario-valido-na-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "turismo", "Covid-19", "Avi\u00e3o", "Passaporte"], "pageviews": 3215, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 36, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 26, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos acabam com obrigatoriedade do uso de m\u00e1scara contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694611-projetos-acabam-com-obrigatoriedade-do-uso-de-mascara-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["atividade f\u00edsica", "pandemia", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "crian\u00e7a", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 3194, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam urg\u00eancia para votar suspens\u00e3o de pagamentos do Fies", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/777231-deputados-aprovam-urgencia-para-votar-suspensao-de-pagamentos-do-fies/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "Educa\u00e7\u00e3o superior"], "pageviews": 3169, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga licen\u00e7a-maternidade at\u00e9 o fim da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679396-proposta-prorroga-licenca-maternidade-ate-o-fim-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["licen\u00e7a-maternidade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 3162, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recebimento de benef\u00edcios do INSS por pessoa com fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660419-projeto-facilita-recebimento-de-beneficios-do-inss-por-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "aposentadoria", "doen\u00e7as"], "pageviews": 3045, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados debatem reforma eleitoral e voto impresso com presidente do TSE na quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/768755-deputados-debatem-reforma-eleitoral-e-voto-impresso-com-presidente-do-tse-na-quarta-feira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2998, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta atualiza a Lei de Improbidade Administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547581-proposta-atualiza-a-lei-de-improbidade-administrativa/", "tags_conteudo": ["improbidade administrativa"], "pageviews": 2911, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Diversidade Religiosa", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/491067-diversidade-religiosa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2896, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2849, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo n\u00e3o vai incluir lactantes como prioridade para vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/778522-governo-nao-vai-incluir-lactantes-como-prioridade-para-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7a", "coronav\u00edrus", "pandemia", "comiss\u00f5es", "mulheres", "Covid-19", "Lactante", "vacina", "Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2848, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto criminaliza promo\u00e7\u00e3o de \u201cideologia de g\u00eanero\u201d nas escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699563-projeto-criminaliza-promocao-de-ideologia-de-genero-nas-escolas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "escola", "Escola sem Partido"], "pageviews": 2824, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto de socorro a agricultores familiares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/769852-camara-aprova-projeto-de-socorro-a-agricultores-familiares/", "tags_conteudo": ["pre\u00e7o", "agricultura familiar", "alimenta\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "cesta b\u00e1sica", "d\u00edvidas"], "pageviews": 2807, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lan\u00e7ado h\u00e1 20 anos, Plano Real acabou com a hiperinfla\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/437249-lancado-ha-20-anos-plano-real-acabou-com-a-hiperinflacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2783, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe apreens\u00e3o de ve\u00edculo por n\u00e3o pagamento do IPVA durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676906-projeto-proibe-apreensao-de-veiculo-por-nao-pagamento-do-ipva-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "impostos", "IPVA", "ve\u00edculos"], "pageviews": 2766, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta dispensa prova de vida para benefici\u00e1rio do INSS que usa biometria no banco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705882-proposta-dispensa-prova-de-vida-para-beneficiario-do-inss-que-usa-biometria-no-banco/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Benef\u00edcio assistencial", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 2756, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do Feminic\u00eddio faz cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643729-lei-do-feminicidio-faz-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["Feminic\u00eddio", "Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 2710, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define regras para negocia\u00e7\u00e3o de alugu\u00e9is n\u00e3o residenciais atrasados durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726266-projeto-define-regras-para-negociacao-de-alugueis-nao-residenciais-atrasados-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "locat\u00e1rio", "Bens im\u00f3veis", "Loca\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2703, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edder do PT anuncia \"super\" pedido de impeachment contra Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/777418-lider-do-pt-anuncia-super-pedido-de-impeachment-contra-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["pandemia", "vacina\u00e7\u00e3o", "impeachment", "Oposi\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2680, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga at\u00e9 junho calamidade p\u00fablica por Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/720645-projeto-prorroga-ate-junho-calamidade-publica-por-covid-19/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "pandemia", "Lei de Responsabilidade Social", "estado de emerg\u00eancia", "Covid-19"], "pageviews": 2672, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta inclus\u00e3o de 84 munic\u00edpios de Minas e ES na Sudene", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/776267-bolsonaro-veta-inclusao-de-84-municipios-de-minas-e-es-na-sudene/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "incentivo fiscal", "benef\u00edcio fiscal", "Superintend\u00eancia do Desenvolvimento do Nordeste (Sudene)"], "pageviews": 2616, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta libera R$ 177,7 bilh\u00f5es para enfrentamento da pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665705-proposta-libera-r-1777-bilhoes-para-enfrentamento-da-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "fundo setorial", "gastos p\u00fablicos", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2578, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova pena de pris\u00e3o e multa para quem furar fila da vacina", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727799-camara-aprova-pena-de-prisao-e-multa-para-quem-furar-fila-da-vacina/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "vacina", "Covid-19", "vacina\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2568, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Finan\u00e7as aprova projeto que prev\u00ea atualiza\u00e7\u00e3o anual na tabela do IR", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/772184-comissao-de-financas-aprova-projeto-que-preve-atualizacao-anual-na-tabela-do-ir/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "comiss\u00f5es", "al\u00edquota", "infla\u00e7\u00e3o", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 2562, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova projeto que permite homeschooling", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/771015-ccj-aprova-projeto-que-permite-homeschooling/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "c\u00f3digo penal", "abandono de incapaz", "crian\u00e7a", "adolescente", "comiss\u00f5es", "educa\u00e7\u00e3o domiciliar"], "pageviews": 2557, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei amplia acesso ao Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada e cria o aux\u00edlio-inclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/776361-nova-lei-amplia-acesso-ao-beneficio-de-prestacao-continuada-e-cria-o-auxilio-inclusao/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "Pessoa com defici\u00eancia", "Assist\u00eancia social", "idoso", "san\u00e7\u00e3o presidencial", "Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia"], "pageviews": 2549, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria flexibiliza legisla\u00e7\u00e3o trabalhista temporariamente mais uma vez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751742-medida-provisoria-flexibiliza-legislacao-trabalhista-temporariamente-mais-uma-vez/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Medida provis\u00f3ria", "trabalhador", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Covid-19", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "empregador", "Teletrabalho", "pandemia", "emprego", "direito trabalhista", "jornada de trabalho", "f\u00e9rias"], "pageviews": 2544, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara realiza sess\u00e3o nesta segunda-feira para votar MP da Eletrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/775069-camara-realiza-sessao-nesta-segunda-feira-para-votar-mp-da-eletrobras/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2519, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "M\u00e3es pedem prioridade para pessoas autistas na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760379-maes-pedem-prioridade-para-pessoas-autistas-na-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["Pessoa com transtorno do espectro autista", "autismo", "vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "pandemia", "comiss\u00f5es", "vacina", "Covid-19", "Pol\u00edtica Nacional de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Transtorno do Espectro Autista"], "pageviews": 2514, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede, durante a pandemia, apreens\u00e3o de bem financiado por atraso no pagamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660977-projeto-impede-durante-a-pandemia-apreensao-de-bem-financiado-por-atraso-no-pagamento/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Apreens\u00e3o", "autom\u00f3vel", "Covid-19"], "pageviews": 2494, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Quita\u00e7\u00e3o antecipada de d\u00edvida com FMI causa pol\u00eamica - ( 05' 18\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/266702-quitacao-antecipada-de-divida-com-fmi-causa-polemica-05-18/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2463, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para projeto que institui federa\u00e7\u00f5es de partidos pol\u00edticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/770323-camara-aprova-urgencia-para-projeto-que-institui-federacoes-de-partidos-politicos/", "tags_conteudo": ["partidos pol\u00edticos", "elei\u00e7\u00e3o", "elei\u00e7\u00f5es", "plen\u00e1rio", "partido pol\u00edtico"], "pageviews": 2459, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui trabalhadores de supermercados nas prioridades para vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/768290-projeto-inclui-trabalhadores-de-supermercados-nas-prioridades-para-vacinacao-contra-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "supermercados", "Sa\u00fade", "trabalhador", "coronav\u00edrus", "pandemia", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2442, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta ter\u00e7a-feira MP que simplifica abertura e funcionamento de empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/772369-camara-pode-votar-nesta-terca-feira-mp-que-simplifica-abertura-e-funcionamento-de-empresas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2437, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que permite que estados, munic\u00edpios e empresas comprem vacinas contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735023-entra-em-vigor-lei-que-permite-que-estados-municipios-e-empresas-comprem-vacinas-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Cons\u00f3rcio p\u00fablico", "pandemia", "coronav\u00edrus", "vacina\u00e7\u00e3o", "vacina"], "pageviews": 2428, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira cria comiss\u00e3o especial da reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/767833-lira-cria-comissao-especial-da-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 2418, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que classifica vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia visual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738508-sancionada-lei-que-classifica-visao-monocular-como-deficiencia-visual/", "tags_conteudo": ["Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia", "pessoa com defici\u00eancia visual"], "pageviews": 2392, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a outras aplica\u00e7\u00f5es da radioatividade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/59975-conheca-outras-aplicacoes-da-radioatividade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2373, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP sobre cancelamento de eventos na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/770326-camara-aprova-mp-sobre-cancelamento-de-eventos-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "turismo", "Consumidor", "evento p\u00fablico", "evento cultural"], "pageviews": 2369, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede 13\u00ba a quem recebe benef\u00edcio da Loas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112104-proposta-concede-13o-a-quem-recebe-beneficio-da-loas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2354, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa multas para quem promover e frequentar festas clandestinas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738750-projeto-fixa-multas-para-quem-promover-e-frequentar-festas-clandestinas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2337, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que eleva tributos sobre bancos e muda regra para compra de carro por pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/768107-camara-aprova-mp-que-eleva-tributos-sobre-bancos-e-muda-regra-para-compra-de-carro-por-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["isen\u00e7\u00e3o fiscal", "Pessoa com defici\u00eancia", "plen\u00e1rio", "banco", "Ve\u00edculo", "Tributo"], "pageviews": 2332, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto esclarece que sexo com meninas de 14 anos, com fim de explora\u00e7\u00e3o sexual, \u00e9 crime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713277-projeto-esclarece-que-sexo-com-meninas-de-14-anos-com-fim-de-exploracao-sexual-e-crime/", "tags_conteudo": ["Estupro", "explora\u00e7\u00e3o sexual", "Estupro de vulner\u00e1vel", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 2332, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto de lei cria novo aux\u00edlio emergencial no valor de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726761-projeto-de-lei-cria-novo-auxilio-emergencial-no-valor-de-r-600/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 2289, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta atualiza tabela do IR e cria al\u00edquota de 30% para sal\u00e1rios acima do teto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681656-proposta-atualiza-tabela-do-ir-e-cria-aliquota-de-30-para-salarios-acima-do-teto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2284, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta prefeituras de IPI na compra de equipamentos para guardas municipais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/763929-projeto-isenta-prefeituras-de-ipi-na-compra-de-equipamentos-para-guardas-municipais/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "Guarda Municipal"], "pageviews": 2282, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova intima\u00e7\u00e3o judicial por aplicativo de mensagens", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/773716-ccj-aprova-intimacao-judicial-por-aplicativo-de-mensagens/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "processo judicial", "Conselho Nacional de Justi\u00e7a (CNJ)", "Whatsapp", "Software aplicativo"], "pageviews": 2252, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Fam\u00edlia Real 3 - Conhe\u00e7a as principais mudan\u00e7as que a corte portuguesa trouxe para o Brasil (05'54\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/297258-especial-familia-real-3-conheca-as-principais-mudancas-que-a-corte-portuguesa-trouxe-para-o-brasil-0554/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2243, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 2197, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2177, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria piso salarial para secret\u00e1rios de escolas da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679013-projeto-cria-piso-salarial-para-secretarios-de-escolas-da-educacao-basica/", "tags_conteudo": ["piso salarial", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Escola p\u00fablica", "trabalhador"], "pageviews": 2170, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso recebe MP que altera regras do ambiente de neg\u00f3cios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741119-congresso-recebe-mp-que-altera-regras-do-ambiente-de-negocios/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio exterior", "Empresa", "alvar\u00e1 de funcionamento"], "pageviews": 2164, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 2156, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2152, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o discute implementa\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Seguran\u00e7a P\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/777885-comissao-discute-implementacao-do-sistema-unico-de-seguranca-publica/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 2136, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e pro\u00edbe despejo de inquilinos durante emerg\u00eancia do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686196-congresso-derruba-veto-e-proibe-despejo-de-inquilinos-durante-emergencia-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["pandemia", "vetos presidenciais", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Congresso Nacional", "inquilinato"], "pageviews": 2120, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea seguro-desemprego para aposentados demitidos sem justa causa na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760193-projeto-preve-seguro-desemprego-para-aposentados-demitidos-sem-justa-causa-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["aposentados", "pandemia", "seguro-desemprego", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)"], "pageviews": 2118, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe uso de linguagem neutra na l\u00edngua portuguesa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/710660-proposta-proibe-uso-de-linguagem-neutra-na-lingua-portuguesa/", "tags_conteudo": ["Norma culta", "l\u00edngua portuguesa", "idioma", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 2099, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A situa\u00e7\u00e3o dos negros no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/445256-a-situacao-dos-negros-no-brasil/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "negros"], "pageviews": 2072, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto permite que bacharel fa\u00e7a op\u00e7\u00e3o por uma \u00e1rea do Direito na prova da OAB", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/742393-projeto-permite-que-bacharel-faca-opcao-por-uma-area-do-direito-na-prova-da-oab/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "advocacia", "Exame de admiss\u00e3o", "advogado", "OAB"], "pageviews": 2071, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 2069, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara poder\u00e1 votar projeto que atualiza a Lei de Improbidade Administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/770955-camara-podera-votar-projeto-que-atualiza-a-lei-de-improbidade-administrativa/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "improbidade administrativa", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2034, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante trabalho remoto para gestante durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758829-lei-garante-trabalho-remoto-para-gestante-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Teletrabalho", "Covid-19", "gestante"], "pageviews": 2018, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe corte de luz por inadimpl\u00eancia do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741171-projeto-proibe-corte-de-luz-por-inadimplencia-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["conta de energia el\u00e9trica", "concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "Consumidor", "Lei das Concess\u00f5es de Servi\u00e7os P\u00fablicos"], "pageviews": 1995, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza reajustes salariais para policiais e For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729433-proposta-autoriza-reajustes-salariais-para-policiais-e-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "reajuste salarial", "pandemia", "Covid-19", "militares", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 1983, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova novos crit\u00e9rios para concess\u00e3o do BPC a idosos e pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/764858-camara-aprova-novos-criterios-para-concessao-do-bpc-a-idosos-e-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["pobreza", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "Pessoa com defici\u00eancia", "idoso", "Extrema pobreza", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1967, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o vai ao MPF e TCU contra suposto superfaturamento na compra de Covaxin", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/776793-oposicao-vai-ao-mpf-e-tcu-contra-suposto-superfaturamento-na-compra-de-covaxin/", "tags_conteudo": ["Tribunal de Contas da Uni\u00e3o", "compra", "Covid-19", "vacina", "pandemia", "plen\u00e1rio", "gasto p\u00fablico"], "pageviews": 1959, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga INSS a pagar provisoriamente o BPC ap\u00f3s 45 dias sem an\u00e1lise", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704227-projeto-obriga-inss-a-pagar-provisoriamente-o-bpc-apos-45-dias-sem-analise/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "pagamento mensal", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 1940, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta a ca\u00e7a esportiva de animais no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736192-projeto-regulamenta-a-caca-esportiva-de-animais-no-brasil/", "tags_conteudo": ["Ca\u00e7a"], "pageviews": 1939, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial da reforma administrativa \u00e9 instalada; Arthur Oliveira Maia ser\u00e1 o relator", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/770289-comissao-especial-da-reforma-administrativa-e-instalada-arthur-oliveira-maia-sera-o-relator/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "servidor p\u00fablico", "servi\u00e7o p\u00fablico", "Reforma administrativa"], "pageviews": 1936, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea n\u00famero telef\u00f4nico exclusivo para receber den\u00fancias de viol\u00eancia contra idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699116-projeto-preve-numero-telefonico-exclusivo-para-receber-denuncias-de-violencia-contra-idosos/", "tags_conteudo": ["direitos humanos", "disque 100", "estatuto do idoso", "idoso", "viol\u00eancia", "viol\u00eancia dom\u00e9stica"], "pageviews": 1899, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debater\u00e1 projeto que substitui fiscaliza\u00e7\u00e3o agropecu\u00e1ria por programas de autocontrole", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/770987-comissao-debatera-projeto-que-substitui-fiscalizacao-agropecuaria-por-programas-de-autocontrole/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1883, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta micro e minigera\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica de encargos e tarifas de distribui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631158-projeto-isenta-micro-e-minigeracao-de-energia-eletrica-de-encargos-e-tarifas-de-distribuicao/", "tags_conteudo": ["tarifa p\u00fablica", "Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL)", "Consumidor", "energia"], "pageviews": 1861, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1861, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o das metas de entidades com o SUS at\u00e9 o fim deste ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/776094-camara-aprova-suspensao-das-metas-de-entidades-com-o-sus-ate-o-fim-deste-ano/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "pandemia", "Covid-19", "Entidade filantr\u00f3pica", "Organiza\u00e7\u00e3o social"], "pageviews": 1858, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria nova categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555778-projeto-cria-nova-categoria-de-unidade-de-conservacao/", "tags_conteudo": ["estados", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "rodovias"], "pageviews": 1850, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa j\u00e1 est\u00e1 na CCJ; conhe\u00e7a a proposta do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729557-reforma-administrativa-ja-esta-na-ccj-conheca-a-proposta-do-governo/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 1837, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que criminaliza persegui\u00e7\u00e3o, inclusive na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/742273-entra-em-vigor-lei-que-criminaliza-perseguicao-inclusive-na-internet/", "tags_conteudo": ["internet", "mulheres", "seguran\u00e7a", "crian\u00e7a", "adolescente", "c\u00f3digo penal", "idoso"], "pageviews": 1825, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga servi\u00e7os de sa\u00fade a fornecer di\u00f3xido\u00a0de\u00a0cloro para tratar a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728085-projeto-obriga-servicos-de-saude-a-fornecer-dioxido-de-cloro-para-tratar-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "di\u00f3xido de cloro", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1811, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite tr\u00e2nsito de ve\u00edculo com licenciamento vencido enquanto durar pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712952-proposta-permite-transito-de-veiculo-com-licenciamento-vencido-enquanto-durar-pandemia/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "licenciamento anual veicular", "pandemia", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 1789, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira quer discutir com l\u00edderes tramita\u00e7\u00e3o e procedimentos da reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/768926-lira-quer-discutir-com-lideres-tramitacao-e-procedimentos-da-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["reforma pol\u00edtica", "Reforma administrativa"], "pageviews": 1769, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transfere conselho tutelar do munic\u00edpio para a esfera federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/769063-projeto-transfere-conselho-tutelar-do-municipio-para-a-esfera-federal/", "tags_conteudo": ["Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica", "munic\u00edpios", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)", "conselho tutelar"], "pageviews": 1749, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova texto-base de proposta sobre demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/776718-ccj-aprova-texto-base-de-proposta-sobre-demarcacao-de-terras-indigenas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "demarca\u00e7\u00e3o de terras", "minera\u00e7\u00e3o", "Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio (Funai)", "\u00edndios", "Terras ind\u00edgenas"], "pageviews": 1741, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria documento \u00fanico para porte de arma v\u00e1lido por cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/769056-projeto-cria-documento-unico-para-porte-de-arma-valido-por-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "armamento"], "pageviews": 1728, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1722, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parecer sobre PEC do voto impresso ser\u00e1 apresentado na segunda-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/777592-parecer-sobre-pec-do-voto-impresso-sera-apresentado-na-segunda-feira/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1718, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que facilita cr\u00e9dito banc\u00e1rio na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/767795-camara-aprova-mp-que-facilita-credito-bancario-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["microempresa", "cr\u00e9dito", "pequena empresa", "banco", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "pandemia", "Empr\u00e9stimo", "Covid-19", "Empresa"], "pageviews": 1715, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/770329-camara-aprova-urgencia-para-criacao-de-estrada-no-parque-nacional-do-iguacu/", "tags_conteudo": ["Unidade de conserva\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "rodovia", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 1708, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe dispensa por justa causa para empregado que n\u00e3o se vacinar contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728418-projeto-proibe-dispensa-por-justa-causa-para-empregado-que-nao-se-vacinar-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "demiss\u00e3o", "vacina", "Covid-19", "emprego", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1697, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Pres\u00eddios - A hist\u00f3ria das fac\u00e7\u00f5es criminosas brasileiras (05' 50\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/271725-especial-presidios-a-historia-das-faccoes-criminosas-brasileiras-05-50/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1696, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto estabelece cobran\u00e7a de Imposto de Renda sobre lucros e dividendos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730750-projeto-estabelece-cobranca-de-imposto-de-renda-sobre-lucros-e-dividendos/", "tags_conteudo": ["empresas", "imposto de renda", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "Sociedade (pessoa jur\u00eddica)", "pessoa f\u00edsica"], "pageviews": 1683, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 1673, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza motorista da categoria B a dirigir caminhonete com reboque", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696557-proposta-autoriza-motorista-da-categoria-b-a-dirigir-caminhonete-com-reboque/", "tags_conteudo": ["cnh", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1661, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalhador que estuda poder\u00e1 ter hor\u00e1rio especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/127103-trabalhador-que-estuda-podera-ter-horario-especial/", "tags_conteudo": ["ensino profissionalizante", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior"], "pageviews": 1654, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira indica deputados Celso Sabino e Luiz Carlos Motta para relatorias da reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/778165-lira-indica-deputados-celso-sabino-e-luiz-carlos-motta-para-relatorias-da-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1652, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia de projeto que prev\u00ea reajuste de aluguel pelo IPCA", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/743865-aprovada-urgencia-de-projeto-que-preve-reajuste-de-aluguel-pelo-ipca/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Aluguel"], "pageviews": 1652, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos Humanos aprova criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e da transfobia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559453-direitos-humanos-aprova-criminalizacao-da-homofobia-e-da-transfobia/", "tags_conteudo": ["internet", "lgbt"], "pageviews": 1644, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o das emendas do Senado \u00e0 MP da Eletrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/775616-camara-conclui-votacao-das-emendas-do-senado-a-mp-da-eletrobras/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Desestatiza\u00e7\u00e3o", "Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)"], "pageviews": 1634, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Capoeira \u00e9 reconhecida como Patrim\u00f4nio Cultural Imaterial da Humanidade", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/446238-capoeira-e-reconhecida-como-patrimonio-cultural-imaterial-da-humanidade/", "tags_conteudo": ["inclus\u00e3o social", "artes"], "pageviews": 1629, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta eleva para R$ 600 o valor do aux\u00edlio emergencial ao reduzir ren\u00fancia fiscal e dedu\u00e7\u00f5es no IRPF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/748883-proposta-eleva-para-r-600-o-valor-do-auxilio-emergencial-ao-reduzir-renuncia-fiscal-e-deducoes-no-irpf/", "tags_conteudo": ["Imposto de Renda Retido na Fonte (IRRF)", "pandemia", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "aux\u00edlio emergencial", "tributos", "coronav\u00edrus", "servidor p\u00fablico", "imposto de renda", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "dedu\u00e7\u00e3o", "teto constitucional", "Covid-19", "pens\u00e3o militar"], "pageviews": 1596, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova marco legal das startups", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/757768-camara-aprova-marco-legal-das-startups/", "tags_conteudo": ["incentivo fiscal", "Empresa", "startup", "inova\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "Inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica"], "pageviews": 1588, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova proposta que obriga o SUS a tratar s\u00edndrome de fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456042-seguridade-aprova-proposta-que-obriga-o-sus-a-tratar-sindrome-de-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["sus"], "pageviews": 1587, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crime ou prova - grava\u00e7\u00f5es escondidas na clareza da Lei", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/514669-crime-ou-prova-gravacoes-escondidas-na-clareza-da-lei/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "escutas telef\u00f4nicas", "inform\u00e1tica", "internet", "marco civil da internet", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "redes sociais", "telefonia"], "pageviews": 1583, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto acaba com prescri\u00e7\u00e3o para estupro de vulner\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705939-projeto-acaba-com-prescricao-para-estupro-de-vulneravel/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "crian\u00e7a", "Crime imprescrit\u00edvel", "Estupro de vulner\u00e1vel", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1581, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que quem n\u00e3o se vacinar contra Covid ter\u00e1 de pagar pr\u00f3prio tratamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702034-projeto-preve-que-quem-nao-se-vacinar-contra-covid-tera-de-pagar-proprio-tratamento/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "coronav\u00edrus", "vacina"], "pageviews": 1575, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 50 mil a dependentes de profissionais de sa\u00fade mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663565-camara-aprova-indenizacao-de-r-50-mil-a-dependentes-de-profissionais-de-saude-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 1564, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pune quem submeter crian\u00e7a ou adolescente a trabalho perigoso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691530-projeto-pune-quem-submeter-crianca-ou-adolescente-a-trabalho-perigoso/", "tags_conteudo": ["adolescente", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "crian\u00e7a", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)"], "pageviews": 1561, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira reafirma que reforma administrativa n\u00e3o vai atingir atuais servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/770357-lira-reafirma-que-reforma-administrativa-nao-vai-atingir-atuais-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 1559, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 1546, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova 17 emendas do Senado \u00e0 MP da Eletrobras; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/775514-camara-aprova-17-emendas-do-senado-a-mp-da-eletrobras-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1544, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado texto-base do projeto sobre licenciamento ambiental; vota\u00e7\u00e3o continua nesta quinta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758640-aprovado-texto-base-do-projeto-sobre-licenciamento-ambiental-votacao-continua-nesta-quinta/", "tags_conteudo": ["licenciamento ambiental", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "obras p\u00fablicas", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1532, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que indeniza profissionais de sa\u00fade incapacitados pela Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/740713-sancionada-lei-que-indeniza-profissionais-de-saude-incapacitados-pela-covid/", "tags_conteudo": ["Profissional de sa\u00fade", "indeniza\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1520, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1519, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados lamentam morte de Mozart Vianna, secret\u00e1rio-geral da Mesa da C\u00e2mara por 22 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/769262-deputados-lamentam-morte-de-mozart-vianna-secretario-geral-da-mesa-da-camara-por-22-anos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1512, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Procuradoria da Mulher acompanha andamento do caso Mariana Ferrer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/763018-procuradoria-da-mulher-acompanha-andamento-do-caso-mariana-ferrer/", "tags_conteudo": ["bancada feminina", "Secretaria da Mulher", "viol\u00eancia", "Viol\u00eancia contra a mulher", "Mulher"], "pageviews": 1507, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Representantes de servidores apontam riscos da reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/752809-representantes-de-servidores-apontam-riscos-da-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "comiss\u00f5es", "servi\u00e7o p\u00fablico"], "pageviews": 1506, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede pens\u00e3o a dependentes de trabalhadores mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655869-projeto-concede-pensao-a-dependentes-de-trabalhadores-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pens\u00e3o por morte", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 1502, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados e cientistas pol\u00edticos analisam os oito anos de Governo Lula", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/208552-deputados-e-cientistas-politicos-analisam-os-oito-anos-de-governo-lula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1499, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova texto-base que legaliza o cultivo de Cannabis para fins medicinais no Brasil; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/769534-comissao-especial-aprova-texto-base-que-legaliza-o-cultivo-de-cannabis-para-fins-medicinais-no-brasil-acompanhe/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1496, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC retoma idade de 70 anos para aposentadoria de ministros de tribunais superiores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619781-pec-retoma-idade-de-70-anos-para-aposentadoria-de-ministros-de-tribunais-superiores/", "tags_conteudo": ["Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Aposentadoria compuls\u00f3ria", "Ministro do Supremo Tribunal Federal", "PEC da Bengala", "Tribunais Superiores", "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o"], "pageviews": 1492, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Surdos que n\u00e3o usam Libras pedem apoio para inclus\u00e3o em escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/775521-surdos-que-nao-usam-libras-pedem-apoio-para-inclusao-em-escolas/", "tags_conteudo": ["deficiente auditivo", "educa\u00e7\u00e3o", "comiss\u00f5es", "L\u00edngua Brasileira de Sinais (LIBRAS)", "Defici\u00eancia auditiva"], "pageviews": 1491, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia conceito de leg\u00edtima defesa no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589544-projeto-amplia-conceito-de-legitima-defesa-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1487, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reuni\u00e3o da CCJ que analisaria proposta sobre terras ind\u00edgenas \u00e9 cancelada ap\u00f3s confronto entre \u00edndios e pol\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/775889-reuniao-da-ccj-que-analisaria-proposta-sobre-terras-indigenas-e-cancelada-apos-confronto-entre-indios-e-policia/", "tags_conteudo": ["\u00edndio", "Policial", "demarca\u00e7\u00e3o de terras", "comiss\u00f5es", "Terras ind\u00edgenas"], "pageviews": 1461, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui regulamento de esp\u00e9cies vegetais para o preparo de ch\u00e1s", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/766502-projeto-institui-regulamento-de-especies-vegetais-para-o-preparo-de-chas/", "tags_conteudo": ["ch\u00e1", "infra\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria", "produto de origem vegetal"], "pageviews": 1459, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que trata do marco legal das startups", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/767570-sancionada-lei-que-trata-do-marco-legal-das-startups/", "tags_conteudo": ["incentivo fiscal", "Inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica", "empresas", "inova\u00e7\u00e3o", "startup", "san\u00e7\u00e3o presidencial", "veto"], "pageviews": 1453, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1452, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A morte do presidente americano John Kennedy repercute na C\u00e2mara dos Deputados ( 14' 00'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277967-a-morte-do-presidente-americano-john-kennedy-repercute-na-camara-dos-deputados-14-00/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1452, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto cria Passaporte Digital de Imuniza\u00e7\u00e3o para aumentar controle sobre aglomera\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737931-projeto-cria-passaporte-digital-de-imunizacao-para-aumentar-controle-sobre-aglomeracoes/", "tags_conteudo": ["coronavac", "vacina", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1435, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entidades pedem melhores condi\u00e7\u00f5es de trabalho para agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/766182-entidades-pedem-melhores-condicoes-de-trabalho-para-agentes-comunitarios-de-saude/", "tags_conteudo": ["Agente de combate \u00e0s endemias", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "piso salarial", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 1426, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 junho de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/723686-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-ate-junho-de-2021/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "bolsa fam\u00edlia", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Lei do Programa Bolsa Fam\u00edlia", "pandemia"], "pageviews": 1409, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com sa\u00edda tempor\u00e1ria de presos em regime semiaberto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728646-projeto-acaba-com-saida-temporaria-de-presos-em-regime-semiaberto/", "tags_conteudo": ["Sistema carcer\u00e1rio", "Preso", "Penitenci\u00e1ria", "lei de execu\u00e7\u00e3o penal"], "pageviews": 1409, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o tenta novamente votar projeto sobre cultivo de Cannabis para fins medicinais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/768955-comissao-tenta-novamente-votar-projeto-sobre-cultivo-de-cannabis-para-fins-medicinais/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1404, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios do Fundef poder\u00e3o pagar professores do ensino b\u00e1sico da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632041-precatorios-do-fundef-poderao-pagar-professores-do-ensino-basico-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["precat\u00f3rio", "professor", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 1402, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira: n\u00e3o estamos discutindo sair da urna eletr\u00f4nica, mas o voto audit\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/763918-lira-nao-estamos-discutindo-sair-da-urna-eletronica-mas-o-voto-auditavel/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI)", "Covid-19", "Voto impresso", "Urna eletr\u00f4nica", "coronav\u00edrus", "elei\u00e7\u00e3o", "pandemia"], "pageviews": 1397, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Concess\u00f5es 1 - Entenda  o que \u00e9 uma concess\u00e3o de r\u00e1dio e deTV (06'08'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/292353-especial-concessoes-1-entenda-o-que-e-uma-concessao-de-radio-e-detv-0608/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1385, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que CNH ter\u00e1 validade de dez anos para condutores de at\u00e9 69 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703415-projeto-preve-que-cnh-tera-validade-de-dez-anos-para-condutores-de-ate-69-anos/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Brasileiro de Tr\u00e2nsito", "idoso", "condutor", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)"], "pageviews": 1379, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei complementar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606442-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-lei-complementar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1376, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lixo: a import\u00e2ncia da separa\u00e7\u00e3o do lixo caseiro", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/195724-lixo-a-importancia-da-separacao-do-lixo-caseiro/", "tags_conteudo": ["lixo", "saneamento b\u00e1sico", "reciclagem"], "pageviews": 1376, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Proposta aprovada aumenta penas de seis crimes relacionados a armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609980-proposta-aprovada-aumenta-penas-de-seis-crimes-relacionados-a-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1376, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Or\u00e7amento 2021 \u00e9 sancionado; Educa\u00e7\u00e3o, Economia e Defesa t\u00eam maiores cortes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/749955-orcamento-2021-e-sancionado-educacao-economia-e-defesa-tem-maiores-cortes/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 1370, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Psic\u00f3loga diz que existem ex-homossexuais e que eles sofrem dupla discrimina\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/462834-psicologa-diz-que-existem-ex-homossexuais-e-que-eles-sofrem-dupla-discriminacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1365, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto converte BPC em pens\u00e3o para dependentes e cuidadores em caso de morte de benefici\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719982-projeto-converte-bpc-em-pensao-para-dependentes-e-cuidadores-em-caso-de-morte-de-beneficiario/", "tags_conteudo": ["Cuidador de idosos", "Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "atendente pessoal de pessoa com defici\u00eancia", "pens\u00e3o por morte"], "pageviews": 1349, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Or\u00e7amento de 2021 permite a cada deputado apresentar R$ 16,3 milh\u00f5es em emendas individuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689733-orcamento-de-2021-permite-a-cada-deputado-apresentar-r-163-milhoes-em-emendas-individuais/", "tags_conteudo": ["emenda ao Or\u00e7amento", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "Or\u00e7amento impositivo", "Sa\u00fade", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 1347, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas recomendam ado\u00e7\u00e3o do voto impresso em urnas eletr\u00f4nicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/766071-especialistas-recomendam-adocao-do-voto-impresso-em-urnas-eletronicas/", "tags_conteudo": ["Urna eletr\u00f4nica", "comiss\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral", "Voto impresso"], "pageviews": 1346, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de multa cancelamento de contrato de internet e outros servi\u00e7os durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688611-projeto-isenta-de-multa-cancelamento-de-contrato-de-internet-e-outros-servicos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "telefonia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "internet"], "pageviews": 1344, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria amplia margem de empr\u00e9stimo consignado a aposentados e pensionistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697482-medida-provisoria-amplia-margem-de-emprestimo-consignado-a-aposentados-e-pensionistas/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "aposentadoria", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 1342, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto de combate ao superendividamento dos consumidores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/757840-camara-aprova-projeto-de-combate-ao-superendividamento-dos-consumidores/", "tags_conteudo": ["d\u00edvidas", "Consumidor", "plen\u00e1rio", "direito do consumidor", "endividamento", "superendividamento", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1336, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1334, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera C\u00f3digo Penal para aumentar tempo de pris\u00e3o por crimes de estupro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/722355-projeto-altera-codigo-penal-para-aumentar-tempo-de-prisao-por-crimes-de-estupro/", "tags_conteudo": ["agravamento penal", "Pornografia infantil", "pedofilia", "Estupro de vulner\u00e1vel", "Estupro", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 1323, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1311, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pris\u00e3o domiciliar para devedor de alimentos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/746638-projeto-preve-prisao-domiciliar-para-devedor-de-alimentos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pens\u00e3o aliment\u00edcia", "coronav\u00edrus", "pandemia", "Covid-19", "Pris\u00e3o domiciliar"], "pageviews": 1308, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa transforma o Estado e n\u00e3o atinge atuais servidores, afirma Guedes \u00e0 CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/757837-reforma-administrativa-transforma-o-estado-e-nao-atinge-atuais-servidores-afirma-guedes-a-ccj/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "servidor p\u00fablico", "Estado", "Reforma administrativa"], "pageviews": 1307, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede adicional de insalubridade a agente de sa\u00fade que atue na preven\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653755-projeto-concede-adicional-de-insalubridade-a-agente-de-saude-que-atue-na-prevencao-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Adicional de insalubridade", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1300, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reajustado valor m\u00e1ximo de juizado especial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/449561-reajustado-valor-maximo-de-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo", "direito civil"], "pageviews": 1295, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 1282, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\"Superpedido\" de impeachment ser\u00e1 apresentado hoje \u00e0 C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/779569-superpedido-de-impeachment-sera-apresentado-hoje-a-camara/", "tags_conteudo": ["vacina", "impeachment", "Covaxin"], "pageviews": 1278, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga pagamento de aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660494-projeto-prorroga-pagamento-de-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1273, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova cria\u00e7\u00e3o do programa Sinal Vermelho contra a Viol\u00eancia Dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/768139-camara-aprova-criacao-do-programa-sinal-vermelho-contra-a-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["Mulher", "direito penal", "plen\u00e1rio", "Viol\u00eancia contra a mulher", "viol\u00eancia", "viol\u00eancia dom\u00e9stica"], "pageviews": 1272, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 1269, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP amplia toler\u00e2ncia para pesagem da carga de caminh\u00f5es em rodovias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761229-mp-amplia-tolerancia-para-pesagem-da-carga-de-caminhoes-em-rodovias/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Brasileiro de Tr\u00e2nsito", "transporte de carga", "multas", "Medida provis\u00f3ria", "caminh\u00e3o", "caminhoneiros"], "pageviews": 1262, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1257, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa escolas de cumprir 200 dias letivos em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685523-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-escolas-de-cumprir-200-dias-letivos-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "escola", "Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem)", "merenda escolar", "pandemia", "professor"], "pageviews": 1246, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de IPI pessoas com defici\u00eancia auditiva na compra de ve\u00edculo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692254-projeto-isenta-de-ipi-pessoas-com-deficiencia-auditiva-na-compra-de-veiculo/", "tags_conteudo": ["Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "ipi", "inclus\u00e3o social", "autom\u00f3vel", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Defici\u00eancia auditiva", "Ve\u00edculo", "pessoas com defici\u00eancia", "Pessoa com defici\u00eancia", "benef\u00edcio fiscal", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1246, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que autoriza laborat\u00f3rios veterin\u00e1rios a produzir vacinas contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/772980-camara-aprova-projeto-que-autoriza-laboratorios-veterinarios-a-produzir-vacinas-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "Covid-19", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Medicina veterin\u00e1ria"], "pageviews": 1237, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova projeto que aumenta pena para crimes contra crian\u00e7as e adolescentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/766697-ccj-aprova-projeto-que-aumenta-pena-para-crimes-contra-criancas-e-adolescentes/", "tags_conteudo": ["Crime hediondo", "adolescente", "crian\u00e7a", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "comiss\u00f5es", "fam\u00edlia", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 1233, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova novas regras para o licenciamento ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758863-camara-aprova-novas-regras-para-o-licenciamento-ambiental/", "tags_conteudo": ["agropecu\u00e1ria", "minera\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "licenciamento ambiental", "Meio ambiente"], "pageviews": 1231, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Leitores e editores criticam taxa\u00e7\u00e3o sobre livros em reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/750873-leitores-e-editores-criticam-taxacao-sobre-livros-em-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["Leitura", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "comiss\u00f5es", "reforma tribut\u00e1ria", "Livro", "Tributo"], "pageviews": 1230, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga burladores do aux\u00edlio emergencial a devolver dinheiro em dobro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666889-projeto-obriga-burladores-do-auxilio-emergencial-a-devolver-dinheiro-em-dobro/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fraude", "pandemia"], "pageviews": 1224, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras mais r\u00edgidas para uso de tornozeleira eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630760-projeto-cria-regras-mais-rigidas-para-uso-de-tornozeleira-eletronica/", "tags_conteudo": ["lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "Pris\u00e3o domiciliar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tornozeleira eletr\u00f4nica"], "pageviews": 1219, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 1217, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura vacina\u00e7\u00e3o contra Covid pelo SUS a brasileiros e estrangeiros residentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715133-projeto-assegura-vacinacao-contra-covid-pelo-sus-a-brasileiros-e-estrangeiros-residentes/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 1217, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entram em vigor novas regras para renegocia\u00e7\u00e3o extraordin\u00e1ria de d\u00edvidas com fundos constitucionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/771616-entram-em-vigor-novas-regras-para-renegociacao-extraordinaria-de-dividas-com-fundos-constitucionais/", "tags_conteudo": ["d\u00edvidas", "Fundo Constitucional de Financiamento do Norte (FNO)", "Fundo Constitucional de Financiamento do Nordeste (FNE)", "Fundo Constitucional de Financiamento do Centro-Oeste (FCO)"], "pageviews": 1211, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera regra para recurso extraordin\u00e1rio no direito trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/756909-proposta-altera-regra-para-recurso-extraordinario-no-direito-trabalhista/", "tags_conteudo": ["justi\u00e7a do trabalho", "tribunal", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "direito trabalhista"], "pageviews": 1198, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira recebe relat\u00f3rio do C\u00f3digo de Processo Eleitoral e defende altera\u00e7\u00e3o nas regras j\u00e1 para elei\u00e7\u00f5es de 2022", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/776393-lira-recebe-relatorio-do-codigo-de-processo-eleitoral-e-defende-alteracao-nas-regras-ja-para-eleicoes-de-2022/", "tags_conteudo": ["inelegibilidade", "elei\u00e7\u00f5es", "direito eleitoral"], "pageviews": 1198, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor a lei que cria semana escolar de combate \u00e0 viol\u00eancia contra a mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/771714-entra-em-vigor-a-lei-que-cria-semana-escolar-de-combate-a-violencia-contra-a-mulher/", "tags_conteudo": ["escola", "campanha educativa", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 1198, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC aumenta rela\u00e7\u00e3o de cargos privativos de brasileiros natos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514465-pec-aumenta-relacao-de-cargos-privativos-de-brasileiros-natos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "defesa nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "estados"], "pageviews": 1198, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para servidores, reforma administrativa fragiliza o servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/756497-para-servidores-reforma-administrativa-fragiliza-o-servico-publico/", "tags_conteudo": ["gasto p\u00fablico", "Reforma administrativa", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 1196, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Professores do setor p\u00fablico temem perda de estabilidade com reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/778701-professores-do-setor-publico-temem-perda-de-estabilidade-com-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["professor", "Reforma administrativa", "estabilidade de emprego", "Universidade p\u00fablica", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 1178, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui medidas de amparo a agricultores familiares durante ap\u00f3s a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736986-projeto-institui-medidas-de-amparo-a-agricultores-familiares-durante-apos-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "pronaf", "agricultor familiar", "Covid-19"], "pageviews": 1172, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em debate na C\u00e2mara, presidente do TSE critica voto impresso e defende urna eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/770191-em-debate-na-camara-presidente-do-tse-critica-voto-impresso-e-defende-urna-eletronica/", "tags_conteudo": ["Urna eletr\u00f4nica", "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)", "cotas", "justi\u00e7a eleitoral", "transpar\u00eancia", "internet", "partidos pol\u00edticos", "plen\u00e1rio", "Voto impresso", "elei\u00e7\u00f5es", "fundo eleitoral", "c\u00f3digo eleitoral"], "pageviews": 1172, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova permuta de militares dentro da mesma unidade da federa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/494135-comissao-aprova-permuta-de-militares-dentro-da-mesma-unidade-da-federacao/", "tags_conteudo": ["estados", "militares", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1168, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1166, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prorroga efeitos da Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/749278-camara-aprova-projeto-que-prorroga-efeitos-da-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "pandemia", "estados", "Aux\u00edlio financeiro", "coronav\u00edrus", "Cultura (artes)", "Lei Aldir Blanc", "Covid-19", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 1164, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 1162, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para R$ 5,2 mil valor da bolsa paga a m\u00e9dicos-residentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670725-projeto-aumenta-para-r-52-mil-valor-da-bolsa-paga-a-medicos-residentes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1157, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maiores de 21 anos podem ganhar direito a esteriliza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90778-maiores-de-21-anos-podem-ganhar-direito-a-esterilizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1146, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios de 2020 dever\u00e3o ser pagos at\u00e9 maio, determina projeto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649065-precatorios-de-2020-deverao-ser-pagos-ate-maio-determina-projeto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1140, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria linhas de cr\u00e9dito para servidores da seguran\u00e7a p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733968-proposta-cria-linhas-de-credito-para-servidores-da-seguranca-publica/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "financiamento habitacional", "Policial", "Empr\u00e9stimo"], "pageviews": 1137, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate regulamenta\u00e7\u00e3o de emenda que criou a Pol\u00edcia Penal Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/771427-comissao-debate-regulamentacao-de-emenda-que-criou-a-policia-penal-federal/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1136, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1125, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Cassa\u00e7\u00f5es 2 - Quais os casos em que um parlamentar pode perder o seu mandato (06'27\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/266054-especial-cassacoes-2-quais-os-casos-em-que-um-parlamentar-pode-perder-o-seu-mandato-0627/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1119, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto concede extra para agentes de sa\u00fade durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653945-projeto-concede-extra-para-agentes-de-saude-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 1118, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional que cria Pol\u00edcia Penal, para atuar no sistema prisional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621785-promulgada-emenda-constitucional-que-cria-policia-penal-para-atuar-no-sistema-prisional/", "tags_conteudo": ["Agente penitenci\u00e1rio", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Estado", "Pol\u00edcia Penal", "pres\u00eddio"], "pageviews": 1113, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova compra de vacinas pelo setor privado com doa\u00e7\u00e3o na mesma quantidade ao SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/743743-camara-aprova-compra-de-vacinas-pelo-setor-privado-com-doacao-na-mesma-quantidade-ao-sus/", "tags_conteudo": ["Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS)", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "coronav\u00edrus", "pandemia", "vacina", "Empresa", "coronavac", "vacina\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "trabalhador", "Covid-19"], "pageviews": 1107, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia ainda divide opini\u00f5es na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719650-prisao-apos-condenacao-em-segunda-instancia-ainda-divide-opinioes-na-camara/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "pres\u00eddio", "Pris\u00e3o", "Tr\u00e2nsito em julgado", "segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 1098, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Moradores de rua - As a\u00e7\u00f5es do governo para minimizar problemas enfrentados pelo grupo (6'31'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/337385-moradores-de-rua-as-acoes-do-governo-para-minimizar-problemas-enfrentados-pelo-grupo-631/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1097, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que torna CPF o \u00fanico n\u00famero de identifica\u00e7\u00e3o geral no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718623-camara-aprova-projeto-que-torna-cpf-o-unico-numero-de-identificacao-geral-no-pais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1091, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira critica tentativa de invas\u00e3o da C\u00e2mara e diz que vai discutir minera\u00e7\u00e3o em terra ind\u00edgena com l\u00edderes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/776016-lira-critica-tentativa-de-invasao-da-camara-e-diz-que-vai-discutir-mineracao-em-terra-indigena-com-lideres/", "tags_conteudo": ["Terras ind\u00edgenas", "\u00edndio", "demarca\u00e7\u00e3o de terras"], "pageviews": 1087, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que amplia o teste do pezinho no SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/765233-sancionada-lei-que-amplia-o-teste-do-pezinho-no-sus/", "tags_conteudo": ["Diagn\u00f3stico m\u00e9dico", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Teste (sa\u00fade)", "doen\u00e7a", "crian\u00e7a", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade"], "pageviews": 1087, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prioriza garis e cuidadores de idosos no plano de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727661-projeto-prioriza-garis-e-cuidadores-de-idosos-no-plano-de-vacinacao-contra-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es", "vacina", "idoso", "vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Cuidador de idosos", "Covid-19"], "pageviews": 1080, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1073, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo autoriza entrada da iniciativa privada na explora\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os postais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730622-projeto-do-governo-autoriza-entrada-da-iniciativa-privada-na-exploracao-de-servicos-postais/", "tags_conteudo": ["Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos (ECT)", "privatiza\u00e7\u00e3o", "Concess\u00e3o"], "pageviews": 1068, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vacina\u00e7\u00e3o de gestantes contra Covid-19 deve considerar riscos, dizem autoridades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758613-vacinacao-de-gestantes-contra-covid-19-deve-considerar-riscos-dizem-autoridades/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "vacina", "comiss\u00f5es", "gestante"], "pageviews": 1068, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que prev\u00ea validade maior de prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dica para gr\u00e1vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761914-sancionada-lei-que-preve-validade-maior-de-prescricao-medica-para-gravida/", "tags_conteudo": ["Pr\u00e9-natal", "coronav\u00edrus", "pandemia", "san\u00e7\u00e3o presidencial", "Covid-19", "exame m\u00e9dico", "Gravidez"], "pageviews": 1067, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O racismo velado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/548017-o-racismo-velado/", "tags_conteudo": ["religi\u00e3o", "viol\u00eancia", "negros", "mulheres", "educa\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 1066, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Escritura ser\u00e1 gratuita para quem ganha at\u00e9 tr\u00eas m\u00ednimos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129156-escritura-sera-gratuita-para-quem-ganha-ate-tres-minimos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1062, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3ria a implanta\u00e7\u00e3o de chip de identifica\u00e7\u00e3o em c\u00e3es e gatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729814-projeto-torna-obrigatoria-a-implantacao-de-chip-de-identificacao-em-caes-e-gatos/", "tags_conteudo": ["Animal dom\u00e9stico"], "pageviews": 1062, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Art. 202 e seguintes do C\u00f3digo Civil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/131642-art-202-e-seguintes-do-codigo-civil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1058, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede porte de arma de fogo a pra\u00e7as das For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621626-projeto-concede-porte-de-arma-de-fogo-a-pracas-das-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "Estatuto dos Militares", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 1057, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo presidente da Rep\u00fablica, Bolsonaro tomar\u00e1 posse em 1\u00ba de janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546907-novo-presidente-da-republica-bolsonaro-tomara-posse-em-1o-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1056, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que aumenta limite de renda que assegura benef\u00edcio assistencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/752542-comissao-aprova-projeto-que-aumenta-limite-de-renda-que-assegura-beneficio-assistencial/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "comiss\u00f5es", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Pessoa com defici\u00eancia", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "Covid-19", "idoso", "Benef\u00edcio assistencial", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 1055, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova possibilidade de candidatura de gestor que teve as contas rejeitadas e foi punido apenas com multa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/777301-camara-aprova-possibilidade-de-candidatura-de-gestor-que-teve-as-contas-rejeitadas-e-foi-punido-apenas-com-multa/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "inelegibilidade", "contas p\u00fablicas", "candidato"], "pageviews": 1054, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1051, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona pagamento proporcional em ped\u00e1gios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/767541-bolsonaro-sanciona-pagamento-proporcional-em-pedagios/", "tags_conteudo": ["Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)", "munic\u00edpios", "rodovias", "Pra\u00e7a de ped\u00e1gio", "Ped\u00e1gio", "estados", "san\u00e7\u00e3o presidencial", "Ag\u00eancia Nacional de Transportes Terrestres (ANTT)"], "pageviews": 1047, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que partidos se re\u00fanam em federa\u00e7\u00e3o e atuem como agremia\u00e7\u00e3o \u00fanica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/770559-projeto-permite-que-partidos-se-reunam-em-federacao-e-atuem-como-agremiacao-unica/", "tags_conteudo": ["reforma pol\u00edtica", "elei\u00e7\u00e3o", "Lei das Elei\u00e7\u00f5es (1997)", "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)", "Lei Org\u00e2nica dos Partidos Pol\u00edticos (1995)", "partido pol\u00edtico"], "pageviews": 1033, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura aux\u00edlio-funeral para v\u00edtimas de baixa renda da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665245-projeto-assegura-auxilio-funeral-para-vitimas-de-baixa-renda-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 1032, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Redu\u00e7\u00e3o de jornada, suspens\u00e3o de contratos e aux\u00edlio emergencial ajudaram a enfrentar a crise", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718893-reducao-de-jornada-suspensao-de-contratos-e-auxilio-emergencial-ajudaram-a-enfrentar-a-crise/", "tags_conteudo": ["pandemia", "trabalhador", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego"], "pageviews": 1028, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "M\u00e9dicos defendem despolitizar e dar liberdade a tratamento da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/756368-medicos-defendem-despolitizar-e-dar-liberdade-a-tratamento-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "medicamento", "comiss\u00f5es", "atendimento m\u00e9dico", "Paciente", "m\u00e9dico", "Covid-19", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 1027, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante aposentadoria especial para profissional que atue na \u00e1rea de sa\u00fade na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670781-proposta-garante-aposentadoria-especial-para-profissional-que-atue-na-area-de-saude-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "aposentadoria"], "pageviews": 1026, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1020, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira defende vota\u00e7\u00e3o de projeto que revisa Lei de Improbidade Administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/773669-lira-defende-votacao-de-projeto-que-revisa-lei-de-improbidade-administrativa/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1019, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria retoma acordos para redu\u00e7\u00e3o salarial ou suspens\u00e3o de contratos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751704-medida-provisoria-retoma-acordos-para-reducao-salarial-ou-suspensao-de-contratos/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "emprego", "jornada de trabalho", "pandemia", "Medida provis\u00f3ria", "seguro-desemprego"], "pageviews": 1016, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 1016, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe linguagem neutra de g\u00eanero em institui\u00e7\u00f5es de ensino e bancas de concurso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/709539-projeto-proibe-linguagem-neutra-de-genero-em-instituicoes-de-ensino-e-bancas-de-concurso/", "tags_conteudo": ["equidade de g\u00eanero", "concurso p\u00fablico", "educa\u00e7\u00e3o", "escola", "express\u00e3o de g\u00eanero", "lgbt", "l\u00edngua portuguesa"], "pageviews": 1015, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entidades acusam governo federal de perseguir pesquisadores e de limitar atividade cient\u00edfica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/772494-entidades-acusam-governo-federal-de-perseguir-pesquisadores-e-de-limitar-atividade-cientifica/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE)", "Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico (CNPq)", "pesquisa", "Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renov\u00e1veis (Ibama)", "coronav\u00edrus", "pandemia", "gasto p\u00fablico", "vacina", "Covid-19", "ci\u00eancia e tecnologia", "comiss\u00f5es", "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio)", "Funda\u00e7\u00e3o Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica Aplicada (IPEA)", "Bloqueio or\u00e7ament\u00e1rio"], "pageviews": 1005, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Admissibilidade da reforma administrativa \u00e9 aprovada na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/764050-admissibilidade-da-reforma-administrativa-e-aprovada-na-ccj/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "servidor p\u00fablico", "comiss\u00f5es", "Reforma administrativa"], "pageviews": 1000, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante direitos a pessoas com transtorno mental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505744-projeto-garante-direitos-a-pessoas-com-transtorno-mental/", "tags_conteudo": ["cidadania", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1000, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados querem que Paulo Guedes volte a falar sobre reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/773805-deputados-querem-que-paulo-guedes-volte-a-falar-sobre-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "servi\u00e7o p\u00fablico", "Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico", "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica"], "pageviews": 998, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada a amplia\u00e7\u00e3o da lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio de R$ 600; confira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655975-aprovada-a-ampliacao-da-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-de-r-600-confira/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "renda emergencial b\u00e1sica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 995, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de entrega do Imposto de Renda at\u00e9 31 de julho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/745938-camara-aprova-prorrogacao-do-prazo-de-entrega-do-imposto-de-renda-ate-31-de-julho/", "tags_conteudo": ["pandemia", "imposto de renda", "imposto", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 988, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguro-desemprego pode ser requerido ap\u00f3s 12 meses de trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/463087-seguro-desemprego-pode-ser-requerido-apos-12-meses-de-trabalho/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "telefonia"], "pageviews": 988, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "L\u00edderes querem debater fim dos supersal\u00e1rios antes da reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/769796-lideres-querem-debater-fim-dos-supersalarios-antes-da-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 988, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime torna mais r\u00edgido cumprimento de pena em regime disciplinar diferenciado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622342-pacote-anticrime-torna-mais-rigido-cumprimento-de-pena-em-regime-disciplinar-diferenciado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 981, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea regras gerais para implanta\u00e7\u00e3o das cidades inteligentes no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/763860-projeto-preve-regras-gerais-para-implantacao-das-cidades-inteligentes-no-brasil/", "tags_conteudo": ["cidad\u00e3o", "desenvolvimento urbano", "Cidade inteligente", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 980, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas alertam para a dissemina\u00e7\u00e3o de novas cepas da Covid-19 no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/767144-especialistas-alertam-para-a-disseminacao-de-novas-cepas-da-covid-19-no-brasil/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "pandemia", "futebol", "estados"], "pageviews": 975, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 974, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "No Brasil, racismo geralmente \u00e9 punido como inj\u00faria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/389537-no-brasil-racismo-geralmente-e-punido-como-injuria/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "negros", "internet"], "pageviews": 968, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna crime fotografar ou filmar estabelecimento de sa\u00fade sem autoriza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668978-projeto-torna-crime-fotografar-ou-filmar-estabelecimento-de-saude-sem-autorizacao/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "hospitais", "pandemia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 968, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara instala comiss\u00e3o especial da reforma administrativa; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/770085-camara-instala-comissao-especial-da-reforma-administrativa-acompanhe/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 964, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aprova regras para embarque armado de policiais em voos dom\u00e9sticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611161-seguranca-aprova-regras-para-embarque-armado-de-policiais-em-voos-domesticos/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "Porte de arma", "transporte de passageiros"], "pageviews": 962, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso recebe proje\u00e7\u00e3o pelo Dia Internacional do Orgulho LGBTQIA+", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/778383-congresso-recebe-projecao-pelo-dia-internacional-do-orgulho-lgbtqia/", "tags_conteudo": ["LGBTQIA+", "direitos humanos", "Movimento LGBT"], "pageviews": 960, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial da reforma administrativa realiza primeira audi\u00eancia p\u00fablica nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/775313-comissao-especial-da-reforma-administrativa-realiza-primeira-audiencia-publica-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 960, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede prazo de 12 meses para companhia a\u00e9rea reembolsar viagem cancelada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646618-mp-concede-prazo-de-12-meses-para-companhia-aerea-reembolsar-viagem-cancelada/", "tags_conteudo": ["Transporte a\u00e9reo", "coronav\u00edrus", "turismo"], "pageviews": 957, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de decreto legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606437-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-decreto-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 950, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Constitui\u00e7\u00e3o prev\u00ea regras em caso de den\u00fancia contra o presidente da Rep\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517315-constituicao-preve-regras-em-caso-de-denuncia-contra-o-presidente-da-republica/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "impeachment", "opera\u00e7\u00e3o lava jato", "stf"], "pageviews": 948, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria fundo e programa para gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/766459-proposta-cria-fundo-e-programa-para-geracao-de-emprego-e-renda/", "tags_conteudo": ["imposto", "desemprego", "emprego"], "pageviews": 948, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 947, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 944, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea pena maior para esquema de pir\u00e2mide financeira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737381-proposta-preve-pena-maior-para-esquema-de-piramide-financeira/", "tags_conteudo": ["Lei dos Crimes contra a Ordem Tribut\u00e1ria", "Crime contra o Sistema Financeiro Nacional", "crime contra a ordem econ\u00f4mica", "multas", "Fraude", "Pris\u00e3o"], "pageviews": 943, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende despejos por 90 dias durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758852-projeto-suspende-despejos-por-90-dias-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["A\u00e7\u00e3o de despejo", "Microempreendedor Individual (MEI)", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 942, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator apresenta parecer a proposta sobre demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/773476-relator-apresenta-parecer-a-proposta-sobre-demarcacao-de-terras-indigenas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "minera\u00e7\u00e3o", "demarca\u00e7\u00e3o de terras", "reserva ind\u00edgena", "reforma agr\u00e1ria", "Garimpo", "Povo ind\u00edgena", "transg\u00eanicos", "\u00edndios"], "pageviews": 941, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende prazo de validade de concursos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653423-projeto-suspende-prazo-de-validade-de-concursos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concursos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 939, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados v\u00e3o pedir prioridade para pessoas com qualquer grau de obesidade na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751489-deputados-vao-pedir-prioridade-para-pessoas-com-qualquer-grau-de-obesidade-na-vacinacao-contra-covid/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7a", "vacina\u00e7\u00e3o", "comiss\u00f5es", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 938, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 931, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia porte de armas para diversas categorias de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629277-projeto-amplia-porte-de-armas-para-diversas-categorias-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "estatuto do desarmamento", "For\u00e7as Armadas", "Guarda Municipal", "Guarda Portu\u00e1ria", "Oficial de Justi\u00e7a", "pol\u00edcia militar", "Agente p\u00fablico", "armas", "bombeiros"], "pageviews": 927, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta Bolsa Fam\u00edlia em 50% durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655130-proposta-aumenta-bolsa-familia-em-50-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 919, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 junho e de R$ 300 at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726743-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-junho-e-de-r-300-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["trabalhador", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial", "Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico)", "Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional (ESPII)", "Covid-19"], "pageviews": 917, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que permite compartilhamento do sistema do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/768333-comissao-aprova-projeto-que-permite-compartilhamento-do-sistema-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "munic\u00edpios", "aux\u00edlio emergencial", "Assist\u00eancia social", "Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais (LGPDP)", "coronav\u00edrus", "pandemia", "comiss\u00f5es", "estados"], "pageviews": 915, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que prev\u00ea l\u00ednguas ind\u00edgenas como cooficiais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/772181-comissao-aprova-projeto-que-preve-linguas-indigenas-como-cooficiais/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Povo ind\u00edgena"], "pageviews": 914, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 914, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza bancos p\u00fablicos a conceder linha especial de cr\u00e9dito consignado de at\u00e9 R$ 20 mil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719997-projeto-autoriza-bancos-publicos-a-conceder-linha-especial-de-credito-consignado-de-ate-r-20-mil/", "tags_conteudo": ["aposentados", "Banco p\u00fablico", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cr\u00e9dito consignado", "Empr\u00e9stimo", "pandemia"], "pageviews": 913, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 911, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vitamina D: tempo ideal de exposi\u00e7\u00e3o ao sol depende do tom de pele", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/419887-vitamina-d-tempo-ideal-de-exposicao-ao-sol-depende-do-tom-de-pele/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 908, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Volta do IOF em 2021 (NOVO)", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/719851-volta-do-iof-em-2021-novo/", "tags_conteudo": ["pessoa f\u00edsica", "Minist\u00e9rio da Economia", "impostos", "imposto", "Empr\u00e9stimo", "Dinheiro", "Sociedade (pessoa jur\u00eddica)"], "pageviews": 905, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Lei garante alimentos da merenda a alunos com aulas suspensas por pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652552-lei-garante-alimentos-da-merenda-a-alunos-com-aulas-suspensas-por-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "merenda escolar", "Covid-19", "alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 903, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga at\u00e9 2025 isen\u00e7\u00e3o de IPI na compra de carro por taxista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/716438-projeto-prorroga-ate-2025-isencao-de-ipi-na-compra-de-carro-por-taxista/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 902, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria abre caminho para a privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730091-medida-provisoria-abre-caminho-para-a-privatizacao-da-eletrobras/", "tags_conteudo": ["Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "privatiza\u00e7\u00e3o", "Empresa estatal", "energia"], "pageviews": 900, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 899, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo viabiliza explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rios em terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634893-projeto-do-governo-viabiliza-exploracao-de-minerios-em-terras-indigenas/", "tags_conteudo": ["reserva ind\u00edgena", "energia", "Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o (ANM)", "minera\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 895, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura pagamento retroativo de aux\u00edlio emergencial para quem teve problemas cadastrais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708865-projeto-assegura-pagamento-retroativo-de-auxilio-emergencial-para-quem-teve-problemas-cadastrais/", "tags_conteudo": ["atraso", "aux\u00edlio emergencial", "benefici\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 895, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso Nacional promulga Conven\u00e7\u00e3o Interamericana contra o Racismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728944-congresso-nacional-promulga-convencao-interamericana-contra-o-racismo/", "tags_conteudo": ["racismo", "Organiza\u00e7\u00e3o dos Estados Americanos", "Acordo internacional"], "pageviews": 895, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam regime de urg\u00eancia para cinco propostas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/776124-deputados-aprovam-regime-de-urgencia-para-cinco-propostas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 877, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta mercado de negocia\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos de carbono", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/746463-projeto-regulamenta-mercado-de-negociacao-de-creditos-de-carbono/", "tags_conteudo": ["protocolo de quioto", "Meio ambiente", "cr\u00e9ditos de carbono", "Gases de efeito estufa", "mudan\u00e7as clim\u00e1ticas"], "pageviews": 876, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime altera regras da pris\u00e3o preventiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622330-pacote-anticrime-altera-regras-da-prisao-preventiva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 875, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo prev\u00ea in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o de trabalhadores portu\u00e1rios at\u00e9 final de maio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/748394-governo-preve-inicio-da-vacinacao-de-trabalhadores-portuarios-ate-final-de-maio/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "exporta\u00e7\u00e3o", "pandemia", "comiss\u00f5es", "Importa\u00e7\u00e3o", "trabalhador", "Covid-19", "portos", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 874, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria contra a Covid-19 no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713750-proposta-proibe-vacinacao-obrigatoria-contra-a-covid-19-no-pais/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 863, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea distribui\u00e7\u00e3o gratuita de absorventes para mulheres em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726006-projeto-preve-distribuicao-gratuita-de-absorventes-para-mulheres-em-situacao-de-vulnerabilidade/", "tags_conteudo": ["Lei Org\u00e2nica da Sa\u00fade", "Assist\u00eancia social", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Vulnerabilidade social", "Mulher", "Popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua"], "pageviews": 863, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza parcelamento de d\u00edvida trabalhista executada durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708962-projeto-autoriza-parcelamento-de-divida-trabalhista-executada-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["parcelamento", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "d\u00e9bito trabalhista", "pandemia"], "pageviews": 857, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que dispensa limite de exporta\u00e7\u00e3o para empresas de oxig\u00eanio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/769757-camara-aprova-mp-que-dispensa-limite-de-exportacao-para-empresas-de-oxigenio/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Tecnologia", "exporta\u00e7\u00e3o", "servi\u00e7os", "desenvolvimento regional", "ind\u00fastria", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 857, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara presta homenagem a ex-ministro da Agricultura indicado ao Nobel da Paz", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/775242-camara-presta-homenagem-a-ex-ministro-da-agricultura-indicado-ao-nobel-da-paz/", "tags_conteudo": ["agricultura"], "pageviews": 849, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Garrafas PET", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/427087-garrafas-pet/", "tags_conteudo": ["polui\u00e7\u00e3o", "reciclagem"], "pageviews": 848, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Proposta suspende pagamento de empr\u00e9stimo consignado durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682505-proposta-suspende-pagamento-de-emprestimo-consignado-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pandemia"], "pageviews": 848, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o do Esporte aprova projeto que d\u00e1 desconto em passagem a\u00e9rea para atletas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/772023-comissao-do-esporte-aprova-projeto-que-da-desconto-em-passagem-aerea-para-atletas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["Pessoa com defici\u00eancia", "comiss\u00f5es", "jogos paral\u00edmpicos", "esporte"], "pageviews": 845, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relat\u00f3rio da PEC do reajuste salarial de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade satisfaz a categoria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/518748-relatorio-da-pec-do-reajuste-salarial-de-agentes-comunitarios-de-saude-satisfaz-a-categoria/", "tags_conteudo": ["dengue", "zika", "rem\u00e9dios", "aedes aegypti", "ato m\u00e9dico", "chikungunya"], "pageviews": 844, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o discute atualiza\u00e7\u00e3o da tabela do Imposto de Renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/753360-comissao-discute-atualizacao-da-tabela-do-imposto-de-renda/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 844, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dobra pena para crime de amea\u00e7a se praticado no contexto de viol\u00eancia contra a mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726034-projeto-dobra-pena-para-crime-de-ameaca-se-praticado-no-contexto-de-violencia-contra-a-mulher/", "tags_conteudo": ["grave amea\u00e7a", "c\u00f3digo penal", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 843, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Feminic\u00eddio: os motivos que levam ao assassinato de mulheres no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/550872-feminicidio-os-motivos-que-levam-ao-assassinato-de-mulheres-no-brasil/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 842, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prorroga\u00e7\u00e3o de est\u00e1gio por at\u00e9 seis meses ap\u00f3s conclus\u00e3o de curso superior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751286-comissao-aprova-prorrogacao-de-estagio-por-ate-seis-meses-apos-conclusao-de-curso-superior/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "crise econ\u00f4mica", "Lei do Estagio (2008)", "emprego", "jovem", "est\u00e1gio"], "pageviews": 841, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro do Turismo aposta em retomada p\u00f3s-pandemia e sugere cria\u00e7\u00e3o de passaporte sanit\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/740904-ministro-do-turismo-aposta-em-retomada-pos-pandemia-e-sugere-criacao-de-passaporte-sanitario/", "tags_conteudo": ["turismo", "comiss\u00f5es", "pandemia", "Covid-19", "ecoturismo", "embratur"], "pageviews": 840, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que regulamenta mercado de negocia\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos de carbono", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/775240-comissao-aprova-proposta-que-regulamenta-mercado-de-negociacao-de-creditos-de-carbono/", "tags_conteudo": ["protocolo de quioto", "mudan\u00e7as clim\u00e1ticas", "cr\u00e9ditos de carbono", "desenvolvimento sustent\u00e1vel", "comiss\u00f5es", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "Meio ambiente", "Gases de efeito estufa"], "pageviews": 839, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta susta norma que trata de planos de sa\u00fade nas estatais federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542353-proposta-susta-norma-que-trata-de-planos-de-saude-nas-estatais-federais/", "tags_conteudo": ["empresas", "gastos p\u00fablicos", "planos de sa\u00fade", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 835, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria imposto sobre grandes fortunas com al\u00edquota de 2,5%", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684835-projeto-cria-imposto-sobre-grandes-fortunas-com-aliquota-de-25/", "tags_conteudo": ["imposto", "carga tribut\u00e1ria"], "pageviews": 834, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tabagismo - Conhe\u00e7a as dificuldades enfrentadas pelos fumantes para deixar o v\u00edcio - ( 07' 35\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/257257-tabagismo-conheca-as-dificuldades-enfrentadas-pelos-fumantes-para-deixar-o-vicio-07-35/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 832, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto reduz exig\u00eancia para concess\u00e3o de incentivo fiscal a pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558106-projeto-reduz-exigencia-para-concessao-de-incentivo-fiscal-a-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["incentivo fiscal", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 831, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga a Lei de Aliena\u00e7\u00e3o Parental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631131-projeto-revoga-a-lei-de-alienacao-parental/", "tags_conteudo": ["abuso sexual", "aliena\u00e7\u00e3o parental", "fam\u00edlia"], "pageviews": 828, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira aguarda envio pelo governo de complementa\u00e7\u00e3o \u00e0 reforma tribut\u00e1ria para anunciar relator", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/774354-lira-aguarda-envio-pelo-governo-de-complementacao-a-reforma-tributaria-para-anunciar-relator/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "ensino domiciliar", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 828, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira v\u00ea risco de racionamento de energia semelhante ao de 2001", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/773014-lira-ve-risco-de-racionamento-de-energia-semelhante-ao-de-2001/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL)", "Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "conta de energia el\u00e9trica", "energia", "apag\u00e3o"], "pageviews": 824, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso promulga emenda constitucional que garante volta do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736147-congresso-promulga-emenda-constitucional-que-garante-volta-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["PEC Emergencial", "aux\u00edlio emergencial", "regra de ouro", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 823, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo Bolsonaro desobriga inscri\u00e7\u00e3o em conselho profissional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566531-proposta-do-governo-bolsonaro-desobriga-inscricao-em-conselho-profissional/", "tags_conteudo": ["OAB", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 822, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo Estatuto autoriza compra de armas de fogo para maiores de 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472814-novo-estatuto-autoriza-compra-de-armas-de-fogo-para-maiores-de-21-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "militares", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 822, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto adia aplica\u00e7\u00e3o de multas a empresas que descumprirem Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730588-projeto-adia-aplicacao-de-multas-a-empresas-que-descumprirem-lei-geral-de-protecao-de-dados/", "tags_conteudo": ["Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais (LGPDP)"], "pageviews": 821, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Com pandemia, suspens\u00e3o de pagamentos do Fies e do m\u00ednimo de dias letivos s\u00e3o destaques", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718886-com-pandemia-suspensao-de-pagamentos-do-fies-e-do-minimo-de-dias-letivos-sao-destaques/", "tags_conteudo": ["d\u00edvidas", "Covid-19", "pandemia", "Lei Aldir Blanc", "futebol", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "coronav\u00edrus", "Clube esportivo", "calend\u00e1rio escolar", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 819, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei amplia validade e limites de pontua\u00e7\u00e3o da carteira de motorista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699798-nova-lei-amplia-validade-e-limites-de-pontuacao-da-carteira-de-motorista/", "tags_conteudo": ["motorista", "Motorista profissional", "Multa de tr\u00e2nsito", "acidentes de tr\u00e2nsito", "Cadeira de seguran\u00e7a infantil", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "Motorista de aplicativo"], "pageviews": 818, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 813, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova Covid em lista de doen\u00e7as sem car\u00eancia para aux\u00edlio-doen\u00e7a e aposentadoria por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/743563-ccj-aprova-covid-em-lista-de-doencas-sem-carencia-para-auxilio-doenca-e-aposentadoria-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 810, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o vai pedir puni\u00e7\u00e3o de bancos acusados de fraude em cr\u00e9dito consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/759145-comissao-vai-pedir-punicao-de-bancos-acusados-de-fraude-em-credito-consignado/", "tags_conteudo": ["aposentados", "bancos", "Fraude", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Cr\u00e9dito consignado", "comiss\u00f5es", "cr\u00e9dito"], "pageviews": 809, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o que \u00e9 a PEC 300, proposta que cria um piso nacional para policiais e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/205654-entenda-o-que-e-a-pec-300-proposta-que-cria-um-piso-nacional-para-policiais-e-bombeiros/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 809, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Sancionada lei de pagamento por servi\u00e7os ambientais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721368-sancionada-lei-de-pagamento-por-servicos-ambientais/", "tags_conteudo": ["vetos presidenciais", "C\u00f3digo Florestal (2012)", "desenvolvimento sustent\u00e1vel", "Pol\u00edtica Nacional de Pagamento por Servi\u00e7os Ambientais (PNPSA)", "Pol\u00edtica Nacional do Meio Ambiente", "servi\u00e7os ambientais"], "pageviews": 805, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea distribui\u00e7\u00e3o gratuita de absorventes para mulheres de fam\u00edlias inscritas no Cad\u00danico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728420-projeto-preve-distribuicao-gratuita-de-absorventes-para-mulheres-de-familias-inscritas-no-cadunico/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico)", "Mulher"], "pageviews": 805, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que viabiliza desestatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761755-camara-aprova-mp-que-viabiliza-desestatizacao-da-eletrobras/", "tags_conteudo": ["Desestatiza\u00e7\u00e3o", "Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "plen\u00e1rio", "energia el\u00e9trica"], "pageviews": 800, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nova regulamenta\u00e7\u00e3o para profiss\u00e3o de leiloeiro p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/520692-camara-aprova-nova-regulamentacao-para-profissao-de-leiloeiro-publico/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 799, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe unidade do SUS de negar atendimento a usu\u00e1rio de outro munic\u00edpio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697262-proposta-proibe-unidade-do-sus-de-negar-atendimento-a-usuario-de-outro-municipio/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 797, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina prazo de 30 dias para seguradora pagar indeniza\u00e7\u00e3o a benefici\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530102-projeto-determina-prazo-de-30-dias-para-seguradora-pagar-indenizacao-a-beneficiario/", "tags_conteudo": ["seguros"], "pageviews": 792, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Di\u00f3xido de tit\u00e2nio em alimentos e cosm\u00e9ticos poder\u00e1 ser proibido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/224100-dioxido-de-titanio-em-alimentos-e-cosmeticos-podera-ser-proibido/", "tags_conteudo": ["polui\u00e7\u00e3o", "agricultura", "\u00e1gua", "alimenta\u00e7\u00e3o", "empresas", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 791, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que torna imprescrit\u00edveis os crimes hediondos, tr\u00e1fico de drogas e terrorismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/744156-comissao-aprova-projeto-que-torna-imprescritiveis-os-crimes-hediondos-trafico-de-drogas-e-terrorismo/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Lei dos Crimes Hediondos", "prescri\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 791, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Despesas com dilig\u00eancias dos Juizados Especiais poder\u00e3o ser cobradas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561512-despesas-com-diligencias-dos-juizados-especiais-poderao-ser-cobradas/", "tags_conteudo": ["juizados especiais"], "pageviews": 788, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados mant\u00eam texto da C\u00e2mara para MP sobre zonas de processamento de exporta\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/776734-deputados-mantem-texto-da-camara-para-mp-sobre-zonas-de-processamento-de-exportacao/", "tags_conteudo": ["Zona de Processamento de Exporta\u00e7\u00e3o (ZPE)", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 783, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o permite que Minist\u00e9rio P\u00fablico promova a\u00e7\u00e3o penal por les\u00e3o corporal leve contra adolescente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539451-comissao-permite-que-ministerio-publico-promova-acao-penal-por-lesao-corporal-leve-contra-adolescente/", "tags_conteudo": ["direito penal", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "viol\u00eancia", "fam\u00edlia", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as"], "pageviews": 781, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator recomenda aprova\u00e7\u00e3o de 21 emendas do Senado \u00e0 MP da Eletrobras; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/775502-relator-recomenda-aprovacao-de-21-emendas-do-senado-a-mp-da-eletrobras-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 779, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00cdntegra do discurso presidente da Assembl\u00e9ia Nacional Constituinte,  Dr. Ulysses Guimar\u00e3es (10' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277285-integra-do-discurso-presidente-da-assembleia-nacional-constituinte-dr-ulysses-guimaraes-10-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 777, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Em 1879, Thomas Edison inventou a l\u00e2mpada el\u00e9trica", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/386792-em-1879-thomas-edison-inventou-a-lampada-eletrica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 777, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto sobre registro internacional de patentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/779287-camara-aprova-projeto-sobre-registro-internacional-de-patentes/", "tags_conteudo": ["Patente de inven\u00e7\u00e3o", "Acordo internacional", "inova\u00e7\u00e3o", "Instituto Nacional da Propriedade Industrial (INPI)", "plen\u00e1rio", "patente"], "pageviews": 776, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova incentivo fiscal a empresa que doar para pesquisas sobre Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/772997-camara-aprova-incentivo-fiscal-a-empresa-que-doar-para-pesquisas-sobre-covid-19/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "pesquisa", "pandemia", "Imposto de Renda das Pessoas Jur\u00eddicas (IRPJ)", "Covid-19", "Empresa", "Pesquisa cient\u00edfica", "benef\u00edcio fiscal", "incentivo fiscal", "imposto de renda", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 774, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe tatuagens na cabe\u00e7a, no pesco\u00e7o e no rosto de candidatos \u00e0 Marinha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702592-projeto-proibe-tatuagens-na-cabeca-no-pescoco-e-no-rosto-de-candidatos-a-marinha/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "For\u00e7as Armadas", "Marinha do Brasil", "Militar", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 773, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do plano de recupera\u00e7\u00e3o do setor de eventos e turismo \u00e9 sancionada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/754348-lei-do-plano-de-recuperacao-do-setor-de-eventos-e-turismo-e-sancionada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["pandemia", "turismo", "Programa Emergencial de Retomada do Setor de Eventos (PERSE)", "Evento", "Empresa"], "pageviews": 773, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira deve definir relatores da reforma tribut\u00e1ria at\u00e9 o fim desta semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/772199-lira-deve-definir-relatores-da-reforma-tributaria-ate-o-fim-desta-semana/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 772, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 772, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece piso salarial de R$ 6,5 mil para os farmac\u00eauticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760086-proposta-estabelece-piso-salarial-de-r-65-mil-para-os-farmaceuticos/", "tags_conteudo": ["piso salarial", "Farmac\u00eautico"], "pageviews": 768, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que suspende metas de entidades com o SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/773087-aprovada-urgencia-para-projeto-que-suspende-metas-de-entidades-com-o-sus/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 768, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei regulamenta vaquejada e rodeio; texto prev\u00ea prote\u00e7\u00e3o a animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586617-nova-lei-regulamenta-vaquejada-e-rodeio-texto-preve-protecao-a-animais/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 768, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 768, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso pode votar na ter\u00e7a-feira vetos presidenciais e cr\u00e9dito para benef\u00edcios sociais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/766303-congresso-pode-votar-na-terca-feira-vetos-presidenciais-e-credito-para-beneficios-sociais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 762, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras para aposentadoria de servidor p\u00fablico com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621795-comissao-aprova-regras-para-aposentadoria-de-servidor-publico-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "comiss\u00f5es", "Pessoa com defici\u00eancia", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 761, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo cria nova contribui\u00e7\u00e3o unificando PIS e Cofins", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678135-projeto-do-governo-cria-nova-contribuicao-unificando-pis-e-cofins/", "tags_conteudo": ["cesta b\u00e1sica", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)", "PIS-Pasep", "reforma tribut\u00e1ria", "Simples Nacional"], "pageviews": 759, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade da proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615559-ccj-aprova-admissibilidade-da-proposta-que-permite-prisao-apos-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "Pris\u00e3o", "segunda inst\u00e2ncia", "Tr\u00e2nsito em julgado"], "pageviews": 758, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que facilita compra de vacinas contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735041-sancionada-lei-que-facilita-compra-de-vacinas-contra-covid-19/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 755, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga governo a fornecer medicamento contra atrofia muscular espinhal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/710690-projeto-obriga-governo-a-fornecer-medicamento-contra-atrofia-muscular-espinhal/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "medicamento", "Farm\u00e1cia", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "doen\u00e7as raras"], "pageviews": 754, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em debate na C\u00e2mara, TCU aponta falhas na concess\u00e3o do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/770708-em-debate-na-camara-tcu-aponta-falhas-na-concessao-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["militares", "Fraude", "aposentados", "aux\u00edlio emergencial", "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o", "servidor p\u00fablico", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 753, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es \u00e9 sancionada por Bolsonaro com 26 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/742288-nova-lei-de-licitacoes-e-sancionada-por-bolsonaro-com-26-vetos/", "tags_conteudo": ["Regime diferenciado de contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas", "Lei de Licita\u00e7\u00f5es", "obras p\u00fablicas", "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "dispensa de licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 749, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite uso de vale-refei\u00e7\u00e3o em supermercado enquanto durar pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655884-projeto-permite-uso-de-vale-refeicao-em-supermercado-enquanto-durar-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "supermercados"], "pageviews": 748, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova diagn\u00f3stico com validade indeterminada para casos de transtorno do espectro autista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/755031-comissao-aprova-diagnostico-com-validade-indeterminada-para-casos-de-transtorno-do-espectro-autista/", "tags_conteudo": ["Atestado m\u00e9dico", "Pessoa com transtorno do espectro autista", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 746, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui motoboys e entregadores entre prioridades da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/768295-projeto-inclui-motoboys-e-entregadores-entre-prioridades-da-vacinacao-contra-covid/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "vacina", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 745, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Est\u00e1gio poder\u00e1 contar como experi\u00eancia profissional para primeiro emprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572162-estagio-podera-contar-como-experiencia-profissional-para-primeiro-emprego/", "tags_conteudo": ["est\u00e1gio", "emprego"], "pageviews": 744, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define quem \u00e9 dono de meteorito que atingir o Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690317-projeto-define-quem-e-dono-de-meteorito-que-atingir-o-brasil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 744, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite atualiza\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o de bens no imposto de renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/774726-projeto-permite-atualizacao-e-regularizacao-de-bens-no-imposto-de-renda/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "Arrecada\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "Bens im\u00f3veis"], "pageviews": 743, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta prioridade a mulher chefe de fam\u00edlia no aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680028-bolsonaro-veta-prioridade-a-mulher-chefe-de-familia-no-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "fam\u00edlia", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 740, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Subst\u00e2ncias psicotr\u00f3picas podem ser divididas em tr\u00eas grupos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/139997-substancias-psicotropicas-podem-ser-divididas-em-tres-grupos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 739, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PROIBI\u00c7\u00c3O AO ESTRANGEIRISMO \u00c9 APROVADA NA COMISS\u00c3O", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/849-proibicao-ao-estrangeirismo-e-aprovada-na-comissao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 734, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que aumenta sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668506-sancionada-lei-que-aumenta-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 729, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 728, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa pode ser votada pela C\u00e2mara no final de agosto, diz Lira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/777118-reforma-administrativa-pode-ser-votada-pela-camara-no-final-de-agosto-diz-lira/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "Reforma administrativa"], "pageviews": 724, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573452-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-medidas-provisorias/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 724, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Cultura debate impacto da pandemia nas festas juninas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/765798-comissao-de-cultura-debate-impacto-da-pandemia-nas-festas-juninas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 722, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Jovens 1 -  saiba mais sobre  os desafios que os jovens enfrentam hoje ( 06' 06'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/276125-especial-jovens-1-saiba-mais-sobre-os-desafios-que-os-jovens-enfrentam-hoje-06-06/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 721, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "CCJ aprova mudan\u00e7a em regra para inelegibilidade de agente p\u00fablico com contas rejeitadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/766705-ccj-aprova-mudanca-em-regra-para-inelegibilidade-de-agente-publico-com-contas-rejeitadas/", "tags_conteudo": ["inelegibilidade", "Agente p\u00fablico", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 721, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira cria grupo de trabalho para dar novo parecer sobre o C\u00f3digo de Processo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/767843-lira-cria-grupo-de-trabalho-para-dar-novo-parecer-sobre-o-codigo-de-processo-penal/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Processo Penal"], "pageviews": 719, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Programa Casa Verde e Amarela j\u00e1 est\u00e1 em vigor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721165-programa-casa-verde-e-amarela-ja-esta-em-vigor/", "tags_conteudo": ["Programa habitacional", "habita\u00e7\u00e3o", "Bens im\u00f3veis", "Habita\u00e7\u00e3o popular"], "pageviews": 719, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Concess\u00e3o x Privatiza\u00e7\u00e3o: defini\u00e7\u00e3o e hist\u00f3rico", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/468026-concessao-x-privatizacao-definicao-e-historico/", "tags_conteudo": ["bancos", "contratos tempor\u00e1rios", "desenvolvimento regional", "desenvolvimento urbano", "emprego", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "funda\u00e7\u00f5es estatais", "licita\u00e7\u00f5es", "obras p\u00fablicas", "rodovias", "saneamento b\u00e1sico", "servi\u00e7os", "servidor p\u00fablico", "tcu", "terceiriza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 719, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Vi\u00favo pode n\u00e3o ter direito a mais da metade de bens comuns de c\u00f4njuge", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/225895-viuvo-pode-nao-ter-direito-a-mais-da-metade-de-bens-comuns-de-conjuge/", "tags_conteudo": ["idosos"], "pageviews": 718, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira decreta luto de tr\u00eas dias em respeito a v\u00edtimas da Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/775481-lira-decreta-luto-de-tres-dias-em-respeito-a-vitimas-da-covid/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 717, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados podem votar nesta quinta-feira MP que facilita abertura de empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/770436-deputados-podem-votar-nesta-quinta-feira-mp-que-facilita-abertura-de-empresas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 716, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova saque do FGTS para casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73658-comissao-aprova-saque-do-fgts-para-casamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 715, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado o decreto que coloca o Pa\u00eds em estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646493-aprovado-o-decreto-que-coloca-o-pais-em-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 715, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta regulamenta compra de terras rurais por estrangeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/720837-proposta-regulamenta-compra-de-terras-rurais-por-estrangeiros/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agroneg\u00f3cio", "agropecu\u00e1ria", "arrendamento rural", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "defesa nacional", "empresas", "incra", "pecu\u00e1ria", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 712, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede a\u00e7\u00f5es de despejo por atraso no aluguel durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652008-projeto-impede-acoes-de-despejo-por-atraso-no-aluguel-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Lei do Inquilinato (1991)"], "pageviews": 705, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que obriga pagamento de sal\u00e1rio-maternidade em 30 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/772111-comissao-aprova-projeto-que-obriga-pagamento-de-salario-maternidade-em-30-dias/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "direito trabalhista", "Maternidade", "comiss\u00f5es", "mulheres"], "pageviews": 702, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece piso nacional para profissionais de enfermagem e parteiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725338-projeto-estabelece-piso-nacional-para-profissionais-de-enfermagem-e-parteiras/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "parteira", "piso salarial", "enfermeiro", "pandemia"], "pageviews": 699, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoas mais idosas poder\u00e3o ter prioridade no atendimento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630767-pessoas-mais-idosas-poderao-ter-prioridade-no-atendimento/", "tags_conteudo": ["idosos", "usu\u00e1rio de servi\u00e7os"], "pageviews": 699, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Artistas negros ressaltam import\u00e2ncia do hip hop no combate ao racismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619588-artistas-negros-ressaltam-importancia-do-hip-hop-no-combate-ao-racismo/", "tags_conteudo": ["M\u00fasica", "negros", "racismo", "juventude", "inclus\u00e3o social", "Inclus\u00e3o", "Cultura (artes)", "consci\u00eancia negra", "artes"], "pageviews": 698, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo para pedido de progress\u00e3o de regime do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541719-ccj-aprova-prazo-para-pedido-de-progressao-de-regime-do-preso/", "tags_conteudo": ["direito penal", "pres\u00eddios"], "pageviews": 698, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Preconceito e viol\u00eancia reduzem expectativa de vida de LGBTs, dizem participantes de semin\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539739-preconceito-e-violencia-reduzem-expectativa-de-vida-de-lgbts-dizem-participantes-de-seminario/", "tags_conteudo": ["direitos humanos", "lgbt", "direito civil", "viol\u00eancia"], "pageviews": 695, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 695, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator comemora aprova\u00e7\u00e3o; oposi\u00e7\u00e3o anuncia que vai \u00e0 Justi\u00e7a contra MP da Eletrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/775647-relator-comemora-aprovacao-oposicao-anuncia-que-vai-a-justica-contra-mp-da-eletrobras/", "tags_conteudo": ["Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "Desestatiza\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 693, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta ajuda financeira para internet de alunos e professores das escolas p\u00fablicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737836-bolsonaro-veta-ajuda-financeira-para-internet-de-alunos-e-professores-das-escolas-publicas/", "tags_conteudo": ["professor", "internet", "pandemia", "Povo ind\u00edgena", "Quilombolas", "Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico)", "Escola p\u00fablica", "Covid-19", "Aluno"], "pageviews": 690, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que facilita recomposi\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o em torno de nascentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/769841-camara-aprova-projeto-que-facilita-recomposicao-da-vegetacao-em-torno-de-nascentes/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "c\u00f3digo florestal", "plen\u00e1rio", "Vegeta\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "licenciamento ambiental"], "pageviews": 688, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Delegado detalha den\u00fancias de crime ambiental contra Ricardo Salles; deputados governistas criticam investiga\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751046-delegado-detalha-denuncias-de-crime-ambiental-contra-ricardo-salles-deputados-governistas-criticam-investigacao/", "tags_conteudo": ["Amaz\u00f4nia Legal", "comiss\u00f5es", "desmatamento", "crime ambiental"], "pageviews": 687, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crimes hediondos, tr\u00e1fico de drogas e terrorismo poder\u00e3o se tornar imprescrit\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628444-crimes-hediondos-trafico-de-drogas-e-terrorismo-poderao-se-tornar-imprescritiveis/", "tags_conteudo": ["Crime hediondo", "c\u00f3digo penal", "terrorismo", "C\u00f3digo de Processo Penal", "tr\u00e1fico de drogas", "Lei dos Crimes Hediondos", "Crime imprescrit\u00edvel"], "pageviews": 687, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define prazo m\u00e1ximo de 15 dias para realiza\u00e7\u00e3o de consultas agendadas no SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691870-projeto-define-prazo-maximo-de-15-dias-para-realizacao-de-consultas-agendadas-no-sus/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 686, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o expressa de gestante trabalhar em atividade insalubre", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/752529-comissao-aprova-proibicao-expressa-de-gestante-trabalhar-em-atividade-insalubre/", "tags_conteudo": ["Lactante", "atividade insalubre", "reforma trabalhista", "gestantes", "comiss\u00f5es", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)"], "pageviews": 679, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova impress\u00e3o do voto e inclui fidelidade partid\u00e1ria na Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/462060-camara-aprova-impressao-do-voto-e-inclui-fidelidade-partidaria-na-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 674, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as a\u00e7\u00f5es consideradas abuso de autoridade e as penas previstas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571093-confira-as-acoes-consideradas-abuso-de-autoridade-e-as-penas-previstas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 674, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede porte de arma a guarda prisional tempor\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/766419-projeto-concede-porte-de-arma-a-guarda-prisional-temporario/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "arma", "arma de fogo"], "pageviews": 673, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o novo Fundeb, que amplia gradualmente os recursos da educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687499-conheca-o-novo-fundeb-que-amplia-gradualmente-os-recursos-da-educacao/", "tags_conteudo": ["gasto p\u00fablico", "Or\u00e7amento federal", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Estado", "fundeb", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 673, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP abre cr\u00e9dito de R$ 5 bilh\u00f5es para financiar micro e pequenas empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/768404-mp-abre-credito-de-r-5-bilhoes-para-financiar-micro-e-pequenas-empresas/", "tags_conteudo": ["pequena empresa", "microempresa", "Programa Nacional de Apoio \u00e0s Microempresas e Empresas de Pequeno Porte (Pronampe)", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 672, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui an\u00e1lise da MP que aumenta tributa\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00f5es financeiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/776841-camara-conclui-analise-da-mp-que-aumenta-tributacao-de-instituicoes-financeiras/", "tags_conteudo": ["ind\u00fastria", "tributa\u00e7\u00e3o", "banco", "plen\u00e1rio", "Tributo"], "pageviews": 672, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Guardas municipais poder\u00e3o ter as mesmas regras de aposentadoria de policiais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550680-guardas-municipais-poderao-ter-as-mesmas-regras-de-aposentadoria-de-policiais/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 670, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mulheres, negros e ind\u00edgenas reclamam mais participa\u00e7\u00e3o no Congresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/142047-mulheres-negros-e-indigenas-reclamam-mais-participacao-no-congresso/", "tags_conteudo": ["\u00edndios", "elei\u00e7\u00f5es", "cotas", "reforma eleitoral", "mulheres", "negros"], "pageviews": 670, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como se altera a Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/21921-como-se-altera-a-constituicao-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 670, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta quarta-feira MP que facilita cr\u00e9dito banc\u00e1rio na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/766642-camara-pode-votar-nesta-quarta-feira-mp-que-facilita-credito-bancario-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 668, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de adicional a agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade e de combate a endemias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689915-projeto-preve-pagamento-de-adicional-a-agentes-comunitarios-de-saude-e-de-combate-a-endemias/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "Agente de combate \u00e0s endemias", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade"], "pageviews": 666, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga seguradoras a pagar seguro de vida mesmo diante de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712161-projeto-obriga-seguradoras-a-pagar-seguro-de-vida-mesmo-diante-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Seguro de vida"], "pageviews": 665, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de puni\u00e7\u00f5es idoso que n\u00e3o votar em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677156-projeto-isenta-de-punicoes-idoso-que-nao-votar-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "idoso", "pandemia"], "pageviews": 664, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Convidados contam que abusos na inf\u00e2ncia os levaram a rela\u00e7\u00f5es homossexuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/462914-convidados-contam-que-abusos-na-infancia-os-levaram-a-relacoes-homossexuais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 664, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Lira, reforma tribut\u00e1ria n\u00e3o deve aumentar impostos nem prejudicar arrecada\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/774840-para-lira-reforma-tributaria-nao-deve-aumentar-impostos-nem-prejudicar-arrecadacao/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "Reforma administrativa"], "pageviews": 663, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o discute viola\u00e7\u00f5es em acordo sobre o rompimento da barragem em Mariana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/768303-comissao-discute-violacoes-em-acordo-sobre-o-rompimento-da-barragem-em-mariana/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 662, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante prioridade a caminhoneiros no acesso \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649322-projeto-garante-prioridade-a-caminhoneiros-no-acesso-a-vacinacao/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Covid-19", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 661, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro anuncia revoga\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria que criou o Contrato Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655313-bolsonaro-anuncia-revogacao-da-medida-provisoria-que-criou-o-contrato-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["Medida provis\u00f3ria", "contrato verde e amarelo"], "pageviews": 657, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena aplicada ao condutor de carro ou moto com escapamento barulhento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685760-projeto-aumenta-pena-aplicada-ao-condutor-de-carro-ou-moto-com-escapamento-barulhento/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Ve\u00edculo", "motocicleta"], "pageviews": 657, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo defende novo regime de contrata\u00e7\u00f5es; oposi\u00e7\u00e3o teme precarizar servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/776179-governo-defende-novo-regime-de-contratacoes-oposicao-teme-precarizar-servico-publico/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "servi\u00e7o p\u00fablico", "comiss\u00f5es", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 654, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que cria Lei de Dados Abertos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/768356-comissao-aprova-proposta-que-cria-lei-de-dados-abertos/", "tags_conteudo": ["Poder Legislativo", "Poder Judici\u00e1rio", "comiss\u00f5es", "transpar\u00eancia", "internet", "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "Poder Executivo", "Dados abertos"], "pageviews": 651, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o do Esporte promove debate sobre a vaquejada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/774275-comissao-do-esporte-promove-debate-sobre-a-vaquejada/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 649, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entidades cobram a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e doen\u00e7as mentais em policiais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/767401-entidades-cobram-acoes-de-prevencao-ao-suicidio-e-doencas-mentais-em-policiais/", "tags_conteudo": ["Bombeiro", "comiss\u00f5es", "suic\u00eddio", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 648, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da Assembleia Constituinte de 1823", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546341-conheca-a-historia-da-assembleia-constituinte-de-1823/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 647, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe discrimina\u00e7\u00e3o ao uso de banheiros p\u00fablicos de acordo com a identidade de g\u00eanero", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703034-projeto-proibe-discriminacao-ao-uso-de-banheiros-publicos-de-acordo-com-a-identidade-de-genero/", "tags_conteudo": ["Transexual", "Transg\u00eanero"], "pageviews": 646, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova aumento da pena m\u00ednima em caso de homic\u00eddio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/416516-ccj-aprova-aumento-da-pena-minima-em-caso-de-homicidio/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 645, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera regra para candidatura de administrador p\u00fablico com contas rejeitadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/754034-projeto-altera-regra-para-candidatura-de-administrador-publico-com-contas-rejeitadas/", "tags_conteudo": ["inelegibilidade", "Pol\u00edtico", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 643, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 640, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Terceiro poder\u00e1 intervir em processo no Juizado Especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526106-terceiro-podera-intervir-em-processo-no-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de processo civil", "juizados especiais"], "pageviews": 639, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Benef\u00edcio a portador de doen\u00e7a do f\u00edgado ter\u00e1 parecer positivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138232-beneficio-a-portador-de-doenca-do-figado-tera-parecer-positivo/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sus"], "pageviews": 639, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova fim da exig\u00eancia de apresenta\u00e7\u00e3o de CNH para comprar ve\u00edculo novo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624966-ccj-aprova-fim-da-exigencia-de-apresentacao-de-cnh-para-comprar-veiculo-novo/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculo automotor", "comiss\u00f5es", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)"], "pageviews": 639, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Livro sobre viol\u00eancia contra a mulher est\u00e1 dispon\u00edvel gratuitamente no site da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683056-livro-sobre-violencia-contra-a-mulher-esta-disponivel-gratuitamente-no-site-da-camara/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "Mulher", "viol\u00eancia", "Viol\u00eancia contra a mulher", "viol\u00eancia dom\u00e9stica"], "pageviews": 638, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legisla\u00e7\u00e3o atual j\u00e1 pune cyberbullying e cyberstalking, diz advogada \u00e0 CPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/482215-legislacao-atual-ja-pune-cyberbullying-e-cyberstalking-diz-advogada-a-cpi/", "tags_conteudo": ["bullying", "CPI dos Crimes Cibern\u00e9ticos", "eca", "internet", "mulheres"], "pageviews": 638, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Amaz\u00f4nia Azul - As riquezas naturais sob as \u00e1guas do Atl\u00e2ntico (05'51\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/323815-amazonia-azul-as-riquezas-naturais-sob-as-aguas-do-atlantico-0551/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 635, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena para tr\u00e1fico de animais silvestres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692302-projeto-aumenta-pena-para-trafico-de-animais-silvestres/", "tags_conteudo": ["Animal silvestre", "Tr\u00e1fico de animais silvestres", "Ca\u00e7a"], "pageviews": 633, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam texto-base de projeto que amplia categorias priorit\u00e1rias na vacina\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/742110-deputados-aprovam-texto-base-de-projeto-que-amplia-categorias-prioritarias-na-vacinacao/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "vacina\u00e7\u00e3o", "vacina"], "pageviews": 632, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Sa\u00fade do Homem - Impot\u00eancia Sexual e Ejacula\u00e7\u00e3o Precoce - ( 06' 01\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/264045-especial-saude-do-homem-impotencia-sexual-e-ejaculacao-precoce-06-01/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 631, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Participantes do Clube dos 27", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/505290-participantes-do-clube-dos-27/", "tags_conteudo": ["artes"], "pageviews": 631, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta ter\u00e7a MP sobre remarca\u00e7\u00e3o de eventos na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/769219-camara-pode-votar-nesta-terca-mp-sobre-remarcacao-de-eventos-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 631, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante leg\u00edtima defesa a morador que usa meio letal contra invasor de im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702617-projeto-garante-legitima-defesa-a-morador-que-usa-meio-letal-contra-invasor-de-imovel/", "tags_conteudo": ["arma", "c\u00f3digo penal", "habita\u00e7\u00e3o", "homic\u00eddio", "im\u00f3vel residencial", "Im\u00f3vel rural", "im\u00f3vel urbano", "leg\u00edtima defesa"], "pageviews": 629, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o perfil e a trajet\u00f3ria pol\u00edtica do novo presidente da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721452-conheca-o-perfil-e-a-trajetoria-politica-do-novo-presidente-da-camara/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021", "mesa diretora da c\u00e2mara"], "pageviews": 628, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia a lista de benefici\u00e1rios de atendimento priorit\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558589-proposta-amplia-a-lista-de-beneficiarios-de-atendimento-prioritario/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "idosos"], "pageviews": 627, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que autoriza BC a receber remunera\u00e7\u00e3o por dep\u00f3sitos volunt\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/776030-camara-aprova-projeto-que-autoriza-bc-a-receber-remuneracao-por-depositos-voluntarios/", "tags_conteudo": ["Banco Central do Brasil (Bacen)", "plen\u00e1rio", "Institui\u00e7\u00e3o financeira"], "pageviews": 627, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante R$ 3,5 bi para conectividade de alunos e professores da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/771716-lei-garante-r-35-bi-para-conectividade-de-alunos-e-professores-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["internet", "san\u00e7\u00e3o presidencial", "professor", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Escola p\u00fablica", "\u00edndio", "Aluno"], "pageviews": 625, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta define picha\u00e7\u00e3o como crime e prev\u00ea pena de deten\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/711654-proposta-define-pichacao-como-crime-e-preve-pena-de-detencao/", "tags_conteudo": ["dano qualificado", "Picha\u00e7\u00e3o", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 622, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}