{"date__gte": "2020-09-01", "date__lte": "2020-09-30", "period_humanized": "setembro 2020", "rows": [{"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de adicional a agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade e de combate a endemias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689915-projeto-preve-pagamento-de-adicional-a-agentes-comunitarios-de-saude-e-de-combate-a-endemias/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "Agente de combate \u00e0s endemias", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade"], "pageviews": 73213, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 19, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos prolongam dura\u00e7\u00e3o do seguro-desemprego durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683462-projetos-prolongam-duracao-do-seguro-desemprego-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 58392, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 49, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 39, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3rio exame toxicol\u00f3gico anual para professores da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680192-projeto-torna-obrigatorio-exame-toxicologico-anual-para-professores-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["professor", "drogas", "Exame toxicol\u00f3gico"], "pageviews": 45414, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 53, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 46, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 44852, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria abono emergencial para enfrentar queda de renda das fam\u00edlias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695055-projeto-cria-abono-emergencial-para-enfrentar-queda-de-renda-das-familias/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "aposentados"], "pageviews": 39878, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC muda regras para futuros servidores e altera organiza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690350-pec-muda-regras-para-futuros-servidores-e-altera-organizacao-da-administracao-publica/", "tags_conteudo": ["estabilidade de emprego", "concurso p\u00fablico", "Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 39515, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 117, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 108, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe aumento de pre\u00e7os de itens da cesta b\u00e1sica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691155-projeto-proibe-aumento-de-precos-de-itens-da-cesta-basica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "alimenta\u00e7\u00e3o", "pandemia"], "pageviews": 33725, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prolonga seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673465-proposta-prolonga-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "desemprego", "pandemia", "seguro-desemprego", "trabalhador", "trabalhador desempregado"], "pageviews": 27172, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 51, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 43, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto tipifica crime de privatizar estatais sem autoriza\u00e7\u00e3o legislativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686053-projeto-tipifica-crime-de-privatizar-estatais-sem-autorizacao-legislativa/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 23374, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 36, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 32, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP que prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 dezembro recebe 262 emendas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691209-mp-que-prorroga-auxilio-emergencial-ate-dezembro-recebe-262-emendas/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia"], "pageviews": 23056, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 26, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 21351, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende pagamento de empr\u00e9stimo consignado durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682505-proposta-suspende-pagamento-de-emprestimo-consignado-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pandemia"], "pageviews": 20246, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 67, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 49, "portal_comments_unauthorized": 18, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga licen\u00e7a-maternidade at\u00e9 o fim da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679396-proposta-prorroga-licenca-maternidade-ate-o-fim-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["licen\u00e7a-maternidade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 18940, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 49, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 47, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede 13\u00ba a pessoa com defici\u00eancia e a idoso que recebem BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689916-projeto-concede-13o-a-pessoa-com-deficiencia-e-a-idoso-que-recebem-bpc/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "Benef\u00edcio assistencial", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "BPC", "idoso", "idosos", "Inclus\u00e3o", "inclus\u00e3o social", "Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 17524, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza porte de arma para advogados e outros profissionais em atividade de risco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691135-projeto-autoriza-porte-de-arma-para-advogados-e-outros-profissionais-em-atividade-de-risco/", "tags_conteudo": ["advogado", "arma", "armamento", "armas", "estatuto do desarmamento", "OAB", "Porte de arma", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 17508, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova altera\u00e7\u00f5es no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito; carteira de motorista ter\u00e1 validade maior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694678-camara-aprova-alteracoes-no-codigo-de-transito-carteira-de-motorista-tera-validade-maior/", "tags_conteudo": ["infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "plen\u00e1rio", "rodovias", "Multa de tr\u00e2nsito", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "acidentes de tr\u00e2nsito", "cnh", "motorista", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)"], "pageviews": 16270, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta exige afastamento de trabalhadora gestante durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682885-proposta-exige-afastamento-de-trabalhadora-gestante-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia"], "pageviews": 15218, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que aumenta sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668506-sancionada-lei-que-aumenta-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 12999, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga pagamento de aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660494-projeto-prorroga-pagamento-de-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 12715, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina licen\u00e7a de trabalhadoras gr\u00e1vidas e de outros grupos de risco durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654213-projeto-determina-licenca-de-trabalhadoras-gravidas-e-de-outros-grupos-de-risco-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia", "Teletrabalho"], "pageviews": 11306, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta se antecipa e estabelece regras para vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680491-proposta-se-antecipa-e-estabelece-regras-para-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 11212, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 78, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 55, "portal_comments_unauthorized": 23, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei dos precat\u00f3rios com veto \u00e0 isen\u00e7\u00e3o de tributo a igrejas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692219-sancionada-lei-dos-precatorios-com-veto-a-isencao-de-tributo-a-igrejas/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Igreja cat\u00f3lica", "Igreja evang\u00e9lica", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "pandemia", "precat\u00f3rio", "professor", "tributos"], "pageviews": 11072, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia: decis\u00e3o da C\u00e2mara sobre valor da prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial ser\u00e1 respons\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689074-maia-decisao-da-camara-sobre-valor-da-prorrogacao-do-auxilio-emergencial-sera-responsavel/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "pandemia", "renda b\u00e1sica emergencial", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 10941, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 64, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 44, "portal_comments_unauthorized": 20, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC torna obrigat\u00f3rio voto impresso em elei\u00e7\u00f5es no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598363-pec-torna-obrigatorio-voto-impresso-em-eleicoes-no-brasil/", "tags_conteudo": ["stf", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 10779, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 38, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 25, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do regime jur\u00eddico durante pandemia \u00e9 sancionada com manuten\u00e7\u00e3o de despejo de inquilino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668503-lei-do-regime-juridico-durante-pandemia-e-sancionada-com-manutencao-de-despejo-de-inquilino/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "direito civil"], "pageviews": 9701, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria autoriza novo saque do FGTS e extingue Fundo PIS-Pasep", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652423-medida-provisoria-autoriza-novo-saque-do-fgts-e-extingue-fundo-pis-pasep/", "tags_conteudo": ["Conta vinculada do FGTS", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Lei do FGTS", "PIS-Pasep", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 9638, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios do Fundef poder\u00e3o pagar professores do ensino b\u00e1sico da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632041-precatorios-do-fundef-poderao-pagar-professores-do-ensino-basico-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["precat\u00f3rio", "professor", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 9206, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 9203, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Governo edita medida provis\u00f3ria com aux\u00edlio emergencial de R$ 300 at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689876-governo-edita-medida-provisoria-com-auxilio-emergencial-de-r-300-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 9073, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 77, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 50, "portal_comments_unauthorized": 27, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova afastamento de gestantes do trabalho presencial durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687826-camara-aprova-afastamento-de-gestantes-do-trabalho-presencial-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["mulheres", "plen\u00e1rio", "Teletrabalho", "Sa\u00fade", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "empresas", "gestante"], "pageviews": 8819, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras sobre suspens\u00e3o do contrato de trabalho previstas na MP", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665515-confira-as-regras-sobre-suspensao-do-contrato-de-trabalho-previstas-na-mp/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8816, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recebimento de benef\u00edcios do INSS por pessoa com fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660419-projeto-facilita-recebimento-de-beneficios-do-inss-por-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "aposentadoria", "doen\u00e7as"], "pageviews": 8770, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta antecipa o abono salarial em raz\u00e3o da crise provocada pela pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677583-proposta-antecipa-o-abono-salarial-em-razao-da-crise-provocada-pela-pandemia/", "tags_conteudo": ["Abono salarial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "PIS-Pasep"], "pageviews": 8382, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aumento de pena para quem ferir c\u00e3es e gatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627518-camara-aprova-aumento-de-pena-para-quem-ferir-caes-e-gatos/", "tags_conteudo": ["Animal dom\u00e9stico", "animais", "animal", "crimes ambientais", "direito penal", "Lei dos Crimes Ambientais", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 8319, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga o uso de m\u00e1scaras em todo o Pa\u00eds \u00e9 sancionada com 17 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673471-lei-que-obriga-o-uso-de-mascaras-em-todo-o-pais-e-sancionada-com-17-vetos/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "Isolamento (sa\u00fade)", "pandemia"], "pageviews": 7930, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que retira prazo de validade de receita de medicamento durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679519-entra-em-vigor-lei-que-retira-prazo-de-validade-de-receita-de-medicamento-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "medicamento"], "pageviews": 7909, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga burladores do aux\u00edlio emergencial a devolver dinheiro em dobro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666889-projeto-obriga-burladores-do-auxilio-emergencial-a-devolver-dinheiro-em-dobro/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fraude", "pandemia"], "pageviews": 7547, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria aux\u00edlio-cuidador para pessoa idosa ou com defici\u00eancia que precise de cuidados de terceiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670636-projeto-cria-auxilio-cuidador-para-pessoa-idosa-ou-com-deficiencia-que-precise-de-cuidados-de-terceiros/", "tags_conteudo": ["idoso", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 7433, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia: reforma administrativa vai garantir servi\u00e7o p\u00fablico de qualidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690206-maia-reforma-administrativa-vai-garantir-servico-publico-de-qualidade/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 7137, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 110, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 108, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 7045, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "TSE define regras para propaganda eleitoral na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544081-tse-define-regras-para-propaganda-eleitoral-na-internet/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6991, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria permite suspens\u00e3o de contrato de trabalho e corte salarial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650693-medida-provisoria-permite-suspensao-de-contrato-de-trabalho-e-corte-salarial/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "Contrato de trabalho", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 6832, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda de 60 para 65 anos idade para pessoa ser considerada idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624432-projeto-muda-de-60-para-65-anos-idade-para-pessoa-ser-considerada-idosa/", "tags_conteudo": ["direitos", "estatuto do idoso", "garantia", "idade", "idoso"], "pageviews": 6790, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa atinge futuros servidores civis de todos os Poderes e entes federativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689981-reforma-administrativa-atinge-futuros-servidores-civis-de-todos-os-poderes-e-entes-federativos/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "Estado", "Munic\u00edpio", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 6609, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de puni\u00e7\u00f5es idoso que n\u00e3o votar em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677156-projeto-isenta-de-punicoes-idoso-que-nao-votar-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "idoso", "pandemia"], "pageviews": 6424, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acaba com uso de moedas e c\u00e9dulas e exige conta banc\u00e1ria para todos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684552-proposta-acaba-com-uso-de-moedas-e-cedulas-e-exige-conta-bancaria-para-todos/", "tags_conteudo": ["Dinheiro", "inclus\u00e3o digital", "sonega\u00e7\u00e3o fiscal", "transpar\u00eancia", "crime organizado", "Contrabando", "C\u00e9dula", "Casa da Moeda do Brasil (CMB)", "bancos", "banco central", "banco"], "pageviews": 6235, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 6141, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite a motorista a dirigir com CNH vencida e ve\u00edculo sem licen\u00e7a durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657205-projeto-permite-a-motorista-a-dirigir-com-cnh-vencida-e-veiculo-sem-licenca-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 6089, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 6041, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto flexibiliza regras para laqueadura e vasectomia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691550-projeto-flexibiliza-regras-para-laqueadura-e-vasectomia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5984, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da redemocratiza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93690-os-presidentes-da-redemocratizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5855, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia anuncia reforma administrativa da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689780-maia-anuncia-reforma-administrativa-da-camara/", "tags_conteudo": ["Poder Legislativo", "Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 5655, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque integral do FGTS em caso de calamidade ou pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684124-projeto-permite-saque-integral-do-fgts-em-caso-de-calamidade-ou-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5611, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5498, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada a amplia\u00e7\u00e3o da lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio de R$ 600; confira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655975-aprovada-a-ampliacao-da-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-de-r-600-confira/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "renda emergencial b\u00e1sica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 5302, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto expande o conceito de viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687992-projeto-expande-o-conceito-de-violencia-domestica-e-familiar-contra-a-mulher/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "mulheres", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 5270, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 80, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 61, "portal_comments_unauthorized": 19, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4980, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta altera comemora\u00e7\u00e3o de feriados nacionais conforme o dia da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673508-proposta-altera-comemoracao-de-feriados-nacionais-conforme-o-dia-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4730, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Candidato a vereador poder\u00e1 ser identificado por n\u00famero com quatro d\u00edgitos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551921-candidato-a-vereador-podera-ser-identificado-por-numero-com-quatro-digitos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 4680, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar na semana que vem modifica\u00e7\u00f5es no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692044-camara-pode-votar-na-semana-que-vem-modificacoes-no-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 4678, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Revalida\u00e7\u00e3o de diplomas estrangeiros poder\u00e1 ter processo simplificado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690720-revalidacao-de-diplomas-estrangeiros-podera-ter-processo-simplificado/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior", "Exame Nacional de Revalida\u00e7\u00e3o de Diplomas M\u00e9dicos (Revalida)"], "pageviews": 4588, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga licen\u00e7a-maternidade em munic\u00edpios que declararem emerg\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671789-projeto-prorroga-licenca-maternidade-em-municipios-que-declararem-emergencia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "licen\u00e7a-maternidade", "pandemia"], "pageviews": 4554, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acrescenta um m\u00eas ao seguro-desemprego em calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679821-proposta-acrescenta-um-mes-ao-seguro-desemprego-em-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["pandemia", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "seguro-desemprego", "trabalhador desempregado"], "pageviews": 4407, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto perdoa quem recebeu indevidamente aux\u00edlio emergencial pago durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695777-projeto-perdoa-quem-recebeu-indevidamente-auxilio-emergencial-pago-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 4371, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 34, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 22, "portal_comments_unauthorized": 12, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia: vota\u00e7\u00e3o da 'PEC emergencial' \u00e9 prioridade para viabilizar or\u00e7amento do ano que vem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691386-maia-votacao-da-pec-emergencial-e-prioridade-para-viabilizar-orcamento-do-ano-que-vem/", "tags_conteudo": ["PEC Emergencial", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "gasto p\u00fablico"], "pageviews": 4369, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe com\u00edcios e aglomera\u00e7\u00f5es na campanha eleitoral de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673542-projeto-proibe-comicios-e-aglomeracoes-na-campanha-eleitoral-de-2020/", "tags_conteudo": ["campanhas eleitorais", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00f5es", "Emenda constitucional", "pandemia"], "pageviews": 4337, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade da proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615559-ccj-aprova-admissibilidade-da-proposta-que-permite-prisao-apos-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "Pris\u00e3o", "segunda inst\u00e2ncia", "Tr\u00e2nsito em julgado"], "pageviews": 4322, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto desobriga forma\u00e7\u00e3o em autoescola para obter carteira de motorista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690732-projeto-desobriga-formacao-em-autoescola-para-obter-carteira-de-motorista/", "tags_conteudo": ["Autoescola", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro"], "pageviews": 4220, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dobra pena de crimes praticados contra administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica durante calamidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652601-projeto-dobra-pena-de-crimes-praticados-contra-administracao-publica-durante-calamidade/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "servidor p\u00fablico", "corrup\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "calamidade p\u00fablica"], "pageviews": 4010, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3984, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede, durante a pandemia, apreens\u00e3o de bem financiado por atraso no pagamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660977-projeto-impede-durante-a-pandemia-apreensao-de-bem-financiado-por-atraso-no-pagamento/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Apreens\u00e3o", "autom\u00f3vel", "Covid-19"], "pageviews": 3945, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 3905, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialista explica como funciona o processo de impugna\u00e7\u00e3o de candidaturas", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/545055-especialista-explica-como-funciona-o-processo-de-impugnacao-de-candidaturas/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo eleitoral", "direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018", "justi\u00e7a eleitoral", "reforma eleitoral"], "pageviews": 3901, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto concede extra para agentes de sa\u00fade durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653945-projeto-concede-extra-para-agentes-de-saude-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 3806, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula resolu\u00e7\u00e3o da Anvisa que exige receita para venda de ivermectina", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680547-projeto-anula-resolucao-da-anvisa-que-exige-receita-para-venda-de-ivermectina/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 3541, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa prazo de validade de um ano para certid\u00f5es de nascimento e casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628510-projeto-fixa-prazo-de-validade-de-um-ano-para-certidoes-de-nascimento-e-casamento/", "tags_conteudo": ["certid\u00e3o de casamento", "certid\u00e3o de nascimento", "cart\u00f3rio"], "pageviews": 3529, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que suspende pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675220-publicada-lei-que-suspende-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Estudante", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "ensino superior", "educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 3528, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3470, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Impostos que comp\u00f5em o Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/78902-impostos-que-compoem-o-fundeb/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3462, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 3456, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que regula partilha do ISS entre munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695376-entra-em-vigor-lei-que-regula-partilha-do-iss-entre-municipios/", "tags_conteudo": ["Imposto sobre Servi\u00e7os de Qualquer Natureza (ISS)", "Munic\u00edpio", "estados", "empresas", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "impostos"], "pageviews": 3452, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que define limite de gastos para campanha de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593194-camara-aprova-projeto-que-define-limite-de-gastos-para-campanha-de-2020/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 3377, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe apreens\u00e3o de ve\u00edculo por n\u00e3o pagamento do IPVA durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676906-projeto-proibe-apreensao-de-veiculo-por-nao-pagamento-do-ipva-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "impostos", "IPVA", "ve\u00edculos"], "pageviews": 3333, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova penas maiores para desvio de recursos p\u00fablicos reservados \u00e0 pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688996-camara-aprova-penas-maiores-para-desvio-de-recursos-publicos-reservados-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "c\u00f3digo penal", "corrup\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "Lei de Licita\u00e7\u00e3o", "pandemia", "plen\u00e1rio", "recursos p\u00fablicos"], "pageviews": 3295, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 3201, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 3181, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga, durante pandemia, benef\u00edcios do INSS que dependem de per\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654603-projeto-prorroga-durante-pandemia-beneficios-do-inss-que-dependem-de-pericia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 3089, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2968, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria altera regras do setor el\u00e9trico para reduzir tarifas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689647-medida-provisoria-altera-regras-do-setor-eletrico-para-reduzir-tarifas/", "tags_conteudo": ["conta de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "energia", "energia el\u00e9trica", "energia e\u00f3lica", "energia nuclear", "concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "energias alternativas", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "Setor el\u00e9trico", "tarifas p\u00fablicas", "Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL)", "energia solar", "Consumidor"], "pageviews": 2930, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede adicional de insalubridade a agente de sa\u00fade que atue na preven\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653755-projeto-concede-adicional-de-insalubridade-a-agente-de-saude-que-atue-na-prevencao-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Adicional de insalubridade", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2916, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator apresenta parecer favor\u00e1vel \u00e0 proposta que regulamenta plantio de maconha para fins medicinais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689107-relator-apresenta-parecer-favoravel-a-proposta-que-regulamenta-plantio-de-maconha-para-fins-medicinais/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "cannabis", "maconha"], "pageviews": 2915, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do Feminic\u00eddio faz cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643729-lei-do-feminicidio-faz-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["Feminic\u00eddio", "Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 2893, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui renda m\u00ednima mensal de um sal\u00e1rio m\u00ednimo para pessoas em extrema pobreza", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693558-projeto-institui-renda-minima-mensal-de-um-salario-minimo-para-pessoas-em-extrema-pobreza/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "renda m\u00ednima"], "pageviews": 2822, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2817, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Coordenadores de frentes parlamentares divergem sobre fim da estabilidade para novos servidores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690224-coordenadores-de-frentes-parlamentares-divergem-sobre-fim-da-estabilidade-para-novos-servidores/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "Reforma administrativa", "estabilidade de emprego"], "pageviews": 2797, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 26, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 26, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo Estatuto autoriza compra de armas de fogo para maiores de 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472814-novo-estatuto-autoriza-compra-de-armas-de-fogo-para-maiores-de-21-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "militares", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 2717, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta Bolsa Fam\u00edlia em 50% durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655130-proposta-aumenta-bolsa-familia-em-50-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2711, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados decidem manter proibi\u00e7\u00e3o a reajuste de servidores p\u00fablicos que atuam no combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686242-deputados-decidem-manter-proibicao-a-reajuste-de-servidores-publicos-que-atuam-no-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["veto", "Congresso Nacional", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "gastos p\u00fablicos", "pandemia", "plen\u00e1rio", "reajuste salarial", "servidor p\u00fablico", "vetos presidenciais"], "pageviews": 2680, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputadas defendem aprova\u00e7\u00e3o urgente de projetos que protejam beb\u00eas e pu\u00e9rperas durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681829-deputadas-defendem-aprovacao-urgente-de-projetos-que-protejam-bebes-e-puerperas-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Gravidez", "licen\u00e7a-maternidade", "Mulher"], "pageviews": 2625, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e pro\u00edbe despejo de inquilinos durante emerg\u00eancia do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686196-congresso-derruba-veto-e-proibe-despejo-de-inquilinos-durante-emergencia-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["pandemia", "vetos presidenciais", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Congresso Nacional", "inquilinato"], "pageviews": 2570, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa escolas de cumprir 200 dias letivos em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685523-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-escolas-de-cumprir-200-dias-letivos-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "escola", "Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem)", "merenda escolar", "pandemia", "professor"], "pageviews": 2536, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam MP que amplia uso de poupan\u00e7a digital para recebimento de benef\u00edcios sociais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694809-deputados-aprovam-mp-que-amplia-uso-de-poupanca-digital-para-recebimento-de-beneficios-sociais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "inclus\u00e3o digital", "aux\u00edlio emergencial", "bancos", "benef\u00edcios sociais", "fgts", "inclus\u00e3o social", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 2529, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2516, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga por um ano prazos para p\u00f3s-graduandos cumprirem programas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689530-projeto-prorroga-por-um-ano-prazos-para-pos-graduandos-cumprirem-programas/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2496, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 2494, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta retira vacina\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria da lista de medidas de combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691091-proposta-retira-vacinacao-compulsoria-da-lista-de-medidas-de-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 2393, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa pre\u00e7o do g\u00e1s de cozinha em R$ 49 durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650841-projeto-fixa-preco-do-gas-de-cozinha-em-r-49-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP)", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 2386, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2376, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que seguran\u00e7a p\u00fablica contrate servidor aposentado para trabalhos espec\u00edficos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692264-proposta-permite-que-seguranca-publica-contrate-servidor-aposentado-para-trabalhos-especificos/", "tags_conteudo": ["Guarda Municipal", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 2366, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia porte de armas para diversas categorias de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629277-projeto-amplia-porte-de-armas-para-diversas-categorias-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "estatuto do desarmamento", "For\u00e7as Armadas", "Guarda Municipal", "Guarda Portu\u00e1ria", "Oficial de Justi\u00e7a", "pol\u00edcia militar", "Agente p\u00fablico", "armas", "bombeiros"], "pageviews": 2352, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede puni\u00e7\u00f5es ao eleitor que, em raz\u00e3o da pandemia, deixar de votar nas elei\u00e7\u00f5es deste ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690365-projeto-impede-punicoes-ao-eleitor-que-em-razao-da-pandemia-deixar-de-votar-nas-eleicoes-deste-ano/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 2344, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2303, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agentes p\u00fablicos t\u00eam condutas proibidas durante o per\u00edodo eleitoral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542766-agentes-publicos-tem-condutas-proibidas-durante-o-periodo-eleitoral/", "tags_conteudo": ["AGU", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018", "justi\u00e7a eleitoral", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2282, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A situa\u00e7\u00e3o dos negros no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/445256-a-situacao-dos-negros-no-brasil/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "negros"], "pageviews": 2281, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Jovens de 16 e 17 anos e Idosos com idade acima de 70 anos podem votar se tiverem o t\u00edtulo eleitoral regular", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/275705-jovens-de-16-e-17-anos-e-idosos-com-idade-acima-de-70-anos-podem-votar-se-tiverem-o-titulo-eleitoral-regular/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2245, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto que altera regras eleitorais; texto seguir\u00e1 para san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587446-camara-conclui-votacao-de-projeto-que-altera-regras-eleitorais-texto-seguira-para-sancao/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral", "partidos pol\u00edticos", "plen\u00e1rio", "propaganda", "reforma eleitoral"], "pageviews": 2238, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga isen\u00e7\u00e3o da conta de luz para consumidor de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673826-proposta-prorroga-isencao-da-conta-de-luz-para-consumidor-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "energia el\u00e9trica", "Fam\u00edlia de baixa renda", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "pandemia"], "pageviews": 2234, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 2228, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos prorrogam aux\u00edlio emergencial de R$ 600 por at\u00e9 um ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658982-projetos-prorrogam-auxilio-emergencial-de-r-600-por-ate-um-ano/", "tags_conteudo": ["pandemia", "crise econ\u00f4mica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "desemprego", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2182, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede prazo de 12 meses para companhia a\u00e9rea reembolsar viagem cancelada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646618-mp-concede-prazo-de-12-meses-para-companhia-aerea-reembolsar-viagem-cancelada/", "tags_conteudo": ["Transporte a\u00e9reo", "coronav\u00edrus", "turismo"], "pageviews": 2175, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 2143, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar na quarta-feira projeto que autoriza funcionamento da CCJ e do Conselho de \u00c9tica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690259-camara-pode-votar-na-quarta-feira-projeto-que-autoriza-funcionamento-da-ccj-e-do-conselho-de-etica/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Conselho de \u00c9tica e Decoro Parlamentar", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2135, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2118, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova proposta que pro\u00edbe cl\u00e1usula de fideliza\u00e7\u00e3o em contratos de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536357-defesa-do-consumidor-aprova-proposta-que-proibe-clausula-de-fidelizacao-em-contratos-de-servico/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 2115, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea vacina de gra\u00e7a contra Covid-19 e prioridade para benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689477-projeto-preve-vacina-de-graca-contra-covid-19-e-prioridade-para-beneficiarios-do-bolsa-familia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "bolsa fam\u00edlia", "vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19"], "pageviews": 2091, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia, testa positivo para Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693077-presidente-da-camara-rodrigo-maia-testa-positivo-para-covid-19/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2051, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aux\u00edlio de R$ 600 para pessoas de baixa renda durante epidemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648863-camara-aprova-auxilio-de-r-600-para-pessoas-de-baixa-renda-durante-epidemia/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2046, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia critica visita de secret\u00e1rio de Estado norte-americano \u00e0 fronteira brasileira com a Venezuela", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693930-maia-critica-visita-de-secretario-de-estado-norte-americano-a-fronteira-brasileira-com-a-venezuela/", "tags_conteudo": ["Fronteira", "migra\u00e7\u00e3o", "Venezuela"], "pageviews": 2023, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas visam garantir prote\u00e7\u00e3o para idosos durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652039-propostas-visam-garantir-protecao-para-idosos-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "idoso", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2012, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define quem \u00e9 dono de meteorito que atingir o Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690317-projeto-define-quem-e-dono-de-meteorito-que-atingir-o-brasil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1998, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1976, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de proposta que amplia licen\u00e7a-maternidade para 180 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627130-ccj-aprova-admissibilidade-de-proposta-que-amplia-licenca-maternidade-para-180-dias/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Direitos do trabalhador", "Licen\u00e7a \u00e0 gestante", "licen\u00e7a-maternidade", "Mulher"], "pageviews": 1948, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "2 de fevereiro de 2020 \u00e9 o 33\u00ba dia do ano e faltam 333 dias para acabar o ano", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/631879-2-de-fevereiro-de-2020-e-o-33o-dia-do-ano-e-faltam-333-dias-para-acabar-o-ano/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 1947, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1921, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta prioridade a mulher chefe de fam\u00edlia no aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680028-bolsonaro-veta-prioridade-a-mulher-chefe-de-familia-no-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "fam\u00edlia", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1893, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei de combate \u00e0 viol\u00eancia dom\u00e9stica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674399-sancionada-lei-de-combate-a-violencia-domestica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 1871, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada medida provis\u00f3ria que eleva sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633181-publicada-medida-provisoria-que-eleva-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 1858, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta susta resolu\u00e7\u00e3o do Conama que revogou prote\u00e7\u00e3o a manguezais e restingas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696347-proposta-susta-resolucao-do-conama-que-revogou-protecao-a-manguezais-e-restingas/", "tags_conteudo": ["Prote\u00e7\u00e3o ambiental", "Conama"], "pageviews": 1832, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crime ou prova - grava\u00e7\u00f5es escondidas na clareza da Lei", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/514669-crime-ou-prova-gravacoes-escondidas-na-clareza-da-lei/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "escutas telef\u00f4nicas", "inform\u00e1tica", "internet", "marco civil da internet", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "redes sociais", "telefonia"], "pageviews": 1812, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto amplia para at\u00e9 360 dias per\u00edodo de conviv\u00eancia de pais com rec\u00e9m-nascido durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662966-projeto-amplia-para-ate-360-dias-periodo-de-convivencia-de-pais-com-recem-nascido-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "licen\u00e7a-maternidade", "pandemia"], "pageviews": 1801, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos suspendem feriados para permitir recupera\u00e7\u00e3o da economia p\u00f3s-pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651456-projetos-suspendem-feriados-para-permitir-recuperacao-da-economia-pos-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Feriado nacional"], "pageviews": 1800, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o discute est\u00e1gio de desenvolvimento da vacina de Oxford contra a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695835-comissao-discute-estagio-de-desenvolvimento-da-vacina-de-oxford-contra-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina", "Pesquisa cient\u00edfica", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 1798, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta pena em caso de fraude com aux\u00edlio emergencial em pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658574-proposta-aumenta-pena-em-caso-de-fraude-com-auxilio-emergencial-em-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 1749, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1730, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto que muda o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito volta \u00e0 C\u00e2mara ap\u00f3s ser modificado no Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690321-projeto-que-muda-o-codigo-de-transito-volta-a-camara-apos-ser-modificado-no-senado/", "tags_conteudo": ["motorista", "Acidente de tr\u00e2nsito", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)"], "pageviews": 1700, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede porte de arma de fogo a pra\u00e7as das For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621626-projeto-concede-porte-de-arma-de-fogo-a-pracas-das-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "Estatuto dos Militares", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 1699, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime altera regras da pris\u00e3o preventiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622330-pacote-anticrime-altera-regras-da-prisao-preventiva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1695, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1692, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita aposentadoria em caso de l\u00fapus e epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/144265-projeto-facilita-aposentadoria-em-caso-de-lupus-e-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aids", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "empresas"], "pageviews": 1686, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede a\u00e7\u00f5es de despejo por atraso no aluguel durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652008-projeto-impede-acoes-de-despejo-por-atraso-no-aluguel-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Lei do Inquilinato (1991)"], "pageviews": 1685, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira o que foi aprovado pela C\u00e2mara dos Deputados nesta semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690262-confira-o-que-foi-aprovado-pela-camara-dos-deputados-nesta-semana/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1674, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669861-camara-aprova-suspensao-de-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior", "Estudante", "fies", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 1666, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia tempo da propaganda eleitoral gratuita nas elei\u00e7\u00f5es de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675961-projeto-amplia-tempo-da-propaganda-eleitoral-gratuita-nas-eleicoes-de-2020/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "pandemia", "propaganda", "campanhas eleitorais", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "radiodifus\u00e3o"], "pageviews": 1662, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza aumento decorrente de promo\u00e7\u00e3o a servidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687544-projeto-autoriza-aumento-decorrente-de-promocao-a-servidor/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "reajuste salarial", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1657, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 1654, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1646, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei complementar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606442-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-lei-complementar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1639, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado o decreto que coloca o Pa\u00eds em estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646493-aprovado-o-decreto-que-coloca-o-pais-em-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 1638, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 1624, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lista de doen\u00e7as graves previstas na Lei 7713/88", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/94331-lista-de-doencas-graves-previstas-na-lei-7713-88/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1618, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras do benef\u00edcio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649910-conheca-as-regras-do-beneficio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1603, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei prev\u00ea regras para manuten\u00e7\u00e3o de empregos durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674090-nova-lei-preve-regras-para-manutencao-de-empregos-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito trabalhista", "Direitos do trabalhador", "emprego", "empresas", "jornada de trabalho", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 1602, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 1594, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para R$ 5,2 mil valor da bolsa paga a m\u00e9dicos-residentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670725-projeto-aumenta-para-r-52-mil-valor-da-bolsa-paga-a-medicos-residentes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1593, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1586, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ admite PEC para acabar com subs\u00eddio vital\u00edcio de ex-governantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574154-ccj-admite-pec-para-acabar-com-subsidio-vitalicio-de-ex-governantes/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 1568, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que permite pagamento antecipado e amplia regime diferenciado em licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689210-camara-aprova-mp-que-permite-pagamento-antecipado-e-amplia-regime-diferenciado-em-licitacoes/", "tags_conteudo": ["dispensa de licita\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "calamidade p\u00fablica", "Regime diferenciado de contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas", "pandemia", "plen\u00e1rio", "licita\u00e7\u00f5es", "Licita\u00e7\u00e3o", "Lei de Licita\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1552, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 37, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 33, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 1549, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Fam\u00edlia Real 3 - Conhe\u00e7a as principais mudan\u00e7as que a corte portuguesa trouxe para o Brasil (05'54\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/297258-especial-familia-real-3-conheca-as-principais-mudancas-que-a-corte-portuguesa-trouxe-para-o-brasil-0554/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1541, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Sete partidos de oposi\u00e7\u00e3o apresentam pedido de impeachment de Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663403-sete-partidos-de-oposicao-apresentam-pedido-de-impeachment-de-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "crime de responsabilidade", "impeachment", "pandemia"], "pageviews": 1532, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea multa para quem realizar festa durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660960-proposta-preve-multa-para-quem-realizar-festa-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "festas populares", "multas", "pandemia"], "pageviews": 1531, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 1503, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 1494, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o do crime de bullying no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421579-comissao-aprova-inclusao-do-crime-de-bullying-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "ensino m\u00e9dio", "bullying", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 1487, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova reajuste a policiais e bombeiros do DF; texto vai ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694176-camara-aprova-reajuste-a-policiais-e-bombeiros-do-df-texto-vai-ao-senado/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1478, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que pune cal\u00fania no per\u00edodo eleitoral entra em vigor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559370-lei-que-pune-calunia-no-periodo-eleitoral-entra-em-vigor/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "propaganda"], "pageviews": 1459, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1457, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova altera\u00e7\u00f5es no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito; vota\u00e7\u00e3o do projeto continua nesta quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670894-camara-aprova-alteracoes-no-codigo-de-transito-votacao-do-projeto-continua-nesta-quarta-feira/", "tags_conteudo": ["Acidente de tr\u00e2nsito", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)", "motorista", "Motorista de aplicativo", "Motorista profissional", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1453, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta antecipa abono salarial em raz\u00e3o de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662332-proposta-antecipa-abono-salarial-em-razao-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["Abono salarial", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1453, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta atualiza tabela do IR e cria al\u00edquota de 30% para sal\u00e1rios acima do teto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681656-proposta-atualiza-tabela-do-ir-e-cria-aliquota-de-30-para-salarios-acima-do-teto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1447, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante desconto para quita\u00e7\u00e3o antecipada do Fies e do Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568511-projeto-garante-desconto-para-quitacao-antecipada-do-fies-e-do-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1433, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 1431, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa proposta do governo que modifica C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559441-camara-analisa-proposta-do-governo-que-modifica-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos"], "pageviews": 1431, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estatuto do Controle de Armas aumenta puni\u00e7\u00e3o para posse e porte irregulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472802-estatuto-do-controle-de-armas-aumenta-punicao-para-posse-e-porte-irregulares/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de armas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1431, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova amplia\u00e7\u00e3o de validade da receita de medicamentos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652192-camara-aprova-ampliacao-de-validade-da-receita-de-medicamentos/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Farm\u00e1cia", "medicamento", "plen\u00e1rio", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 1426, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lideran\u00e7as governistas debatem reforma tribut\u00e1ria com Bolsonaro hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696007-liderancas-governistas-debatem-reforma-tributaria-com-bolsonaro-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1410, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Guedes anuncia reforma administrativa e mais quatro parcelas do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688985-guedes-anuncia-reforma-administrativa-e-mais-quatro-parcelas-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Reforma administrativa", "Renda Brasil"], "pageviews": 1407, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 1380, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados criticam tweet de Bolsonaro sobre veto \u00e0 isen\u00e7\u00e3o de tributo a igrejas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692461-deputados-criticam-tweet-de-bolsonaro-sobre-veto-a-isencao-de-tributo-a-igrejas/", "tags_conteudo": ["tributa\u00e7\u00e3o", "Igreja evang\u00e9lica", "Igreja cat\u00f3lica", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1373, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, responsabilidade de incluir atuais servidores na reforma administrativa \u00e9 do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633631-para-maia-responsabilidade-de-incluir-atuais-servidores-na-reforma-administrativa-e-do-governo/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1372, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prioridade a mulher chefe de fam\u00edlia no aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666286-camara-aprova-prioridade-a-mulher-chefe-de-familia-no-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Central de Atendimento \u00e0 Mulher", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "fam\u00edlia", "Mulher", "mulheres", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1358, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante estabilidade de idoso no emprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671020-projeto-garante-estabilidade-de-idoso-no-emprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["emprego", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "estabilidade de emprego", "idosos"], "pageviews": 1357, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649501-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Adicional de insalubridade", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 1356, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Quem n\u00e3o tem direito ao aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/652030-quem-nao-tem-direito-ao-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 1347, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 1347, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo presidente da Rep\u00fablica, Bolsonaro tomar\u00e1 posse em 1\u00ba de janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546907-novo-presidente-da-republica-bolsonaro-tomara-posse-em-1o-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1332, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova dispensa de farol aceso durante o dia em rodovias integradas a \u00e1reas urbanas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616016-ccj-aprova-dispensa-de-farol-aceso-durante-o-dia-em-rodovias-integradas-a-areas-urbanas/", "tags_conteudo": ["\u00e1rea urbana", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "farol de luz baixa", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "rodovias", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 1319, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Baixa representatividade de brasileiras na pol\u00edtica se reflete na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554554-baixa-representatividade-de-brasileiras-na-politica-se-reflete-na-camara/", "tags_conteudo": ["mulheres"], "pageviews": 1317, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea ajuda para m\u00fasico que atue em bares e restaurantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666297-projeto-preve-ajuda-para-musico-que-atue-em-bares-e-restaurantes/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "M\u00fasica", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 1316, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante alimentos da merenda a alunos com aulas suspensas por pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652552-lei-garante-alimentos-da-merenda-a-alunos-com-aulas-suspensas-por-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "merenda escolar", "Covid-19", "alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1314, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto criminaliza apologia ao comunismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519165-projeto-criminaliza-apologia-ao-comunismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1313, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reduz em 10% al\u00edquotas de Simples Nacional at\u00e9 final de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691555-projeto-reduz-em-10-aliquotas-de-simples-nacional-ate-final-de-2020/", "tags_conteudo": ["Simples Nacional", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1310, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova restri\u00e7\u00e3o de fidelidade em contratos de telefonia, internet e TV por assinatura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/459961-camara-aprova-restricao-de-fidelidade-em-contratos-de-telefonia-internet-e-tv-por-assinatura/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "internet", "servi\u00e7os", "telefonia", "tv digital", "tv por assinatura"], "pageviews": 1277, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei estabelece regras para cancelamento e remarca\u00e7\u00e3o de viagens e eventos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687041-lei-estabelece-regras-para-cancelamento-e-remarcacao-de-viagens-e-eventos/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia de turismo", "artes", "Artista", "avia\u00e7\u00e3o", "cinema", "c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "direito do consumidor", "empresas", "espet\u00e1culo", "Hotel", "pandemia", "Rodeio", "servi\u00e7os", "teatro"], "pageviews": 1274, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1247, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acaba com papel-moeda e exige transa\u00e7\u00e3o financeira apenas por meio digital", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683491-proposta-acaba-com-papel-moeda-e-exige-transacao-financeira-apenas-por-meio-digital/", "tags_conteudo": ["Dinheiro", "Banco Central do Brasil (Bacen)", "Casa da Moeda do Brasil (CMB)"], "pageviews": 1233, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados deveria ser independente do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690746-para-maia-autoridade-nacional-de-protecao-de-dados-deveria-ser-independente-do-governo/", "tags_conteudo": ["dados pessoais", "Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (ANPD)", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais (LGPDP)"], "pageviews": 1226, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1226, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Gastos com pandemia chegam a R$ 285 bi; valores foram liberados por medidas provis\u00f3rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680054-gastos-com-pandemia-chegam-a-r-285-bi-valores-foram-liberados-por-medidas-provisorias/", "tags_conteudo": ["pandemia", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "estados", "gastos p\u00fablicos", "idosos", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 1219, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto criminaliza desvio de finalidade em atividades dos servi\u00e7os de intelig\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691880-projeto-criminaliza-desvio-de-finalidade-em-atividades-dos-servicos-de-inteligencia/", "tags_conteudo": ["espionagem", "Abin"], "pageviews": 1213, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga portaria que retirou Covid-19 da lista de doen\u00e7as do trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689873-projeto-revoga-portaria-que-retirou-covid-19-da-lista-de-doencas-do-trabalho/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Direitos do trabalhador", "emprego", "Empresa", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 1209, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3rio re\u00faso de \u00e1gua para fins n\u00e3o pot\u00e1veis em novas edifica\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693053-projeto-torna-obrigatorio-reuso-de-agua-para-fins-nao-potaveis-em-novas-edificacoes/", "tags_conteudo": ["Lei de Gest\u00e3o de Recursos H\u00eddricos", "\u00e1gua", "saneamento b\u00e1sico", "Estatuto da Cidade"], "pageviews": 1205, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta facilita pagamento de seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647845-proposta-facilita-pagamento-de-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "pandemia", "coronav\u00edrus", "seguro-desemprego"], "pageviews": 1200, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam novo marco regulat\u00f3rio do g\u00e1s", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689376-deputados-aprovam-novo-marco-regulatorio-do-gas/", "tags_conteudo": ["gasoduto", "g\u00e1s natural", "energia", "empresas", "plen\u00e1rio", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "petrobras", "ind\u00fastria", "anp"], "pageviews": 1196, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria imposto sobre grandes fortunas com al\u00edquota de 2,5%", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684835-projeto-cria-imposto-sobre-grandes-fortunas-com-aliquota-de-25/", "tags_conteudo": ["imposto", "carga tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1194, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reduz tributa\u00e7\u00e3o de equipamentos das escolas de windsurfe e kitesurfe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689902-projeto-reduz-tributacao-de-equipamentos-das-escolas-de-windsurfe-e-kitesurfe/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcio fiscal", "equipamento esportivo", "esporte", "Importa\u00e7\u00e3o", "imposto", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "Imposto de Importa\u00e7\u00e3o", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "Tributo"], "pageviews": 1186, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto eleva pena para crime de maus-tratos a animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551345-projeto-eleva-pena-para-crime-de-maus-tratos-a-animais/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 1185, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam MP que permite saque extraordin\u00e1rio do FGTS durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680415-deputados-aprovam-mp-que-permite-saque-extraordinario-do-fgts-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "fgts", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "pandemia", "plen\u00e1rio", "trabalhador"], "pageviews": 1181, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Atendimento preferencial pode ter tempo de espera estabelecido em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556577-atendimento-preferencial-pode-ter-tempo-de-espera-estabelecido-em-lei/", "tags_conteudo": ["idosos", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1174, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria fixa regras para cancelamento de espet\u00e1culos e reservas em hot\u00e9is", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652790-medida-provisoria-fixa-regras-para-cancelamento-de-espetaculos-e-reservas-em-hoteis/", "tags_conteudo": ["show", "Ag\u00eancia de turismo", "cinema", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "espet\u00e1culo", "Hotel", "turismo"], "pageviews": 1172, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dispensa atestado m\u00e9dico para faltas por coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646876-projeto-dispensa-atestado-medico-para-faltas-por-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Sa\u00fade p\u00fablica"], "pageviews": 1170, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "No Brasil, racismo geralmente \u00e9 punido como inj\u00faria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/389537-no-brasil-racismo-geralmente-e-punido-como-injuria/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "negros", "internet"], "pageviews": 1170, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pena de at\u00e9 tr\u00eas anos para crime de persegui\u00e7\u00e3o ou stalking", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630397-projeto-preve-pena-de-ate-tres-anos-para-crime-de-perseguicao-ou-stalking/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "Mulher", "persegui\u00e7\u00e3o obsessiva", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 1168, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 1165, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 1162, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados comemoram prorroga\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio emergencial pelo governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672568-deputados-comemoram-prorrogacao-de-auxilio-emergencial-pelo-governo/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "plen\u00e1rio", "renda b\u00e1sica emergencial"], "pageviews": 1156, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova cr\u00e9dito de R$ 10 bi para a\u00e7\u00f5es contra Covid-19 em estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691221-camara-aprova-credito-de-r-10-bi-para-acoes-contra-covid-19-em-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "cr\u00e9dito extraordin\u00e1rio", "Distrito Federal", "estados", "munic\u00edpios", "pandemia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 1155, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui pol\u00edtica de sanitiza\u00e7\u00e3o de ambientes para conter Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676381-projeto-institui-politica-de-sanitizacao-de-ambientes-para-conter-covid-19/", "tags_conteudo": ["controle sanit\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1147, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define carreiras t\u00edpicas de Estado nas tr\u00eas esferas de Poder", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/382992-projeto-define-carreiras-tipicas-de-estado-nas-tres-esferas-de-poder/", "tags_conteudo": ["emprego", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1144, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1144, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta eleva adicional de insalubridade para profissionais da sa\u00fade durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667486-proposta-eleva-adicional-de-insalubridade-para-profissionais-da-saude-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Adicional de insalubridade", "m\u00e9dico", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro"], "pageviews": 1144, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto de lei retoma possibilidade de saque do FGTS durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682532-projeto-de-lei-retoma-possibilidade-de-saque-do-fgts-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)"], "pageviews": 1141, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator da reforma tribut\u00e1ria poder\u00e1 incluir benef\u00edcios voltados \u00e0 educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695995-relator-da-reforma-tributaria-podera-incluir-beneficios-voltados-a-educacao/", "tags_conteudo": ["universidade", "reforma tribut\u00e1ria", "prouni", "inclus\u00e3o social", "ensino superior", "Educa\u00e7\u00e3o superior", "educa\u00e7\u00e3o", "benef\u00edcio fiscal"], "pageviews": 1139, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa projeto do governo que cria a \u201cBR do Mar\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684558-camara-analisa-projeto-do-governo-que-cria-a-br-do-mar/", "tags_conteudo": ["transporte mar\u00edtimo", "ind\u00fastria naval", "navega\u00e7\u00e3o mar\u00edtima", "transporte"], "pageviews": 1136, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 50 mil a dependentes de profissionais de sa\u00fade mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663565-camara-aprova-indenizacao-de-r-50-mil-a-dependentes-de-profissionais-de-saude-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 1131, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prazo de validade para carteiras de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143755-camara-aprova-prazo-de-validade-para-carteiras-de-identidade/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "direito civil", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1123, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui renda b\u00e1sica para substituir aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695761-projeto-institui-renda-basica-para-substituir-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "desemprego", "Covid-19", "Fome", "pandemia"], "pageviews": 1106, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cobran\u00e7a de multa e juros no caso de inadimpl\u00eancia por motivo de for\u00e7a maior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647327-projeto-proibe-cobranca-de-multa-e-juros-no-caso-de-inadimplencia-por-motivo-de-forca-maior/", "tags_conteudo": ["pagamento mensal", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "idosos"], "pageviews": 1105, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1101, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator de proposta da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia avalia que n\u00e3o h\u00e1 articula\u00e7\u00e3o para aprovar o texto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695630-relator-de-proposta-da-prisao-em-segunda-instancia-avalia-que-nao-ha-articulacao-para-aprovar-o-texto/", "tags_conteudo": ["segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 1100, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como se altera a Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/21921-como-se-altera-a-constituicao-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1099, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565094-projeto-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1097, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Or\u00e7amento de 2021 permite a cada deputado apresentar R$ 16,3 milh\u00f5es em emendas individuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689733-orcamento-de-2021-permite-a-cada-deputado-apresentar-r-163-milhoes-em-emendas-individuais/", "tags_conteudo": ["emenda ao Or\u00e7amento", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "Or\u00e7amento impositivo", "Sa\u00fade", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 1095, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras mais r\u00edgidas para uso de tornozeleira eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630760-projeto-cria-regras-mais-rigidas-para-uso-de-tornozeleira-eletronica/", "tags_conteudo": ["lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "Pris\u00e3o domiciliar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tornozeleira eletr\u00f4nica"], "pageviews": 1095, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O racismo velado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/548017-o-racismo-velado/", "tags_conteudo": ["religi\u00e3o", "viol\u00eancia", "negros", "mulheres", "educa\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 1081, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Lei que obriga escolas a terem curso de primeiros socorros \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545634-lei-que-obriga-escolas-a-terem-curso-de-primeiros-socorros-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["creches", "crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1076, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC retoma idade de 70 anos para aposentadoria de ministros de tribunais superiores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619781-pec-retoma-idade-de-70-anos-para-aposentadoria-de-ministros-de-tribunais-superiores/", "tags_conteudo": ["Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Aposentadoria compuls\u00f3ria", "Ministro do Supremo Tribunal Federal", "PEC da Bengala", "Tribunais Superiores", "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o"], "pageviews": 1075, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalhador que estuda poder\u00e1 ter hor\u00e1rio especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/127103-trabalhador-que-estuda-podera-ter-horario-especial/", "tags_conteudo": ["ensino profissionalizante", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior"], "pageviews": 1065, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza aux\u00edlio emergencial para horista e trabalhador rec\u00e9m-demitido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679575-proposta-autoriza-auxilio-emergencial-para-horista-e-trabalhador-recem-demitido/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "c\u00f3digo penal", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 1063, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado texto-base do novo marco regulat\u00f3rio do g\u00e1s natural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689248-aprovado-texto-base-do-novo-marco-regulatorio-do-gas-natural/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1062, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648821-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 1057, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dedu\u00e7\u00e3o no IR das contribui\u00e7\u00f5es extraordin\u00e1rias a fundo de pens\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684962-proposta-permite-deducao-no-ir-das-contribuicoes-extraordinarias-a-fundo-de-pensao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1049, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Est\u00e1gio poder\u00e1 contar como experi\u00eancia profissional para primeiro emprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572162-estagio-podera-contar-como-experiencia-profissional-para-primeiro-emprego/", "tags_conteudo": ["est\u00e1gio", "emprego"], "pageviews": 1047, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a outras aplica\u00e7\u00f5es da radioatividade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/59975-conheca-outras-aplicacoes-da-radioatividade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1039, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos acabam com obrigatoriedade do uso de m\u00e1scara contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694611-projetos-acabam-com-obrigatoriedade-do-uso-de-mascara-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["atividade f\u00edsica", "pandemia", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "crian\u00e7a", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1037, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que est\u00e1 proibido durante o per\u00edodo de campanha eleitoral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543948-o-que-esta-proibido-durante-o-periodo-de-campanha-eleitoral/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1035, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite uso de vale-refei\u00e7\u00e3o em supermercado enquanto durar pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655884-projeto-permite-uso-de-vale-refeicao-em-supermercado-enquanto-durar-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "supermercados"], "pageviews": 1034, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Escritura ser\u00e1 gratuita para quem ganha at\u00e9 tr\u00eas m\u00ednimos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129156-escritura-sera-gratuita-para-quem-ganha-ate-tres-minimos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1034, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mesa da C\u00e2mara discute nesta ter\u00e7a se encaminha representa\u00e7\u00e3o contra deputada Flordelis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688728-mesa-da-camara-discute-nesta-terca-se-encaminha-representacao-contra-deputada-flordelis/", "tags_conteudo": ["Conselho de \u00c9tica e Decoro Parlamentar"], "pageviews": 1031, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Posse de arma em toda a extens\u00e3o das propriedades rurais vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586610-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-das-propriedades-rurais-vira-lei/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1031, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que amplia acesso ao Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647666-publicada-lei-que-amplia-acesso-ao-beneficio-de-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 1023, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa da C\u00e2mara vai representar economia de R$ 400 milh\u00f5es por ano aos cofres p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692708-reforma-administrativa-da-camara-vai-representar-economia-de-r-400-milhoes-por-ano-aos-cofres-publicos/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 1021, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional que cria Pol\u00edcia Penal, para atuar no sistema prisional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621785-promulgada-emenda-constitucional-que-cria-policia-penal-para-atuar-no-sistema-prisional/", "tags_conteudo": ["Agente penitenci\u00e1rio", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Estado", "Pol\u00edcia Penal", "pres\u00eddio"], "pageviews": 1021, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei  que d\u00e1 12 meses para reembolso de voo cancelado e socorre companhias a\u00e9reas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682461-sancionada-lei-que-da-12-meses-para-reembolso-de-voo-cancelado-e-socorre-companhias-aereas/", "tags_conteudo": ["aeroportos", "avia\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1020, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos preveem adicionais para agentes de sa\u00fade durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654008-projetos-preveem-adicionais-para-agentes-de-saude-durante-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1011, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que regulamenta guardas municipais \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/439384-lei-que-regulamenta-guardas-municipais-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1008, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da Assembleia Constituinte de 1823", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546341-conheca-a-historia-da-assembleia-constituinte-de-1823/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1005, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legisla\u00e7\u00e3o atual j\u00e1 pune cyberbullying e cyberstalking, diz advogada \u00e0 CPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/482215-legislacao-atual-ja-pune-cyberbullying-e-cyberstalking-diz-advogada-a-cpi/", "tags_conteudo": ["bullying", "CPI dos Crimes Cibern\u00e9ticos", "eca", "internet", "mulheres"], "pageviews": 993, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena para maus-tratos de animais para at\u00e9 4 anos de reclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553322-projeto-aumenta-pena-para-maus-tratos-de-animais-para-ate-4-anos-de-reclusao/", "tags_conteudo": ["animais", "crimes ambientais"], "pageviews": 962, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia a lista de benefici\u00e1rios de atendimento priorit\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558589-proposta-amplia-a-lista-de-beneficiarios-de-atendimento-prioritario/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "idosos"], "pageviews": 960, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto da poupan\u00e7a fraterna come\u00e7a a ser analisado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/47092-projeto-da-poupanca-fraterna-comeca-a-ser-analisado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 954, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia para 90 dias, durante pandemia, o prazo para invent\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658576-proposta-amplia-para-90-dias-durante-pandemia-o-prazo-para-inventario/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito de fam\u00edlia", "heran\u00e7a"], "pageviews": 950, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras para aposentadoria de servidor p\u00fablico com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621795-comissao-aprova-regras-para-aposentadoria-de-servidor-publico-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "comiss\u00f5es", "Pessoa com defici\u00eancia", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 934, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas alteram regras para elei\u00e7\u00f5es municipais deste ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673843-propostas-alteram-regras-para-eleicoes-municipais-deste-ano/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "elei\u00e7\u00f5es", "internet", "justi\u00e7a eleitoral", "munic\u00edpios", "pandemia", "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)", "radiodifus\u00e3o", "partidos pol\u00edticos", "campanhas eleitorais", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 933, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1997 morreu o cantor havaiano Israel Kamakawiwo'ole. N\u00e3o sabe quem \u00e9 ele?? A m\u00fasica voc\u00ea conhece.  (07'02\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/339218-em-1997-morreu-o-cantor-havaiano-israel-kamakawiwoole-nao-sabe-quem-e-ele-a-musica-voce-conhece-0702/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 929, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova exig\u00eancia de atendimento priorit\u00e1rio em locais com filas previs\u00edveis e constantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547690-comissao-aprova-exigencia-de-atendimento-prioritario-em-locais-com-filas-previsiveis-e-constantes/", "tags_conteudo": ["bancos", "cidadania", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "crian\u00e7as", "empresas", "fam\u00edlia", "idosos", "inclus\u00e3o social", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia", "servi\u00e7os"], "pageviews": 926, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos em an\u00e1lise na C\u00e2mara pro\u00edbem reajuste de planos de sa\u00fade durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686825-projetos-em-analise-na-camara-proibem-reajuste-de-planos-de-saude-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar (ANS)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "planos de sa\u00fade"], "pageviews": 926, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova amplia\u00e7\u00e3o de lista de doen\u00e7as incapacitantes para o trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/475057-seguridade-aprova-ampliacao-de-lista-de-doencas-incapacitantes-para-o-trabalho/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "sus"], "pageviews": 921, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do voto no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90154-conheca-a-historia-do-voto-no-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 921, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Diversidade Religiosa", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/491067-diversidade-religiosa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 920, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Relator diz que nova lei do g\u00e1s vai criar competi\u00e7\u00e3o e baratear o produto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689001-relator-diz-que-nova-lei-do-gas-vai-criar-competicao-e-baratear-o-produto/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "g\u00e1s natural", "anp"], "pageviews": 919, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medidas provis\u00f3rias ser\u00e3o votadas em at\u00e9 16 dias durante per\u00edodo da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650212-medidas-provisorias-serao-votadas-em-ate-16-dias-durante-periodo-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 918, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idade-limite de adolescente no Bolsa Fam\u00edlia pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112527-idade-limite-de-adolescente-no-bolsa-familia-pode-aumentar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 916, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta determina que igrejas e templos sejam atividades essenciais na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671709-proposta-determina-que-igrejas-e-templos-sejam-atividades-essenciais-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Igreja cat\u00f3lica", "Igreja evang\u00e9lica"], "pageviews": 913, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Concess\u00f5es 1 - Entenda  o que \u00e9 uma concess\u00e3o de r\u00e1dio e deTV (06'08'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/292353-especial-concessoes-1-entenda-o-que-e-uma-concessao-de-radio-e-detv-0608/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 907, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 905, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Gestantes ser\u00e3o testadas para Covid-19, garante Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682399-gestantes-serao-testadas-para-covid-19-garante-ministerio-da-saude/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "Gravidez", "pandemia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 899, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a bandeira brasileira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138412-saiba-mais-sobre-a-bandeira-brasileira/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 898, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos impedem negativa\u00e7\u00e3o de consumidores durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650330-projetos-impedem-negativacao-de-consumidores-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00edvidas", "pandemia"], "pageviews": 897, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza propaganda para atrair eleitores a com\u00edcios virtuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674103-proposta-autoriza-propaganda-para-atrair-eleitores-a-comicios-virtuais/", "tags_conteudo": ["radiodifus\u00e3o", "campanhas eleitorais", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00f5es", "pandemia", "propaganda", "S\u00edtio (internet)"], "pageviews": 895, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o novo Fundeb, que amplia gradualmente os recursos da educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687499-conheca-o-novo-fundeb-que-amplia-gradualmente-os-recursos-da-educacao/", "tags_conteudo": ["gasto p\u00fablico", "Or\u00e7amento federal", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Estado", "fundeb", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 894, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto de lei regulamenta novo Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688278-projeto-de-lei-regulamenta-novo-fundeb/", "tags_conteudo": ["Aluno", "Escola p\u00fablica", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "Munic\u00edpio", "Or\u00e7amento federal", "professor"], "pageviews": 887, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Texto aprovado adia para 2021 a amplia\u00e7\u00e3o do acesso ao BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648886-texto-aprovado-adia-para-2021-a-ampliacao-do-acesso-ao-bpc/", "tags_conteudo": ["BPC", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 884, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o deve explicar ao Congresso estrat\u00e9gia para retorno das aulas presenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692729-ministro-da-educacao-deve-explicar-ao-congresso-estrategia-para-retorno-das-aulas-presenciais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 882, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que motoristas de aplicativos comprem ve\u00edculos com isen\u00e7\u00e3o de IPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691182-projeto-permite-que-motoristas-de-aplicativos-comprem-veiculos-com-isencao-de-ipi/", "tags_conteudo": ["Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Motorista de aplicativo", "transporte de passageiros", "isen\u00e7\u00e3o fiscal"], "pageviews": 882, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Sa\u00fade do Homem - Impot\u00eancia Sexual e Ejacula\u00e7\u00e3o Precoce - ( 06' 01\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/264045-especial-saude-do-homem-impotencia-sexual-e-ejaculacao-precoce-06-01/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 879, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara remarca vota\u00e7\u00f5es para segunda-feira; sess\u00e3o de sexta \u00e9 cancelada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693579-camara-remarca-votacoes-para-segunda-feira-sessao-de-sexta-e-cancelada/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 873, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ex-chanceleres apoiam Maia na cr\u00edtica \u00e0 visita de secret\u00e1rio americano \u00e0 fronteira com a Venezuela", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694057-ex-chanceleres-apoiam-maia-na-critica-a-visita-de-secretario-americano-a-fronteira-com-a-venezuela/", "tags_conteudo": ["Estados Unidos da Am\u00e9rica (EUA)", "itamaraty", "pol\u00edtica externa", "Venezuela"], "pageviews": 872, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria benef\u00edcio para repor adicionais de empregados dos Correios durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665227-projeto-cria-beneficio-para-repor-adicionais-de-empregados-dos-correios-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "correios", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 870, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados defendem regulamenta\u00e7\u00e3o do ensino domiciliar no Pa\u00eds com apoio do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694872-deputados-defendem-regulamentacao-do-ensino-domiciliar-no-pais-com-apoio-do-governo/", "tags_conteudo": ["bullying", "ensino domiciliar", "religi\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 867, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nova regulamenta\u00e7\u00e3o para profiss\u00e3o de leiloeiro p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/520692-camara-aprova-nova-regulamentacao-para-profissao-de-leiloeiro-publico/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 866, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Anos 60 e 70: ditadura e bipartidarismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143270-anos-60-e-70-ditadura-e-bipartidarismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 861, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende urg\u00eancia no controle dos gastos obrigat\u00f3rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692270-maia-defende-urgencia-no-controle-dos-gastos-obrigatorios/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "regra de ouro", "reforma trabalhista", "reforma da previd\u00eancia", "Reforma administrativa", "pandemia", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 859, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova garantia de dia de visita a presos nos fins de semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/523041-comissao-aprova-garantia-de-dia-de-visita-a-presos-nos-fins-de-semana/", "tags_conteudo": ["pres\u00eddios"], "pageviews": 858, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada, com vetos, lei que amplia o uso de assinatura eletr\u00f4nica em documentos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695464-sancionada-com-vetos-lei-que-amplia-o-uso-de-assinatura-eletronica-em-documentos-publicos/", "tags_conteudo": ["vetos presidenciais", "Certificado digital", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas", "pandemia", "Servi\u00e7os p\u00fablicos"], "pageviews": 858, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de advogado e contador", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685103-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-licitacao-para-contratacao-de-advogado-e-contador/", "tags_conteudo": ["advogado", "contador", "dispensa de licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 856, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00cdntegra do discurso presidente da Assembl\u00e9ia Nacional Constituinte,  Dr. Ulysses Guimar\u00e3es (10' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277285-integra-do-discurso-presidente-da-assembleia-nacional-constituinte-dr-ulysses-guimaraes-10-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 853, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 853, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo viabiliza explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rios em terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634893-projeto-do-governo-viabiliza-exploracao-de-minerios-em-terras-indigenas/", "tags_conteudo": ["reserva ind\u00edgena", "energia", "Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o (ANM)", "minera\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 846, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga sistema de sa\u00fade a realizar exames e implantes odontol\u00f3gicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612208-projeto-obriga-sistema-de-saude-a-realizar-exames-e-implantes-odontologicos/", "tags_conteudo": ["odontologia", "sa\u00fade bucal"], "pageviews": 844, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Brasil \u00e9 um dos dez pa\u00edses mais violentos do mundo, revela Atlas da Viol\u00eancia 2018", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/543467-brasil-e-um-dos-dez-paises-mais-violentos-do-mundo-revela-atlas-da-violencia-2018/", "tags_conteudo": ["crime organizado", "direito penal", "drogas", "estatuto do desarmamento", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tr\u00e1fico de armas", "tr\u00e1fico de drogas", "viol\u00eancia"], "pageviews": 839, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que prev\u00ea cr\u00e9dito para pequenas e m\u00e9dias empresas pagarem sal\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672469-camara-aprova-mp-que-preve-credito-para-pequenas-e-medias-empresas-pagarem-salarios/", "tags_conteudo": ["banco", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "empresas", "Empr\u00e9stimo", "m\u00e9dia empresa", "pandemia", "pequena empresa", "Sal\u00e1rio"], "pageviews": 833, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 832, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas estimam desmatamento de 15 mil km\u00b2 na Amaz\u00f4nia em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669492-especialistas-estimam-desmatamento-de-15-mil-km%c2%b2-na-amazonia-em-2020/", "tags_conteudo": ["amaz\u00f4nia", "desmatamento"], "pageviews": 825, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara dos Deputados aprova reajuste a policiais e bombeiros do DF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694245-camara-dos-deputados-aprova-reajuste-a-policiais-e-bombeiros-do-df/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "militares", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio", "Policial", "reajuste salarial", "servidor p\u00fablico", "crise econ\u00f4mica", "Distrito Federal", "fundo constitucional"], "pageviews": 824, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa pessoa com HIV/aids de reavalia\u00e7\u00e3o pericial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560486-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-pessoa-com-hiv-aids-de-reavaliacao-pericial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 823, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1895 foi disputada a primeira partida de futebol oficial no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/400940-em-1895-foi-disputada-a-primeira-partida-de-futebol-oficial-no-brasil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 823, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo para pedido de progress\u00e3o de regime do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541719-ccj-aprova-prazo-para-pedido-de-progressao-de-regime-do-preso/", "tags_conteudo": ["direito penal", "pres\u00eddios"], "pageviews": 820, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede abono aos aposentados do Regime Geral de Previd\u00eancia Social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552301-proposta-concede-abono-aos-aposentados-do-regime-geral-de-previdencia-social/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 820, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo marco regulat\u00f3rio do g\u00e1s natural est\u00e1 em an\u00e1lise no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689197-novo-marco-regulatorio-do-gas-natural-esta-em-analise-no-plenario-da-camara/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 820, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 50 mil a profissionais de sa\u00fade vitimados pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681548-bolsonaro-veta-indenizacao-de-r-50-mil-a-profissionais-de-saude-vitimados-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Profissional de sa\u00fade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "indeniza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 819, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Setor cultural reclama de exig\u00eancias da regulamenta\u00e7\u00e3o da Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686193-setor-cultural-reclama-de-exigencias-da-regulamentacao-da-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["cultura nacional", "aux\u00edlio emergencial", "Cultura (artes)", "cultura brasileira"], "pageviews": 818, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Pres\u00eddios - A hist\u00f3ria das fac\u00e7\u00f5es criminosas brasileiras (05' 50\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/271725-especial-presidios-a-historia-das-faccoes-criminosas-brasileiras-05-50/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 816, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comando do Ex\u00e9rcito fiscalizar\u00e1 atividades de cole\u00e7\u00e3o de armas, tiro desportivo e ca\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609976-comando-do-exercito-fiscalizara-atividades-de-colecao-de-armas-tiro-desportivo-e-caca/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 815, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam MP que prev\u00ea R$ 20 bilh\u00f5es para socorro a empresas na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696653-deputados-aprovam-mp-que-preve-r-20-bilhoes-para-socorro-a-empresas-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["cooperativa", "bancos", "pequena empresa", "plen\u00e1rio", "pandemia", "m\u00e9dia empresa", "Empr\u00e9stimo", "empresas", "Empresa", "cr\u00e9dito", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 813, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara Hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/85-camara-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 813, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "programa_tv"}, {"titulo": "Projeto do Senado de combate a not\u00edcias falsas chega \u00e0 C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673694-projeto-do-senado-de-combate-a-noticias-falsas-chega-a-camara/", "tags_conteudo": ["propaganda", "Publicidade", "redes sociais", "transpar\u00eancia", "campanhas eleitorais", "direito penal", "elei\u00e7\u00f5es", "internet", "jornalismo", "Not\u00edcia falsa (fake news)"], "pageviews": 811, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta suspens\u00e3o de cadastros negativos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672716-bolsonaro-veta-suspensao-de-cadastros-negativos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["cadastro", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 810, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgado reajuste salarial de bombeiros e policiais do Distrito Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694964-promulgado-reajuste-salarial-de-bombeiros-e-policiais-do-distrito-federal/", "tags_conteudo": ["reajuste salarial", "pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia civil", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "bombeiros", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 808, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594369-comissao-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "idosos"], "pageviews": 808, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo anuncia medidas de combate \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646385-governo-anuncia-medidas-de-combate-a-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 804, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia ser\u00e1 debatida amanh\u00e3 em videoconfer\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696502-pec-da-prisao-em-segunda-instancia-sera-debatida-amanha-em-videoconferencia/", "tags_conteudo": ["Tr\u00e2nsito em julgado", "Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ)", "stf", "segunda inst\u00e2ncia", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 804, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Danos ambientais do desastre em Brumadinho s\u00e3o detalhados em comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552767-danos-ambientais-do-desastre-em-brumadinho-sao-detalhados-em-comissao/", "tags_conteudo": ["crimes ambientais", "empresas", "ibama", "licenciamento ambiental", "minera\u00e7\u00e3o", "polui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 802, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria garante participa\u00e7\u00e3o do Brasil em alian\u00e7a global por vacina contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695733-medida-provisoria-garante-participacao-do-brasil-em-alianca-global-por-vacina-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 802, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputado Ricardo Barros \u00e9 o novo l\u00edder do governo na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685085-deputado-ricardo-barros-e-o-novo-lider-do-governo-na-camara/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 800, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia conceito de leg\u00edtima defesa no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589544-projeto-amplia-conceito-de-legitima-defesa-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 799, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara discute situa\u00e7\u00e3o da Casa de Rui Barbosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690319-camara-discute-situacao-da-casa-de-rui-barbosa/", "tags_conteudo": ["Cultura (artes)", "cultura brasileira"], "pageviews": 795, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos suspendem cobran\u00e7a de empr\u00e9stimo consignado durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651496-projetos-suspendem-cobranca-de-emprestimo-consignado-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "bancos", "benef\u00edcio fiscal", "pandemia", "pessoa f\u00edsica", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo"], "pageviews": 791, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede aposentadoria autom\u00e1tica para pedido pendente no INSS durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653091-proposta-concede-aposentadoria-automatica-para-pedido-pendente-no-inss-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "Lei de Benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social", "pandemia"], "pageviews": 791, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza antecipar feriados por quarentena de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648972-projeto-autoriza-antecipar-feriados-por-quarentena-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Feriado nacional", "Empresa", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "com\u00e9rcio"], "pageviews": 789, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja outras propostas sobre o seguro-desemprego em tramita\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683607-veja-outras-propostas-sobre-o-seguro-desemprego-em-tramitacao-na-camara/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 786, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para motorista dirigir trator com carteira de categoria \"B\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/463692-camara-aprova-permissao-para-motorista-dirigir-trator-com-carteira-de-categoria-b/", "tags_conteudo": ["agricultura", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 785, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as a\u00e7\u00f5es consideradas abuso de autoridade e as penas previstas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571093-confira-as-acoes-consideradas-abuso-de-autoridade-e-as-penas-previstas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 784, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende a cobran\u00e7a de consignados durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650380-projeto-suspende-a-cobranca-de-consignados-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "coronav\u00edrus", "aposentadoria"], "pageviews": 784, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo cria nova contribui\u00e7\u00e3o unificando PIS e Cofins", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678135-projeto-do-governo-cria-nova-contribuicao-unificando-pis-e-cofins/", "tags_conteudo": ["cesta b\u00e1sica", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)", "PIS-Pasep", "reforma tribut\u00e1ria", "Simples Nacional"], "pageviews": 782, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados de oposi\u00e7\u00e3o declaram apoio \u00e0 greve nacional dos Correios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685327-deputados-de-oposicao-declaram-apoio-a-greve-nacional-dos-correios/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "correios", "Covid-19", "Direitos do trabalhador", "greve", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 781, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crimes hediondos, tr\u00e1fico de drogas e terrorismo poder\u00e3o se tornar imprescrit\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628444-crimes-hediondos-trafico-de-drogas-e-terrorismo-poderao-se-tornar-imprescritiveis/", "tags_conteudo": ["Crime hediondo", "c\u00f3digo penal", "terrorismo", "C\u00f3digo de Processo Penal", "tr\u00e1fico de drogas", "Lei dos Crimes Hediondos", "Crime imprescrit\u00edvel"], "pageviews": 781, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro diz que MEC n\u00e3o tem autonomia para definir volta \u00e0s aulas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693508-ministro-diz-que-mec-nao-tem-autonomia-para-definir-volta-as-aulas/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 780, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Perde a validade MP que revogou Contrato de Trabalho Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685553-perde-a-validade-mp-que-revogou-contrato-de-trabalho-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "Contrato de trabalho", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 777, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sa\u00fade p\u00fablica no Brasil ainda sofre com recursos insuficientes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448436-saude-publica-no-brasil-ainda-sofre-com-recursos-insuficientes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "emenda 29", "sus"], "pageviews": 775, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Apenas dois partidos no regime militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90158-apenas-dois-partidos-no-regime-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 775, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria libera R$ 67,6 bilh\u00f5es para pagar novas parcelas do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690008-medida-provisoria-libera-r-676-bilhoes-para-pagar-novas-parcelas-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 774, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CGU identifica quase 300 mil servidores p\u00fablicos que receberam aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676031-cgu-identifica-quase-300-mil-servidores-publicos-que-receberam-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise fiscal", "Fraude", "medicamento", "pandemia", "servidor p\u00fablico", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 774, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta ter\u00e7a-feira projeto de est\u00edmulo \u00e0 navega\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695919-camara-pode-votar-nesta-terca-feira-projeto-de-estimulo-a-navegacao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 773, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta que regulamenta acordos sobre precat\u00f3rios de grande valor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676734-camara-aprova-proposta-que-regulamenta-acordos-sobre-precatorios-de-grande-valor/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "precat\u00f3rio"], "pageviews": 772, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mulheres na pris\u00e3o - peculiaridades femininas", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/575721-mulheres-na-prisao-peculiaridades-femininas/", "tags_conteudo": ["direitos humanos", "mulheres", "pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 771, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta cria Pol\u00edtica de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564265-proposta-cria-politica-de-protecao-dos-direitos-da-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "doen\u00e7as"], "pageviews": 769, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas limitam cobran\u00e7a de d\u00edvidas banc\u00e1rias durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651935-propostas-limitam-cobranca-de-dividas-bancarias-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "bancos", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 766, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados v\u00e3o sugerir a Maia vota\u00e7\u00e3o de seis propostas da pauta ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693499-deputados-vao-sugerir-a-maia-votacao-de-seis-propostas-da-pauta-ambiental/", "tags_conteudo": ["preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 765, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea tratamento m\u00e9dico e psicol\u00f3gico a agressor sexual e ped\u00f3filo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687133-projeto-preve-tratamento-medico-e-psicologico-a-agressor-sexual-e-pedofilo/", "tags_conteudo": ["adolescente", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7a", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)", "mulheres", "pedofilia", "viol\u00eancia", "Viol\u00eancia contra a mulher", "viol\u00eancia sexual"], "pageviews": 763, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o acaba com diminui\u00e7\u00e3o de pena para traficante que seja r\u00e9u prim\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560641-comissao-acaba-com-diminuicao-de-pena-para-traficante-que-seja-reu-primario/", "tags_conteudo": ["crime organizado", "tr\u00e1fico de drogas", "viol\u00eancia", "drogas"], "pageviews": 760, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei do g\u00e1s natural dever\u00e1 ser votada na pr\u00f3xima semana, diz relator", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683843-nova-lei-do-gas-natural-devera-ser-votada-na-proxima-semana-diz-relator/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 759, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque do valor total do FGTS no caso de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647294-projeto-permite-saque-do-valor-total-do-fgts-no-caso-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Lei do FGTS"], "pageviews": 758, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura aux\u00edlio-funeral para v\u00edtimas de baixa renda da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665245-projeto-assegura-auxilio-funeral-para-vitimas-de-baixa-renda-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 757, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1935 surgiu A Hora do Brasil, mais conhecida como A Voz do Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/380280-em-1935-surgiu-a-hora-do-brasil-mais-conhecida-como-a-voz-do-brasil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 755, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta amplia margem para cr\u00e9dito consignado durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669858-proposta-amplia-margem-para-credito-consignado-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Empr\u00e9stimo", "Covid-19"], "pageviews": 751, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Benef\u00edcio a portador de doen\u00e7a do f\u00edgado ter\u00e1 parecer positivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138232-beneficio-a-portador-de-doenca-do-figado-tera-parecer-positivo/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sus"], "pageviews": 748, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto susta partes do decreto que criou Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691086-projeto-susta-partes-do-decreto-que-criou-autoridade-nacional-de-protecao-de-dados/", "tags_conteudo": ["internet", "Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais (LGPDP)", "dados pessoais", "Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (ANPD)"], "pageviews": 748, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria pode ter novas regras e modelo autofinanci\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643087-regularizacao-fundiaria-pode-ter-novas-regras-e-modelo-autofinanciavel/", "tags_conteudo": ["estados", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria"], "pageviews": 747, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma tribut\u00e1ria n\u00e3o est\u00e1 enterrada, diz l\u00edder do governo na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696254-reforma-tributaria-nao-esta-enterrada-diz-lider-do-governo-na-camara/", "tags_conteudo": ["bolsa fam\u00edlia", "reforma tribut\u00e1ria", "Renda Cidad\u00e3"], "pageviews": 744, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A representa\u00e7\u00e3o dos negros e a luta contra o racismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546214-a-representacao-dos-negros-e-a-luta-contra-o-racismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 741, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Di\u00f3xido de tit\u00e2nio em alimentos e cosm\u00e9ticos poder\u00e1 ser proibido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/224100-dioxido-de-titanio-em-alimentos-e-cosmeticos-podera-ser-proibido/", "tags_conteudo": ["polui\u00e7\u00e3o", "agricultura", "\u00e1gua", "alimenta\u00e7\u00e3o", "empresas", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 740, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia prazo para transa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria relacionada ao Simples Nacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692307-proposta-amplia-prazo-para-transacao-tributaria-relacionada-ao-simples-nacional/", "tags_conteudo": ["d\u00edvidas", "Empresa", "empresas", "Estatuto Nacional da Microempresa e da Empresa de Pequeno Porte", "microempresa", "parcelamento", "pequena empresa", "Simples Nacional", "supersimples", "Tributo"], "pageviews": 736, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta reserva vagas para ex-militares em concursos para cargos da seguran\u00e7a p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680903-proposta-reserva-vagas-para-ex-militares-em-concursos-para-cargos-da-seguranca-publica/", "tags_conteudo": ["For\u00e7as Armadas", "pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal", "Servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio", "pol\u00edcia militar", "Guarda Municipal", "Pol\u00edcia Penal", "concurso p\u00fablico"], "pageviews": 732, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira o que foi aprovado nesta semana pela C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695926-confira-o-que-foi-aprovado-nesta-semana-pela-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 732, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta penas no crime de invas\u00e3o de domic\u00edlio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556913-projeto-aumenta-penas-no-crime-de-invasao-de-domicilio/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 732, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vitamina D: tempo ideal de exposi\u00e7\u00e3o ao sol depende do tom de pele", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/419887-vitamina-d-tempo-ideal-de-exposicao-ao-sol-depende-do-tom-de-pele/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 731, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor limita prazo de entrega de im\u00f3vel em 180 dias ap\u00f3s contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529982-defesa-do-consumidor-limita-prazo-de-entrega-de-imovel-em-180-dias-apos-contrato/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "habita\u00e7\u00e3o", "multas", "munic\u00edpios"], "pageviews": 729, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos indispon\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/115436-direitos-indisponiveis/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 728, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova adiamento das elei\u00e7\u00f5es municipais para novembro; PEC ser\u00e1 promulgada nesta quinta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672985-camara-aprova-adiamento-das-eleicoes-municipais-para-novembro-pec-sera-promulgada-nesta-quinta/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "campanhas eleitorais", "constitui\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "elei\u00e7\u00e3o", "justi\u00e7a eleitoral", "Munic\u00edpio", "pandemia", "plen\u00e1rio", "Prefeito", "vereador"], "pageviews": 725, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Feminic\u00eddio: os motivos que levam ao assassinato de mulheres no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/550872-feminicidio-os-motivos-que-levam-ao-assassinato-de-mulheres-no-brasil/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 722, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Marco legal do saneamento entra em vigor hoje; lei teve 12 vetos presidenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676791-marco-legal-do-saneamento-entra-em-vigor-hoje-lei-teve-12-vetos-presidenciais/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "\u00e1gua", "Licita\u00e7\u00e3o", "Munic\u00edpio", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 722, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para armas de ca\u00e7adores, atiradores esportivos e colecionadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609931-camara-aprova-regras-para-armas-de-cacadores-atiradores-esportivos-e-colecionadores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 719, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamentares esperam vota\u00e7\u00e3o de propostas em benef\u00edcio de pessoas com defici\u00eancia na pr\u00f3xima semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695096-parlamentares-esperam-votacao-de-propostas-em-beneficio-de-pessoas-com-deficiencia-na-proxima-semana/", "tags_conteudo": ["Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 716, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova Or\u00e7amento com fundo eleitoral de R$ 2 bilh\u00f5es para 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627813-congresso-aprova-orcamento-com-fundo-eleitoral-de-r-2-bilhoes-para-2020/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "campanhas eleitorais", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "LOA", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 715, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Come\u00e7a sess\u00e3o para votar aumento de pena em fraude com recursos p\u00fablicos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688939-comeca-sessao-para-votar-aumento-de-pena-em-fraude-com-recursos-publicos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 715, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que servidor exonerado seja readmitido no cargo a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542544-proposta-permite-que-servidor-exonerado-seja-readmitido-no-cargo-a-criterio-da-administracao/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 713, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova anula\u00e7\u00e3o de multa de empresa que n\u00e3o entregou guia do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608781-comissao-aprova-anulacao-de-multa-de-empresa-que-nao-entregou-guia-do-fgts/", "tags_conteudo": ["receita federal", "comiss\u00f5es", "empresas", "fgts", "Lei Org\u00e2nica da Seguridade Social", "multas"], "pageviews": 713, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga condom\u00ednios a denunciar casos de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690668-projeto-obriga-condominios-a-denunciar-casos-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo penal", "Condom\u00ednio", "condom\u00ednio residencial", "cond\u00f4mino", "crian\u00e7a", "crian\u00e7as", "disque 180", "idoso", "idosos", "Lei do Condom\u00ednio", "Mulher", "mulheres", "Pessoa com defici\u00eancia", "viol\u00eancia", "Viol\u00eancia contra a mulher", "viol\u00eancia dom\u00e9stica"], "pageviews": 711, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas determinam suspens\u00e3o de juros de cart\u00e3o de cr\u00e9dito e cheque especial durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649053-propostas-determinam-suspensao-de-juros-de-cartao-de-credito-e-cheque-especial-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "juros", "pandemia"], "pageviews": 711, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera grava\u00e7\u00e3o de imagens em locais p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506847-projeto-libera-gravacao-de-imagens-em-locais-publicos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "c\u00f3digo civil"], "pageviews": 709, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reduz custo do envio de objetos a pessoas presas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686677-projeto-reduz-custo-do-envio-de-objetos-a-pessoas-presas/", "tags_conteudo": ["correios", "Covid-19", "pres\u00eddio", "pres\u00eddios", "Preso", "pandemia", "Penitenci\u00e1ria", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 708, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite descontos em pagamentos \u00e0 vista \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517319-lei-que-permite-descontos-em-pagamentos-a-vista-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "cart\u00f5es de cr\u00e9dito", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os"], "pageviews": 706, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP dispensa licita\u00e7\u00e3o de compras e obras durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647218-mp-dispensa-licitacao-de-compras-e-obras-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 704, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Brasil deve ter 265 milh\u00f5es de doses da vacina de Oxford em 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696968-brasil-deve-ter-265-milhoes-de-doses-da-vacina-de-oxford-em-2021/", "tags_conteudo": ["vacina", "vacina\u00e7\u00e3o", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 699, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Art. 202 e seguintes do C\u00f3digo Civil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/131642-art-202-e-seguintes-do-codigo-civil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 698, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas antecipam pagamento de precat\u00f3rios durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656942-propostas-antecipam-pagamento-de-precatorios-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "precat\u00f3rios"], "pageviews": 698, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta facilita seguro-desemprego e antecipa f\u00e9rias durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647380-proposta-facilita-seguro-desemprego-e-antecipa-ferias-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["adicional de f\u00e9rias", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "imposto de renda", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 697, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Visita de deputados a Raposa Serra do Sol revela abandono de terras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/401147-visita-de-deputados-a-raposa-serra-do-sol-revela-abandono-de-terras/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento regional", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "\u00edndios", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "stf", "agricultura", "amaz\u00f4nia"], "pageviews": 697, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vacina contra coronav\u00edrus s\u00f3 a partir de 2021, informa Fiocruz", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682187-vacina-contra-coronavirus-so-a-partir-de-2021-informa-fiocruz/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz)", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 690, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia descontos e prazos para pagamento de d\u00edvida tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692588-projeto-amplia-descontos-e-prazos-para-pagamento-de-divida-tributaria/", "tags_conteudo": ["pequena empresa", "microempresa", "Empresa", "d\u00edvidas", "d\u00edvida ativa", "crise econ\u00f4mica"], "pageviews": 689, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados se mobilizam para que o Fundeb seja regulamentado ainda neste ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691713-deputados-se-mobilizam-para-que-o-fundeb-seja-regulamentado-ainda-neste-ano/", "tags_conteudo": ["Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 688, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "J\u00e2nio Quadros renuncia. Come\u00e7a o parlamentarismo", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/279426-janio-quadros-renuncia-comeca-o-parlamentarismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 688, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto cria aux\u00edlio inclus\u00e3o digital de R$ 70 para alunos da escola p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676860-projeto-cria-auxilio-inclusao-digital-de-r-70-para-alunos-da-escola-publica/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "Escola p\u00fablica", "Estudante", "inclus\u00e3o digital", "internet", "pandemia"], "pageviews": 687, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira o que foi aprovado pela C\u00e2mara dos Deputados nesta semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692052-confira-o-que-foi-aprovado-pela-camara-dos-deputados-nesta-semana/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 684, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tabagismo - Conhe\u00e7a as dificuldades enfrentadas pelos fumantes para deixar o v\u00edcio - ( 07' 35\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/257257-tabagismo-conheca-as-dificuldades-enfrentadas-pelos-fumantes-para-deixar-o-vicio-07-35/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 682, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta de Or\u00e7amento refor\u00e7a teto dos gastos e prev\u00ea sal\u00e1rio m\u00ednimo de R$ 1.067", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688688-proposta-de-orcamento-reforca-teto-dos-gastos-e-preve-salario-minimo-de-r-1-067/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "crescimento econ\u00f4mico", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "LOA", "or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "pandemia", "sal\u00e1rio m\u00ednimo", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 681, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bancada feminina na C\u00e2mara sobe de 51 para 77 deputadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545897-bancada-feminina-na-camara-sobe-de-51-para-77-deputadas/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 681, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Decreto que libera igrejas e lot\u00e9ricas de isolamento repercute na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648609-decreto-que-libera-igrejas-e-lotericas-de-isolamento-repercute-na-camara/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "loteria", "religi\u00e3o"], "pageviews": 678, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos Humanos aprova criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e da transfobia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559453-direitos-humanos-aprova-criminalizacao-da-homofobia-e-da-transfobia/", "tags_conteudo": ["internet", "lgbt"], "pageviews": 678, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui medidas de combate \u00e0 desinforma\u00e7\u00e3o para combater not\u00edcias falsas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667280-projeto-institui-medidas-de-combate-a-desinformacao-para-combater-noticias-falsas/", "tags_conteudo": ["Not\u00edcia falsa (fake news)", "elei\u00e7\u00e3o", "internet", "Liberdade de imprensa", "marco civil da internet", "Rede social"], "pageviews": 674, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tributos regressivos e progressivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/117791-tributos-regressivos-e-progressivos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 674, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta mant\u00e9m \u00e1gua e luz mesmo com inadimpl\u00eancia durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650931-proposta-mantem-agua-e-luz-mesmo-com-inadimplencia-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "conta de \u00e1gua", "conta de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 673, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam urg\u00eancias e adiam vota\u00e7\u00e3o de projetos para pr\u00f3xima semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684200-deputados-aprovam-urgencias-e-adiam-votacao-de-projetos-para-proxima-semana/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito autoral", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "pandemia", "transporte coletivo"], "pageviews": 670, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante direitos a pessoas com transtorno mental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505744-projeto-garante-direitos-a-pessoas-com-transtorno-mental/", "tags_conteudo": ["cidadania", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 670, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso deve analisar 10 vetos presidenciais nesta quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696692-congresso-deve-analisar-10-vetos-presidenciais-nesta-quarta-feira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 670, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento ser\u00e1 instalada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696183-comissao-de-orcamento-sera-instalada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "LDO", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "LOA", "or\u00e7amento", "pandemia", "Plano plurianual (PPA)"], "pageviews": 668, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que cria carteira de identifica\u00e7\u00e3o da pessoa autista \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630372-lei-que-cria-carteira-de-identificacao-da-pessoa-autista-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "cidadania", "inclus\u00e3o social", "Pessoa com transtorno do espectro autista", "Pol\u00edtica Nacional de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Transtorno do Espectro Autista"], "pageviews": 667, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de decreto legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606437-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-decreto-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 666, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia \u00e9 promulgada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611971-reforma-da-previdencia-e-promulgada/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 659, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP 936 prev\u00ea repactua\u00e7\u00e3o de empr\u00e9stimo consignado e novo prazo para desonera\u00e7\u00e3o da folha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665519-mp-936-preve-repactuacao-de-emprestimo-consignado-e-novo-prazo-para-desoneracao-da-folha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 659, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente discute projeto que pro\u00edbe cria\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros em cativeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558068-meio-ambiente-discute-projeto-que-proibe-criacao-de-passaros-em-cativeiro/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 655, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia: reforma garante mais justi\u00e7a tribut\u00e1ria aos entes federados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692246-maia-reforma-garante-mais-justica-tributaria-aos-entes-federados/", "tags_conteudo": ["Distrito Federal", "estados", "impostos", "Munic\u00edpio", "reforma tribut\u00e1ria", "tributos"], "pageviews": 655, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada proposta que pro\u00edbe restri\u00e7\u00f5es a animais de estima\u00e7\u00e3o em condom\u00ednios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622471-aprovada-proposta-que-proibe-restricoes-a-animais-de-estimacao-em-condominios/", "tags_conteudo": ["Animal dom\u00e9stico", "comiss\u00f5es", "Condom\u00ednio", "habita\u00e7\u00e3o", "Lei do Condom\u00ednio"], "pageviews": 652, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sess\u00e3o do Plen\u00e1rio da C\u00e2mara dos Deputados \u00e9 adiada para sexta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693293-sessao-do-plenario-da-camara-dos-deputados-e-adiada-para-sexta-feira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 651, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia reafirma import\u00e2ncia da reforma administrativa para modernizar o Estado brasileiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691100-maia-reafirma-importancia-da-reforma-administrativa-para-modernizar-o-estado-brasileiro/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 651, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP sobre cancelamento e remarca\u00e7\u00f5es nos setores de turismo e cultura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680200-camara-aprova-mp-sobre-cancelamento-e-remarcacoes-nos-setores-de-turismo-e-cultura/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia de turismo", "Artista", "calamidade p\u00fablica", "cinema", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "direito do consumidor", "empresas", "espet\u00e1culo", "isolamento social", "pandemia", "plen\u00e1rio", "Rodeio", "servi\u00e7os", "teatro", "turismo"], "pageviews": 650, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova saque do FGTS para casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73658-comissao-aprova-saque-do-fgts-para-casamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 650, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova PEC do novo Fundeb em 2\u00ba turno e amplia verba federal na educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678250-camara-aprova-pec-do-novo-fundeb-em-2o-turno-e-amplia-verba-federal-na-educacao-basica/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "fundeb", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "munic\u00edpios", "plen\u00e1rio", "professor"], "pageviews": 648, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo facilita registro profissional de engenheiros estrangeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649010-projeto-do-governo-facilita-registro-profissional-de-engenheiros-estrangeiros/", "tags_conteudo": ["Engenharia", "Agronomia", "Conselho de fiscaliza\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 647, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acaba com recursos e permite pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615026-proposta-acaba-com-recursos-e-permite-prisao-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito penal", "segunda inst\u00e2ncia", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 647, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova socorro financeiro para esportistas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694768-camara-aprova-socorro-financeiro-para-esportistas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["nutricionista", "Atleta", "aux\u00edlio emergencial", "calamidade p\u00fablica", "Clube esportivo", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00e9bito tribut\u00e1rio", "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica", "Entidade desportiva", "esporte", "Fisioterapia", "futebol", "incentivo fiscal", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 647, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 67, um inc\u00eandio destr\u00f3i as instala\u00e7\u00f5es da TV Record em S\u00e3o Paulo. M\u00fasica: Agora Ningu\u00e9m Chora Mais, com Elis Regina, Jorge Benjor e Zinho", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/247391-em-67-um-incendio-destroi-as-instalacoes-da-tv-record-em-sao-paulo-musica-agora-ninguem-chora-mais-com-elis-regina-jorge-benjor-e-zinho/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 646, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto permite que aluno tranque matr\u00edcula de faculdade sem cobran\u00e7a de taxa durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665236-projeto-permite-que-aluno-tranque-matricula-de-faculdade-sem-cobranca-de-taxa-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior"], "pageviews": 645, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de BPC a mais de uma pessoa com defici\u00eancia da mesma fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633250-projeto-preve-pagamento-de-bpc-a-mais-de-uma-pessoa-com-deficiencia-da-mesma-familia/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "idoso", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 644, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Solu\u00e7\u00e3o para desemprego \u00e9 o crescimento da economia e n\u00e3o mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o trabalhista, diz pesquisador", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/545222-solucao-para-desemprego-e-o-crescimento-da-economia-e-nao-mudancas-na-legislacao-trabalhista-diz-pesquisador/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "reforma trabalhista", "trabalho informal", "trabalho tempor\u00e1rio", "emprego", "direito trabalhista", "desemprego"], "pageviews": 641, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto determina repasse de incentivo financeiro a agentes de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552411-projeto-determina-repasse-de-incentivo-financeiro-a-agentes-de-saude/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 641, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tabagismo -  Hist\u00f3ria do Cigarro - ( 08' 49\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/257253-tabagismo-historia-do-cigarro-08-49/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 640, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "PEC da reforma pol\u00edtica acaba com a reelei\u00e7\u00e3o e muda coliga\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421907-pec-da-reforma-politica-acaba-com-a-reeleicao-e-muda-coligacoes/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "elei\u00e7\u00f5es", "estados", "reforma eleitoral", "reforma pol\u00edtica", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 640, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende prazo de validade de concursos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653423-projeto-suspende-prazo-de-validade-de-concursos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concursos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 639, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria renda permanente de R$ 600 para pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666211-proposta-cria-renda-permanente-de-r-600-para-pessoas-em-situacao-de-vulnerabilidade/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 639, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria programa emergencial para grupo de risco na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671979-proposta-cria-programa-emergencial-para-grupo-de-risco-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Gravidez", "idoso", "pandemia"], "pageviews": 637, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial promove reuni\u00e3o t\u00e9cnica sobre medicamentos formulados com Cannabis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688386-comissao-especial-promove-reuniao-tecnica-sobre-medicamentos-formulados-com-cannabis/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 637, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A hist\u00f3ria do voto no Brasil \u2013 da primeira elei\u00e7\u00e3o ao voto secreto", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/439742-a-historia-do-voto-no-brasil-da-primeira-eleicao-ao-voto-secreto/", "tags_conteudo": ["reforma pol\u00edtica", "reforma eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 637, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aprova regras para embarque armado de policiais em voos dom\u00e9sticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611161-seguranca-aprova-regras-para-embarque-armado-de-policiais-em-voos-domesticos/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "Porte de arma", "transporte de passageiros"], "pageviews": 636, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aumentar pre\u00e7os injustificadamente durante pandemia poder\u00e1 ser crime contra economia popular", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654232-aumentar-precos-injustificadamente-durante-pandemia-podera-ser-crime-contra-economia-popular/", "tags_conteudo": ["Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crime contra as rela\u00e7\u00f5es de consumo", "pandemia", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os"], "pageviews": 635, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque do FGTS para pagar despesas com planos de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692328-projeto-permite-saque-do-fgts-para-pagar-despesas-com-planos-de-saude/", "tags_conteudo": ["Conta vinculada do FGTS", "plano de sa\u00fade"], "pageviews": 632, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas obrigam escolas a conceder desconto durante suspens\u00e3o de aulas presenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650254-propostas-obrigam-escolas-a-conceder-desconto-durante-suspensao-de-aulas-presenciais/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "pandemia"], "pageviews": 631, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados sugerem alternativas para financiar Renda Cidad\u00e3", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696714-deputados-sugerem-alternativas-para-financiar-renda-cidada/", "tags_conteudo": ["bolsa fam\u00edlia", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "precat\u00f3rio", "precat\u00f3rios"], "pageviews": 630, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria Bolsa Educa\u00e7\u00e3o para jovens desempregados de 16 a 20 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637456-projeto-cria-bolsa-educacao-para-jovens-desempregados-de-16-a-20-anos/", "tags_conteudo": ["Estudante", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Bolsa de estudo", "Benef\u00edcio assistencial"], "pageviews": 630, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vacina do Instituto Butantan contra Covid-19 deve estar dispon\u00edvel em janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682665-vacina-do-instituto-butantan-contra-covid-19-deve-estar-disponivel-em-janeiro/", "tags_conteudo": ["vacina", "Sa\u00fade", "comiss\u00f5es", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 629, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Amplia\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 fica restrita a m\u00e3es adolescentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661905-ampliacao-do-auxilio-emergencial-de-r-600-fica-restrita-a-maes-adolescentes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 628, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o rejeita medida provis\u00f3ria que desobriga publica\u00e7\u00e3o de balan\u00e7os em jornais\u00a0", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613447-comissao-rejeita-medida-provisoria-que-desobriga-publicacao-de-balancos-em-jornais/", "tags_conteudo": ["jornalismo", "comiss\u00f5es", "empresas", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 627, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa cotas de conte\u00fado nacional em plataformas de \"video on demand\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557196-projeto-fixa-cotas-de-conteudo-nacional-em-plataformas-de-video-on-demand/", "tags_conteudo": ["cinema", "cotas", "tv por assinatura"], "pageviews": 626, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova normas para cobran\u00e7a de tarifas de esgoto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550020-comissao-aprova-normas-para-cobranca-de-tarifas-de-esgoto/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "tarifas p\u00fablicas", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 626, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar na ter\u00e7a-feira o novo marco regulat\u00f3rio do g\u00e1s natural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688389-camara-pode-votar-na-terca-feira-o-novo-marco-regulatorio-do-gas-natural/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 625, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos impedem reajustes em planos de sa\u00fade durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649708-projetos-impedem-reajustes-em-planos-de-saude-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Empresa", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "planos de sa\u00fade"], "pageviews": 625, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Via\u00e7\u00e3o aprova permiss\u00e3o para dirigir com boletim de ocorr\u00eancia ap\u00f3s roubo de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/444493-viacao-aprova-permissao-para-dirigir-com-boletim-de-ocorrencia-apos-roubo-de-cnh/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 622, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova puni\u00e7\u00e3o para ass\u00e9dio moral no trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553265-camara-aprova-punicao-para-assedio-moral-no-trabalho/", "tags_conteudo": ["direito penal", "c\u00f3digo penal", "emprego"], "pageviews": 620, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que classifica vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia sensorial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618875-aprovada-urgencia-para-projeto-que-classifica-visao-monocular-como-deficiencia-sensorial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 619, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crescem den\u00fancias de viol\u00eancia dom\u00e9stica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661087-crescem-denuncias-de-violencia-domestica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Isolamento (sa\u00fade)", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 618, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Substitutivo determina \u00e1rea m\u00ednima para lotes urbanos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/108701-substitutivo-determina-area-minima-para-lotes-urbanos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 618, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoa com defici\u00eancia que trabalhe poder\u00e1 receber aux\u00edlio-inclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/483051-pessoa-com-deficiencia-que-trabalhe-podera-receber-auxilio-inclusao/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 615, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta a participa\u00e7\u00e3o de motociclista em eventos e competi\u00e7\u00f5es de habilidades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686355-projeto-regulamenta-a-participacao-de-motociclista-em-eventos-e-competicoes-de-habilidades/", "tags_conteudo": ["motocicleta", "esporte", "evento desportivo", "Motociclista"], "pageviews": 614, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea devolu\u00e7\u00e3o imediata de quantia paga por consorciado exclu\u00eddo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661926-projeto-preve-devolucao-imediata-de-quantia-paga-por-consorciado-excluido/", "tags_conteudo": ["empresas", "Cons\u00f3rcio", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "direito do consumidor", "pandemia"], "pageviews": 614, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea cota m\u00ednima de candidatos negros nas elei\u00e7\u00f5es para o Poder Legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683198-projeto-preve-cota-minima-de-candidatos-negros-nas-eleicoes-para-o-poder-legislativo/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "Elei\u00e7\u00e3o proporcional", "Mulher", "negros", "Poder Legislativo", "fundo partid\u00e1rio"], "pageviews": 612, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta isenta de multa as declara\u00e7\u00f5es do IR-2020 entregues com atraso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675600-proposta-isenta-de-multa-as-declaracoes-do-ir-2020-entregues-com-atraso/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Imposto sobre a Renda da Pessoa F\u00edsica (IRPF)", "multas", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 611, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para duas propostas em favor da pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694542-camara-aprova-urgencia-para-duas-propostas-em-favor-da-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["supermercados", "Pessoa com defici\u00eancia", "pessoa com mobilidade reduzida", "plen\u00e1rio", "acessibilidade", "inclus\u00e3o social"], "pageviews": 609, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga universidade a reduzir em 30% mensalidade de curso presencial sem oferta online", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656791-proposta-obriga-universidade-a-reduzir-em-30-mensalidade-de-curso-presencial-sem-oferta-online/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 607, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a de financiamento imobili\u00e1rio durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646938-projeto-suspende-cobranca-de-financiamento-imobiliario-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "habita\u00e7\u00e3o", "Programa Minha Casa, Minha Vida (PMCMV)"], "pageviews": 607, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Guedes critica propostas de reforma tribut\u00e1ria em tramita\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689138-guedes-critica-propostas-de-reforma-tributaria-em-tramitacao/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 605, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria TRF da 6\u00aa Regi\u00e3o, com sede em Belo Horizonte", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632189-projeto-cria-trf-da-6a-regiao-com-sede-em-belo-horizonte/", "tags_conteudo": ["Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ)", "Belo Horizonte (MG)", "cargo p\u00fablico", "jurisdi\u00e7\u00e3o", "magistratura", "Tribunal Regional Federal da Sexta Regi\u00e3o"], "pageviews": 605, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei regulamenta vaquejada e rodeio; texto prev\u00ea prote\u00e7\u00e3o a animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586617-nova-lei-regulamenta-vaquejada-e-rodeio-texto-preve-protecao-a-animais/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 605, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Audi\u00eancia debate 10 anos da Pol\u00edtica Nacional de Res\u00edduos S\u00f3lidos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688409-audiencia-debate-10-anos-da-politica-nacional-de-residuos-solidos/", "tags_conteudo": ["preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "reciclagem", "lixo"], "pageviews": 604, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei regula dep\u00f3sito de benef\u00edcio a quem teve sal\u00e1rio reduzido e antecipa LGPD", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693703-nova-lei-regula-deposito-de-beneficio-a-quem-teve-salario-reduzido-e-antecipa-lgpd/", "tags_conteudo": ["bancos", "transpar\u00eancia", "Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais (LGPDP)"], "pageviews": 604, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consultoria disponibiliza estudos comparativos sobre reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690779-consultoria-disponibiliza-estudos-comparativos-sobre-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["tributos", "reforma tribut\u00e1ria", "impostos"], "pageviews": 601, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto visa compensar trabalhador que esteja exercendo atividade presencial durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693023-projeto-visa-compensar-trabalhador-que-esteja-exercendo-atividade-presencial-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 600, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, deixar de aplicar recursos do meio ambiente \u00e9 inconstitucional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694136-para-maia-deixar-de-aplicar-recursos-do-meio-ambiente-e-inconstitucional/", "tags_conteudo": ["amaz\u00f4nia", "desmatamento", "queimada"], "pageviews": 596, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras de transi\u00e7\u00e3o previstas na reforma para os segurados do INSS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562280-confira-as-regras-de-transicao-previstas-na-reforma-para-os-segurados-do-inss/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 595, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende o pagamento de empr\u00e9stimos consignados durante pandemia\u2028", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648950-projeto-suspende-o-pagamento-de-emprestimos-consignados-durante-pandemia%e2%80%a8/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Empr\u00e9stimo", "emprego"], "pageviews": 594, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Subst\u00e2ncias psicotr\u00f3picas podem ser divididas em tr\u00eas grupos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/139997-substancias-psicotropicas-podem-ser-divididas-em-tres-grupos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 591, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00f5es municipais deste ano ter\u00e3o 66 deputados federais candidatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696286-eleicoes-municipais-deste-ano-terao-66-deputados-federais-candidatos/", "tags_conteudo": ["campanhas eleitorais", "democracia", "elei\u00e7\u00e3o", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral", "Munic\u00edpio", "munic\u00edpios", "pandemia", "Prefeito", "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)"], "pageviews": 590, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Cassa\u00e7\u00f5es 2 - Quais os casos em que um parlamentar pode perder o seu mandato (06'27\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/266054-especial-cassacoes-2-quais-os-casos-em-que-um-parlamentar-pode-perder-o-seu-mandato-0627/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 588, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto isenta de IPI pessoas com defici\u00eancia auditiva na compra de ve\u00edculo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692254-projeto-isenta-de-ipi-pessoas-com-deficiencia-auditiva-na-compra-de-veiculo/", "tags_conteudo": ["Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "ipi", "inclus\u00e3o social", "autom\u00f3vel", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Defici\u00eancia auditiva", "Ve\u00edculo", "pessoas com defici\u00eancia", "Pessoa com defici\u00eancia", "benef\u00edcio fiscal", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria"], "pageviews": 587, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara aumenta limites para o empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/470394-plenario-da-camara-aumenta-limites-para-o-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 587, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Machismo \u00e9 a principal causa da viol\u00eancia contra a mulher, afirma deputado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/422647-machismo-e-a-principal-causa-da-violencia-contra-a-mulher-afirma-deputado/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "cidadania", "CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direito penal", "fam\u00edlia", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 585, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas pedem aten\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres na reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692106-especialistas-pedem-atencao-as-mulheres-na-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Mulher", "Gravidez", "Covid-19"], "pageviews": 585, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proposta que permite a policial acumular cargo p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603718-ccj-aprova-proposta-que-permite-a-policial-acumular-cargo-publico/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 585, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP destina R$ 10 bilh\u00f5es ao BNDES para viabilizar cr\u00e9dito a microempres\u00e1rios na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695487-mp-destina-r-10-bilhoes-ao-bndes-para-viabilizar-credito-a-microempresarios-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "microempresa", "Microempreendedor Individual (MEI)", "crise econ\u00f4mica", "Covid-19", "Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (BNDES)", "pequena empresa", "pandemia"], "pageviews": 580, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova dist\u00e2ncia m\u00ednima de 500 metros entre agressor e v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530285-comissao-aprova-distancia-minima-de-500-metros-entre-agressor-e-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "fam\u00edlia", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 580, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que tipifica crime de importuna\u00e7\u00e3o sexual e pune divulga\u00e7\u00e3o de cenas de estupro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545209-sancionada-lei-que-tipifica-crime-de-importunacao-sexual-e-pune-divulgacao-de-cenas-de-estupro/", "tags_conteudo": ["direito penal", "mulheres", "c\u00f3digo penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 578, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova PEC que autoriza servidor administrativo a acumular cargo de professor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590967-ccj-aprova-pec-que-autoriza-servidor-administrativo-a-acumular-cargo-de-professor/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "professor"], "pageviews": 575, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o Mista da Reforma Tribut\u00e1ria realiza debate com especialistas na sexta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693295-comissao-mista-da-reforma-tributaria-realiza-debate-com-especialistas-na-sexta/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 574, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional do teto dos gastos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505250-promulgada-emenda-constitucional-do-teto-dos-gastos-publicos/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "crise econ\u00f4mica", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 573, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia quer dar celeridade \u00e0 reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689045-maia-quer-dar-celeridade-a-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "sal\u00e1rio m\u00ednimo", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "Reforma administrativa", "Or\u00e7amento federal", "gasto p\u00fablico"], "pageviews": 570, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Flordelis divulga nota em que rejeita acusa\u00e7\u00f5es de envolvimento na morte do marido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690515-flordelis-divulga-nota-em-que-rejeita-acusacoes-de-envolvimento-na-morte-do-marido/", "tags_conteudo": ["conselho de \u00e9tica", "Conselho de \u00c9tica e Decoro Parlamentar", "Decoro parlamentar", "quebra de decoro"], "pageviews": 567, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Terceiro poder\u00e1 intervir em processo no Juizado Especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526106-terceiro-podera-intervir-em-processo-no-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de processo civil", "juizados especiais"], "pageviews": 566, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reajustado valor m\u00e1ximo de juizado especial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/449561-reajustado-valor-maximo-de-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo", "direito civil"], "pageviews": 566, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto adia para 2022 prazo para toda escola ter uma biblioteca", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692429-projeto-adia-para-2022-prazo-para-toda-escola-ter-uma-biblioteca/", "tags_conteudo": ["bibliotecas", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "escola", "Leitura", "Literatura", "Livro", "pandemia"], "pageviews": 564, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Viol\u00eancia contra o idoso", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/524124-violencia-contra-o-idoso/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 562, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}]}