{"date__gte": "2019-06-01", "date__lte": "2019-06-30", "period_humanized": "junho 2019", "rows": [{"titulo": "Pacote anticrime divide deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/560433-pacote-anticrime-divide-deputados/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "crime organizado", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 0, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}]}