{"date__gte": "2019-07-01", "date__lte": "2019-07-31", "period_humanized": "julho 2019", "rows": [{"titulo": "Projeto altera data para dep\u00f3sito do FGTS na conta do empregado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563317-projeto-altera-data-para-deposito-do-fgts-na-conta-do-empregado/", "tags_conteudo": ["empresas", "fgts"], "pageviews": 1438, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprovou 60 propostas em Plen\u00e1rio no 1\u00ba semestre", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562770-camara-aprovou-60-propostas-em-plenario-no-1o-semestre/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 755, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea senten\u00e7a em 60 dias se trabalhador estiver sem sal\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563524-projeto-preve-sentenca-em-60-dias-se-trabalhador-estiver-sem-salario/", "tags_conteudo": ["justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 666, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria traz regras para saques no PIS/Pasep e no FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563548-medida-provisoria-traz-regras-para-saques-no-pis-pasep-e-no-fgts/", "tags_conteudo": ["desemprego", "emprego", "fgts"], "pageviews": 549, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia quer aumentar seguran\u00e7a jur\u00eddica para atrair investimentos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563231-maia-quer-aumentar-seguranca-juridica-para-atrair-investimentos/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "saneamento b\u00e1sico", "tributos"], "pageviews": 420, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite educa\u00e7\u00e3o dos filhos em casa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563410-projeto-permite-educacao-dos-filhos-em-casa/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino fundamental"], "pageviews": 380, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes cobram novas reformas e agenda p\u00f3s-Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562288-lideres-cobram-novas-reformas-e-agenda-pos-previdencia/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "reforma da previd\u00eancia", "previd\u00eancia social", "aposentadoria"], "pageviews": 372, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovaram uso de dinheiro do pr\u00e9-sal para financiar gasodutos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562774-deputados-aprovaram-uso-de-dinheiro-do-pre-sal-para-financiar-gasodutos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 352, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congressistas t\u00eam 11 medidas provis\u00f3rias para analisar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564383-congressistas-tem-11-medidas-provisorias-para-analisar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 331, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Equipe econ\u00f4mica volta a bloquear recursos do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564567-equipe-economica-volta-a-bloquear-recursos-do-ministerio-da-educacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 256, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite retirada de \u00f3rg\u00e3os doados em vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564082-proposta-permite-retirada-de-orgaos-doados-em-vida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 250, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige alimentos in natura e minimamente processados em hospitais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563699-projeto-exige-alimentos-in-natura-e-minimamente-processados-em-hospitais/", "tags_conteudo": ["hospitais", "alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 215, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta inclui bacia do rio Capiberipe na \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o da Codevasf", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563314-proposta-inclui-bacia-do-rio-capiberipe-na-area-de-atuacao-da-codevasf/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento regional"], "pageviews": 162, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta retira san\u00e7\u00e3o penal para crime ambiental insignificante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563432-proposta-retira-sancao-penal-para-crime-ambiental-insignificante/", "tags_conteudo": ["crimes ambientais"], "pageviews": 152, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta a pena no caso de crime de descaminho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563735-proposta-aumenta-a-pena-no-caso-de-crime-de-descaminho/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal"], "pageviews": 145, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe vistoria de compras ap\u00f3s pagamento no caixa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563488-proposta-proibe-vistoria-de-compras-apos-pagamento-no-caixa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 137, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea san\u00e7\u00f5es para desordem de passageiros em voo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563510-proposta-preve-sancoes-para-desordem-de-passageiros-em-voo/", "tags_conteudo": ["transporte de passageiros", "avia\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 130, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia espera apoio para aprovar \u2018PEC paralela\u2019 da reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562458-maia-espera-apoio-para-aprovar-pec-paralela-da-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 129, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta exige metas para implantar cal\u00e7adas com acessibilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563282-proposta-exige-metas-para-implantar-calcadas-com-acessibilidade/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 122, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aprova acordo de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica entre Brasil e Jord\u00e2nia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563712-projeto-aprova-acordo-de-cooperacao-tecnica-entre-brasil-e-jordania/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 120, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea regras para apresenta\u00e7\u00f5es de artistas de rua", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563296-projeto-preve-regras-para-apresentacoes-de-artistas-de-rua/", "tags_conteudo": ["artes", "aut\u00f4nomos"], "pageviews": 112, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Duas medidas provis\u00f3rias do governo Bolsonaro perdem a validade nesta semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563207-duas-medidas-provisorias-do-governo-bolsonaro-perdem-a-validade-nesta-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 111, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta criminaliza perturba\u00e7\u00e3o ambiental por polui\u00e7\u00e3o sonora", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563288-proposta-criminaliza-perturbacao-ambiental-por-poluicao-sonora/", "tags_conteudo": ["polui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 110, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta exige laudos de entidades que abrigam atletas em forma\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563280-proposta-exige-laudos-de-entidades-que-abrigam-atletas-em-formacao/", "tags_conteudo": ["esporte", "futebol"], "pageviews": 103, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite a profissional n\u00e3o m\u00e9dico atuar com medicina tradicional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563215-proposta-permite-a-profissional-nao-medico-atuar-com-medicina-tradicional/", "tags_conteudo": ["ato m\u00e9dico"], "pageviews": 97, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe constru\u00e7\u00e3o de cavas subaqu\u00e1ticas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563511-projeto-proibe-construcao-de-cavas-subaquaticas/", "tags_conteudo": ["minera\u00e7\u00e3o", "polui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 97, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso \u00e9 iluminado de amarelo em alerta sobre as hepatites virais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564174-congresso-e-iluminado-de-amarelo-em-alerta-sobre-as-hepatites-virais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 95, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia: abono salarial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/562801-reforma-da-previdencia-abono-salarial/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 87, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Participa\u00e7\u00e3o Popular - O consumo de alimentos org\u00e2nicos", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/563635-participacao-popular-o-consumo-de-alimentos-organicos/", "tags_conteudo": ["transg\u00eanicos", "agricultura", "agrot\u00f3xicos", "alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 84, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto regula atraso em audi\u00eancias de causas trabalhistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563286-projeto-regula-atraso-em-audiencias-de-causas-trabalhistas/", "tags_conteudo": ["justi\u00e7a do trabalho", "CLT"], "pageviews": 79, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos civis: deputados aprovaram cria\u00e7\u00e3o da Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562750-direitos-civis-deputados-aprovaram-criacao-da-autoridade-nacional-de-protecao-de-dados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 59, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara \u00e9 Not\u00edcia - 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o (17/07/2019)", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/562342-camara-e-noticia-3a-edicao-17-07-2019/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "regimento interno", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 57, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o da reforma da Previd\u00eancia em 1\u00ba turno", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562282-camara-conclui-votacao-da-reforma-da-previdencia-em-1o-turno/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia", "aposentadoria"], "pageviews": 53, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto elimina car\u00eancia para conceder aux\u00edlio a doador de \u00f3rg\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563315-projeto-elimina-carencia-para-conceder-auxilio-a-doador-de-orgao/", "tags_conteudo": ["sus"], "pageviews": 53, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bloqueio de verbas federais para manuten\u00e7\u00e3o do ensino pode ser proibido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563283-bloqueio-de-verbas-federais-para-manutencao-do-ensino-pode-ser-proibido/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 53, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Appetizers e o jazz dan\u00e7ante do Wagon Cookin'", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/564715-appetizers-e-o-jazz-dancante-do-wagon-cookin/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 48, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Previd\u00eancia: aprovada MP que combate fraudes no INSS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563264-previdencia-aprovada-mp-que-combate-fraudes-no-inss/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 47, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena para sequestro de crian\u00e7a e adolescente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563285-projeto-aumenta-pena-para-sequestro-de-crianca-e-adolescente/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "juventude", "viol\u00eancia"], "pageviews": 44, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoa com defici\u00eancia poder\u00e1 valer-se da media\u00e7\u00e3o e da arbitragem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563289-pessoa-com-deficiencia-podera-valer-se-da-mediacao-e-da-arbitragem/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 43, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Empresa com faturamento penhorado poder\u00e1 ganhar o direito de participar de licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563219-empresa-com-faturamento-penhorado-podera-ganhar-o-direito-de-participar-de-licitacoes/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "empresas"], "pageviews": 42, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cartilha \u201cNamoro Legal\u201d alerta adolescentes a identificarem relacionamentos abusivos", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/562505-cartilha-namoro-legal-alerta-adolescentes-a-identificarem-relacionamentos-abusivos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "educa\u00e7\u00e3o", "ensino superior", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 40, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Veja como ficou a reforma da Previd\u00eancia ap\u00f3s a vota\u00e7\u00e3o do 1\u00ba turno no Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562163-veja-como-ficou-a-reforma-da-previdencia-apos-a-votacao-do-1o-turno-no-plenario/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 39, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza faculdades privadas a revalidar diploma estrangeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/563878-projeto-autoriza-faculdades-privadas-a-revalidar-diploma-estrangeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 38, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova reda\u00e7\u00e3o em 1\u00ba turno da reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562296-comissao-aprova-redacao-em-1o-turno-da-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 38, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta inclui interioriza\u00e7\u00e3o e turismo religioso em pol\u00edtica nacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563284-proposta-inclui-interiorizacao-e-turismo-religioso-em-politica-nacional/", "tags_conteudo": ["turismo", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "munic\u00edpios", "festas populares"], "pageviews": 37, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "No 1\u00ba semestre, C\u00e2mara aprovou puni\u00e7\u00e3o para ass\u00e9dio moral no trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563206-no-1o-semestre-camara-aprovou-punicao-para-assedio-moral-no-trabalho/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 34, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ricardo Herz e Camerata Romeu", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/563776-ricardo-herz-e-camerata-romeu/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 31, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Rock no cinema", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/562351-rock-no-cinema/", "tags_conteudo": ["artes", "cinema", "M\u00fasica"], "pageviews": 30, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta cria hipoteca reversa para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563287-proposta-cria-hipoteca-reversa-para-idosos/", "tags_conteudo": ["habita\u00e7\u00e3o", "idosos"], "pageviews": 29, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC pretende assegurar o direito \u00e0 leg\u00edtima defesa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563266-pec-pretende-assegurar-o-direito-a-legitima-defesa/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 28, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece novo marco regulat\u00f3rio do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563265-proposta-estabelece-novo-marco-regulatorio-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 28, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Come\u00e7a hoje o projeto Politeia 2019", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563134-comeca-hoje-o-projeto-politeia-2019/", "tags_conteudo": ["juventude", "cidadania", "ensino superior"], "pageviews": 28, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Servi\u00e7os de sa\u00fade poder\u00e3o ter prazo para notificar viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/563468-servicos-de-saude-poderao-ter-prazo-para-notificar-violencia-domestica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 27, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Principais regras aprovadas pelo Plen\u00e1rio at\u00e9 o momento", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/562231-principais-regras-aprovadas-pelo-plenario-ate-o-momento/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 27, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "TV C\u00e2mara, o Brasil passa aqui", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/562841-tv-camara-o-brasil-passa-aqui/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 27, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "pagina_tv"}, {"titulo": "C\u00e2mara vai analisar proposta que regulamenta esportes eletr\u00f4nicos", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/563622-camara-vai-analisar-proposta-que-regulamenta-esportes-eletronicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 24, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia: pens\u00e3o por morte e acumula\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/562799-reforma-da-previdencia-pensao-por-morte-e-acumulacao/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 24, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Parlamentares divergem sobre mudan\u00e7as no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/564522-parlamentares-divergem-sobre-mudancas-no-codigo-de-transito-brasileiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 24, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe sacola, prato, copo e talher de pl\u00e1stico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563216-proposta-proibe-sacola-prato-copo-e-talher-de-plastico/", "tags_conteudo": ["lixo", "reciclagem"], "pageviews": 24, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que prev\u00ea licen\u00e7a-maternidade para advogadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/503697-sancionada-lei-que-preve-licenca-maternidade-para-advogadas/", "tags_conteudo": ["advocacia", "aut\u00f4nomos", "c\u00f3digo de processo civil", "licen\u00e7a-maternidade", "licen\u00e7a-paternidade"], "pageviews": 23, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe regras diferentes para usu\u00e1rios de vale-transporte", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563278-proposta-proibe-regras-diferentes-para-usuarios-de-vale-transporte/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 23, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta determina acessibilidade em todos os projetos urbanos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564171-proposta-determina-acessibilidade-em-todos-os-projetos-urbanos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 22, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Instru\u00e7\u00f5es para sintonizar a TV C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/562842-instrucoes-para-sintonizar-a-tv-camara/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 22, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "pagina_tv"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o mista aprova MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562180-comissao-mista-aprova-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 22, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 31 de julho de 1897 foi inaugurada a primeira sala de cinema do Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/564207-em-31-de-julho-de-1897-foi-inaugurada-a-primeira-sala-de-cinema-do-brasil/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 22, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica: C\u00e2mara aprovou mudan\u00e7a no rito de tramita\u00e7\u00e3o de MPs", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563205-administracao-publica-camara-aprovou-mudanca-no-rito-de-tramitacao-de-mps/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 22, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece cobertura de teste de alergias alimentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563208-projeto-estabelece-cobertura-de-teste-de-alergias-alimentares/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade", "sus"], "pageviews": 21, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pol\u00edtica: deputados aprovaram mais autonomia para partidos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563232-politica-deputados-aprovaram-mais-autonomia-para-partidos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 20, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Revista da C\u00e2mara | 19/07/2019", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/562745-revista-da-camara-19-07-2019/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "reforma da previd\u00eancia", "munic\u00edpios", "LDO", "estados", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios"], "pageviews": 20, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Habita\u00e7\u00e3o: deputados prorrogaram tributa\u00e7\u00e3o especial do Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563263-habitacao-deputados-prorrogaram-tributacao-especial-do-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 20, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O sambista Nelson Sargento faz 95 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/563184-o-sambista-nelson-sargento-faz-95-anos/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 19, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 19, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Guilherme Reis e o Cena Contempor\u00e2nea", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/563562-guilherme-reis-e-o-cena-contemporanea/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 19, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Vota\u00e7\u00e3o do 2\u00ba turno da reforma da Previd\u00eancia ficar\u00e1 para agosto, dizem l\u00edderes e ministro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562276-votacao-do-2o-turno-da-reforma-da-previdencia-ficara-para-agosto-dizem-lideres-e-ministro/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "aposentadoria", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 18, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Anivers\u00e1rio de nascimento de Alphonsus de Guimar\u00e3es", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/563182-aniversario-de-nascimento-de-alphonsus-de-guimaraes/", "tags_conteudo": ["M\u00fasica", "artes"], "pageviews": 18, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "A mistura da banda The Regrettes", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/563165-a-mistura-da-banda-the-regrettes/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 18, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Rodrigo Maia: reforma da Previd\u00eancia ser\u00e1 votada em 2\u00ba turno a partir de 6 de agosto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562285-rodrigo-maia-reforma-da-previdencia-sera-votada-em-2o-turno-a-partir-de-6-de-agosto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 18, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece piso nacional de R$ 2 mil para agente de portaria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562518-proposta-estabelece-piso-nacional-de-r-2-mil-para-agente-de-portaria/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "jornada de trabalho"], "pageviews": 17, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa projeto que prev\u00ea a recupera\u00e7\u00e3o das Santas Casas", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/564189-camara-analisa-projeto-que-preve-a-recuperacao-das-santas-casas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 16, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "60 anos do Creedence Clearwater Revival", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/563168-60-anos-do-creedence-clearwater-revival/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 16, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Mulher em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica poder\u00e1 ter atendimento priorit\u00e1rio no SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562577-mulher-em-situacao-de-violencia-domestica-podera-ter-atendimento-prioritario-no-sus/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "sus", "viol\u00eancia", "hospitais"], "pageviews": 16, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Programas com Audiodescri\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/391-programas-com-audiodescricao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 16, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "programa_tv"}, {"titulo": "Direitos da mulher: aprovado projeto que agiliza div\u00f3rcio para v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562773-direitos-da-mulher-aprovado-projeto-que-agiliza-divorcio-para-vitimas-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 16, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ney Matogrosso faz 78 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/564214-ney-matogrosso-faz-78-anos/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 15, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto exige cadastro para compra de \u00e1cidos que causam queimaduras graves", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563178-projeto-exige-cadastro-para-compra-de-acidos-que-causam-queimaduras-graves/", "tags_conteudo": ["mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 15, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chris Fuscaldo e a carreira como cantora, compositora e pesquisadora musical", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/563601-chris-fuscaldo-e-a-carreira-como-cantora-compositora-e-pesquisadora-musical/", "tags_conteudo": ["M\u00fasica", "artes"], "pageviews": 14, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a os principais pontos da proposta do Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563269-conheca-os-principais-pontos-da-proposta-do-senado/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 14, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Dia dos Av\u00f3s", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/563186-dia-dos-avos/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 14, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Transportes: C\u00e2mara aprovou controle de empresas a\u00e9reas por capital estrangeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563199-transportes-camara-aprovou-controle-de-empresas-aereas-por-capital-estrangeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 14, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Brincadeira \u00e9 coisa s\u00e9ria - a import\u00e2ncia do brincar - ( 07' 07\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/262813-brincadeira-e-coisa-seria-a-importancia-do-brincar-07-07/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 14, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta permite cancelamento de contrato, sem multa ou taxa, ap\u00f3s furto de celular", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563272-proposta-permite-cancelamento-de-contrato-sem-multa-ou-taxa-apos-furto-de-celular/", "tags_conteudo": ["telefonia", "direito do consumidor"], "pageviews": 14, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1993 morreu Isaurinha Garcia", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/564195-em-1993-morreu-isaurinha-garcia/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 12, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Confira as regras de transi\u00e7\u00e3o previstas na reforma para os segurados do INSS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562280-confira-as-regras-de-transicao-previstas-na-reforma-para-os-segurados-do-inss/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 12, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta normatiza prote\u00e7\u00e3o em caso de viol\u00eancia contra a popula\u00e7\u00e3o LGBTI+", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563173-proposta-normatiza-protecao-em-caso-de-violencia-contra-a-populacao-lgbti/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "lgbt"], "pageviews": 12, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Carmen Zanotto (Cidadania-SC) - Frente Parlamentar Mista da Sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/563763-carmen-zanotto-cidadania-sc-frente-parlamentar-mista-da-saude/", "tags_conteudo": ["ato m\u00e9dico", "hospitais", "sus"], "pageviews": 12, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta cria a Pol\u00edtica Nacional de Apoio ao Circo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563211-proposta-cria-a-politica-nacional-de-apoio-ao-circo/", "tags_conteudo": ["artes", "aut\u00f4nomos", "circo"], "pageviews": 12, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque do FGTS para trabalhadores com diabetes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559959-projeto-permite-saque-do-fgts-para-trabalhadores-com-diabetes/", "tags_conteudo": ["fgts", "doen\u00e7as"], "pageviews": 12, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina recolhimento de armas de agressores de mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563164-projeto-determina-recolhimento-de-armas-de-agressores-de-mulheres/", "tags_conteudo": ["mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 11, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende texto de consenso para simplificar o sistema tribut\u00e1rio brasileiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562053-maia-defende-texto-de-consenso-para-simplificar-o-sistema-tributario-brasileiro/", "tags_conteudo": ["carga tribut\u00e1ria", "reforma tribut\u00e1ria", "tributos"], "pageviews": 11, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "General Peternelli (PSL-SP) - balan\u00e7o do primeiro semestre", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/562575-general-peternelli-psl-sp-balanco-do-primeiro-semestre/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 11, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta muda defini\u00e7\u00e3o de regime de economia familiar para fins previdenci\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563209-proposta-muda-definicao-de-regime-de-economia-familiar-para-fins-previdenciarios/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "fam\u00edlia"], "pageviews": 10, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Hindi Zahra e seu \u00e1lbum de estreia, Handmade", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/563290-hindi-zahra-e-seu-album-de-estreia-handmade/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 10, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe estado em calamidade p\u00fablica de patrocinar evento festivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563281-projeto-proibe-estado-em-calamidade-publica-de-patrocinar-evento-festivo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 10, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Quinteto MP5", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/562585-quinteto-mp5/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 10, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Texto aprovado extingue Fundo Soberano e eSocial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562181-texto-aprovado-extingue-fundo-soberano-e-esocial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 10, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Spinetta Jade mistura jazz e rock progressivo", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/560561-spinetta-jade-mistura-jazz-e-rock-progressivo/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 10, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Aline Fraz\u00e3o lan\u00e7a \u201cDentro da Chuva\u201d", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/563654-aline-frazao-lanca-dentro-da-chuva/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 9, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta assegura acesso de casais homoafetivos a programas habitacionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563177-proposta-assegura-acesso-de-casais-homoafetivos-a-programas-habitacionais/", "tags_conteudo": ["habita\u00e7\u00e3o", "lgbt"], "pageviews": 9, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova PEC que aumenta repasses para os munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560321-comissao-especial-aprova-pec-que-aumenta-repasses-para-os-municipios/", "tags_conteudo": ["fpm", "munic\u00edpios", "or\u00e7amento"], "pageviews": 9, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto protege patrim\u00f4nio de dono de empresa insolvente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563174-projeto-protege-patrimonio-de-dono-de-empresa-insolvente/", "tags_conteudo": ["empresas"], "pageviews": 9, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "The Vaccines", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/562357-the-vaccines/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 9, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Com 379 votos favor\u00e1veis, C\u00e2mara aprova texto-base da reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562111-com-379-votos-favoraveis-camara-aprova-texto-base-da-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 9, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator comenta principais pontos da MP que d\u00e1 mais efetividade \u00e0 aliena\u00e7\u00e3o de bens apreendidos por tr\u00e1fico", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/562490-relator-comenta-principais-pontos-da-mp-que-da-mais-efetividade-a-alienacao-de-bens-apreendidos-por-trafico/", "tags_conteudo": ["bancos", "CPI do BNDES", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 9, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "L\u00edderes conversam sobre a quebra do monop\u00f3lio da Petrobr\u00e1s", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/563267-lideres-conversam-sobre-a-quebra-do-monopolio-da-petrobras/", "tags_conteudo": ["combust\u00edveis", "petrobras", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 8, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Proposta amplia de 30 para 50 anos o limite do tempo de pris\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562383-proposta-amplia-de-30-para-50-anos-o-limite-do-tempo-de-prisao/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal"], "pageviews": 8, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza professor a usar assentos vagos em transporte escolar p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563273-proposta-autoriza-professor-a-usar-assentos-vagos-em-transporte-escolar-publico/", "tags_conteudo": ["professor", "transporte de passageiros"], "pageviews": 8, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pl\u00e1gio", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/561817-plagio/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 8, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Relator da MP do Programa de Parcerias de Investimentos receber\u00e1 sugest\u00f5es da sociedade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562459-relator-da-mp-do-programa-de-parcerias-de-investimentos-recebera-sugestoes-da-sociedade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria prazo para regularizar a representa\u00e7\u00e3o das partes em causa trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558632-proposta-cria-prazo-para-regularizar-a-representacao-das-partes-em-causa-trabalhista/", "tags_conteudo": ["justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 8, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entidades consideram ilegal fus\u00e3o da TV Brasil com a NBR", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556015-entidades-consideram-ilegal-fusao-da-tv-brasil-com-a-nbr/", "tags_conteudo": ["radiodifus\u00e3o", "transpar\u00eancia", "cidadania", "constitui\u00e7\u00e3o", "stf"], "pageviews": 8, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto antecipa pens\u00e3o para dependentes em caso de morte presumida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563160-projeto-antecipa-pensao-para-dependentes-em-caso-de-morte-presumida/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social"], "pageviews": 8, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jos\u00e9 Neto conversa sobre os impactos da reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/563821-jose-neto-conversa-sobre-os-impactos-da-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["carga tribut\u00e1ria", "c\u00f3digo tribut\u00e1rio", "planos econ\u00f4micos", "reforma tribut\u00e1ria", "tarifas p\u00fablicas"], "pageviews": 7, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Proposta estabelece normas para que alimentos sejam definidos como integrais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552914-proposta-estabelece-normas-para-que-alimentos-sejam-definidos-como-integrais/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 7, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente parlamentar vai trabalhar em defesa do saneamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558788-frente-parlamentar-vai-trabalhar-em-defesa-do-saneamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Circa Waves - seis anos do grupo de Liverpool", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/564059-circa-waves-seis-anos-do-grupo-de-liverpool/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 7, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta inclui Para\u00edba e Rio Grande do Norte na \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o da Codevasf", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550736-proposta-inclui-paraiba-e-rio-grande-do-norte-na-area-de-atuacao-da-codevasf/", "tags_conteudo": ["estados", "desenvolvimento regional"], "pageviews": 7, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jornal da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/366-jornal-da-camara/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "programa_tv"}, {"titulo": "Deputados defendem educa\u00e7\u00e3o domiciliar em solene na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559101-deputados-defendem-educacao-domiciliar-em-solene-na-camara/", "tags_conteudo": ["alfabetiza\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 7, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Criadas comiss\u00f5es especiais sobre equil\u00edbrio fiscal, cr\u00e9dito ao consumidor e mudan\u00e7as na CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559885-criadas-comissoes-especiais-sobre-equilibrio-fiscal-credito-ao-consumidor-e-mudancas-na-cnh/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "juros", "acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 7, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Kris Funn e seu \u00e1lbum de estreia, Cornerstore", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/559960-kris-funn-e-seu-album-de-estreia-cornerstore/", "tags_conteudo": ["M\u00fasica", "artes"], "pageviews": 7, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Associa\u00e7\u00f5es divergem sobre proposta que regulamenta a pr\u00e1tica da acupuntura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/521791-associacoes-divergem-sobre-proposta-que-regulamenta-a-pratica-da-acupuntura/", "tags_conteudo": ["ato m\u00e9dico", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 7, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Economia: C\u00e2mara aprovou participa\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria no cadastro positivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563218-economia-camara-aprovou-participacao-compulsoria-no-cadastro-positivo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debatedores criticam poss\u00edvel revis\u00e3o das unidades de conserva\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/563270-debatedores-criticam-possivel-revisao-das-unidades-de-conservacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto retoma MP de marco legal do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558880-projeto-retoma-mp-de-marco-legal-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta condiciona avalia\u00e7\u00e3o de universidades ao cadastro de suas bibliotecas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563230-proposta-condiciona-avaliacao-de-universidades-ao-cadastro-de-suas-bibliotecas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC libera alistamento eleitoral e voto de jovem que presta servi\u00e7o militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563201-pec-libera-alistamento-eleitoral-e-voto-de-jovem-que-presta-servico-militar/", "tags_conteudo": ["militares", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 6, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente parlamentar defende reforma tribut\u00e1ria solid\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561610-frente-parlamentar-defende-reforma-tributaria-solidaria/", "tags_conteudo": ["carga tribut\u00e1ria", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 6, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Representante legal de pessoa com atendimento priorit\u00e1rio tamb\u00e9m poder\u00e1 ter benef\u00edcio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562513-representante-legal-de-pessoa-com-atendimento-prioritario-tambem-podera-ter-beneficio/", "tags_conteudo": ["gestantes", "idosos", "pessoas com defici\u00eancia", "servi\u00e7os"], "pageviews": 6, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta transforma contrabando de cigarros em crime hediondo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562532-proposta-transforma-contrabando-de-cigarros-em-crime-hediondo/", "tags_conteudo": ["tabaco"], "pageviews": 6, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cancelada sess\u00e3o do Plen\u00e1rio para concluir vota\u00e7\u00e3o da nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562317-cancelada-sessao-do-plenario-para-concluir-votacao-da-nova-lei-de-licitacoes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras favor\u00e1veis a policiais e pens\u00e3o menor que m\u00ednimo na reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562196-camara-aprova-regras-favoraveis-a-policiais-e-pensao-menor-que-minimo-na-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "aposentadoria", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "pol\u00edcia federal", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 6, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Larkin Poe", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/561814-larkin-poe/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 6, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova texto-base da reforma da Previd\u00eancia por 379 votos a 131", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562096-plenario-aprova-texto-base-da-reforma-da-previdencia-por-379-votos-a-131/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta tipifica crime de apropria\u00e7\u00e3o ind\u00e9bita qualificada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563155-proposta-tipifica-crime-de-apropriacao-indebita-qualificada/", "tags_conteudo": ["crime organizado"], "pageviews": 6, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo bloqueia mais R$ 1,443 bilh\u00e3o do Or\u00e7amento deste ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563200-governo-bloqueia-mais-r-1443-bilhao-do-orcamento-deste-ano/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento"], "pageviews": 6, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agrofloresta - agricultura recuperando o meio ambiente", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/559507-agrofloresta-agricultura-recuperando-o-meio-ambiente/", "tags_conteudo": ["agricultura", "\u00e1gua", "Meio ambiente", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 6, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "S\u00e9rgio Moro nega parcialidade e descumprimento da lei em atua\u00e7\u00e3o como juiz", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561390-sergio-moro-nega-parcialidade-e-descumprimento-da-lei-em-atuacao-como-juiz/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "jornalismo", "magistratura", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "opera\u00e7\u00e3o lava jato"], "pageviews": 6, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta ajusta Lei de Propriedade Industrial para ades\u00e3o do Brasil a acordo internacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550352-proposta-ajusta-lei-de-propriedade-industrial-para-adesao-do-brasil-a-acordo-internacional/", "tags_conteudo": ["acordos internacionais", "com\u00e9rcio exterior", "competitividade", "empresas", "patentes", "pirataria"], "pageviews": 5, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria pol\u00edtica nacional de pr\u00e1ticas integrativas e complementares em sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563194-proposta-cria-politica-nacional-de-praticas-integrativas-e-complementares-em-saude/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta reduz multa paga por comprador de im\u00f3vel em caso de distrato ou inadimpl\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563202-proposta-reduz-multa-paga-por-comprador-de-imovel-em-caso-de-distrato-ou-inadimplencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprovou propostas da comiss\u00e3o externa de Brumadinho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562772-plenario-aprovou-propostas-da-comissao-externa-de-brumadinho/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta regulamenta profiss\u00e3o de empregado de cart\u00f3rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448491-proposta-regulamenta-profissao-de-empregado-de-cartorio/", "tags_conteudo": ["emprego"], "pageviews": 5, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia: novas regras", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/562795-reforma-da-previdencia-novas-regras/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 5, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto determina uso de classifica\u00e7\u00e3o internacional na avalia\u00e7\u00e3o de defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560472-projeto-determina-uso-de-classificacao-internacional-na-avaliacao-de-deficiencia/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 5, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Empres\u00e1ria nega den\u00fancia de tr\u00e1fico internacional de modelos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/388368-empresaria-nega-denuncia-de-trafico-internacional-de-modelos/", "tags_conteudo": ["mulheres", "migra\u00e7\u00e3o", "empresas", "CPI do Tr\u00e1fico de Pessoas", "trabalho escravo", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "direito penal"], "pageviews": 5, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Trabalho discute papel do Sistema S", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561800-comissao-de-trabalho-discute-papel-do-sistema-s/", "tags_conteudo": ["ensino profissionalizante"], "pageviews": 5, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova texto-base da reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/562261-plenario-aprova-texto-base-da-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "aposentadoria", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "professor"], "pageviews": 5, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto aprovado obriga clubes esportivos a ter equipe para atender atletas em forma\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561700-projeto-aprovado-obriga-clubes-esportivos-a-ter-equipe-para-atender-atletas-em-formacao/", "tags_conteudo": ["esporte", "juventude", "adolescentes", "crian\u00e7as", "futebol"], "pageviews": 5, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Provedor de internet poder\u00e1 ser obrigado a monitorar atividade terrorista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562539-provedor-de-internet-podera-ser-obrigado-a-monitorar-atividade-terrorista/", "tags_conteudo": ["terrorismo", "crimes cibern\u00e9ticos", "internet", "marco civil da internet"], "pageviews": 5, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe contingenciamento de recursos do INPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561489-projeto-proibe-contingenciamento-de-recursos-do-inpi/", "tags_conteudo": ["patentes"], "pageviews": 5, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ryo Fukui e o lend\u00e1rio \u201cScenery\u201d", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/561592-ryo-fukui-e-o-lendario-scenery/", "tags_conteudo": ["M\u00fasica", "artes"], "pageviews": 5, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Canterbury Sound", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/561183-canterbury-sound/", "tags_conteudo": ["M\u00fasica", "artes"], "pageviews": 5, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Lan\u00e7amentos 2019 (1\u00aa edi\u00e7\u00e3o)", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/561077-lancamentos-2019-1a-edicao/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 5, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto exige int\u00e9rprete de Libras em locais de grande fluxo de pessoas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562736-projeto-exige-interprete-de-libras-em-locais-de-grande-fluxo-de-pessoas/", "tags_conteudo": ["inclus\u00e3o social", "acessibilidade", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 5, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Backyard Tire Fire", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/560627-backyard-tire-fire/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 5, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta aumenta puni\u00e7\u00e3o de profissionais por embriaguez ao volante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562778-proposta-aumenta-punicao-de-profissionais-por-embriaguez-ao-volante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite uso do FGTS para pagamento de d\u00edvidas tribut\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557381-proposta-permite-uso-do-fgts-para-pagamento-de-dividas-tributarias/", "tags_conteudo": ["fgts", "tributos"], "pageviews": 5, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PV e OAB-RJ protocolam den\u00fancias na C\u00e2mara contra deputado Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/486449-pv-e-oab-rj-protocolam-denuncias-na-camara-contra-deputado-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "OAB"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara lan\u00e7a Frente Parlamentar sobre sistema penitenci\u00e1rio, e combate ao narcotr\u00e1fico e crime organizado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558129-camara-lanca-frente-parlamentar-sobre-sistema-penitenciario-e-combate-ao-narcotrafico-e-crime-organizado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debatedores pedem urg\u00eancia na aprova\u00e7\u00e3o do novo marco legal do g\u00e1s natural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558167-debatedores-pedem-urgencia-na-aprovacao-do-novo-marco-legal-do-gas-natural/", "tags_conteudo": ["combust\u00edveis", "com\u00e9rcio exterior", "energia", "petrobras", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sess\u00e3o solene faz homenagem aos 74 anos do fim da Segunda Guerra Mundial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557044-sessao-solene-faz-homenagem-aos-74-anos-do-fim-da-segunda-guerra-mundial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige pre\u00e7o leg\u00edvel em restaurante por quilo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563210-projeto-exige-preco-legivel-em-restaurante-por-quilo/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Avan\u00e7a proposta que incentiva a implanta\u00e7\u00e3o da agricultura urbana", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/563203-avanca-proposta-que-incentiva-a-implantacao-da-agricultura-urbana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta muda regra de reembolso de plano de sa\u00fade a pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562777-proposta-muda-regra-de-reembolso-de-plano-de-saude-a-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "planos de sa\u00fade"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entidades da educa\u00e7\u00e3o superior criticam bloqueio de recursos para universidades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559815-entidades-da-educacao-superior-criticam-bloqueio-de-recursos-para-universidades/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "ensino superior", "or\u00e7amento"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta torna lei a isen\u00e7\u00e3o de IPI para absorventes femininos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562474-proposta-torna-lei-a-isencao-de-ipi-para-absorventes-femininos/", "tags_conteudo": ["carga tribut\u00e1ria", "incentivo fiscal", "ipi", "mulheres", "tributos"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Compare a legisla\u00e7\u00e3o atual com o texto da reforma da Previd\u00eancia aprovado em 1\u00ba turno", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562268-compare-a-legislacao-atual-com-o-texto-da-reforma-da-previdencia-aprovado-em-1o-turno/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede gratuidade na concess\u00e3o de CNH para pessoas de baixa renda desempregadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/531903-projeto-concede-gratuidade-na-concessao-de-cnh-para-pessoas-de-baixa-renda-desempregadas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Brasil tem desafios a vencer para reduzir feminic\u00eddio, diz especialista da ONU", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562160-brasil-tem-desafios-a-vencer-para-reduzir-feminicidio-diz-especialista-da-onu/", "tags_conteudo": ["mulheres"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova idade menor para aposentadoria de professor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562244-plenario-aprova-idade-menor-para-aposentadoria-de-professor/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator diz que projeto da LDO ser\u00e1 votado no in\u00edcio de agosto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562241-relator-diz-que-projeto-da-ldo-sera-votado-no-inicio-de-agosto/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "LDO"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacientes defendem uso medicinal da cannabis; conselho de medicina aponta riscos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562023-pacientes-defendem-uso-medicinal-da-cannabis-conselho-de-medicina-aponta-riscos/", "tags_conteudo": ["sus", "drogas", "ag\u00eancias reguladoras", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o rejeita livre escolha de oficina para revis\u00e3o do carro sem perder garantia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538525-comissao-rejeita-livre-escolha-de-oficina-para-revisao-do-carro-sem-perder-garantia/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "ve\u00edculos"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja o que muda no abono do PIS/Pasep, no sal\u00e1rio-fam\u00edlia e no aux\u00edlio-reclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562295-veja-o-que-muda-no-abono-do-pis-pasep-no-salario-familia-e-no-auxilio-reclusao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o mista pode votar MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561801-comissao-mista-pode-votar-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["emprego", "competitividade", "com\u00e9rcio", "empresas", "microempresa"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe recursos p\u00fablicos para envolvidos com trabalho escravo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561518-projeto-proibe-recursos-publicos-para-envolvidos-com-trabalho-escravo/", "tags_conteudo": ["trabalho escravo"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563179-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso cancela trecho de MP que p\u00f4s demarca\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena na Agricultura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560846-congresso-cancela-trecho-de-mp-que-pos-demarcacao-de-terra-indigena-na-agricultura/", "tags_conteudo": ["\u00edndios"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para MEC, educa\u00e7\u00e3o domiciliar deve ser op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558829-para-mec-educacao-domiciliar-deve-ser-opcao-para-familias/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "fam\u00edlia"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os primeiros anos da carreira de Elton John", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/559055-os-primeiros-anos-da-carreira-de-elton-john/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa proposta do governo que modifica C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559441-camara-analisa-proposta-do-governo-que-modifica-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o promove semin\u00e1rio sobre educa\u00e7\u00e3o domiciliar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558424-comissao-promove-seminario-sobre-educacao-domiciliar/", "tags_conteudo": ["aprendizagem", "educa\u00e7\u00e3o", "fam\u00edlia"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "EP \"M\u00e3e de Mim\" apresenta o frescor da voz e das letras de Tati As\u00fa", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/557178-ep-mae-de-mim-apresenta-o-frescor-da-voz-e-das-letras-de-tati-asu/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "MP da Liberdade Econ\u00f4mica repercute entre deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556869-mp-da-liberdade-economica-repercute-entre-deputados/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas", "microempresa"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa jornada de trabalho de psic\u00f3logo em 30 horas semanais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556520-projeto-fixa-jornada-de-trabalho-de-psicologo-em-30-horas-semanais/", "tags_conteudo": ["emprego"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina abertura dos bancos aos s\u00e1bados e domingos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556390-projeto-determina-abertura-dos-bancos-aos-sabados-e-domingos/", "tags_conteudo": ["bancos"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estudo analisa fim de dedu\u00e7\u00f5es com sa\u00fade em troca de al\u00edquota menor no IRPF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562426-estudo-analisa-fim-de-deducoes-com-saude-em-troca-de-aliquota-menor-no-irpf/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ferramenta on-line facilita acompanhamento de emendas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553914-ferramenta-on-line-facilita-acompanhamento-de-emendas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "sus"], "pageviews": 4, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara dos Deputados elege nova Mesa Diretora com Rodrigo Maia presidente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551229-camara-dos-deputados-elege-nova-mesa-diretora-com-rodrigo-maia-presidente/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define regras para combater o desperd\u00edcio de alimentos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/481554-projeto-define-regras-para-combater-o-desperdicio-de-alimentos/", "tags_conteudo": ["agrot\u00f3xicos", "alimenta\u00e7\u00e3o", "cesta b\u00e1sica", "lixo", "reciclagem"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos Humanos debate cr\u00edticas \u00e0 Pol\u00edtica Nacional sobre Drogas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557755-direitos-humanos-debate-criticas-a-politica-nacional-sobre-drogas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Capit\u00e3o Augusto \u00e9 o novo presidente da Comiss\u00e3o de Seguran\u00e7a P\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553343-capitao-augusto-e-o-novo-presidente-da-comissao-de-seguranca-publica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "50 anos de Woodstock - parte 1", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/564332-50-anos-de-woodstock-parte-1/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "O Poder do Parlamento", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/550190-o-poder-do-parlamento/", "tags_conteudo": ["cidadania", "elei\u00e7\u00f5es", "reforma pol\u00edtica"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Publicada lei que regulamenta elabora\u00e7\u00e3o de queijos artesanais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562763-publicada-lei-que-regulamenta-elaboracao-de-queijos-artesanais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea n\u00edvel m\u00e9dio para t\u00e9cnicos e auxiliares de sa\u00fade bucal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562775-proposta-preve-nivel-medio-para-tecnicos-e-auxiliares-de-saude-bucal/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que susta decreto que revogou contribui\u00e7\u00e3o sindical em folha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561046-comissao-aprova-proposta-que-susta-decreto-que-revogou-contribuicao-sindical-em-folha/", "tags_conteudo": ["sindicatos", "tributos"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara Hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/85-camara-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "programa_tv"}, {"titulo": "Para Bolsonaro, cr\u00edticas indicam que o filho \u00e9 o nome adequado para embaixada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562360-para-bolsonaro-criticas-indicam-que-o-filho-e-o-nome-adequado-para-embaixada/", "tags_conteudo": ["militares"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma Tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/562456-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["carga tribut\u00e1ria", "pol\u00edticas p\u00fablicas", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Lei complementar federal vai definir futuras aposentadorias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562291-lei-complementar-federal-vai-definir-futuras-aposentadorias/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova urg\u00eancia para projeto que dispensa simulador em autoescola", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/426383-plenario-aprova-urgencia-para-projeto-que-dispensa-simulador-em-autoescola/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relat\u00f3rio do pacote anticrime deve ter vota\u00e7\u00e3o conclu\u00edda no segundo semestre", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562259-relatorio-do-pacote-anticrime-deve-ter-votacao-concluida-no-segundo-semestre/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial para analisar a reforma tribut\u00e1ria ser\u00e1 instalada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562030-comissao-especial-para-analisar-a-reforma-tributaria-sera-instalada-hoje/", "tags_conteudo": ["tributos", "estados", "munic\u00edpios", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria pol\u00edtica para manejo sustent\u00e1vel do pequi e de outros frutos do Cerrado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562238-projeto-cria-politica-para-manejo-sustentavel-do-pequi-e-de-outros-frutos-do-cerrado/", "tags_conteudo": ["cerrado", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada redu\u00e7\u00e3o do tempo de contribui\u00e7\u00e3o para homens na transi\u00e7\u00e3o para aposentadoria por idade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562193-aprovada-reducao-do-tempo-de-contribuicao-para-homens-na-transicao-para-aposentadoria-por-idade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece regras para despacho de armas de fogo em aeroportos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562131-projeto-estabelece-regras-para-despacho-de-armas-de-fogo-em-aeroportos/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "transporte de passageiros"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Onyx, reforma garante R$ 900 bi de economia mesmo com destaques aprovados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562229-para-onyx-reforma-garante-r-900-bi-de-economia-mesmo-com-destaques-aprovados/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova instala\u00e7\u00e3o de um medidor de luz em cada resid\u00eancia rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529104-ccj-aprova-instalacao-de-um-medidor-de-luz-em-cada-residencia-rural/", "tags_conteudo": ["energia", "tarifas p\u00fablicas"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede cr\u00e9dito especial de R$ 5,42 bilh\u00f5es para a Petrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562171-projeto-concede-credito-especial-de-r-542-bilhoes-para-a-petrobras/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento", "petrobras"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00f5es analisam impactos de pol\u00edticas econ\u00f4micas sobre a biodiversidade amaz\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/528312-comissoes-analisam-impactos-de-politicas-economicas-sobre-a-biodiversidade-amazonica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite deduzir doa\u00e7\u00f5es a hospitais filantr\u00f3picos do IR", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562537-proposta-permite-deduzir-doacoes-a-hospitais-filantropicos-do-ir/", "tags_conteudo": ["tributos", "filantropia", "incentivo fiscal"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Samuel Moreira explica mudan\u00e7as da reforma da Previd\u00eancia em 1\u00ba turno", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562283-samuel-moreira-explica-mudancas-da-reforma-da-previdencia-em-1o-turno/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o discute descriminaliza\u00e7\u00e3o do uso de drogas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539444-comissao-discute-descriminalizacao-do-uso-de-drogas/", "tags_conteudo": ["juventude", "drogas", "alcoolismo"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta poder\u00e1 incluir turismo como direito priorit\u00e1rio do idoso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562381-proposta-podera-incluir-turismo-como-direito-prioritario-do-idoso/", "tags_conteudo": ["idosos"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara Informa", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/98-camara-informa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "programa_tv"}, {"titulo": "Governo espera reduzir subs\u00eddios da Uni\u00e3o a partir de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562429-governo-espera-reduzir-subsidios-da-uniao-a-partir-de-2020/", "tags_conteudo": ["tributos", "empresas", "incentivo fiscal", "carga tribut\u00e1ria"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate o crescimento do uso das moedas digitais no mundo e no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/521476-comissao-debate-o-crescimento-do-uso-das-moedas-digitais-no-mundo-e-no-brasil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pale Waves", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/561178-pale-waves/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Homenagem a Norah Jones", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/561027-homenagem-a-norah-jones/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Especialistas apoiam MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560991-especialistas-apoiam-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas", "microempresa"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece que t\u00e9cnico agr\u00edcola poder\u00e1 entrar no Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562741-projeto-estabelece-que-tecnico-agricola-podera-entrar-no-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta retoma composi\u00e7\u00e3o do Conama com presen\u00e7a maior da sociedade civil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562596-proposta-retoma-composicao-do-conama-com-presenca-maior-da-sociedade-civil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edder do governo no Congresso defende acordo para votar autonomia do BC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560856-lider-do-governo-no-congresso-defende-acordo-para-votar-autonomia-do-bc/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o acaba com diminui\u00e7\u00e3o de pena para traficante que seja r\u00e9u prim\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560641-comissao-acaba-com-diminuicao-de-pena-para-traficante-que-seja-reu-primario/", "tags_conteudo": ["crime organizado", "tr\u00e1fico de drogas", "viol\u00eancia", "drogas"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jimi Hendrix", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/560633-jimi-hendrix/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Juiz diz que papel da Justi\u00e7a \u00e9 garantir direitos sociais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73079-juiz-diz-que-papel-da-justica-e-garantir-direitos-sociais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Instalada comiss\u00e3o da MP que desburocratiza empreendedorismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560327-instalada-comissao-da-mp-que-desburocratiza-empreendedorismo/", "tags_conteudo": ["emprego", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "jornada de trabalho", "empresas"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de especialistas vai elaborar anteprojeto de revis\u00e3o da Lei Antidrogas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543639-comissao-de-especialistas-vai-elaborar-anteprojeto-de-revisao-da-lei-antidrogas/", "tags_conteudo": ["sus", "tr\u00e1fico de drogas", "viol\u00eancia", "crime organizado", "drogas", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara cria comiss\u00e3o especial para analisar reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560217-camara-cria-comissao-especial-para-analisar-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["estados", "munic\u00edpios", "reforma tribut\u00e1ria", "tributos"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Charles Mingus, Chet Baker e bandas hist\u00f3ricas", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/560288-charles-mingus-chet-baker-e-bandas-historicas/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Presidente da Petrobras defende venda de refinarias e foco na explora\u00e7\u00e3o do petr\u00f3leo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559767-presidente-da-petrobras-defende-venda-de-refinarias-e-foco-na-exploracao-do-petroleo/", "tags_conteudo": ["combust\u00edveis", "privatiza\u00e7\u00e3o", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "petrobras"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta doador de sangue de taxas de vestibular e de concurso p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/381020-projeto-isenta-doador-de-sangue-de-taxas-de-vestibular-e-de-concurso-publico/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "concurso p\u00fablico", "artes", "tarifas p\u00fablicas", "inclus\u00e3o social"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia: transi\u00e7\u00e3o para servidores", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/562793-reforma-da-previdencia-transicao-para-servidores/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta amplia a aplica\u00e7\u00e3o, por meio da internet, de question\u00e1rios do Censo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562444-proposta-amplia-a-aplicacao-por-meio-da-internet-de-questionarios-do-censo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta define crit\u00e9rios para matr\u00edcula em creche e pr\u00e9-escola", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563154-proposta-define-criterios-para-matricula-em-creche-e-pre-escola/", "tags_conteudo": ["alfabetiza\u00e7\u00e3o", "creches"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Fam\u00edlias defensoras da educa\u00e7\u00e3o domiciliar reclamam de persegui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558828-familias-defensoras-da-educacao-domiciliar-reclamam-de-perseguicao/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "crian\u00e7as"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Escola Virtual de Cidadania est\u00e1 dispon\u00edvel no site da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/502061-escola-virtual-de-cidadania-esta-disponivel-no-site-da-camara/", "tags_conteudo": ["cidadania"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente em Defesa das Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares em Sa\u00fade ser\u00e1 lan\u00e7ada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558417-frente-em-defesa-das-praticas-integrativas-e-complementares-em-saude-sera-lancada-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza cria\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio-creche para fam\u00edlias de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558784-projeto-autoriza-criacao-de-auxilio-creche-para-familias-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["creches", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conselho de Comunica\u00e7\u00e3o inicia debate sobre bloqueio de sites e aplicativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/500061-conselho-de-comunicacao-inicia-debate-sobre-bloqueio-de-sites-e-aplicativos/", "tags_conteudo": ["internet"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que mulher v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica saque o FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557440-projeto-permite-que-mulher-vitima-de-violencia-domestica-saque-o-fgts/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "fgts", "mulheres"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Audi\u00eancia debater\u00e1 mudan\u00e7as na pol\u00edtica de sa\u00fade mental e combate a drogas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556831-audiencia-debatera-mudancas-na-politica-de-saude-mental-e-combate-a-drogas/", "tags_conteudo": ["drogas"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator na CCJ l\u00ea parecer sobre a reforma da Previd\u00eancia; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555219-relator-na-ccj-le-parecer-sobre-a-reforma-da-previdencia-acompanhe/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Psol vai entrar com a\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a contra nova pol\u00edtica sobre drogas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558122-psol-vai-entrar-com-acao-na-justica-contra-nova-politica-sobre-drogas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Document\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/136-documentarios/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "programa_tv"}, {"titulo": "Proposta de aposentadoria dos militares divide deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553996-proposta-de-aposentadoria-dos-militares-divide-deputados/", "tags_conteudo": ["militares", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 3, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova estabilidade para servidor que entrou sem concurso at\u00e9 1990", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493465-comissao-aprova-estabilidade-para-servidor-que-entrou-sem-concurso-ate-1990/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito trabalhista", "emprego", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "servidor p\u00fablico", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova abatimento de cr\u00e9dito do FGTS no SFH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/121470-comissao-aprova-abatimento-de-credito-do-fgts-no-sfh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova libera\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00f5es culturais por artistas de rua", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/489550-comissao-aprova-liberacao-de-apresentacoes-culturais-por-artistas-de-rua/", "tags_conteudo": ["cidadania", "artes", "inclus\u00e3o social"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prev\u00ea apreens\u00e3o de arma de agressor de mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553262-camara-aprova-projeto-que-preve-apreensao-de-arma-de-agressor-de-mulheres/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o define campanha contra programas de TV", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/21221-comissao-define-campanha-contra-programas-de-tv/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite doa\u00e7\u00e3o de alimentos e rem\u00e9dios pr\u00f3ximos de vencer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551987-projeto-permite-doacao-de-alimentos-e-remedios-proximos-de-vencer/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o", "filantropia", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta torna obrigat\u00f3ria informa\u00e7\u00e3o sobre presen\u00e7a de gl\u00faten em r\u00f3tulos de todos os produtos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552945-proposta-torna-obrigatoria-informacao-sobre-presenca-de-gluten-em-rotulos-de-todos-os-produtos/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "alimenta\u00e7\u00e3o", "doen\u00e7as"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Acordo prev\u00ea coopera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica entre Brasil e Eti\u00f3pia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551671-acordo-preve-cooperacao-economica-entre-brasil-e-etiopia/", "tags_conteudo": ["acordos internacionais", "com\u00e9rcio exterior", "pol\u00edtica externa"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Capit\u00e3o Augusto priorizar\u00e1 vota\u00e7\u00e3o de pacote anticrime na comiss\u00e3o de Seguran\u00e7a P\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553455-capitao-augusto-priorizara-votacao-de-pacote-anticrime-na-comissao-de-seguranca-publica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "30 anos sem Branca di Neve", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/564805-30-anos-sem-branca-di-neve/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Coronel Tadeu quer isen\u00e7\u00e3o de IR a policiais feridos por arma em servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/564542-coronel-tadeu-quer-isencao-de-ir-a-policiais-feridos-por-arma-em-servico/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "imposto de renda", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Avan\u00e7a na C\u00e2mara proposta que estimula a preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/564990-avanca-na-camara-proposta-que-estimula-a-preservacao-ambiental/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o critica dificuldades impostas aos trabalhadores pela MP 871 na aquisi\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552878-oposicao-critica-dificuldades-impostas-aos-trabalhadores-pela-mp-871-na-aquisicao-de-beneficios/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "sus", "aposentadoria", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara cria dicion\u00e1rio legislativo para tradu\u00e7\u00e3o em Libras via internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478538-camara-cria-dicionario-legislativo-para-traducao-em-libras-via-internet/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga empresas a contratar t\u00e9cnicos de seguran\u00e7a do trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/218384-projeto-obriga-empresas-a-contratar-tecnicos-de-seguranca-do-trabalho/", "tags_conteudo": ["emprego", "empresas"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Brasil poder\u00e1 ter calend\u00e1rio tur\u00edstico oficial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550863-brasil-podera-ter-calendario-turistico-oficial/", "tags_conteudo": ["festas populares", "turismo"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Marcelo Ramos (PL-MA) - reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/563758-marcelo-ramos-pl-ma-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta especifica no C\u00f3digo Civil a responsabilidade por sucess\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550240-proposta-especifica-no-codigo-civil-a-responsabilidade-por-sucessao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto destina verbas do Sistema S para cursos gratuitos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112646-projeto-destina-verbas-do-sistema-s-para-cursos-gratuitos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Juristas divergem sobre libera\u00e7\u00e3o do consumo recreativo de drogas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/549492-juristas-divergem-sobre-liberacao-do-consumo-recreativo-de-drogas/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Processo Penal", "defensoria p\u00fablica", "direito penal", "drogas", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "tr\u00e1fico de drogas"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta que regulamenta prontu\u00e1rio eletr\u00f4nico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/549268-camara-aprova-proposta-que-regulamenta-prontuario-eletronico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o acaba com restri\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio a idoso de baixa renda em transporte interestadual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/548879-comissao-acaba-com-restricao-de-beneficio-a-idoso-de-baixa-renda-em-transporte-interestadual/", "tags_conteudo": ["idosos", "estatuto do idoso", "transporte de passageiros"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria programa para preserva\u00e7\u00e3o dos rios maranhenses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563214-projeto-cria-programa-para-preservacao-dos-rios-maranhenses/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "\u00e1gua", "desmatamento", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar proposta que amplia alcance do Supersimples", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/467949-plenario-pode-votar-proposta-que-amplia-alcance-do-supersimples/", "tags_conteudo": ["empresas", "tributos", "supersimples", "microempresa"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova Dia Nacional de Combate \u00e0s Drogas e aos Entorpecentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547957-ccj-aprova-dia-nacional-de-combate-as-drogas-e-aos-entorpecentes/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de drogas", "sus", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "educa\u00e7\u00e3o", "drogas"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova Dia Nacional do Maracatu, comemorado em 1\u00ba de agosto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547594-camara-aprova-dia-nacional-do-maracatu-comemorado-em-1o-de-agosto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Or\u00e7amento vai debater inclus\u00e3o de gastos sociais como despesa condicionada em 2019", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547511-orcamento-vai-debater-inclusao-de-gastos-sociais-como-despesa-condicionada-em-2019/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios sociais", "bolsa fam\u00edlia", "or\u00e7amento"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea orienta\u00e7\u00e3o para pais de rec\u00e9m-nascidos com problemas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563175-projeto-preve-orientacao-para-pais-de-recem-nascidos-com-problemas/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "hospitais", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cardozo nega interfer\u00eancia do governo nas investiga\u00e7\u00f5es da Lava Jato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464995-cardozo-nega-interferencia-do-governo-nas-investigacoes-da-lava-jato/", "tags_conteudo": ["CPI da Petrobras", "petrobras", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "improbidade administrativa", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede traficante de usar recursos sem origem comprovada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545953-projeto-impede-traficante-de-usar-recursos-sem-origem-comprovada/", "tags_conteudo": ["drogas", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga fatura em caso de interrup\u00e7\u00e3o no fornecimento de servi\u00e7os", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563149-proposta-prorroga-fatura-em-caso-de-interrupcao-no-fornecimento-de-servicos/", "tags_conteudo": ["servi\u00e7os", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "tarifas p\u00fablicas"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta exige pagamento de obras do Minha Casa, Minha Vida em at\u00e9 60 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563153-proposta-exige-pagamento-de-obras-do-minha-casa-minha-vida-em-ate-60-dias/", "tags_conteudo": ["habita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Termos de uso", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/562840-termos-de-uso/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "pagina_tv"}, {"titulo": "Projeto permite transfer\u00eancia direta da Uni\u00e3o para Programa de Seguro-Desemprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448173-projeto-permite-transferencia-direta-da-uniao-para-programa-de-seguro-desemprego/", "tags_conteudo": ["emprego", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "seguro-desemprego"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova legisla\u00e7\u00e3o deve estabelecer quantidades m\u00ednimas de uso de drogas, defende m\u00e9dico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544922-nova-legislacao-deve-estabelecer-quantidades-minimas-de-uso-de-drogas-defende-medico/", "tags_conteudo": ["drogas"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho discutir\u00e1 reintegra\u00e7\u00e3o de ex-funcion\u00e1rios do BB", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/110395-trabalho-discutira-reintegracao-de-ex-funcionarios-do-bb/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta regulamenta o aproveitamento da madeira de \u00e1rvores mortas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563136-proposta-regulamenta-o-aproveitamento-da-madeira-de-arvores-mortas/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo florestal", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea garantia de local seguro e gratuito para alunos guardarem material", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448046-projeto-preve-garantia-de-local-seguro-e-gratuito-para-alunos-guardarem-material/", "tags_conteudo": ["ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino profissionalizante", "ensino superior"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o da Verdade responsabiliza 377 pessoas por repress\u00e3o na ditadura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/447150-comissao-da-verdade-responsabiliza-377-pessoas-por-repressao-na-ditadura/", "tags_conteudo": ["comiss\u00e3o da verdade", "militares"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputada e m\u00e9dica cobram planejamento familiar para usu\u00e1rias de crack", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/445608-deputada-e-medica-cobram-planejamento-familiar-para-usuarias-de-crack/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "drogas", "mulheres", "sus"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que amplia cuidados com jovens atletas", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/562743-comissao-aprova-proposta-que-amplia-cuidados-com-jovens-atletas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Locadoras de ve\u00edculo podem ser proibidas de usar bloqueio de cart\u00e3o de cr\u00e9dito para cau\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562751-locadoras-de-veiculo-podem-ser-proibidas-de-usar-bloqueio-de-cartao-de-credito-para-caucao/", "tags_conteudo": ["servi\u00e7os"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Fundo de seguran\u00e7a p\u00fablica poder\u00e1 ter novas fontes de financiamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562733-fundo-de-seguranca-publica-podera-ter-novas-fontes-de-financiamento/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta torna crime hediondo o estupro de idoso e de pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562589-proposta-torna-crime-hediondo-o-estupro-de-idoso-e-de-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "idosos", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Motocicletas poder\u00e3o ficar isentas do pagamento de ped\u00e1gios em rodovias federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562594-motocicletas-poderao-ficar-isentas-do-pagamento-de-pedagios-em-rodovias-federais/", "tags_conteudo": ["rodovias"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Acordo proposto pelo TSE a partidos visa reduzir dissemina\u00e7\u00e3o de not\u00edcias falsas nas elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542486-acordo-proposto-pelo-tse-a-partidos-visa-reduzir-disseminacao-de-noticias-falsas-nas-eleicoes/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara regulamenta profiss\u00e3o de paralegal para bachar\u00e9is em Direito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/439075-camara-regulamenta-profissao-de-paralegal-para-bachareis-em-direito/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "OAB", "emprego"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria pol\u00edtica nacional de biocombust\u00edveis florestais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562554-proposta-cria-politica-nacional-de-biocombustiveis-florestais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Universidade poder\u00e1 ser proibida de reter diploma por inadimpl\u00eancia de aluno", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562578-universidade-podera-ser-proibida-de-reter-diploma-por-inadimplencia-de-aluno/", "tags_conteudo": ["ensino superior"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que inclui dados sobre autismo no Censo 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562740-sancionada-lei-que-inclui-dados-sobre-autismo-no-censo-2020/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria contribui\u00e7\u00e3o para financiar investimentos em turismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562776-proposta-cria-contribuicao-para-financiar-investimentos-em-turismo/", "tags_conteudo": ["tributos", "turismo"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia crime de \u00f3dio na internet a ser investigado pela Pol\u00edcia Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562509-proposta-amplia-crime-de-odio-na-internet-a-ser-investigado-pela-policia-federal/", "tags_conteudo": ["internet", "pol\u00edcia federal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Doutor Jivago, de Boris Pasternak", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/541020-doutor-jivago-de-boris-pasternak/", "tags_conteudo": ["Literatura"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece requisitos m\u00ednimos de acessibilidade em praia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562488-proposta-estabelece-requisitos-minimos-de-acessibilidade-em-praia/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "inclus\u00e3o social", "munic\u00edpios", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria banco de dados nacional sobre produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562499-projeto-cria-banco-de-dados-nacional-sobre-producao-cientifica/", "tags_conteudo": ["pesquisa"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara dos Deputados sedia 14\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Politeia entre os dias 22 e 26 de julho", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/562500-camara-dos-deputados-sedia-14a-edicao-do-politeia-entre-os-dias-22-e-26-de-julho/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "comiss\u00f5es", "educa\u00e7\u00e3o", "ensino superior"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto altera lei para dar mais garantias a concession\u00e1ria de ve\u00edculos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/435886-projeto-altera-lei-para-dar-mais-garantias-a-concessionaria-de-veiculos/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos", "empresas"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para consultor, subs\u00eddios da Uni\u00e3o s\u00e3o \u201ccortesia\u201d com dinheiro dos munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562425-para-consultor-subsidios-da-uniao-sao-cortesia-com-dinheiro-dos-municipios/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite deduzir do IR as doa\u00e7\u00f5es para hospitais filantr\u00f3picos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562455-proposta-permite-deduzir-do-ir-as-doacoes-para-hospitais-filantropicos/", "tags_conteudo": ["filantropia", "tributos"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta revoga lei que regulamenta aposentadoria compuls\u00f3ria de servidor aos 75 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562356-proposta-revoga-lei-que-regulamenta-aposentadoria-compulsoria-de-servidor-aos-75-anos/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta anula permiss\u00e3o para uso de c\u00e3es na ca\u00e7a de javalis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562395-proposta-anula-permissao-para-uso-de-caes-na-caca-de-javalis/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite deduzir do IR despesa m\u00e9dica paga a terceiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562536-proposta-permite-deduzir-do-ir-despesa-medica-paga-a-terceiros/", "tags_conteudo": ["imposto de renda"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o rejeita proposta para alterar rela\u00e7\u00e3o comercial entre montadoras e distribuidores de ve\u00edculos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539455-comissao-rejeita-proposta-para-alterar-relacao-comercial-entre-montadoras-e-distribuidores-de-veiculos/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalhador poder\u00e1 rescindir contrato ap\u00f3s tr\u00eas meses sem sal\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562316-trabalhador-podera-rescindir-contrato-apos-tres-meses-sem-salario/", "tags_conteudo": ["CLT", "direito trabalhista"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada regulariza\u00e7\u00e3o de cooperativas de prote\u00e7\u00e3o veicular", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538671-aprovada-regularizacao-de-cooperativas-de-protecao-veicular/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "seguros", "tributos", "ve\u00edculos"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta inclui a \u201ccadeia de cust\u00f3dia\u201d no C\u00f3digo de Processo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538654-proposta-inclui-a-cadeia-de-custodia-no-codigo-de-processo-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio analisa urg\u00eancia de projeto que dispensa simulador em autoescola", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/426356-plenario-analisa-urgencia-de-projeto-que-dispensa-simulador-em-autoescola/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regulamenta\u00e7\u00e3o de escrit\u00f3rio virtual e coworking", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538266-comissao-aprova-regulamentacao-de-escritorio-virtual-e-coworking/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consulta p\u00fablica resultou em diretrizes e guia sobre An\u00e1lise de Impacto Regulat\u00f3rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/537744-consulta-publica-resultou-em-diretrizes-e-guia-sobre-analise-de-impacto-regulatorio/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma altera al\u00edquotas de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562279-reforma-altera-aliquotas-de-contribuicao-a-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia recebe proposta de combate ao tr\u00e1fico de armas e drogas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/537375-rodrigo-maia-recebe-proposta-de-combate-ao-trafico-de-armas-e-drogas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o rejeita projeto que definia responsabilidades por manuten\u00e7\u00e3o de cal\u00e7adas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/537064-comissao-rejeita-projeto-que-definia-responsabilidades-por-manutencao-de-calcadas/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho anticrime aperfei\u00e7oa legisla\u00e7\u00e3o sobre perda de bens de criminosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562199-grupo-de-trabalho-anticrime-aperfeicoa-legislacao-sobre-perda-de-bens-de-criminosos/", "tags_conteudo": ["crime organizado", "viol\u00eancia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "corrup\u00e7\u00e3o", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "234 universit\u00e1rios de todo o Pa\u00eds participar\u00e3o do projeto Politeia neste ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562210-234-universitarios-de-todo-o-pais-participarao-do-projeto-politeia-neste-ano/", "tags_conteudo": ["cidadania", "ensino superior", "juventude"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita mudan\u00e7a em Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562182-plenario-rejeita-mudanca-em-beneficio-de-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto disciplina efeitos de fal\u00eancia de sociedade empresarial em coligadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/417654-projeto-disciplina-efeitos-de-falencia-de-sociedade-empresarial-em-coligadas/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo de processo civil", "direito civil", "empresas"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Produtores e exibidores de audiovisual divergem sobre oferta de conte\u00fado na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562166-produtores-e-exibidores-de-audiovisual-divergem-sobre-oferta-de-conteudo-na-internet/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina controle de poluentes e ru\u00eddos do transporte p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562148-projeto-determina-controle-de-poluentes-e-ruidos-do-transporte-publico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada altera\u00e7\u00e3o em regras sobre pens\u00e3o e mulheres na reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562169-aprovada-alteracao-em-regras-sobre-pensao-e-mulheres-na-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "SIT C\u00e2mara permite atualiza\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica de sistemas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/88052-sit-camara-permite-atualizacao-automatica-de-sistemas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "GT sobre licenciamento ambiental realiza semin\u00e1rio nesta quinta, no Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562121-gt-sobre-licenciamento-ambiental-realiza-seminario-nesta-quinta-no-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": ["licenciamento ambiental"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho vai negociar acordo entre governo e segurados do Aerus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/410066-grupo-de-trabalho-vai-negociar-acordo-entre-governo-e-segurados-do-aerus/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "direito trabalhista", "previd\u00eancia complementar"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Recurso de empresa contra decis\u00e3o de per\u00edcia do INSS pode ter efeito suspensivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562124-recurso-de-empresa-contra-decisao-de-pericia-do-inss-pode-ter-efeito-suspensivo/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "direito trabalhista", "empresas", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m regras sobre c\u00e1lculo da pens\u00e3o por morte na reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562254-plenario-mantem-regras-sobre-calculo-da-pensao-por-morte-na-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas reconhecem import\u00e2ncia de regulamenta\u00e7\u00e3o do uso de patinetes el\u00e9tricos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562016-especialistas-reconhecem-importancia-de-regulamentacao-do-uso-de-patinetes-eletricos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados querem regulamentar pagamento por servi\u00e7os ambientais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562202-deputados-querem-regulamentar-pagamento-por-servicos-ambientais/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo florestal", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Produtores de leite relatam dificuldades para seguir normas do Minist\u00e9rio da Agricultura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561994-produtores-de-leite-relatam-dificuldades-para-seguir-normas-do-ministerio-da-agricultura/", "tags_conteudo": ["ind\u00fastria", "pecu\u00e1ria"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei para incentivo \u00e0 preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer em mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/528488-sancionada-lei-para-incentivo-a-prevencao-do-cancer-em-mulheres/", "tags_conteudo": ["mulheres", "sus"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Transmiss\u00e3o da Fox na internet \u00e9 tema de debate na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561976-transmissao-da-fox-na-internet-e-tema-de-debate-na-camara/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda do dia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561969-agenda-do-dia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova pena maior para exerc\u00edcio ilegal de profiss\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/87105-ccj-aprova-pena-maior-para-exercicio-ilegal-de-profissoes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o da reforma tribut\u00e1ria come\u00e7a a funcionar nesta quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561972-comissao-da-reforma-tributaria-comeca-a-funcionar-nesta-quarta-feira/", "tags_conteudo": ["estados", "munic\u00edpios", "reforma tribut\u00e1ria", "tributos"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso instala comiss\u00f5es mistas para analisar duas MPs", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561920-congresso-instala-comissoes-mistas-para-analisar-duas-mps/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Desenvolvimento Econ\u00f4mico rejeita proibi\u00e7\u00e3o do abate de chinchila", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/406240-desenvolvimento-economico-rejeita-proibicao-do-abate-de-chinchila/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo florestal", "trabalho informal", "animais", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o externa da C\u00e2mara quer propor mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o sobre drogas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538302-comissao-externa-da-camara-quer-propor-mudancas-na-legislacao-sobre-drogas/", "tags_conteudo": ["alcoolismo", "drogas", "juventude"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Anivers\u00e1rio da Independ\u00eancia de Cabo Verde", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/561963-aniversario-da-independencia-de-cabo-verde/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Debatedores defendem aprova\u00e7\u00e3o de MP para melhorar infraestrutura no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561973-debatedores-defendem-aprovacao-de-mp-para-melhorar-infraestrutura-no-pais/", "tags_conteudo": ["bndes", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator do projeto da LDO prev\u00ea reajuste salarial para servidor civil em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561828-relator-do-projeto-da-ldo-preve-reajuste-salarial-para-servidor-civil-em-2020/", "tags_conteudo": ["LDO", "or\u00e7amento"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Trabalho discute a valoriza\u00e7\u00e3o das carreiras t\u00edpicas de Estado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/403641-comissao-de-trabalho-discute-a-valorizacao-das-carreiras-tipicas-de-estado/", "tags_conteudo": ["tarifas p\u00fablicas", "tcu", "transpar\u00eancia", "tributos", "bndes", "cidadania", "com\u00e9rcio exterior", "concurso p\u00fablico", "constitui\u00e7\u00e3o", "defensoria p\u00fablica", "defesa nacional", "desenvolvimento regional", "desenvolvimento urbano", "direitos autorais", "estados", "exporta\u00e7\u00e3o", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "improbidade administrativa", "justi\u00e7a do trabalho", "justi\u00e7a eleitoral", "militares", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "obras p\u00fablicas", "or\u00e7amento", "pol\u00edtica espacial", "pol\u00edtica externa", "reforma tribut\u00e1ria", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "aposentadoria", "ag\u00eancias reguladoras", "acordos internacionais", "banco central", "sindicatos", "servidor p\u00fablico", "stf"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Isabel Bei e os desenhos no Juquery", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/561896-isabel-bei-e-os-desenhos-no-juquery/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Seguridade isenta do Imposto de Renda pessoas com defici\u00eancia grave", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561679-seguridade-isenta-do-imposto-de-renda-pessoas-com-deficiencia-grave/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CPI ouve publicit\u00e1rios Jo\u00e3o Santana e M\u00f4nica Moura, al\u00e9m de ex-diretor do BNDES", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561772-cpi-ouve-publicitarios-joao-santana-e-monica-moura-alem-de-ex-diretor-do-bndes/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "bndes", "CPI do BNDES"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o debate aprimoramento da legisla\u00e7\u00e3o da aprendizagem profissional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/523640-educacao-debate-aprimoramento-da-legislacao-da-aprendizagem-profissional/", "tags_conteudo": ["ensino profissionalizante", "mercado de trabalho", "ensino m\u00e9dio"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim do contingenciamento de recursos de royalties da minera\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561666-comissao-aprova-fim-do-contingenciamento-de-recursos-de-royalties-da-mineracao/", "tags_conteudo": ["defesa civil", "minera\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agricultura autoriza assentado a inscrever lote individual no cadastro rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561782-agricultura-autoriza-assentado-a-inscrever-lote-individual-no-cadastro-rural/", "tags_conteudo": ["reforma agr\u00e1ria"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que endurece puni\u00e7\u00e3o para transporte pirata", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561905-sancionada-lei-que-endurece-punicao-para-transporte-pirata/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "trabalho informal", "transporte de carga", "transporte de passageiros"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo garante que respons\u00e1veis por transporte de droga em avi\u00e3o ser\u00e3o punidos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562082-governo-garante-que-responsaveis-por-transporte-de-droga-em-aviao-serao-punidos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m nova forma de c\u00e1lculo do valor da aposentadoria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562255-plenario-mantem-nova-forma-de-calculo-do-valor-da-aposentadoria/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Combate \u00e0 criminalidade na fronteira depende de or\u00e7amento e trabalho integrado, dizem especialistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561551-combate-a-criminalidade-na-fronteira-depende-de-orcamento-e-trabalho-integrado-dizem-especialistas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator acolheu no parecer diversos pontos do texto enviado por Moro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561527-relator-acolheu-no-parecer-diversos-pontos-do-texto-enviado-por-moro/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator apresenta nova vers\u00e3o de parecer preliminar sobre licenciamento ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561570-relator-apresenta-nova-versao-de-parecer-preliminar-sobre-licenciamento-ambiental/", "tags_conteudo": ["obras p\u00fablicas", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "licenciamento ambiental", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas defendem regulamenta\u00e7\u00e3o da tecnologia blockchain para certificar transa\u00e7\u00f5es virtuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/540655-especialistas-defendem-regulamentacao-da-tecnologia-blockchain-para-certificar-transacoes-virtuais/", "tags_conteudo": ["banco central", "cart\u00f3rios", "inform\u00e1tica", "internet", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei Rouanet poder\u00e1 ser usada para eventos culturais focados no turismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561582-lei-rouanet-podera-ser-usada-para-eventos-culturais-focados-no-turismo/", "tags_conteudo": ["turismo", "lei rouanet"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova advert\u00eancia em bula para atleta consultar lista de doping", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561221-comissao-aprova-advertencia-em-bula-para-atleta-consultar-lista-de-doping/", "tags_conteudo": ["rem\u00e9dios", "drogas", "esporte"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o visita comunidades afetadas pela Base de Alc\u00e2ntara, no Maranh\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561337-comissao-visita-comunidades-afetadas-pela-base-de-alcantara-no-maranhao/", "tags_conteudo": ["pol\u00edtica espacial"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00f5es debatem iniciativas legislativas para inibir o trabalho an\u00e1logo ao escravo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561173-comissoes-debatem-iniciativas-legislativas-para-inibir-o-trabalho-analogo-ao-escravo/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "direitos humanos", "reforma trabalhista", "trabalho escravo"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial sobre dados pessoais discute inova\u00e7\u00e3o na ind\u00fastria nesta tarde", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/518675-comissao-especial-sobre-dados-pessoais-discute-inovacao-na-industria-nesta-tarde/", "tags_conteudo": ["internet", "inform\u00e1tica", "empresas", "dados pessoais", "marco civil da internet"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba quem foram os deputados cassados pela ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/391566-saiba-quem-foram-os-deputados-cassados-pela-ditadura-militar/", "tags_conteudo": ["militares", "cidadania", "constitui\u00e7\u00e3o", "comiss\u00e3o da verdade", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Perde a validade nesta sexta-feira MP que extingue contribui\u00e7\u00e3o sindical na folha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561024-perde-a-validade-nesta-sexta-feira-mp-que-extingue-contribuicao-sindical-na-folha/", "tags_conteudo": ["tributos", "sindicatos"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Hildo Rocha \u00e9 eleito presidente da comiss\u00e3o da PEC da Reforma Tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541117-hildo-rocha-e-eleito-presidente-da-comissao-da-pec-da-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "tributos"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pris\u00e3o de sargento que transportava coca\u00edna em avi\u00e3o da FAB repercute no Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560929-prisao-de-sargento-que-transportava-cocaina-em-aviao-da-fab-repercute-no-plenario/", "tags_conteudo": ["drogas"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara instala comiss\u00e3o para analisar regras para opera\u00e7\u00f5es com moedas virtuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514756-camara-instala-comissao-para-analisar-regras-para-operacoes-com-moedas-virtuais/", "tags_conteudo": ["banco central", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "inclus\u00e3o digital", "tributos"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova destina\u00e7\u00e3o de recursos do pr\u00e9-sal para financiar gasodutos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560930-camara-aprova-destinacao-de-recursos-do-pre-sal-para-financiar-gasodutos/", "tags_conteudo": ["energia", "estados", "munic\u00edpios", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "pr\u00e9-sal"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "M\u00e9dicos defendem cria\u00e7\u00e3o de Plano Nacional de Dem\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560920-medicos-defendem-criacao-de-plano-nacional-de-demencia/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "idosos", "sus"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ permite que estados e DF recebam recursos decorrentes da perda de bens do tr\u00e1fico de drogas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560950-ccj-permite-que-estados-e-df-recebam-recursos-decorrentes-da-perda-de-bens-do-trafico-de-drogas/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "drogas", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tr\u00e1fico de drogas"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamentares discutem mudan\u00e7as em \u00f3rg\u00e3os ambientais federais", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/561127-parlamentares-discutem-mudancas-em-orgaos-ambientais-federais/", "tags_conteudo": ["esporte", "estrangeiros", "Literatura", "mercosul", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "sus"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta dispensa aposentado por invalidez e quem recebe BPC de exame de revis\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542536-proposta-dispensa-aposentado-por-invalidez-e-quem-recebe-bpc-de-exame-de-revisao/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios sociais", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Doa\u00e7\u00e3o de sangue e de medula \u00f3ssea", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/560647-doacao-de-sangue-e-de-medula-ossea/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "hospitais", "sus"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Frente parlamentar entrega projeto de reforma pol\u00edtica popular", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/131999-frente-parlamentar-entrega-projeto-de-reforma-politica-popular/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "reforma pol\u00edtica", "reforma eleitoral"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara promove solene em homenagem aos 50 anos do movimento LGBT", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560692-camara-promove-solene-em-homenagem-aos-50-anos-do-movimento-lgbt/", "tags_conteudo": ["lgbt"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Principais pontos do relat\u00f3rio do deputado Samuel Moreira (PSDB-SP)", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/560436-principais-pontos-do-relatorio-do-deputado-samuel-moreira-psdb-sp/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "previd\u00eancia social", "aposentadoria"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova empr\u00e9stimo do BNDES para r\u00e1dios educativas e comunit\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/511036-camara-aprova-emprestimo-do-bndes-para-radios-educativas-e-comunitarias/", "tags_conteudo": ["bndes", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "radiodifus\u00e3o"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que simplifica licenciamento ambiental divide debatedores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560438-proposta-que-simplifica-licenciamento-ambiental-divide-debatedores/", "tags_conteudo": ["licenciamento ambiental"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina o conserto de ruas e cal\u00e7adas depois de obras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560729-projeto-determina-o-conserto-de-ruas-e-calcadas-depois-de-obras/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A febre das vers\u00f5es remix no Brasil come\u00e7a com \u201cLoiras Geladas\u201d", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/560076-a-febre-das-versoes-remix-no-brasil-comeca-com-loiras-geladas/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto altera destina\u00e7\u00e3o de recursos oriundos de crimes contra a Administra\u00e7\u00e3o e de lavagem de dinheiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/509293-projeto-altera-destinacao-de-recursos-oriundos-de-crimes-contra-a-administracao-e-de-lavagem-de-dinheiro/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Termina hoje a edi\u00e7\u00e3o anual do programa Miss\u00e3o Pedag\u00f3gica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560017-termina-hoje-a-edicao-anual-do-programa-missao-pedagogica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o reduz exig\u00eancia para incentivo fiscal a pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560059-comissao-reduz-exigencia-para-incentivo-fiscal-a-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["icms", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Revista da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/368-revista-da-camara/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "programa_tv"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial de maus-tratos de animais elege dirigentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559728-comissao-especial-de-maus-tratos-de-animais-elege-dirigentes/", "tags_conteudo": ["animais", "crimes ambientais"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso recebe MP que facilita venda de bens apreendidos do tr\u00e1fico de drogas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560298-congresso-recebe-mp-que-facilita-venda-de-bens-apreendidos-do-trafico-de-drogas/", "tags_conteudo": ["drogas", "or\u00e7amento", "pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tr\u00e1fico de drogas"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Redu\u00e7\u00e3o no or\u00e7amento n\u00e3o afetar\u00e1 qualidade do Censo, diz presidente do IBGE", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561626-reducao-no-orcamento-nao-afetara-qualidade-do-censo-diz-presidente-do-ibge/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "gastos p\u00fablicos", "or\u00e7amento", "pesquisa", "pol\u00edticas p\u00fablicas"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia controle da velocidade no tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/380181-projeto-amplia-controle-da-velocidade-no-transito/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta pena para crime de extors\u00e3o com uso de an\u00fancio na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559295-proposta-aumenta-pena-para-crime-de-extorsao-com-uso-de-anuncio-na-internet/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "internet", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta susta nova pol\u00edtica nacional sobre drogas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559093-proposta-susta-nova-politica-nacional-sobre-drogas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ecomobiliza\u00e7\u00e3o cultural", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/559088-ecomobilizacao-cultural/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "aquecimento global", "crimes ambientais", "desastre ambiental", "mudan\u00e7as clim\u00e1ticas", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Debatedores defendem educa\u00e7\u00e3o para inser\u00e7\u00e3o de autistas no mercado de trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505020-debatedores-defendem-educacao-para-insercao-de-autistas-no-mercado-de-trabalho/", "tags_conteudo": ["ensino m\u00e9dio", "mercado de trabalho", "ensino fundamental", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes tentam construir consenso sobre o novo marco legal do saneamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558794-lideres-tentam-construir-consenso-sobre-o-novo-marco-legal-do-saneamento/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "desenvolvimento urbano"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prioriza agricultor familiar que more longe no atendimento do SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559437-projeto-prioriza-agricultor-familiar-que-more-longe-no-atendimento-do-sus/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "sus"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proposta que torna imprescrit\u00edveis os crimes hediondos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/503579-ccj-aprova-proposta-que-torna-imprescritiveis-os-crimes-hediondos/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "sequestro", "terrorismo", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto agrava puni\u00e7\u00e3o para desvios do Bolsa Fam\u00edlia, merenda escolar e sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558697-projeto-agrava-punicao-para-desvios-do-bolsa-familia-merenda-escolar-e-saude/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "bolsa fam\u00edlia", "direito penal", "merenda escolar"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que recria \u00f3rg\u00e3o para prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558611-camara-aprova-mp-que-recria-orgao-para-protecao-de-dados-pessoais/", "tags_conteudo": ["dados pessoais", "empresas", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto susta decreto que reduziu composi\u00e7\u00e3o do Conselho Curador do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558556-projeto-susta-decreto-que-reduziu-composicao-do-conselho-curador-do-fgts/", "tags_conteudo": ["fgts"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o de MP da regulariza\u00e7\u00e3o ambiental; texto seguir\u00e1 para o Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558723-camara-conclui-votacao-de-mp-da-regularizacao-ambiental-texto-seguira-para-o-senado/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo florestal", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova presen\u00e7a da PM em opera\u00e7\u00e3o com radar m\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/124673-camara-aprova-presenca-da-pm-em-operacao-com-radar-movel/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova incentivo fiscal para implantar r\u00e1dios e TVs comunit\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/372026-camara-aprova-incentivo-fiscal-para-implantar-radios-e-tvs-comunitarias/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "incentivo fiscal", "tributos", "radiodifus\u00e3o"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto equipara vis\u00e3o monocular \u00e0 defici\u00eancia visual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/500777-projeto-equipara-visao-monocular-a-deficiencia-visual/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento far\u00e1 novo debate sobre pedido do Executivo que envolve R$ 248,9 bilh\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557613-comissao-de-orcamento-fara-novo-debate-sobre-pedido-do-executivo-que-envolve-r-2489-bilhoes/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "or\u00e7amento"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados lan\u00e7am frente pela produ\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel do petr\u00f3leo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557759-deputados-lancam-frente-pela-producao-sustentavel-do-petroleo/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento sustent\u00e1vel", "energias alternativas", "petr\u00f3leo e g\u00e1s"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governadores defendem novo pacto federativo em reuni\u00e3o com Maia, Alcolumbre e Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557041-governadores-defendem-novo-pacto-federativo-em-reuniao-com-maia-alcolumbre-e-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["estados", "fpm", "fundeb", "lei kandir", "munic\u00edpios", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente parlamentar far\u00e1 contraponto a mudan\u00e7as na pol\u00edtica de sa\u00fade mental e drogas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557332-frente-parlamentar-fara-contraponto-a-mudancas-na-politica-de-saude-mental-e-drogas/", "tags_conteudo": ["alcoolismo", "drogas"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Interfer\u00eancia das 'fake news' na democracia brasileira \u00e9 tema de audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557949-interferencia-das-fake-news-na-democracia-brasileira-e-tema-de-audiencia/", "tags_conteudo": ["radiodifus\u00e3o", "redes sociais"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba quais s\u00e3o as regras de transi\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556285-saiba-quais-sao-as-regras-de-transicao/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Audi\u00eancia debater\u00e1 pol\u00edtica brasileira de com\u00e9rcio exterior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555137-audiencia-debatera-politica-brasileira-de-comercio-exterior/", "tags_conteudo": ["tributos", "exporta\u00e7\u00e3o", "incentivo fiscal", "com\u00e9rcio exterior"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos Humanos debate risco da chamada deep web para jovens e crian\u00e7as", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555869-direitos-humanos-debate-risco-da-chamada-deep-web-para-jovens-e-criancas/", "tags_conteudo": ["internet"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui discrimina\u00e7\u00e3o sexual na lei dos crimes de tortura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/226964-projeto-inclui-discriminacao-sexual-na-lei-dos-crimes-de-tortura/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova delega\u00e7\u00e3o de parlamentares brasileiros firma compromissos com o Parlasul", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554669-nova-delegacao-de-parlamentares-brasileiros-firma-compromissos-com-o-parlasul/", "tags_conteudo": ["mulheres", "mercosul", "parlasul"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frentes discutem pacto federativo com ministro da Economia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554774-frentes-discutem-pacto-federativo-com-ministro-da-economia/", "tags_conteudo": ["pacto federativo", "estados", "fpm", "munic\u00edpios", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova desconto para empregador dom\u00e9stico quitar d\u00edvidas com a seguridade social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556441-comissao-aprova-desconto-para-empregador-domestico-quitar-dividas-com-a-seguridade-social/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "trabalho dom\u00e9stico"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561640-comissao-especial-aprova-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito trabalhista", "militares", "previd\u00eancia social", "professor", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige prova qualificada para abertura de inqu\u00e9rito sobre conduta de policiais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562553-projeto-exige-prova-qualificada-para-abertura-de-inquerito-sobre-conduta-de-policiais/", "tags_conteudo": ["direito penal", "militares", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 2, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova estabilidade para celetistas admitidos sem concurso at\u00e9 1990", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/493457-comissao-aprova-estabilidade-para-celetistas-admitidos-sem-concurso-ate-1990/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Frente Parlamentar da Sa\u00fade prossegue mobiliza\u00e7\u00e3o no Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/224880-frente-parlamentar-da-saude-prossegue-mobilizacao-no-senado/", "tags_conteudo": ["sus", "emenda 29"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as principais propostas aprovadas na C\u00e2mara sobre Sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493387-conheca-as-principais-propostas-aprovadas-na-camara-sobre-saude/", "tags_conteudo": ["funda\u00e7\u00f5es estatais"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cancelada vota\u00e7\u00e3o do parecer sobre marco regulat\u00f3rio dos jogos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493028-cancelada-votacao-do-parecer-sobre-marco-regulatorio-dos-jogos/", "tags_conteudo": ["bingos"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Or\u00e7amento aprova libera\u00e7\u00e3o de R$ 691,5 milh\u00f5es para Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/224876-orcamento-aprova-liberacao-de-r-6915-milhoes-para-bolsa-familia/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "bolsa fam\u00edlia", "or\u00e7amento"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada MP sobre uso do FGTS como garantia de empr\u00e9stimo; falta votar destaque", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493003-aprovada-mp-sobre-uso-do-fgts-como-garantia-de-emprestimo-falta-votar-destaque/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamentares votam parecer \u00e0 MP sobre uso do FGTS como garantia de empr\u00e9stimo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/492399-parlamentares-votam-parecer-a-mp-sobre-uso-do-fgts-como-garantia-de-emprestimo/", "tags_conteudo": ["bancos", "fgts", "juros", "seguros"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o cancela debate sobre publicidade em emissoras de TV educativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/224868-educacao-cancela-debate-sobre-publicidade-em-emissoras-de-tv-educativa/", "tags_conteudo": ["radiodifus\u00e3o", "propaganda"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de 2\u00aa chamada de prova em caso de doen\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/491924-educacao-aprova-proibicao-de-cobranca-de-2a-chamada-de-prova-em-caso-de-doenca/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "procon", "ensino superior", "ensino m\u00e9dio"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo limita crescimento de gasto p\u00fablico \u00e0 infla\u00e7\u00e3o do ano anterior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/490679-proposta-do-governo-limita-crescimento-de-gasto-publico-a-inflacao-do-ano-anterior/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "infla\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lupi diz que quer corruptor e corrupto na cadeia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/224584-lupi-diz-que-quer-corruptor-e-corrupto-na-cadeia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova cr\u00e9dito especial para papel reciclado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/120695-meio-ambiente-aprova-credito-especial-para-papel-reciclado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CPMI do Banestado dever\u00e1 votar relat\u00f3rio final hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/58385-cpmi-do-banestado-devera-votar-relatorio-final-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Finan\u00e7as aprova proposta que sujeita a Itaipu Binacional \u00e0 Lei de Licita\u00e7\u00f5es e ao TCU", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/490411-financas-aprova-proposta-que-sujeita-a-itaipu-binacional-a-lei-de-licitacoes-e-ao-tcu/", "tags_conteudo": ["energia", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "hidrel\u00e9tricas", "licita\u00e7\u00f5es", "mercosul", "tcu", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta fixa regras para imunidade tribut\u00e1ria em entidades de assist\u00eancia social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552989-proposta-fixa-regras-para-imunidade-tributaria-em-entidades-de-assistencia-social/", "tags_conteudo": ["incentivo fiscal", "tributos"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente Parlamentar da Sa\u00fade promove reuni\u00e3o no Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/224315-frente-parlamentar-da-saude-promove-reuniao-no-senado/", "tags_conteudo": ["emenda 29"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite a propriet\u00e1rio de cart\u00f3rio acumular titularidade em outro munic\u00edpio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/488445-projeto-permite-a-proprietario-de-cartorio-acumular-titularidade-em-outro-municipio/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "concurso p\u00fablico", "servidor p\u00fablico", "stf", "sus"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova incentivos fiscais para investimentos em saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/488227-camara-aprova-incentivos-fiscais-para-investimentos-em-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento urbano", "incentivo fiscal", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portos brasileiros s\u00e3o tema de semin\u00e1rio na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/221472-portos-brasileiros-sao-tema-de-seminario-na-camara/", "tags_conteudo": ["portos"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Minas e Energia discute contrato da usina de Itaipu", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/120601-minas-e-energia-discute-contrato-da-usina-de-itaipu/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas buscam melhorar tratamento oferecido a quem tem doen\u00e7a rara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552789-propostas-buscam-melhorar-tratamento-oferecido-a-quem-tem-doenca-rara/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as raras"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edder do governo garante que n\u00e3o h\u00e1 votos para aprovar impeachment", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/485646-lider-do-governo-garante-que-nao-ha-votos-para-aprovar-impeachment/", "tags_conteudo": ["impeachment"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho conclui vota\u00e7\u00e3o da previd\u00eancia complementar dos servidores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/220484-trabalho-conclui-votacao-da-previdencia-complementar-dos-servidores/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "direito trabalhista", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "previd\u00eancia complementar", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Come\u00e7a reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o do Impeachment", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/485171-comeca-reuniao-da-comissao-do-impeachment/", "tags_conteudo": ["impeachment"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta controle eletr\u00f4nico de frequ\u00eancia para servidores da Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552549-projeto-regulamenta-controle-eletronico-de-frequencia-para-servidores-da-uniao/", "tags_conteudo": ["jornada de trabalho", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados promovem debate no Cear\u00e1 sobre cria\u00e7\u00e3o da Zona Franca do Semi\u00e1rido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/481722-deputados-promovem-debate-no-ceara-sobre-criacao-da-zona-franca-do-semiarido/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agricultura rejeita laudo t\u00e9cnico obrigat\u00f3rio para registro de agrot\u00f3xicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/219919-agricultura-rejeita-laudo-tecnico-obrigatorio-para-registro-de-agrotoxicos/", "tags_conteudo": ["preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "agricultura", "agrot\u00f3xicos", "polui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o vota desconto em energia para o setor t\u00eaxtil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/119537-comissao-vota-desconto-em-energia-para-o-setor-textil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reuni\u00e3o da CPMI do Banestado \u00e9 aberta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/58241-reuniao-da-cpmi-do-banestado-e-aberta/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria servi\u00e7o telef\u00f4nico para den\u00fancias contra tr\u00e1fico de drogas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552448-projeto-cria-servico-telefonico-para-denuncias-contra-trafico-de-drogas/", "tags_conteudo": ["drogas", "tr\u00e1fico de drogas"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas explicam migra\u00e7\u00e3o de emissoras de r\u00e1dio de AM para FM no final deste m\u00eas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/480726-especialistas-explicam-migracao-de-emissoras-de-radio-de-am-para-fm-no-final-deste-mes/", "tags_conteudo": ["jornalismo", "radiodifus\u00e3o"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Marco Maia estuda abrir para visita\u00e7\u00e3o local com mensagens de candangos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/219333-marco-maia-estuda-abrir-para-visitacao-local-com-mensagens-de-candangos/", "tags_conteudo": ["cidadania"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia avalia que reforma da Previd\u00eancia pode ser votada em junho pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551988-maia-avalia-que-reforma-da-previdencia-pode-ser-votada-em-junho-pela-camara/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "V\u00edrus Zika: sintomas e rotina de quem tem microcefalia", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/480704-virus-zika-sintomas-e-rotina-de-quem-tem-microcefalia/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "defesa civil", "dengue", "sus"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta altera marco legal do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551899-proposta-altera-marco-legal-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "munic\u00edpios", "privatiza\u00e7\u00e3o", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova identifica\u00e7\u00e3o t\u00e1til em braile em c\u00e9dulas e moedas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/480487-comissao-aprova-identificacao-tatil-em-braile-em-cedulas-e-moedas/", "tags_conteudo": ["banco central", "acessibilidade", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o rejeita fim da demiss\u00e3o sem justa causa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/219329-comissao-rejeita-fim-da-demissao-sem-justa-causa/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "fgts", "seguro-desemprego", "trabalho informal", "constitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova acordo tur\u00edstico entre Brasil e Panam\u00e1", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/116893-ccj-aprova-acordo-turistico-entre-brasil-e-panama/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente Parlamentar comemora aumento da tarifa de importa\u00e7\u00e3o de leite", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551816-frente-parlamentar-comemora-aumento-da-tarifa-de-importacao-de-leite/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agroneg\u00f3cio"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente anticrime e anticorrup\u00e7\u00e3o considera pacote do governo prioridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552147-frente-anticrime-e-anticorrupcao-considera-pacote-do-governo-prioridade/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "corrup\u00e7\u00e3o", "crime organizado", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente Parlamentar da Agricultura Familiar ser\u00e1 reinstalada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552224-frente-parlamentar-da-agricultura-familiar-sera-reinstalada-hoje/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime divide deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552271-pacote-anticrime-divide-deputados/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "CPI da Viol\u00eancia contra Jovens Negros", "crime organizado", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende que solu\u00e7\u00e3o para Lei Kandir seja votada at\u00e9 final de mar\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551681-maia-defende-que-solucao-para-lei-kandir-seja-votada-ate-final-de-marco/", "tags_conteudo": ["agricultura", "carga tribut\u00e1ria", "estados", "exporta\u00e7\u00e3o", "icms", "incentivo fiscal"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria servi\u00e7o telef\u00f4nico para den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552528-proposta-cria-servico-telefonico-para-denuncias-de-corrupcao/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda conceito de empregado para fins estat\u00edsticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/480009-projeto-muda-conceito-de-empregado-para-fins-estatisticos/", "tags_conteudo": ["emprego"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo Brasil-Fran\u00e7a ser\u00e1 instalado nesta manh\u00e3", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552638-grupo-brasil-franca-sera-instalado-nesta-manha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo parlamentar de amizade Brasil-Estados Unidos contribui para interc\u00e2mbio cultural e cient\u00edfico entre os dois pa\u00edses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552701-grupo-parlamentar-de-amizade-brasil-estados-unidos-contribui-para-intercambio-cultural-e-cientifico-entre-os-dois-paises/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "acordos internacionais"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo nega possibilidade de simplifica\u00e7\u00e3o em licen\u00e7as ambientais de grandes empreendimentos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552716-governo-nega-possibilidade-de-simplificacao-em-licencas-ambientais-de-grandes-empreendimentos/", "tags_conteudo": ["crimes ambientais", "empresas", "ibama", "licenciamento ambiental", "minera\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo Parlamentar Brasil-It\u00e1lia \u00e9 reinstalado na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552727-grupo-parlamentar-brasil-italia-e-reinstalado-na-camara/", "tags_conteudo": ["migra\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em sess\u00e3o solene na C\u00e2mara, ministro da Sa\u00fade defende or\u00e7amento para doen\u00e7as raras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552766-em-sessao-solene-na-camara-ministro-da-saude-defende-orcamento-para-doencas-raras/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as raras"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamentares defendem que legaliza\u00e7\u00e3o de cassinos pode incrementar o turismo no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551417-parlamentares-defendem-que-legalizacao-de-cassinos-pode-incrementar-o-turismo-no-brasil/", "tags_conteudo": ["aeroportos", "embratur", "religi\u00e3o", "turismo"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor a Lei Brasileira de Inclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478996-entra-em-vigor-a-lei-brasileira-de-inclusao/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "c\u00f3digo penal", "direito trabalhista", "empresas", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de tributo im\u00f3vel que fica no mesmo terreno de templo religioso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552911-projeto-isenta-de-tributo-imovel-que-fica-no-mesmo-terreno-de-templo-religioso/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto atualiza mais de cem pontos do C\u00f3digo Civil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/219037-projeto-atualiza-mais-de-cem-pontos-do-codigo-civil/", "tags_conteudo": ["aborto", "c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "direito civil", "fam\u00edlia", "lgbt"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto refor\u00e7a prote\u00e7\u00e3o a v\u00edtima de acidente em ambiente de consumo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551343-projeto-reforca-protecao-a-vitima-de-acidente-em-ambiente-de-consumo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta muda CLT e impede parcelamento de f\u00e9rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552971-proposta-muda-clt-e-impede-parcelamento-de-ferias/", "tags_conteudo": ["emprego", "empresas", "reforma trabalhista"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cunha vai pedir esclarecimentos ao STF em fevereiro sobre rito de impeachment", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478749-cunha-vai-pedir-esclarecimentos-ao-stf-em-fevereiro-sobre-rito-de-impeachment/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Visita\u00e7\u00e3o ao Congresso estar\u00e1 suspensa de sexta-feira a domingo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553061-visitacao-ao-congresso-estara-suspensa-de-sexta-feira-a-domingo/", "tags_conteudo": ["patrim\u00f4nio hist\u00f3rico", "turismo"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria contribui\u00e7\u00e3o para substituir IOF e financiar Previd\u00eancia rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553133-projeto-cria-contribuicao-para-substituir-iof-e-financiar-previdencia-rural/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "tributos"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ricardo Barros diz que \u00e9 preciso empoderar Legislativo diante de ativismo judicial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551215-ricardo-barros-diz-que-e-preciso-empoderar-legislativo-diante-de-ativismo-judicial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente em defesa do turismo quer votar nova lei geral do setor na semana que vem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553325-frente-em-defesa-do-turismo-quer-votar-nova-lei-geral-do-setor-na-semana-que-vem/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias de turismo", "avia\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pretende facilitar a obten\u00e7\u00e3o de documentos em cart\u00f3rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551100-proposta-pretende-facilitar-a-obtencao-de-documentos-em-cartorios/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "munic\u00edpios", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00c1tila Lins presidir\u00e1 Comiss\u00e3o de Integra\u00e7\u00e3o Nacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553350-atila-lins-presidira-comissao-de-integracao-nacional/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento regional"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente parlamentar quer discutir mudan\u00e7as no pacto federativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553360-frente-parlamentar-quer-discutir-mudancas-no-pacto-federativo/", "tags_conteudo": ["estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "munic\u00edpios", "or\u00e7amento", "pacto federativo"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira propostas aprovadas na \u00e1rea de Justi\u00e7a em 2015", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478714-confira-propostas-aprovadas-na-area-de-justica-em-2015/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proibi\u00e7\u00e3o de exporta\u00e7\u00e3o de madeira n\u00e3o beneficiada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/218962-camara-aprova-proibicao-de-exportacao-de-madeira-nao-beneficiada/", "tags_conteudo": ["desmatamento", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "amaz\u00f4nia", "exporta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}