{"date__gte": "2021-02-01", "date__lte": "2021-02-28", "period_humanized": "fevereiro 2021", "rows": [{"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 junho de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/723686-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-ate-junho-de-2021/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "bolsa fam\u00edlia", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Lei do Programa Bolsa Fam\u00edlia", "pandemia"], "pageviews": 268406, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 97, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 60, "portal_comments_unauthorized": 37, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece piso nacional para profissionais de enfermagem e parteiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725338-projeto-estabelece-piso-nacional-para-profissionais-de-enfermagem-e-parteiras/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "parteira", "piso salarial", "enfermeiro", "pandemia"], "pageviews": 59427, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 57, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 53, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria novo aux\u00edlio emergencial a ser pago at\u00e9 o fim de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726818-projeto-cria-novo-auxilio-emergencial-a-ser-pago-ate-o-fim-de-2021/", "tags_conteudo": ["isolamento social", "Covid-19", "pandemia", "munic\u00edpios", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 56422, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos estabelecem prorroga\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio emergencial em 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/720650-projetos-estabelecem-prorrogacao-de-auxilio-emergencial-em-2021/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 50412, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 o fim do ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726714-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-o-fim-do-ano/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 48194, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 41, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 28, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 35687, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC torna obrigat\u00f3rio voto impresso em elei\u00e7\u00f5es no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598363-pec-torna-obrigatorio-voto-impresso-em-eleicoes-no-brasil/", "tags_conteudo": ["stf", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 33791, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 41, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 36, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar na ter\u00e7a-feira MP que ampliou margem do cr\u00e9dito consignado para aposentados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731187-camara-pode-votar-na-terca-feira-mp-que-ampliou-margem-do-credito-consignado-para-aposentados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 29950, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Com 302 votos, Arthur Lira \u00e9 eleito presidente da C\u00e2mara dos Deputados em 1\u00ba turno", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724706-com-302-votos-arthur-lira-e-eleito-presidente-da-camara-dos-deputados-em-1o-turno/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 27317, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara decide manter pris\u00e3o do deputado Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729294-camara-decide-manter-prisao-do-deputado-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["democracia", "plen\u00e1rio", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "regime democr\u00e1tico", "constitui\u00e7\u00e3o", "Estado Democr\u00e1tico de Direito"], "pageviews": 27289, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 39, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 28, "portal_comments_unauthorized": 11, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC muda regras para futuros servidores e altera organiza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690350-pec-muda-regras-para-futuros-servidores-e-altera-organizacao-da-administracao-publica/", "tags_conteudo": ["estabilidade de emprego", "concurso p\u00fablico", "Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 25537, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 75, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 68, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o perfil e a trajet\u00f3ria pol\u00edtica do novo presidente da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721452-conheca-o-perfil-e-a-trajetoria-politica-do-novo-presidente-da-camara/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021", "mesa diretora da c\u00e2mara"], "pageviews": 23401, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa j\u00e1 est\u00e1 na CCJ; conhe\u00e7a a proposta do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729557-reforma-administrativa-ja-esta-na-ccj-conheca-a-proposta-do-governo/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 23179, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 26, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 21, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 21628, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Arthur Lira \u00e9 eleito presidente da C\u00e2mara dos Deputados em 1\u00ba turno, com 302 votos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724767-arthur-lira-e-eleito-presidente-da-camara-dos-deputados-em-1o-turno-com-302-votos/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021", "plen\u00e1rio", "mesa diretora da c\u00e2mara"], "pageviews": 20328, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto destina recursos do FGTS para a constru\u00e7\u00e3o de templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726295-projeto-destina-recursos-do-fgts-para-a-construcao-de-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["Templo religioso", "Igreja evang\u00e9lica", "Igreja cat\u00f3lica", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)"], "pageviews": 19174, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 41, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 29, "portal_comments_unauthorized": 12, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 mar\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727142-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-ate-marco/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 18918, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC retoma idade de 70 anos para aposentadoria de ministros de tribunais superiores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619781-pec-retoma-idade-de-70-anos-para-aposentadoria-de-ministros-de-tribunais-superiores/", "tags_conteudo": ["Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Aposentadoria compuls\u00f3ria", "Ministro do Supremo Tribunal Federal", "PEC da Bengala", "Tribunais Superiores", "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o"], "pageviews": 17817, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo autoriza entrada da iniciativa privada na explora\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os postais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730622-projeto-do-governo-autoriza-entrada-da-iniciativa-privada-na-exploracao-de-servicos-postais/", "tags_conteudo": ["Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos (ECT)", "privatiza\u00e7\u00e3o", "Concess\u00e3o"], "pageviews": 16427, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 62, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 59, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova admissibilidade de PEC sobre imunidade parlamentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730472-camara-aprova-admissibilidade-de-pec-sobre-imunidade-parlamentar/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "imunidade parlamentar", "plen\u00e1rio", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "foro privilegiado"], "pageviews": 16422, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 34, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 27, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 16209, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe uso de linguagem neutra na l\u00edngua portuguesa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/710660-proposta-proibe-uso-de-linguagem-neutra-na-lingua-portuguesa/", "tags_conteudo": ["Norma culta", "l\u00edngua portuguesa", "idioma", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 16004, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova afastamento de gestantes do trabalho presencial durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687826-camara-aprova-afastamento-de-gestantes-do-trabalho-presencial-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["mulheres", "plen\u00e1rio", "Teletrabalho", "Sa\u00fade", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "empresas", "gestante"], "pageviews": 15623, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta exige afastamento de trabalhadora gestante durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682885-proposta-exige-afastamento-de-trabalhadora-gestante-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia"], "pageviews": 15473, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sem Or\u00e7amento, Embrapa e mais 9 estatais poder\u00e3o ficar sem pagar sal\u00e1rios em abril", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726565-sem-orcamento-embrapa-e-mais-9-estatais-poderao-ficar-sem-pagar-salarios-em-abril/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "or\u00e7amento", "Empresa estatal", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "Embrapa"], "pageviews": 13845, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scaras no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/723567-projeto-acaba-com-uso-obrigatorio-de-mascaras-no-pais/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "constitui\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "pandemia"], "pageviews": 13381, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 47, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 38, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei estabelece regras para cancelamento e remarca\u00e7\u00e3o de viagens e eventos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687041-lei-estabelece-regras-para-cancelamento-e-remarcacao-de-viagens-e-eventos/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia de turismo", "artes", "Artista", "avia\u00e7\u00e3o", "cinema", "c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "direito do consumidor", "empresas", "espet\u00e1culo", "Hotel", "pandemia", "Rodeio", "servi\u00e7os", "teatro"], "pageviews": 12769, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea piso de 2 sal\u00e1rios m\u00ednimos para agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade em 2022", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/716987-projeto-preve-piso-de-2-salarios-minimos-para-agentes-comunitarios-de-saude-em-2022/", "tags_conteudo": ["Agente de combate \u00e0s endemias", "piso salarial", "Sal\u00e1rio", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "reajuste salarial"], "pageviews": 12713, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei amplia validade e limites de pontua\u00e7\u00e3o da carteira de motorista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699798-nova-lei-amplia-validade-e-limites-de-pontuacao-da-carteira-de-motorista/", "tags_conteudo": ["motorista", "Motorista profissional", "Multa de tr\u00e2nsito", "acidentes de tr\u00e2nsito", "Cadeira de seguran\u00e7a infantil", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "Motorista de aplicativo"], "pageviews": 12130, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Partidos divergem sobre a pris\u00e3o do deputado Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728424-partidos-divergem-sobre-a-prisao-do-deputado-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 11304, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 56, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 31, "portal_comments_unauthorized": 25, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que passageiro acompanhe velocidade do \u00f4nibus em viagem interestadual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726732-projeto-permite-que-passageiro-acompanhe-velocidade-do-onibus-em-viagem-interestadual/", "tags_conteudo": ["\u00d4nibus", "transporte de passageiros", "Empresa de transporte"], "pageviews": 11077, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Definidos os hor\u00e1rios para a elei\u00e7\u00e3o da nova Mesa Diretora da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/723783-definidos-os-horarios-para-a-eleicao-da-nova-mesa-diretora-da-camara/", "tags_conteudo": ["mesa diretora da c\u00e2mara", "Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021"], "pageviews": 10843, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa ser\u00e1 pauta pol\u00eamica em 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719878-reforma-administrativa-sera-pauta-polemica-em-2021/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 10835, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 41, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 37, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea que pens\u00e3o aliment\u00edcia ser\u00e1 paga at\u00e9 os 21 anos do filho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703016-proposta-preve-que-pensao-alimenticia-sera-paga-ate-os-21-anos-do-filho/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 10594, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga servi\u00e7os de sa\u00fade a fornecer di\u00f3xido\u00a0de\u00a0cloro para tratar a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728085-projeto-obriga-servicos-de-saude-a-fornecer-dioxido-de-cloro-para-tratar-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "di\u00f3xido de cloro", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 10420, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 28, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga por mais seis meses estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724918-projeto-prorroga-por-mais-seis-meses-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "pandemia", "equil\u00edbrio fiscal", "crise fiscal", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "coronav\u00edrus", "calamidade p\u00fablica"], "pageviews": 10306, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga at\u00e9 abril pagamento do aux\u00edlio emergencial, com valor de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/722561-projeto-prorroga-ate-abril-pagamento-do-auxilio-emergencial-com-valor-de-r-600/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 10071, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que retira prazo de validade de receita de medicamento durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679519-entra-em-vigor-lei-que-retira-prazo-de-validade-de-receita-de-medicamento-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "medicamento"], "pageviews": 9300, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta elimina honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia em causa trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728345-proposta-elimina-honorarios-de-sucumbencia-em-causa-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "reforma trabalhista", "justi\u00e7a do trabalho", "processo trabalhista", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "Honor\u00e1rios advocat\u00edcios"], "pageviews": 9069, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta limita a possibilidade de pris\u00e3o em flagrante de deputado ou senador", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730361-proposta-limita-a-possibilidade-de-prisao-em-flagrante-de-deputado-ou-senador/", "tags_conteudo": ["Decoro parlamentar", "imunidade parlamentar", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 8720, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 36, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 26, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira defende serenidade e equil\u00edbrio no caso da pris\u00e3o do deputado Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728359-lira-defende-serenidade-e-equilibrio-no-caso-da-prisao-do-deputado-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "Estado Democr\u00e1tico de Direito"], "pageviews": 8547, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 74, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 56, "portal_comments_unauthorized": 18, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com sa\u00edda tempor\u00e1ria de presos em regime semiaberto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728646-projeto-acaba-com-saida-temporaria-de-presos-em-regime-semiaberto/", "tags_conteudo": ["Sistema carcer\u00e1rio", "Preso", "Penitenci\u00e1ria", "lei de execu\u00e7\u00e3o penal"], "pageviews": 8350, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga pet shops a informar popula\u00e7\u00e3o sobre puni\u00e7\u00e3o para maus-tratos a c\u00e3es e gatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726282-projeto-obriga-pet-shops-a-informar-populacao-sobre-punicao-para-maus-tratos-a-caes-e-gatos/", "tags_conteudo": ["animais", "maus-tratos"], "pageviews": 8267, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara realiza sess\u00e3o nesta sexta-feira para decidir sobre pris\u00e3o do deputado Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728811-camara-realiza-sessao-nesta-sexta-feira-para-decidir-sobre-prisao-do-deputado-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "Decoro parlamentar", "Estado Democr\u00e1tico de Direito"], "pageviews": 8228, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 78, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 50, "portal_comments_unauthorized": 28, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza porte de arma para advogados e outros profissionais em atividade de risco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691135-projeto-autoriza-porte-de-arma-para-advogados-e-outros-profissionais-em-atividade-de-risco/", "tags_conteudo": ["advogado", "arma", "armamento", "armas", "estatuto do desarmamento", "OAB", "Porte de arma", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 8069, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga at\u00e9 junho calamidade p\u00fablica por Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/720645-projeto-prorroga-ate-junho-calamidade-publica-por-covid-19/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "pandemia", "Lei de Responsabilidade Social", "estado de emerg\u00eancia", "Covid-19"], "pageviews": 7860, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria plano para setor de eventos em raz\u00e3o da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726030-proposta-cria-plano-para-setor-de-eventos-em-razao-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["festas populares", "pandemia", "show", "espet\u00e1culo", "coronav\u00edrus", "evento p\u00fablico", "evento desportivo", "Covid-19", "distanciamento social"], "pageviews": 7446, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira, Pacheco e Guedes se comprometem a acelerar a volta do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728162-lira-pacheco-e-guedes-se-comprometem-a-acelerar-a-volta-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["desemprego", "Covid-19", "vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "pandemia", "vacina", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 7442, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende decis\u00e3o do MEC sobre retorno das aulas presenciais nas universidades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725009-projeto-suspende-decisao-do-mec-sobre-retorno-das-aulas-presenciais-nas-universidades/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "ensino a dist\u00e2ncia", "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "pandemia", "calend\u00e1rio escolar"], "pageviews": 7401, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda de 60 para 65 anos idade para pessoa ser considerada idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624432-projeto-muda-de-60-para-65-anos-idade-para-pessoa-ser-considerada-idosa/", "tags_conteudo": ["direitos", "estatuto do idoso", "garantia", "idade", "idoso"], "pageviews": 7380, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza reajustes salariais para policiais e For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729433-proposta-autoriza-reajustes-salariais-para-policiais-e-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "reajuste salarial", "pandemia", "Covid-19", "militares", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 7300, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui pessoas com defici\u00eancia no grupo priorit\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713748-projeto-inclui-pessoas-com-deficiencia-no-grupo-prioritario-da-vacinacao-contra-covid/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "idosos", "\u00edndios", "pessoas com defici\u00eancia", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 6889, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 6814, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 6768, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mesa Diretora determina imediata reativa\u00e7\u00e3o do Conselho de \u00c9tica e representa contra Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728544-mesa-diretora-determina-imediata-reativacao-do-conselho-de-etica-e-representa-contra-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["Conselho de \u00c9tica e Decoro Parlamentar", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "mesa diretora da c\u00e2mara", "quebra de decoro", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "Not\u00edcia falsa (fake news)"], "pageviews": 6738, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 44, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 31, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Com pandemia, suspens\u00e3o de pagamentos do Fies e do m\u00ednimo de dias letivos s\u00e3o destaques", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718886-com-pandemia-suspensao-de-pagamentos-do-fies-e-do-minimo-de-dias-letivos-sao-destaques/", "tags_conteudo": ["d\u00edvidas", "Covid-19", "pandemia", "Lei Aldir Blanc", "futebol", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "coronav\u00edrus", "Clube esportivo", "calend\u00e1rio escolar", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 6681, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira afirma que decis\u00e3o da C\u00e2mara sobre Silveira fortalece harmonia entre os Poderes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729348-lira-afirma-que-decisao-da-camara-sobre-silveira-fortalece-harmonia-entre-os-poderes/", "tags_conteudo": ["Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "plen\u00e1rio", "mandato", "Conselho de \u00c9tica e Decoro Parlamentar", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 6674, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 28, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 11, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta inclui Ano Novo chin\u00eas no calend\u00e1rio de datas comemorativas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728324-proposta-inclui-ano-novo-chines-no-calendario-de-datas-comemorativas/", "tags_conteudo": ["China"], "pageviews": 6526, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 39, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 22, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oito deputados disputam a Presid\u00eancia da C\u00e2mara; veja a lista completa de candidatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724504-oito-deputados-disputam-a-presidencia-da-camara-veja-a-lista-completa-de-candidatos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6503, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prioriza professores na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726260-projeto-prioriza-professores-na-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "professor", "pandemia", "vacina", "Covid-19", "Aluno", "coronavac", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 6384, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta fixa idade m\u00e1xima para ingresso na PM e no Corpo de Bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693409-proposta-fixa-idade-maxima-para-ingresso-na-pm-e-no-corpo-de-bombeiros/", "tags_conteudo": ["Bombeiro", "pol\u00edcia militar", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 6365, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara realiza neste momento vota\u00e7\u00e3o sobre manuten\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o de Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729282-camara-realiza-neste-momento-votacao-sobre-manutencao-da-prisao-de-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 6294, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende pagamento de parcelas do Fies at\u00e9 junho de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725573-projeto-suspende-pagamento-de-parcelas-do-fies-ate-junho-de-2021/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Estudante", "pandemia", "Covid-19", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional (ESPII)", "Educa\u00e7\u00e3o superior"], "pageviews": 6206, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 6178, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto limita concess\u00e3o de sa\u00edda tempor\u00e1ria para presos em regime semiaberto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728455-projeto-limita-concessao-de-saida-temporaria-para-presos-em-regime-semiaberto/", "tags_conteudo": ["Pris\u00e3o", "Preso"], "pageviews": 6093, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova novo marco legal do mercado de c\u00e2mbio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727466-camara-aprova-novo-marco-legal-do-mercado-de-cambio/", "tags_conteudo": ["Importa\u00e7\u00e3o", "banco", "plen\u00e1rio", "c\u00e2mbio", "exportador", "Banco Central do Brasil (Bacen)", "com\u00e9rcio exterior", "turismo", "Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN)", "exporta\u00e7\u00e3o", "Empresa"], "pageviews": 6053, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga empresas com contrato com poder p\u00fablico a contratar travestis e transexuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726616-projeto-obriga-empresas-com-contrato-com-poder-publico-a-contratar-travestis-e-transexuais/", "tags_conteudo": ["Transg\u00eanero", "Movimento LGBT", "lgbt", "Transexual", "Transfobia"], "pageviews": 5810, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada a amplia\u00e7\u00e3o da lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio de R$ 600; confira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655975-aprovada-a-ampliacao-da-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-de-r-600-confira/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "renda emergencial b\u00e1sica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 5737, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa come\u00e7a a tramitar na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726896-reforma-administrativa-comeca-a-tramitar-na-ccj/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "Reforma administrativa", "terceiriza\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico", "estabilidade de emprego"], "pageviews": 5693, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto flexibiliza regras para laqueadura e vasectomia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691550-projeto-flexibiliza-regras-para-laqueadura-e-vasectomia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5609, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira a lista de prioridades do governo na C\u00e2mara e no Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725714-confira-a-lista-de-prioridades-do-governo-na-camara-e-no-senado/", "tags_conteudo": ["Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "abuso sexual", "Banco Central do Brasil (Bacen)", "minera\u00e7\u00e3o", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "recursos h\u00eddricos", "startup", "ensino domiciliar", "navega\u00e7\u00e3o de cabotagem", "Reforma administrativa", "reforma tribut\u00e1ria", "Infraestrutura", "c\u00e2mbio", "Povo ind\u00edgena", "\u00edndio", "ci\u00eancia e tecnologia", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria", "Porte de arma", "reserva ind\u00edgena", "Porte de tr\u00e2nsito para arma de fogo", "transporte de carga", "C\u00f3digo Florestal (2012)", "licenciamento ambiental", "superendividamento", "g\u00e1s natural", "privatiza\u00e7\u00e3o", "Terras ind\u00edgenas", "servi\u00e7o p\u00fablico", "PEC Emergencial", "PEC dos Fundos P\u00fablicos", "ferrovia"], "pageviews": 5557, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "STF decide, por unanimidade, manter a pris\u00e3o do deputado Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728458-stf-decide-por-unanimidade-manter-a-prisao-do-deputado-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "Estado Democr\u00e1tico de Direito"], "pageviews": 5502, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 42, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 32, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova pena de pris\u00e3o e multa para quem furar fila da vacina", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727799-camara-aprova-pena-de-prisao-e-multa-para-quem-furar-fila-da-vacina/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "vacina", "Covid-19", "vacina\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 5430, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 junho e de R$ 300 at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726743-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-junho-e-de-r-300-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["trabalhador", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial", "Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico)", "Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional (ESPII)", "Covid-19"], "pageviews": 5281, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga licen\u00e7a-maternidade at\u00e9 o fim da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679396-proposta-prorroga-licenca-maternidade-ate-o-fim-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["licen\u00e7a-maternidade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 5081, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga o uso de m\u00e1scaras em todo o Pa\u00eds \u00e9 sancionada com 17 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673471-lei-que-obriga-o-uso-de-mascaras-em-todo-o-pais-e-sancionada-com-17-vetos/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "Isolamento (sa\u00fade)", "pandemia"], "pageviews": 5068, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade da proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615559-ccj-aprova-admissibilidade-da-proposta-que-permite-prisao-apos-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "Pris\u00e3o", "segunda inst\u00e2ncia", "Tr\u00e2nsito em julgado"], "pageviews": 4996, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do regime jur\u00eddico durante pandemia \u00e9 sancionada com manuten\u00e7\u00e3o de despejo de inquilino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668503-lei-do-regime-juridico-durante-pandemia-e-sancionada-com-manutencao-de-despejo-de-inquilino/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "direito civil"], "pageviews": 4941, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vota\u00e7\u00e3o de PEC das Prerrogativas \u00e9 adiada para esta sexta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730905-votacao-de-pec-das-prerrogativas-e-adiada-para-esta-sexta-feira/", "tags_conteudo": ["foro privilegiado", "quebra de decoro", "plen\u00e1rio", "imunidade parlamentar", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 4808, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria aux\u00edlio-cuidador para pessoa idosa ou com defici\u00eancia que precise de cuidados de terceiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670636-projeto-cria-auxilio-cuidador-para-pessoa-idosa-ou-com-deficiencia-que-precise-de-cuidados-de-terceiros/", "tags_conteudo": ["idoso", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 4789, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recebimento de benef\u00edcios do INSS por pessoa com fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660419-projeto-facilita-recebimento-de-beneficios-do-inss-por-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "aposentadoria", "doen\u00e7as"], "pageviews": 4697, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia porte de armas para diversas categorias de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629277-projeto-amplia-porte-de-armas-para-diversas-categorias-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "estatuto do desarmamento", "For\u00e7as Armadas", "Guarda Municipal", "Guarda Portu\u00e1ria", "Oficial de Justi\u00e7a", "pol\u00edcia militar", "Agente p\u00fablico", "armas", "bombeiros"], "pageviews": 4679, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante pagamento de aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 mar\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/723497-projeto-garante-pagamento-de-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-marco/", "tags_conteudo": ["pandemia", "aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "lei de responsabilidade fiscal", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 4670, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras sobre suspens\u00e3o do contrato de trabalho previstas na MP", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665515-confira-as-regras-sobre-suspensao-do-contrato-de-trabalho-previstas-na-mp/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4548, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do Executivo prev\u00ea al\u00edquota nacional para ICMS em combust\u00edvel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728326-projeto-do-executivo-preve-aliquota-nacional-para-icms-em-combustivel/", "tags_conteudo": ["Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o (ICMS)", "gasolina", "combust\u00edvel"], "pageviews": 4548, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam texto-base do projeto de autonomia do Banco Central", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727297-deputados-aprovam-texto-base-do-projeto-de-autonomia-do-banco-central/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 4525, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos acabam com obrigatoriedade do uso de m\u00e1scara contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694611-projetos-acabam-com-obrigatoriedade-do-uso-de-mascara-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["atividade f\u00edsica", "pandemia", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "crian\u00e7a", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 4522, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados votam para presidente da C\u00e2mara e demais integrantes da Mesa Diretora", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724654-deputados-votam-para-presidente-da-camara-e-demais-integrantes-da-mesa-diretora/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 4391, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de PEC que torna obrigat\u00f3rio voto impresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627201-ccj-aprova-admissibilidade-de-pec-que-torna-obrigatorio-voto-impresso/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "Urna eletr\u00f4nica", "Voto impresso"], "pageviews": 4307, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria amplia margem de empr\u00e9stimo consignado a aposentados e pensionistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697482-medida-provisoria-amplia-margem-de-emprestimo-consignado-a-aposentados-e-pensionistas/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "aposentadoria", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 4254, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a os integrantes da nova Mesa Diretora da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725410-conheca-os-integrantes-da-nova-mesa-diretora-da-camara/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4163, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Andr\u00e9 Janones cobra vota\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio emergencial e PEC da Segunda Inst\u00e2ncia; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724612-andre-janones-cobra-votacao-de-auxilio-emergencial-e-pec-da-segunda-instancia-acompanhe/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4143, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara realizar\u00e1 nova elei\u00e7\u00e3o para vice-presidentes, secret\u00e1rios e suplentes da Mesa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724742-camara-realizara-nova-eleicao-para-vice-presidentes-secretarios-e-suplentes-da-mesa/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021", "plen\u00e1rio", "mesa diretora da c\u00e2mara"], "pageviews": 4127, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 abril de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726796-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-ate-abril-de-2021/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "or\u00e7amento de guerra", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 4107, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputado Daniel Silveira \u00e9 preso por ordem do ministro Alexandre de Moraes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728380-deputado-daniel-silveira-e-preso-por-ordem-do-ministro-alexandre-de-moraes/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "Estado Democr\u00e1tico de Direito"], "pageviews": 4076, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3951, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Lira apresenta calend\u00e1rio de vota\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara no primeiro trimestre", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729523-lira-apresenta-calendario-de-votacoes-da-camara-no-primeiro-trimestre/", "tags_conteudo": ["PEC Emergencial", "Reforma administrativa", "PEC do Pacto Federativo", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 3913, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede reconhecimento de uni\u00e3o est\u00e1vel diante de casamento ou outra uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727203-projeto-impede-reconhecimento-de-uniao-estavel-diante-de-casamento-ou-outra-uniao/", "tags_conteudo": ["casamento", "uni\u00e3o est\u00e1vel", "bens"], "pageviews": 3892, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara projeto aprovado pelo Senado que prev\u00ea autonomia do Banco Central", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/706618-chega-a-camara-projeto-aprovado-pelo-senado-que-preve-autonomia-do-banco-central/", "tags_conteudo": ["banco central", "Autonomia"], "pageviews": 3869, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e pro\u00edbe despejo de inquilinos durante emerg\u00eancia do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686196-congresso-derruba-veto-e-proibe-despejo-de-inquilinos-durante-emergencia-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["pandemia", "vetos presidenciais", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Congresso Nacional", "inquilinato"], "pageviews": 3789, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa prazo de validade de um ano para certid\u00f5es de nascimento e casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628510-projeto-fixa-prazo-de-validade-de-um-ano-para-certidoes-de-nascimento-e-casamento/", "tags_conteudo": ["certid\u00e3o de casamento", "certid\u00e3o de nascimento", "cart\u00f3rio"], "pageviews": 3776, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Pacheco \u00e9 eleito para presidir o Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724553-rodrigo-pacheco-e-eleito-para-presidir-o-senado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3746, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira quer dar prioridade \u00e0 reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726245-lira-quer-dar-prioridade-a-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 3739, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera responsabilidade da ag\u00eancia de turismo por voo e hotel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730438-projeto-altera-responsabilidade-da-agencia-de-turismo-por-voo-e-hotel/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Empresa", "avia\u00e7\u00e3o", "Hotel", "turismo", "Ag\u00eancia de turismo"], "pageviews": 3722, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto perdoa quem recebeu indevidamente aux\u00edlio emergencial pago durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695777-projeto-perdoa-quem-recebeu-indevidamente-auxilio-emergencial-pago-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 3714, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados decidem manter proibi\u00e7\u00e3o a reajuste de servidores p\u00fablicos que atuam no combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686242-deputados-decidem-manter-proibicao-a-reajuste-de-servidores-publicos-que-atuam-no-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["veto", "Congresso Nacional", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "gastos p\u00fablicos", "pandemia", "plen\u00e1rio", "reajuste salarial", "servidor p\u00fablico", "vetos presidenciais"], "pageviews": 3595, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3554, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tr\u00eas integrantes da Mesa Diretora criticam atitude de Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728388-tres-integrantes-da-mesa-diretora-criticam-atitude-de-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 3502, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nove deputados j\u00e1 lan\u00e7aram candidatura \u00e0 presid\u00eancia da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721582-nove-deputados-ja-lancaram-candidatura-a-presidencia-da-camara/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3480, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto esclarece que sexo com meninas de 14 anos, com fim de explora\u00e7\u00e3o sexual, \u00e9 crime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713277-projeto-esclarece-que-sexo-com-meninas-de-14-anos-com-fim-de-exploracao-sexual-e-crime/", "tags_conteudo": ["Estupro", "explora\u00e7\u00e3o sexual", "Estupro de vulner\u00e1vel", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 3480, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo edita nova medida provis\u00f3ria que flexibiliza exig\u00eancias de cr\u00e9dito banc\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727085-governo-edita-nova-medida-provisoria-que-flexibiliza-exigencias-de-credito-bancario/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9dito", "pequena empresa", "empresas", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "Empr\u00e9stimo", "cr\u00e9dito rural", "bancos"], "pageviews": 3440, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara inicia sess\u00e3o do Plen\u00e1rio para elei\u00e7\u00e3o da Mesa; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724566-camara-inicia-sessao-do-plenario-para-eleicao-da-mesa-acompanhe/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3393, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3243, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que facilita compra de vacinas contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729903-camara-aprova-mp-que-facilita-compra-de-vacinas-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "vacina", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "coronav\u00edrus", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 3207, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00daltimo a discursar, Kim Kataguiri lan\u00e7a candidatura de protesto e defende impeachment", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724676-ultimo-a-discursar-kim-kataguiri-lanca-candidatura-de-protesto-e-defende-impeachment/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3189, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga portaria que retirou Covid-19 da lista de doen\u00e7as do trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689873-projeto-revoga-portaria-que-retirou-covid-19-da-lista-de-doencas-do-trabalho/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Direitos do trabalhador", "emprego", "Empresa", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 3138, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar na ter\u00e7a-feira novo marco legal do mercado de c\u00e2mbio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726110-camara-pode-votar-na-terca-feira-novo-marco-legal-do-mercado-de-cambio/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3129, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende pagamento de empr\u00e9stimo consignado durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682505-proposta-suspende-pagamento-de-emprestimo-consignado-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pandemia"], "pageviews": 3119, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 dezembro para quem j\u00e1 tinha direito em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727122-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-ate-dezembro-para-quem-ja-tinha-direito-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 3045, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira, Bolsonaro e Pacheco reafirmam di\u00e1logo e defendem reformas e combate \u00e0 pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725234-lira-bolsonaro-e-pacheco-reafirmam-dialogo-e-defendem-reformas-e-combate-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento econ\u00f4mico", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 3030, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relat\u00f3rio da reforma tribut\u00e1ria deve se basear nas tr\u00eas propostas principais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726362-relatorio-da-reforma-tributaria-deve-se-basear-nas-tres-propostas-principais/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)", "imposto"], "pageviews": 2979, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira diz que reforma administrativa pode ser votada em dois meses, e tribut\u00e1ria, em oito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729729-lira-diz-que-reforma-administrativa-pode-ser-votada-em-dois-meses-e-tributaria-em-oito/", "tags_conteudo": ["Teto dos Gastos P\u00fablicos", "Reforma administrativa", "PEC Emergencial", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 2963, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto de lei cria novo aux\u00edlio emergencial no valor de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726761-projeto-de-lei-cria-novo-auxilio-emergencial-no-valor-de-r-600/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 2873, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara elege nova Mesa Diretora para mandato de dois anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725177-camara-elege-nova-mesa-diretora-para-mandato-de-dois-anos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2854, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que CNH ter\u00e1 validade de dez anos para condutores de at\u00e9 69 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703415-projeto-preve-que-cnh-tera-validade-de-dez-anos-para-condutores-de-ate-69-anos/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Brasileiro de Tr\u00e2nsito", "idoso", "condutor", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)"], "pageviews": 2854, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga estado de calamidade e aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727160-proposta-prorroga-estado-de-calamidade-e-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia", "calamidade p\u00fablica", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 2849, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios de 2020 dever\u00e3o ser pagos at\u00e9 maio, determina projeto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649065-precatorios-de-2020-deverao-ser-pagos-ate-maio-determina-projeto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2842, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede, durante a pandemia, apreens\u00e3o de bem financiado por atraso no pagamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660977-projeto-impede-durante-a-pandemia-apreensao-de-bem-financiado-por-atraso-no-pagamento/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Apreens\u00e3o", "autom\u00f3vel", "Covid-19"], "pageviews": 2838, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente parlamentar promove ato pela prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726684-frente-parlamentar-promove-ato-pela-prorrogacao-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2834, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede 13\u00ba a pessoa com defici\u00eancia e a idoso que recebem BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689916-projeto-concede-13o-a-pessoa-com-deficiencia-e-a-idoso-que-recebem-bpc/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "Benef\u00edcio assistencial", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "BPC", "idoso", "idosos", "Inclus\u00e3o", "inclus\u00e3o social", "Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 2818, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados definem os integrantes da nova Mesa Diretora nesta quarta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725081-deputados-definem-os-integrantes-da-nova-mesa-diretora-nesta-quarta/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021", "mesa diretora da c\u00e2mara"], "pageviews": 2787, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira espera que governo encontre rapidamente alternativa para o aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727648-lira-espera-que-governo-encontre-rapidamente-alternativa-para-o-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 2726, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Base do governo e oposi\u00e7\u00e3o fecham acordo para votar autonomia do BC nesta quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726942-base-do-governo-e-oposicao-fecham-acordo-para-votar-autonomia-do-bc-nesta-quarta-feira/", "tags_conteudo": ["Banco Central do Brasil (Bacen)", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2692, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto de autonomia do Banco Central", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727367-camara-aprova-projeto-de-autonomia-do-banco-central/", "tags_conteudo": ["Banco Central do Brasil (Bacen)", "Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN)", "Investimento", "Governo federal", "plen\u00e1rio", "pol\u00edtica monet\u00e1ria"], "pageviews": 2686, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3ria a vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 para servidores e agentes p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719106-projeto-torna-obrigatoria-a-vacinacao-contra-covid-19-para-servidores-e-agentes-publicos/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "servidor p\u00fablico", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2663, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba como ser\u00e1 a sess\u00e3o que vai decidir sobre a pris\u00e3o de Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729024-saiba-como-sera-a-sessao-que-vai-decidir-sobre-a-prisao-de-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["Decoro parlamentar", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "plen\u00e1rio", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 2648, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 35, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 25, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para R$ 5,2 mil valor da bolsa paga a m\u00e9dicos-residentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670725-projeto-aumenta-para-r-52-mil-valor-da-bolsa-paga-a-medicos-residentes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2575, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara inicia sess\u00e3o para analisar propostas que mudam regras sobre pris\u00e3o de parlamentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730298-camara-inicia-sessao-para-analisar-propostas-que-mudam-regras-sobre-prisao-de-parlamentar/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2514, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Partidos definem quais cargos ocupar\u00e3o na Mesa Diretora", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724488-partidos-definem-quais-cargos-ocuparao-na-mesa-diretora/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2479, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conselho de \u00c9tica inicia an\u00e1lise do caso Daniel Silveira na ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728821-conselho-de-etica-inicia-analise-do-caso-daniel-silveira-na-terca/", "tags_conteudo": ["Decoro parlamentar", "Ato institucional", "Conselho de \u00c9tica e Decoro Parlamentar", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 2459, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados apresentam mais de 30 projetos para anular decretos de Bolsonaro sobre armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728652-deputados-apresentam-mais-de-30-projetos-para-anular-decretos-de-bolsonaro-sobre-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2446, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Or\u00e7amento de 2021 permite a cada deputado apresentar R$ 16,3 milh\u00f5es em emendas individuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689733-orcamento-de-2021-permite-a-cada-deputado-apresentar-r-163-milhoes-em-emendas-individuais/", "tags_conteudo": ["emenda ao Or\u00e7amento", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "Or\u00e7amento impositivo", "Sa\u00fade", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 2438, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 2430, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Marcel van Hattem acusa governo de interferir na elei\u00e7\u00e3o; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724657-marcel-van-hattem-acusa-governo-de-interferir-na-eleicao-acompanhe/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2416, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira afirma que n\u00e3o h\u00e1 crise entre os Poderes e que caso do deputado preso \u00e9 ponto fora da curva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728860-lira-afirma-que-nao-ha-crise-entre-os-poderes-e-que-caso-do-deputado-preso-e-ponto-fora-da-curva/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Tr\u00eas Poderes"], "pageviews": 2414, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea puni\u00e7\u00e3o a quem se recusar a tomar vacina contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703382-proposta-preve-punicao-a-quem-se-recusar-a-tomar-vacina-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "penalidade", "recusa", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2372, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque integral do FGTS em caso de calamidade ou pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684124-projeto-permite-saque-integral-do-fgts-em-caso-de-calamidade-ou-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2342, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669861-camara-aprova-suspensao-de-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior", "Estudante", "fies", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 2318, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira e Pacheco recebem de Bolsonaro MP que autoriza privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729940-lira-e-pacheco-recebem-de-bolsonaro-mp-que-autoriza-privatizacao-da-eletrobras/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)"], "pageviews": 2312, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define crime de pedofilia no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721950-projeto-define-crime-de-pedofilia-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["abuso sexual", "adolescente", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7a", "Estupro de vulner\u00e1vel", "pedofilia", "viol\u00eancia sexual"], "pageviews": 2312, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de decreto legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606437-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-decreto-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2310, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cen\u00e1rio para vota\u00e7\u00e3o da PEC Emergencial ainda \u00e9 incerto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/720008-cenario-para-votacao-da-pec-emergencial-ainda-e-incerto/", "tags_conteudo": ["teto constitucional", "servidor p\u00fablico", "Sal\u00e1rio", "previd\u00eancia social", "PEC Emergencial", "gastos p\u00fablicos", "concurso p\u00fablico", "regra de ouro", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 2309, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalhador que estuda poder\u00e1 ter hor\u00e1rio especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/127103-trabalhador-que-estuda-podera-ter-horario-especial/", "tags_conteudo": ["ensino profissionalizante", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior"], "pageviews": 2293, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Autor diz que PEC sobre imunidade parlamentar n\u00e3o amplia prerrogativas de autoridades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730398-autor-diz-que-pec-sobre-imunidade-parlamentar-nao-amplia-prerrogativas-de-autoridades/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2269, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Arthur Lira refor\u00e7a que pauta de vota\u00e7\u00f5es ser\u00e1 definida por l\u00edderes partid\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726891-arthur-lira-reforca-que-pauta-de-votacoes-sera-definida-por-lideres-partidarios/", "tags_conteudo": ["transpar\u00eancia", "partidos pol\u00edticos", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2214, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes marcam posi\u00e7\u00e3o sobre pris\u00e3o de Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729311-lideres-marcam-posicao-sobre-prisao-de-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["Not\u00edcia falsa (fake news)", "Ministro do Supremo Tribunal Federal", "Conselho de \u00c9tica e Decoro Parlamentar", "mandato", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2192, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2184, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do Feminic\u00eddio faz cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643729-lei-do-feminicidio-faz-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["Feminic\u00eddio", "Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 2181, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2173, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira anula bloco e determina nova elei\u00e7\u00e3o para os demais cargos da Mesa Diretora", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724741-lira-anula-bloco-e-determina-nova-eleicao-para-os-demais-cargos-da-mesa-diretora/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2171, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Empresas poder\u00e3o ter benef\u00edcio fiscal para custear planos de sa\u00fade de empregados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/723482-empresas-poderao-ter-beneficio-fiscal-para-custear-planos-de-saude-de-empregados/", "tags_conteudo": ["plano de sa\u00fade", "benef\u00edcio fiscal", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)", "PIS-Pasep"], "pageviews": 2143, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede porte de arma de fogo a pra\u00e7as das For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621626-projeto-concede-porte-de-arma-de-fogo-a-pracas-das-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "Estatuto dos Militares", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 2143, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que cria o Programa Emergencial de Retomada do Setor de Eventos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727447-aprovada-urgencia-para-projeto-que-cria-o-programa-emergencial-de-retomada-do-setor-de-eventos/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "evento p\u00fablico", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2136, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Lira proposta de privatiza\u00e7\u00e3o dos Correios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730454-bolsonaro-entrega-a-lira-proposta-de-privatizacao-dos-correios/", "tags_conteudo": ["Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos (ECT)", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2131, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2130, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta atualiza tabela do IR e cria al\u00edquota de 30% para sal\u00e1rios acima do teto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681656-proposta-atualiza-tabela-do-ir-e-cria-aliquota-de-30-para-salarios-acima-do-teto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2107, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2105, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea at\u00e9 4 anos de pris\u00e3o para quem furar fila da vacina contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726033-projeto-preve-ate-4-anos-de-prisao-para-quem-furar-fila-da-vacina-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "vacina\u00e7\u00e3o", "vacina", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 2080, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza aumento decorrente de promo\u00e7\u00e3o a servidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687544-projeto-autoriza-aumento-decorrente-de-promocao-a-servidor/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "reajuste salarial", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2078, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria linha de cr\u00e9dito para pequenos e m\u00e9dios produtores rurais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728028-projeto-cria-linha-de-credito-para-pequenos-e-medios-produtores-rurais/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9dito rural", "juros", "Or\u00e7amento federal", "agricultura", "pronaf", "agricultura familiar", "extens\u00e3o rural", "Fundo Constitucional de Financiamento do Norte (FNO)", "agricultor familiar", "Aux\u00edlio financeiro", "agropecu\u00e1ria", "Fundo Constitucional de Financiamento do Nordeste (FNE)", "Fundo Constitucional de Financiamento do Centro-Oeste (FCO)", "bancos", "pecu\u00e1ria"], "pageviews": 2069, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede adicional de insalubridade a agente de sa\u00fade que atue na preven\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653755-projeto-concede-adicional-de-insalubridade-a-agente-de-saude-que-atue-na-prevencao-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Adicional de insalubridade", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2067, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige assist\u00eancia de farmac\u00eautico durante funcionamento de farm\u00e1cias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/722853-projeto-exige-assistencia-de-farmaceutico-durante-funcionamento-de-farmacias/", "tags_conteudo": ["Farm\u00e1cia", "Farmac\u00eautico"], "pageviews": 2050, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3rio exame toxicol\u00f3gico anual para professores da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680192-projeto-torna-obrigatorio-exame-toxicologico-anual-para-professores-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["professor", "drogas", "Exame toxicol\u00f3gico"], "pageviews": 2043, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara inicia sess\u00e3o para decidir sobre pris\u00e3o do deputado Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729146-camara-inicia-sessao-para-decidir-sobre-prisao-do-deputado-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2007, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3ria a reciclagem peri\u00f3dica de profissionais que atuam na forma\u00e7\u00e3o de condutores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726293-projeto-torna-obrigatoria-a-reciclagem-periodica-de-profissionais-que-atuam-na-formacao-de-condutores/", "tags_conteudo": ["CFC (Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores)"], "pageviews": 2004, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta muda regra para cobran\u00e7a de IR sobre rendimento acumulado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/723792-proposta-muda-regra-para-cobranca-de-ir-sobre-rendimento-acumulado/", "tags_conteudo": ["tributa\u00e7\u00e3o", "Imposto sobre a Renda da Pessoa F\u00edsica (IRPF)", "base de c\u00e1lculo"], "pageviews": 1964, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que aumenta sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668506-sancionada-lei-que-aumenta-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 1943, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes redefinem distribui\u00e7\u00e3o de cargos na Mesa Diretora", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725024-lideres-redefinem-distribuicao-de-cargos-na-mesa-diretora/", "tags_conteudo": ["mesa diretora da c\u00e2mara", "Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021"], "pageviews": 1941, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputado Daniel Silveira pede desculpas pelo v\u00eddeo que motivou sua pris\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729160-deputado-daniel-silveira-pede-desculpas-pelo-video-que-motivou-sua-prisao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1929, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Daniel Silveira diz que a decis\u00e3o sobre sua pris\u00e3o deve ser t\u00e9cnica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729263-daniel-silveira-diz-que-a-decisao-sobre-sua-prisao-deve-ser-tecnica/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1913, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cronograma do Or\u00e7amento prev\u00ea vota\u00e7\u00e3o no Congresso em mar\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727387-cronograma-do-orcamento-preve-votacao-no-congresso-em-marco/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o", "Or\u00e7amento federal", "comiss\u00f5es", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento"], "pageviews": 1909, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC das Prerrogativas ser\u00e1 analisada em comiss\u00e3o especial antes do Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731137-pec-das-prerrogativas-sera-analisada-em-comissao-especial-antes-do-plenario/", "tags_conteudo": ["imunidade parlamentar", "constitui\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1904, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 1903, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento ser\u00e1 instalada nesta quarta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726566-comissao-de-orcamento-sera-instalada-nesta-quarta/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 1887, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1880, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga INSS a pagar provisoriamente o BPC ap\u00f3s 45 dias sem an\u00e1lise", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704227-projeto-obriga-inss-a-pagar-provisoriamente-o-bpc-apos-45-dias-sem-analise/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "pagamento mensal", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 1873, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relatora apresenta parecer favor\u00e1vel \u00e0 pris\u00e3o do deputado Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729173-relatora-apresenta-parecer-favoravel-a-prisao-do-deputado-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1865, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Programa Casa Verde e Amarela j\u00e1 est\u00e1 em vigor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721165-programa-casa-verde-e-amarela-ja-esta-em-vigor/", "tags_conteudo": ["Programa habitacional", "habita\u00e7\u00e3o", "Bens im\u00f3veis", "Habita\u00e7\u00e3o popular"], "pageviews": 1862, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Voto feminino foi conquistado depois de uma luta de 100 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704329-voto-feminino-foi-conquistado-depois-de-uma-luta-de-100-anos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1810, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CMO ter\u00e1 como prioridades o or\u00e7amento de 2021 e alternativas ao aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726421-cmo-tera-como-prioridades-o-orcamento-de-2021-e-alternativas-ao-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento", "contas p\u00fablicas", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "CMO", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)", "Or\u00e7amento federal", "aux\u00edlio emergencial", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento"], "pageviews": 1803, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria rep\u00f5e infla\u00e7\u00e3o e eleva o sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.100", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719512-medida-provisoria-repoe-inflacao-e-eleva-o-salario-minimo-para-r-1-100/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo", "LDO", "or\u00e7amento", "previd\u00eancia social", "infla\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1796, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "2 de fevereiro de 2020 \u00e9 o 33\u00ba dia do ano e faltam 333 dias para acabar o ano", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/631879-2-de-fevereiro-de-2020-e-o-33o-dia-do-ano-e-faltam-333-dias-para-acabar-o-ano/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 1790, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas tribut\u00e1rias para minimizar impacto da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708957-proposta-preve-renegociacao-de-dividas-tributarias-para-minimizar-impacto-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["receita federal", "pandemia", "Programa de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal (Refis)", "d\u00edvidas", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "tributos"], "pageviews": 1773, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto restabelece aux\u00edlio emergencial por seis meses e no valor de R$ 300", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726780-projeto-restabelece-auxilio-emergencial-por-seis-meses-e-no-valor-de-r-300/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "desemprego", "vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 1767, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina licen\u00e7a de trabalhadoras gr\u00e1vidas e de outros grupos de risco durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654213-projeto-determina-licenca-de-trabalhadoras-gravidas-e-de-outros-grupos-de-risco-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia", "Teletrabalho"], "pageviews": 1767, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova Lei de Fal\u00eancias \u00e9 sancionada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719779-nova-lei-de-falencias-e-sancionada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["Lei de Fal\u00eancias", "Plano de recupera\u00e7\u00e3o judicial", "vetos presidenciais"], "pageviews": 1754, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MPs do aux\u00edlio emergencial residual perdem vig\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727895-mps-do-auxilio-emergencial-residual-perdem-vigencia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Medida provis\u00f3ria", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1750, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1734, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada medida provis\u00f3ria que permite a redu\u00e7\u00e3o de tarifas de energia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725892-aprovada-medida-provisoria-que-permite-a-reducao-de-tarifas-de-energia/", "tags_conteudo": ["bandeira tarif\u00e1ria", "energia nuclear", "conta de energia el\u00e9trica", "pandemia", "Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL)", "Consumidor", "Covid-19"], "pageviews": 1727, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lista de doen\u00e7as graves previstas na Lei 7713/88", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/94331-lista-de-doencas-graves-previstas-na-lei-7713-88/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1720, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1718, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei complementar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606442-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-lei-complementar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1707, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1704, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira e Pacheco mant\u00eam vota\u00e7\u00f5es da agenda econ\u00f4mica e aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728730-lira-e-pacheco-mantem-votacoes-da-agenda-economica-e-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["PEC Emergencial", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "coronav\u00edrus", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 1686, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento pode ser instalada na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725668-comissao-mista-de-orcamento-pode-ser-instalada-na-proxima-terca-feira/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "fundeb", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "Sal\u00e1rio", "pandemia", "coronav\u00edrus", "LDO", "Covid-19", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento"], "pageviews": 1683, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante leg\u00edtima defesa a morador que usa meio letal contra invasor de im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702617-projeto-garante-legitima-defesa-a-morador-que-usa-meio-letal-contra-invasor-de-imovel/", "tags_conteudo": ["arma", "c\u00f3digo penal", "habita\u00e7\u00e3o", "homic\u00eddio", "im\u00f3vel residencial", "Im\u00f3vel rural", "im\u00f3vel urbano", "leg\u00edtima defesa"], "pageviews": 1677, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Arthur Lira anuncia para esta ter\u00e7a-feira vota\u00e7\u00e3o da autonomia do Banco Central", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726386-arthur-lira-anuncia-para-esta-terca-feira-votacao-da-autonomia-do-banco-central/", "tags_conteudo": ["Banco Central do Brasil (Bacen)"], "pageviews": 1676, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta de reforma tribut\u00e1ria vai unificar textos, diz l\u00edder do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724962-proposta-de-reforma-tributaria-vai-unificar-textos-diz-lider-do-governo/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1672, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta determina que igrejas e templos sejam atividades essenciais na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671709-proposta-determina-que-igrejas-e-templos-sejam-atividades-essenciais-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Igreja cat\u00f3lica", "Igreja evang\u00e9lica"], "pageviews": 1668, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto desobriga uso de m\u00e1scara durante pandemia por crian\u00e7as de at\u00e9 12 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694607-projeto-desobriga-uso-de-mascara-durante-pandemia-por-criancas-de-ate-12-anos/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "crian\u00e7a", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 1666, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga, durante pandemia, benef\u00edcios do INSS que dependem de per\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654603-projeto-prorroga-durante-pandemia-beneficios-do-inss-que-dependem-de-pericia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 1646, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar a PEC das Prerrogativas nesta sexta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730961-camara-pode-votar-a-pec-das-prerrogativas-nesta-sexta-feira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1644, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 1636, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1635, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sess\u00e3o de vota\u00e7\u00f5es desta quinta-feira \u00e9 cancelada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728532-sessao-de-votacoes-desta-quinta-feira-e-cancelada/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1630, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 1618, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta antecipa o abono salarial em raz\u00e3o da crise provocada pela pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677583-proposta-antecipa-o-abono-salarial-em-razao-da-crise-provocada-pela-pandemia/", "tags_conteudo": ["Abono salarial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "PIS-Pasep"], "pageviews": 1618, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa escolas de cumprir 200 dias letivos em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685523-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-escolas-de-cumprir-200-dias-letivos-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "escola", "Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem)", "merenda escolar", "pandemia", "professor"], "pageviews": 1610, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator de projeto que combate supersal\u00e1rios comemora inclus\u00e3o do tema entre prioridades do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725492-relator-de-projeto-que-combate-supersalarios-comemora-inclusao-do-tema-entre-prioridades-do-governo/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "servidor p\u00fablico", "teto constitucional"], "pageviews": 1590, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes definem distribui\u00e7\u00e3o das relatorias do Or\u00e7amento para 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728328-lideres-definem-distribuicao-das-relatorias-do-orcamento-para-2021/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "constitui\u00e7\u00e3o", "or\u00e7amento"], "pageviews": 1587, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de adicional a agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade e de combate a endemias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689915-projeto-preve-pagamento-de-adicional-a-agentes-comunitarios-de-saude-e-de-combate-a-endemias/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "Agente de combate \u00e0s endemias", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade"], "pageviews": 1570, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 1568, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara dos Deputados aprova marco legal das startups", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715720-camara-dos-deputados-aprova-marco-legal-das-startups/", "tags_conteudo": ["emprego", "Empresa", "incentivo fiscal", "inova\u00e7\u00e3o", "Inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica", "Investimento", "pequena empresa", "plen\u00e1rio", "startup"], "pageviews": 1558, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1555, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes partid\u00e1rios decidem priorizar vota\u00e7\u00f5es sobre autonomia do BC, superendividamento e vacinas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725820-lideres-partidarios-decidem-priorizar-votacoes-sobre-autonomia-do-bc-superendividamento-e-vacinas/", "tags_conteudo": ["pandemia", "vacina", "coronav\u00edrus", "banco central", "plen\u00e1rio", "Covid-19", "superendividamento"], "pageviews": 1535, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aprovada aumenta penas de seis crimes relacionados a armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609980-proposta-aprovada-aumenta-penas-de-seis-crimes-relacionados-a-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1529, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Capit\u00e3o Augusto retira a candidatura e declara apoio a Arthur Lira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724294-capitao-augusto-retira-a-candidatura-e-declara-apoio-a-arthur-lira/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021", "mesa diretora da c\u00e2mara"], "pageviews": 1527, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o novo Fundeb, que amplia gradualmente os recursos da educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687499-conheca-o-novo-fundeb-que-amplia-gradualmente-os-recursos-da-educacao/", "tags_conteudo": ["gasto p\u00fablico", "Or\u00e7amento federal", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Estado", "fundeb", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 1521, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede prazo de 12 meses para companhia a\u00e9rea reembolsar viagem cancelada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646618-mp-concede-prazo-de-12-meses-para-companhia-aerea-reembolsar-viagem-cancelada/", "tags_conteudo": ["Transporte a\u00e9reo", "coronav\u00edrus", "turismo"], "pageviews": 1520, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pune condutas de \u201cfurar fila\u201d da vacina\u00e7\u00e3o e desviar vacinas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725967-projeto-pune-condutas-de-furar-fila-da-vacinacao-e-desviar-vacinas/", "tags_conteudo": ["Agente p\u00fablico", "vacina\u00e7\u00e3o", "c\u00f3digo penal", "servidor p\u00fablico", "coronav\u00edrus", "vacina", "Covid-19"], "pageviews": 1517, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1513, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Fala de Bolsonaro na abertura do ano legislativo divide opini\u00f5es entre deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725432-fala-de-bolsonaro-na-abertura-do-ano-legislativo-divide-opinioes-entre-deputados/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1507, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira informa que relat\u00f3rio sobre autonomia do Banco Central ser\u00e1 apresentado nesta ter\u00e7a aos l\u00edderes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726506-lira-informa-que-relatorio-sobre-autonomia-do-banco-central-sera-apresentado-nesta-terca-aos-lideres/", "tags_conteudo": ["Banco Central do Brasil (Bacen)"], "pageviews": 1505, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe multa por quebra de fidelidade com operadora em caso de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701310-proposta-proibe-multa-por-quebra-de-fidelidade-com-operadora-em-caso-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Operadora de telefonia fixa", "Operadora de telefonia m\u00f3vel", "pandemia"], "pageviews": 1497, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Redu\u00e7\u00e3o de jornada, suspens\u00e3o de contratos e aux\u00edlio emergencial ajudaram a enfrentar a crise", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718893-reducao-de-jornada-suspensao-de-contratos-e-auxilio-emergencial-ajudaram-a-enfrentar-a-crise/", "tags_conteudo": ["pandemia", "trabalhador", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego"], "pageviews": 1495, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Lira, institui\u00e7\u00f5es s\u00e3o permanentes e maiores que qualquer indiv\u00edduo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728590-para-lira-instituicoes-sao-permanentes-e-maiores-que-qualquer-individuo/", "tags_conteudo": ["Estado Democr\u00e1tico de Direito"], "pageviews": 1494, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura a empregado licen\u00e7a-paternidade de 20 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647040-projeto-assegura-a-empregado-licenca-paternidade-de-20-dias/", "tags_conteudo": ["empresas", "licen\u00e7a-paternidade", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito trabalhista", "emprego", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1478, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Alexandre Frota retira candidatura e declara o voto em Baleia Rossi", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724599-alexandre-frota-retira-candidatura-e-declara-o-voto-em-baleia-rossi/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1458, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputadas comemoram elei\u00e7\u00e3o de tr\u00eas mulheres para a Mesa Diretora da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725293-deputadas-comemoram-eleicao-de-tres-mulheres-para-a-mesa-diretora-da-camara/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021", "mesa diretora da c\u00e2mara", "mulheres", "negros"], "pageviews": 1457, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1457, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 1436, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovaram aumento de pena para estelionato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718947-deputados-aprovaram-aumento-de-pena-para-estelionato/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "pres\u00eddio", "aumento da pena", "celular", "estelionato", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1421, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Fundeb tem verba s\u00f3 at\u00e9 mar\u00e7o e depende de cr\u00e9dito extra em 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724903-fundeb-tem-verba-so-ate-marco-e-depende-de-credito-extra-em-2021/", "tags_conteudo": ["fundeb", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 1418, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 1415, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Felipe Francischini \u00e9 eleito presidente da CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553359-felipe-francischini-e-eleito-presidente-da-ccj/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1414, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1413, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia ainda divide opini\u00f5es na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719650-prisao-apos-condenacao-em-segunda-instancia-ainda-divide-opinioes-na-camara/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "pres\u00eddio", "Pris\u00e3o", "Tr\u00e2nsito em julgado", "segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 1412, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC aumenta rela\u00e7\u00e3o de cargos privativos de brasileiros natos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514465-pec-aumenta-relacao-de-cargos-privativos-de-brasileiros-natos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "defesa nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "estados"], "pageviews": 1410, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado o decreto que coloca o Pa\u00eds em estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646493-aprovado-o-decreto-que-coloca-o-pais-em-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 1400, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputada Fl\u00e1via Arruda v\u00ea vacinas, empregos e combate \u00e0 fome como metas da Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727172-deputada-flavia-arruda-ve-vacinas-empregos-e-combate-a-fome-como-metas-da-comissao-de-orcamento/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)", "comiss\u00f5es", "Comiss\u00e3o", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "or\u00e7amento", "Plano plurianual (PPA)"], "pageviews": 1383, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Definidos vice-presidentes e tr\u00eas dos quatro secret\u00e1rios da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725266-definidos-vice-presidentes-e-tres-dos-quatro-secretarios-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1380, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Primeiro-vice-presidente da C\u00e2mara defende prioridade para aprova\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725309-primeiro-vice-presidente-da-camara-defende-prioridade-para-aprovacao-do-orcamento/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021", "or\u00e7amento", "PEC Emergencial", "reforma tribut\u00e1ria", "bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1372, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Quita\u00e7\u00e3o antecipada de d\u00edvida com FMI causa pol\u00eamica - ( 05' 18\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/266702-quitacao-antecipada-de-divida-com-fmi-causa-polemica-05-18/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1370, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta dispensa prova de vida para benefici\u00e1rio do INSS que usa biometria no banco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705882-proposta-dispensa-prova-de-vida-para-beneficiario-do-inss-que-usa-biometria-no-banco/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Benef\u00edcio assistencial", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 1367, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta libera atua\u00e7\u00e3o de servidor na pr\u00f3pria empresa e no com\u00e9rcio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728123-proposta-libera-atuacao-de-servidor-na-propria-empresa-e-no-comercio/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "servidor p\u00fablico", "Empresa"], "pageviews": 1365, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei de pagamento por servi\u00e7os ambientais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721368-sancionada-lei-de-pagamento-por-servicos-ambientais/", "tags_conteudo": ["vetos presidenciais", "C\u00f3digo Florestal (2012)", "desenvolvimento sustent\u00e1vel", "Pol\u00edtica Nacional de Pagamento por Servi\u00e7os Ambientais (PNPSA)", "Pol\u00edtica Nacional do Meio Ambiente", "servi\u00e7os ambientais"], "pageviews": 1362, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Senador e ex-deputado Jos\u00e9 Maranh\u00e3o morre aos 87 anos, v\u00edtima de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726535-senador-e-ex-deputado-jose-maranhao-morre-aos-87-anos-vitima-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Poder Legislativo", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Constituinte"], "pageviews": 1360, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 1353, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira defende di\u00e1logo para constru\u00e7\u00e3o de uma pol\u00edtica de aux\u00edlio vi\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726225-lira-defende-dialogo-para-construcao-de-uma-politica-de-auxilio-viavel/", "tags_conteudo": ["pandemia", "vacina", "Covid-19", "emprego", "vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "banco central", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 1353, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Cassa\u00e7\u00f5es 2 - Quais os casos em que um parlamentar pode perder o seu mandato (06'27\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/266054-especial-cassacoes-2-quais-os-casos-em-que-um-parlamentar-pode-perder-o-seu-mandato-0627/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1351, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Sal\u00e1rio m\u00ednimo a R$ 1.100 impacta teto de gastos em mais R$ 10,4 bi", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724906-salario-minimo-a-r-1-100-impacta-teto-de-gastos-em-mais-r-104-bi/", "tags_conteudo": ["Teto dos Gastos P\u00fablicos", "sal\u00e1rio m\u00ednimo", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 1349, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP prorroga prazo para pagamentos ao setor cultural pela Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719603-mp-prorroga-prazo-para-pagamentos-ao-setor-cultural-pela-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["teatro", "Cultura (artes)", "Lei Aldir Blanc"], "pageviews": 1348, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras mais r\u00edgidas para uso de tornozeleira eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630760-projeto-cria-regras-mais-rigidas-para-uso-de-tornozeleira-eletronica/", "tags_conteudo": ["lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "Pris\u00e3o domiciliar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tornozeleira eletr\u00f4nica"], "pageviews": 1341, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa de Daniel Silveira diz que pris\u00e3o \u00e9 um violento ataque \u00e0 sua imunidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728393-defesa-de-daniel-silveira-diz-que-prisao-e-um-violento-ataque-a-sua-imunidade/", "tags_conteudo": ["Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 1338, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Decreto que libera igrejas e lot\u00e9ricas de isolamento repercute na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648609-decreto-que-libera-igrejas-e-lotericas-de-isolamento-repercute-na-camara/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "loteria", "religi\u00e3o"], "pageviews": 1333, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cria\u00e7\u00e3o de Pol\u00edtica Nacional de Pesquisa para o Setor Farmac\u00eautico", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/726884-criacao-de-politica-nacional-de-pesquisa-para-o-setor-farmaceutico/", "tags_conteudo": ["Ind\u00fastria farmac\u00eautica", "Pesquisa cient\u00edfica", "crise econ\u00f4mica", "ci\u00eancia e tecnologia"], "pageviews": 1328, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto aumenta o prazo para realiza\u00e7\u00e3o de projetos beneficiados pela Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724947-projeto-aumenta-o-prazo-para-realizacao-de-projetos-beneficiados-pela-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Lei Aldir Blanc", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1311, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe dedu\u00e7\u00e3o no Imposto de Renda de valor pago por pens\u00e3o aliment\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727205-projeto-proibe-deducao-no-imposto-de-renda-de-valor-pago-por-pensao-alimenticia/", "tags_conteudo": ["pens\u00e3o aliment\u00edcia", "dedu\u00e7\u00e3o", "imposto de renda"], "pageviews": 1309, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova sistema h\u00edbrido de vota\u00e7\u00f5es no Plen\u00e1rio e nas comiss\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727675-camara-aprova-sistema-hibrido-de-votacoes-no-plenario-e-nas-comissoes/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1307, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulamenta\u00e7\u00e3o de imunidade deve se limitar a voz e voto, diz Lira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730597-regulamentacao-de-imunidade-deve-se-limitar-a-voz-e-voto-diz-lira/", "tags_conteudo": ["Conselho de \u00c9tica e Decoro Parlamentar", "imunidade parlamentar", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1304, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as propostas aprovadas nesta semana pela C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728233-confira-as-propostas-aprovadas-nesta-semana-pela-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1302, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta fixa limite para al\u00edquotas de ICMS de combust\u00edveis nos estados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/642973-proposta-fixa-limite-para-aliquotas-de-icms-de-combustiveis-nos-estados/", "tags_conteudo": ["icms", "lei kandir", "\u00f3leo diesel", "tributa\u00e7\u00e3o", "combust\u00edvel", "Etanol", "gasolina"], "pageviews": 1295, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea abono anual em dobro para aposentado e pensionista at\u00e9 2023", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724074-projeto-preve-abono-anual-em-dobro-para-aposentado-e-pensionista-ate-2023/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio assistencial", "pens\u00e3o por morte", "aposentadoria", "coronav\u00edrus", "pandemia", "Abono salarial", "Covid-19"], "pageviews": 1288, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara Hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/85-camara-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1283, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "programa_tv"}, {"titulo": "Projeto garante estabilidade de idoso no emprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671020-projeto-garante-estabilidade-de-idoso-no-emprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["emprego", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "estabilidade de emprego", "idosos"], "pageviews": 1281, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 1277, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Advogado de Daniel Silveira diz que pris\u00e3o \u00e9 ilegal e deve ser revogada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729178-advogado-de-daniel-silveira-diz-que-prisao-e-ilegal-e-deve-ser-revogada/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1276, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede benef\u00edcios legais para pessoas cegas de um olho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557116-projeto-concede-beneficios-legais-para-pessoas-cegas-de-um-olho/", "tags_conteudo": ["cotas", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1273, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar PEC sobre prerrogativas de parlamentares nesta quinta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730557-plenario-pode-votar-pec-sobre-prerrogativas-de-parlamentares-nesta-quinta-feira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Deputado", "imunidade parlamentar"], "pageviews": 1272, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta quarta resolu\u00e7\u00e3o sobre pris\u00e3o em flagrante de deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730092-camara-pode-votar-nesta-quarta-resolucao-sobre-prisao-em-flagrante-de-deputados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Deputado"], "pageviews": 1271, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de multa cancelamento de contrato de internet e outros servi\u00e7os durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688611-projeto-isenta-de-multa-cancelamento-de-contrato-de-internet-e-outros-servicos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "telefonia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "internet"], "pageviews": 1269, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui educa\u00e7\u00e3o entre atividades essenciais que n\u00e3o podem parar na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725719-projeto-inclui-educacao-entre-atividades-essenciais-que-nao-podem-parar-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["servi\u00e7os essenciais", "Educa\u00e7\u00e3o privada", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "internet", "ensino superior", "educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia", "Escola p\u00fablica", "pandemia"], "pageviews": 1263, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tabagismo - Conhe\u00e7a as dificuldades enfrentadas pelos fumantes para deixar o v\u00edcio - ( 07' 35\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/257257-tabagismo-conheca-as-dificuldades-enfrentadas-pelos-fumantes-para-deixar-o-vicio-07-35/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1252, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta susta portaria do MEC sobre atividade docente no ensino tecnol\u00f3gico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712186-proposta-susta-portaria-do-mec-sobre-atividade-docente-no-ensino-tecnologico/", "tags_conteudo": ["Lei da Rede Federal de Educa\u00e7\u00e3o Profissional, Cient\u00edfica e Tecnol\u00f3gica", "Carreira de Magist\u00e9rio do Ensino B\u00e1sico, T\u00e9cnico e Tecnol\u00f3gico", "professor", "ensino fundamental", "ensino profissional"], "pageviews": 1250, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe apreens\u00e3o de ve\u00edculo por n\u00e3o pagamento do IPVA durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676906-projeto-proibe-apreensao-de-veiculo-por-nao-pagamento-do-ipva-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "impostos", "IPVA", "ve\u00edculos"], "pageviews": 1248, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos prolongam dura\u00e7\u00e3o do seguro-desemprego durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683462-projetos-prolongam-duracao-do-seguro-desemprego-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 1245, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe empregador de exigir que trabalhador seja vacinado contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726286-projeto-proibe-empregador-de-exigir-que-trabalhador-seja-vacinado-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "vacina", "coronav\u00edrus", "emprego", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1244, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Termos de uso", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/562840-termos-de-uso/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1234, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "pagina_tv"}, {"titulo": "Parlamentares falam a favor e contra a pris\u00e3o de Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729245-parlamentares-falam-a-favor-e-contra-a-prisao-de-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1230, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia l\u00ea a lista de candidatos confirmados aos cargos da Mesa; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724588-maia-le-a-lista-de-candidatos-confirmados-aos-cargos-da-mesa-acompanhe/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1225, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma tribut\u00e1ria ser\u00e1 aprovada at\u00e9 outubro, diz presidente do Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725613-reforma-tributaria-sera-aprovada-ate-outubro-diz-presidente-do-senado/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1223, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Na abertura do ano legislativo, Lira defende vacina\u00e7\u00e3o e harmonia entre os poderes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725400-na-abertura-do-ano-legislativo-lira-defende-vacinacao-e-harmonia-entre-os-poderes/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "vacina\u00e7\u00e3o", "vacina", "Tr\u00eas Poderes", "Poder Legislativo", "plen\u00e1rio", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 1221, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a Lei que estabelece idade m\u00ednima de 16 para casamento civil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/553632-sancionada-a-lei-que-estabelece-idade-minima-de-16-para-casamento-civil/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "planejamento familiar", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1219, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1206, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 1202, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar na quinta-feira MP que facilita compra de vacinas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728221-camara-pode-votar-na-quinta-feira-mp-que-facilita-compra-de-vacinas/", "tags_conteudo": ["vacina", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 1199, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira anuncia acordo entre os blocos para composi\u00e7\u00e3o da Mesa Diretora", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725005-lira-anuncia-acordo-entre-os-blocos-para-composicao-da-mesa-diretora/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021"], "pageviews": 1197, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lan\u00e7ado h\u00e1 20 anos, Plano Real acabou com a hiperinfla\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/437249-lancado-ha-20-anos-plano-real-acabou-com-a-hiperinflacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1185, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Proposta atualiza a pol\u00edtica nacional de assist\u00eancia t\u00e9cnica na agricultura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729713-proposta-atualiza-a-politica-nacional-de-assistencia-tecnica-na-agricultura/", "tags_conteudo": ["reforma agr\u00e1ria", "agricultura", "agricultura familiar", "biotecnologia", "alimenta\u00e7\u00e3o", "extens\u00e3o rural"], "pageviews": 1182, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira diz que Congresso est\u00e1 \"absolutamente sintonizado\" com o Minist\u00e9rio da Economia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725870-lira-diz-que-congresso-esta-absolutamente-sintonizado-com-o-ministerio-da-economia/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "reforma do judici\u00e1rio"], "pageviews": 1179, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite a motorista a dirigir com CNH vencida e ve\u00edculo sem licen\u00e7a durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657205-projeto-permite-a-motorista-a-dirigir-com-cnh-vencida-e-veiculo-sem-licenca-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1179, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com prescri\u00e7\u00e3o para estupro de vulner\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705939-projeto-acaba-com-prescricao-para-estupro-de-vulneravel/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "crian\u00e7a", "Crime imprescrit\u00edvel", "Estupro de vulner\u00e1vel", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1177, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1174, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria benef\u00edcio social para que baixa renda tenha g\u00e1s a R$ 35", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726332-proposta-cria-beneficio-social-para-que-baixa-renda-tenha-gas-a-r-35/", "tags_conteudo": ["G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP)", "Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico)", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "Benef\u00edcio assistencial"], "pageviews": 1157, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo presidente da Rep\u00fablica, Bolsonaro tomar\u00e1 posse em 1\u00ba de janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546907-novo-presidente-da-republica-bolsonaro-tomara-posse-em-1o-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1156, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria facilita compra de vacinas contra a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/720316-medida-provisoria-facilita-compra-de-vacinas-contra-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "dispensa de licita\u00e7\u00e3o", "Medida provis\u00f3ria", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "pandemia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "transpar\u00eancia", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1155, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios do Fundef poder\u00e3o pagar professores do ensino b\u00e1sico da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632041-precatorios-do-fundef-poderao-pagar-professores-do-ensino-basico-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["precat\u00f3rio", "professor", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 1152, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso Nacional promulga Conven\u00e7\u00e3o Interamericana contra o Racismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728944-congresso-nacional-promulga-convencao-interamericana-contra-o-racismo/", "tags_conteudo": ["racismo", "Organiza\u00e7\u00e3o dos Estados Americanos", "Acordo internacional"], "pageviews": 1151, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1150, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 1149, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1149, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para armas de ca\u00e7adores, atiradores esportivos e colecionadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609931-camara-aprova-regras-para-armas-de-cacadores-atiradores-esportivos-e-colecionadores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1142, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza motorista da categoria B a dirigir caminhonete com reboque", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696557-proposta-autoriza-motorista-da-categoria-b-a-dirigir-caminhonete-com-reboque/", "tags_conteudo": ["cnh", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1140, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de proposta que amplia licen\u00e7a-maternidade para 180 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627130-ccj-aprova-admissibilidade-de-proposta-que-amplia-licenca-maternidade-para-180-dias/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Direitos do trabalhador", "Licen\u00e7a \u00e0 gestante", "licen\u00e7a-maternidade", "Mulher"], "pageviews": 1138, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aumenta press\u00e3o de deputados por retomada de pagamentos aos mais vulner\u00e1veis na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727066-aumenta-pressao-de-deputados-por-retomada-de-pagamentos-aos-mais-vulneraveis-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "isolamento social", "Extrema pobreza", "pandemia", "renda m\u00ednima"], "pageviews": 1134, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime altera regras da pris\u00e3o preventiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622330-pacote-anticrime-altera-regras-da-prisao-preventiva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1132, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe tatuagens na cabe\u00e7a, no pesco\u00e7o e no rosto de candidatos \u00e0 Marinha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702592-projeto-proibe-tatuagens-na-cabeca-no-pescoco-e-no-rosto-de-candidatos-a-marinha/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "For\u00e7as Armadas", "Marinha do Brasil", "Militar", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 1132, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Registro de ve\u00edculos de cole\u00e7\u00e3o ou customizados poder\u00e1 ter regras mais r\u00edgidas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728092-registro-de-veiculos-de-colecao-ou-customizados-podera-ter-regras-mais-rigidas/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculo de cole\u00e7\u00e3o", "ve\u00edculo customizado", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)", "C\u00f3digo Brasileiro de Tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1131, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira afirma que deputados devem avaliar inviolabilidade do mandato e risco \u00e0 democracia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729155-lira-afirma-que-deputados-devem-avaliar-inviolabilidade-do-mandato-e-risco-a-democracia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1120, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 1117, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reduz pena para crimes como furto e estelionato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/394651-projeto-reduz-pena-para-crimes-como-furto-e-estelionato/", "tags_conteudo": ["tv por assinatura", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "pres\u00eddios", "penas alternativas", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "direito penal", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 1116, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia para 90 dias, durante pandemia, o prazo para invent\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658576-proposta-amplia-para-90-dias-durante-pandemia-o-prazo-para-inventario/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito de fam\u00edlia", "heran\u00e7a"], "pageviews": 1112, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea distribui\u00e7\u00e3o gratuita de absorventes para mulheres de fam\u00edlias inscritas no Cad\u00danico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728420-projeto-preve-distribuicao-gratuita-de-absorventes-para-mulheres-de-familias-inscritas-no-cadunico/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico)", "Mulher"], "pageviews": 1109, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro diz que reforma tribut\u00e1ria, pacto federativo e independ\u00eancia do BC s\u00e3o prioridades do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725388-bolsonaro-diz-que-reforma-tributaria-pacto-federativo-e-independencia-do-bc-sao-prioridades-do-governo/", "tags_conteudo": ["banco central", "Poder Legislativo", "reforma tribut\u00e1ria", "plen\u00e1rio", "Governo federal", "pacto federativo"], "pageviews": 1107, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputado Andr\u00e9 Janones lan\u00e7a candidatura \u00e0 presid\u00eancia da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721352-deputado-andre-janones-lanca-candidatura-a-presidencia-da-camara/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "mesa diretora da c\u00e2mara", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 1098, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia conceito de leg\u00edtima defesa no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589544-projeto-amplia-conceito-de-legitima-defesa-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1093, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe dispensa por justa causa para empregado que n\u00e3o se vacinar contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728418-projeto-proibe-dispensa-por-justa-causa-para-empregado-que-nao-se-vacinar-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "demiss\u00e3o", "vacina", "Covid-19", "emprego", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1091, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regra sobre devolu\u00e7\u00e3o de mensalidades de escola no caso de cancelamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519374-comissao-aprova-regra-sobre-devolucao-de-mensalidades-de-escola-no-caso-de-cancelamento/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1087, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova pena maior para destrui\u00e7\u00e3o de vacina", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727755-camara-aprova-pena-maior-para-destruicao-de-vacina/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "vacina", "pandemia", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1083, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera regras sobre regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria urbana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/723436-projeto-altera-regras-sobre-regularizacao-fundiaria-urbana/", "tags_conteudo": ["regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria", "Munic\u00edpio", "habita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1075, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Est\u00e1gio poder\u00e1 contar como experi\u00eancia profissional para primeiro emprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572162-estagio-podera-contar-como-experiencia-profissional-para-primeiro-emprego/", "tags_conteudo": ["est\u00e1gio", "emprego"], "pageviews": 1075, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idade-limite de adolescente no Bolsa Fam\u00edlia pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112527-idade-limite-de-adolescente-no-bolsa-familia-pode-aumentar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1070, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara realiza sess\u00e3o para votar autonomia do Banco Central; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727226-camara-realiza-sessao-para-votar-autonomia-do-banco-central-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1068, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 1067, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ato Institucional 5 - \u00cdntegra do discurso do ex-deputado M\u00e1rcio Moreira Alves (02' 51\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273666-ato-institucional-5-integra-do-discurso-do-ex-deputado-marcio-moreira-alves-02-51/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1067, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Lira e Pacheco se comprometem com a vacina\u00e7\u00e3o em massa e a recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725187-lira-e-pacheco-se-comprometem-com-a-vacinacao-em-massa-e-a-recuperacao-economica/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "desenvolvimento econ\u00f4mico", "PEC Emergencial", "Reforma administrativa", "reforma tribut\u00e1ria", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1057, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga at\u00e9 2030 isen\u00e7\u00e3o de IPI na compra de carro novo por pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724114-projeto-prorroga-ate-2030-isencao-de-ipi-na-compra-de-carro-novo-por-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["Pessoa com defici\u00eancia", "ipi", "autom\u00f3vel", "Ve\u00edculo", "Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "incentivo fiscal", "benef\u00edcio fiscal"], "pageviews": 1056, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reajusta valores pagos pelo DPVAT em caso de acidente de tr\u00e2nsito com v\u00edtimas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/710803-projeto-reajusta-valores-pagos-pelo-dpvat-em-caso-de-acidente-de-transito-com-vitimas/", "tags_conteudo": ["Acidente de tr\u00e2nsito", "DPVAT"], "pageviews": 1056, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base do novo marco legal do mercado de c\u00e2mbio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718550-camara-aprova-texto-base-do-novo-marco-legal-do-mercado-de-cambio/", "tags_conteudo": ["turismo", "banco", "banco central", "c\u00e2mbio", "com\u00e9rcio exterior", "exporta\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1049, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de BPC a mais de uma pessoa com defici\u00eancia da mesma fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633250-projeto-preve-pagamento-de-bpc-a-mais-de-uma-pessoa-com-deficiencia-da-mesma-familia/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "idoso", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 1046, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que d\u00e1 pens\u00e3o vital\u00edcia a crian\u00e7as afetadas por Zika v\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652710-sancionada-lei-que-da-pensao-vitalicia-a-criancas-afetadas-por-zika-virus/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7a", "zika", "Benef\u00edcio assistencial", "microcefalia"], "pageviews": 1041, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga escolas a terem curso de primeiros socorros \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545634-lei-que-obriga-escolas-a-terem-curso-de-primeiros-socorros-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["creches", "crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1039, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as atribui\u00e7\u00f5es do presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721792-conheca-as-atribuicoes-do-presidente-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1037, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede porte de arma ao veterin\u00e1rio que atua na fiscaliza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728678-proposta-concede-porte-de-arma-ao-veterinario-que-atua-na-fiscalizacao/", "tags_conteudo": ["arma", "M\u00e9dico veterin\u00e1rio", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1032, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia \u00e9 eleito para novo mandato como presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551223-rodrigo-maia-e-eleito-para-novo-mandato-como-presidente-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1031, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP prorroga regras para reembolso de voos cancelados e para desist\u00eancia do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719814-mp-prorroga-regras-para-reembolso-de-voos-cancelados-e-para-desistencia-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil (Anac)", "avia\u00e7\u00e3o", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1028, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende metas para an\u00e1lise de presta\u00e7\u00e3o de contas da Lei Rouanet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728457-proposta-suspende-metas-para-analise-de-prestacao-de-contas-da-lei-rouanet/", "tags_conteudo": ["presta\u00e7\u00e3o de contas", "Cultura (artes)", "lei rouanet"], "pageviews": 1027, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto desobriga forma\u00e7\u00e3o em autoescola para obter carteira de motorista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690732-projeto-desobriga-formacao-em-autoescola-para-obter-carteira-de-motorista/", "tags_conteudo": ["Autoescola", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro"], "pageviews": 1022, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reajustado valor m\u00e1ximo de juizado especial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/449561-reajustado-valor-maximo-de-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo", "direito civil"], "pageviews": 1009, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Em \u00faltimo discurso como presidente, Maia diz que trabalhou para que sociedade tivesse orgulho do Parlamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724707-em-ultimo-discurso-como-presidente-maia-diz-que-trabalhou-para-que-sociedade-tivesse-orgulho-do-parlamento/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1004, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta inclui o servi\u00e7o de resgate dos bombeiros nas a\u00e7\u00f5es do SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728680-proposta-inclui-o-servico-de-resgate-dos-bombeiros-nas-acoes-do-sus/", "tags_conteudo": ["emenda ao Or\u00e7amento", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Bombeiro"], "pageviews": 998, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Perde a validade MP que revogou Contrato de Trabalho Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685553-perde-a-validade-mp-que-revogou-contrato-de-trabalho-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "Contrato de trabalho", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 990, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea multa para quem realizar festa durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660960-proposta-preve-multa-para-quem-realizar-festa-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "festas populares", "multas", "pandemia"], "pageviews": 990, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria pode ter novas regras e modelo autofinanci\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643087-regularizacao-fundiaria-pode-ter-novas-regras-e-modelo-autofinanciavel/", "tags_conteudo": ["estados", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria"], "pageviews": 986, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de advogado e contador", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685103-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-licitacao-para-contratacao-de-advogado-e-contador/", "tags_conteudo": ["advogado", "contador", "dispensa de licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 985, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta Bolsa Fam\u00edlia em 50% durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655130-proposta-aumenta-bolsa-familia-em-50-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 983, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta ter\u00e7a-feira MP que facilita compra de vacinas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729599-camara-pode-votar-nesta-terca-feira-mp-que-facilita-compra-de-vacinas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "vacina"], "pageviews": 983, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Escritura ser\u00e1 gratuita para quem ganha at\u00e9 tr\u00eas m\u00ednimos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129156-escritura-sera-gratuita-para-quem-ganha-ate-tres-minimos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 979, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoas mais idosas poder\u00e3o ter prioridade no atendimento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630767-pessoas-mais-idosas-poderao-ter-prioridade-no-atendimento/", "tags_conteudo": ["idosos", "usu\u00e1rio de servi\u00e7os"], "pageviews": 977, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada permiss\u00e3o para agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade acumular cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628039-aprovada-permissao-para-agente-comunitario-de-saude-acumular-cargos-publicos/", "tags_conteudo": ["Agente de combate \u00e0s endemias", "comiss\u00f5es", "Profissional de sa\u00fade", "servi\u00e7o p\u00fablico", "ac\u00famulo de cargos", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade"], "pageviews": 974, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Volta do IOF em 2021 (NOVO)", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/719851-volta-do-iof-em-2021-novo/", "tags_conteudo": ["pessoa f\u00edsica", "Minist\u00e9rio da Economia", "impostos", "imposto", "Empr\u00e9stimo", "Dinheiro", "Sociedade (pessoa jur\u00eddica)"], "pageviews": 973, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento define os 16 relatores setoriais da despesa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729936-comissao-de-orcamento-define-os-16-relatores-setoriais-da-despesa/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 973, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea ajuda para m\u00fasico que atue em bares e restaurantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666297-projeto-preve-ajuda-para-musico-que-atue-em-bares-e-restaurantes/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "M\u00fasica", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 971, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea obrigatoriedade de vacina contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702015-projeto-preve-obrigatoriedade-de-vacina-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 964, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prioriza pessoas com defici\u00eancia, professores e policiais na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/722235-projeto-prioriza-pessoas-com-deficiencia-professores-e-policiais-na-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronavac", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Pessoa com defici\u00eancia", "Policial", "professor"], "pageviews": 960, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia a lista de benefici\u00e1rios de atendimento priorit\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558589-proposta-amplia-a-lista-de-beneficiarios-de-atendimento-prioritario/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "idosos"], "pageviews": 959, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam urg\u00eancia para projeto que pune quem destruir vacinas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726850-deputados-aprovam-urgencia-para-projeto-que-pune-quem-destruir-vacinas/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "plen\u00e1rio", "pandemia", "c\u00f3digo penal", "Covid-19", "vacina"], "pageviews": 959, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 958, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bloco de 11 partidos lan\u00e7a Baleia Rossi \u00e0 Presid\u00eancia da C\u00e2mara, com apoio de Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718982-bloco-de-11-partidos-lanca-baleia-rossi-a-presidencia-da-camara-com-apoio-de-maia/", "tags_conteudo": ["mesa diretora da c\u00e2mara", "Poder Legislativo", "elei\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 956, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A morte do presidente americano John Kennedy repercute na C\u00e2mara dos Deputados ( 14' 00'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277967-a-morte-do-presidente-americano-john-kennedy-repercute-na-camara-dos-deputados-14-00/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 955, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Caso Daniel Silveira pode come\u00e7ar a ser analisado no Conselho de \u00c9tica; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729674-caso-daniel-silveira-pode-comecar-a-ser-analisado-no-conselho-de-etica-acompanhe/", "tags_conteudo": ["Conselho de \u00c9tica e Decoro Parlamentar", "Decoro parlamentar", "Ato institucional", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "quebra de decoro"], "pageviews": 953, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prioriza garis e cuidadores de idosos no plano de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727661-projeto-prioriza-garis-e-cuidadores-de-idosos-no-plano-de-vacinacao-contra-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es", "vacina", "idoso", "vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Cuidador de idosos", "Covid-19"], "pageviews": 953, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo exp\u00f5e dificuldade para fiscalizar fronteiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/106951-governo-expoe-dificuldade-para-fiscalizar-fronteiras/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 952, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia acusa Bolsonaro de mentir sobre 13\u00ba do Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717563-maia-acusa-bolsonaro-de-mentir-sobre-13o-do-bolsa-familia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "PEC Emergencial", "Ajuste fiscal", "bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 951, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Diversidade Religiosa", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/491067-diversidade-religiosa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 950, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea puni\u00e7\u00e3o para o repasse indevido de sal\u00e1rio de funcion\u00e1rios de agentes pol\u00edticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721835-projeto-preve-punicao-para-o-repasse-indevido-de-salario-de-funcionarios-de-agentes-politicos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "corrup\u00e7\u00e3o", "direito penal", "parlamentares", "partido pol\u00edtico"], "pageviews": 945, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo Estatuto autoriza compra de armas de fogo para maiores de 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472814-novo-estatuto-autoriza-compra-de-armas-de-fogo-para-maiores-de-21-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "militares", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 939, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera requisitos exigidos para o cargo de diretor de pres\u00eddio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721637-projeto-altera-requisitos-exigidos-para-o-cargo-de-diretor-de-presidio/", "tags_conteudo": ["lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "ensino superior", "pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 939, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o do crime de bullying no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421579-comissao-aprova-inclusao-do-crime-de-bullying-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "ensino m\u00e9dio", "bullying", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 938, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante 30 horas de trabalho semanal ao assistente social do servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692974-projeto-garante-30-horas-de-trabalho-semanal-ao-assistente-social-do-servico-publico/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "jornada de trabalho", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 930, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 22, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Emendas ao Or\u00e7amento podem ser apresentadas at\u00e9 1\u00ba de mar\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729453-emendas-ao-orcamento-podem-ser-apresentadas-ate-1o-de-marco/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o", "or\u00e7amento", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "comiss\u00f5es", "emenda ao Or\u00e7amento"], "pageviews": 917, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprovou puni\u00e7\u00e3o para abandono de idosos e para crimes com dano maior que R$ 1 milh\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629175-camara-aprovou-punicao-para-abandono-de-idosos-e-para-crimes-com-dano-maior-que-r-1-milhao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 915, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia enfrenta resist\u00eancias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703149-proposta-que-permite-prisao-apos-segunda-instancia-enfrenta-resistencias/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "direito penal", "segunda inst\u00e2ncia", "Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ)", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 906, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que animais figurem individualmente como parte em processo judicial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726009-projeto-permite-que-animais-figurem-individualmente-como-parte-em-processo-judicial/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Processo Civil (2015)", "defensoria p\u00fablica", "animal", "minist\u00e9rio p\u00fablico"], "pageviews": 902, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 900, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dispensa atestado m\u00e9dico para faltas por coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646876-projeto-dispensa-atestado-medico-para-faltas-por-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Sa\u00fade p\u00fablica"], "pageviews": 894, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Di\u00f3xido de tit\u00e2nio em alimentos e cosm\u00e9ticos poder\u00e1 ser proibido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/224100-dioxido-de-titanio-em-alimentos-e-cosmeticos-podera-ser-proibido/", "tags_conteudo": ["polui\u00e7\u00e3o", "agricultura", "\u00e1gua", "alimenta\u00e7\u00e3o", "empresas", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 890, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite venda de im\u00f3veis sem concord\u00e2ncia do c\u00f4njuge", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729441-projeto-permite-venda-de-imoveis-sem-concordancia-do-conjuge/", "tags_conteudo": ["Bens im\u00f3veis"], "pageviews": 882, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de IPI pessoas com defici\u00eancia auditiva na compra de ve\u00edculo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692254-projeto-isenta-de-ipi-pessoas-com-deficiencia-auditiva-na-compra-de-veiculo/", "tags_conteudo": ["Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "ipi", "inclus\u00e3o social", "autom\u00f3vel", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Defici\u00eancia auditiva", "Ve\u00edculo", "pessoas com defici\u00eancia", "Pessoa com defici\u00eancia", "benef\u00edcio fiscal", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria"], "pageviews": 881, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relatora apresenta parecer favor\u00e1vel \u00e0 PEC sobre imunidade parlamentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730453-relatora-apresenta-parecer-favoravel-a-pec-sobre-imunidade-parlamentar/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 880, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP que facilita a compra de vacinas deve ser votada na pr\u00f3xima semana, afirma Lira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727888-mp-que-facilita-a-compra-de-vacinas-deve-ser-votada-na-proxima-semana-afirma-lira/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "pandemia", "vacina", "Covid-19"], "pageviews": 873, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede 13\u00ba a quem recebe benef\u00edcio da Loas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112104-proposta-concede-13o-a-quem-recebe-beneficio-da-loas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 872, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna crime fotografar ou filmar estabelecimento de sa\u00fade sem autoriza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668978-projeto-torna-crime-fotografar-ou-filmar-estabelecimento-de-saude-sem-autorizacao/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "hospitais", "pandemia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 858, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira: aprova\u00e7\u00e3o da autonomia do BC sinaliza para o mundo que o Brasil est\u00e1 avan\u00e7ando em sua governan\u00e7a e previsibilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727407-lira-aprovacao-da-autonomia-do-bc-sinaliza-para-o-mundo-que-o-brasil-esta-avancando-em-sua-governanca-e-previsibilidade/", "tags_conteudo": ["banco central", "pol\u00edtica monet\u00e1ria", "Autonomia"], "pageviews": 858, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite a segurados da Previd\u00eancia Social receber o abono anual dobrado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/723322-projeto-permite-a-segurados-da-previdencia-social-receber-o-abono-anual-dobrado/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio-doen\u00e7a", "previd\u00eancia social", "aposentadoria", "Abono salarial", "Aux\u00edlio-acidente", "pens\u00e3o por morte", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio"], "pageviews": 852, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho da C\u00e2mara vai discutir novo c\u00f3digo eleitoral e c\u00f3digo de processo eleitoral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728089-grupo-de-trabalho-da-camara-vai-discutir-novo-codigo-eleitoral-e-codigo-de-processo-eleitoral/", "tags_conteudo": ["Tribunal Superior Eleitoral (TSE)", "inelegibilidade", "C\u00f3digo Eleitoral (1965)", "direito eleitoral", "justi\u00e7a eleitoral", "legisla\u00e7\u00e3o eleitoral", "Lei das Elei\u00e7\u00f5es (1997)", "ficha limpa", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 852, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia condi\u00e7\u00f5es de pagamento de empr\u00e9stimos do Pronampe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727151-proposta-amplia-condicoes-de-pagamento-de-emprestimos-do-pronampe/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "prazo", "microempresa", "Programa Nacional de Apoio \u00e0s Microempresas e Empresas de Pequeno Porte (Pronampe)"], "pageviews": 850, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crimes hediondos, tr\u00e1fico de drogas e terrorismo poder\u00e3o se tornar imprescrit\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628444-crimes-hediondos-trafico-de-drogas-e-terrorismo-poderao-se-tornar-imprescritiveis/", "tags_conteudo": ["Crime hediondo", "c\u00f3digo penal", "terrorismo", "C\u00f3digo de Processo Penal", "tr\u00e1fico de drogas", "Lei dos Crimes Hediondos", "Crime imprescrit\u00edvel"], "pageviews": 843, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cerim\u00f4nia de abertura do ano legislativo ser\u00e1 realizada nesta tarde", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724966-cerimonia-de-abertura-do-ano-legislativo-sera-realizada-nesta-tarde/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Poder Legislativo"], "pageviews": 842, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria cadastro com informa\u00e7\u00f5es sobre transfer\u00eancia de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/723023-proposta-cria-cadastro-com-informacoes-sobre-transferencia-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Administra\u00e7\u00e3o federal", "cargo p\u00fablico", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 841, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite uso de vale-refei\u00e7\u00e3o em supermercado enquanto durar pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655884-projeto-permite-uso-de-vale-refeicao-em-supermercado-enquanto-durar-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "supermercados"], "pageviews": 841, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia nega que tenha cogitado abrir impeachment de Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724498-maia-nega-que-tenha-cogitado-abrir-impeachment-de-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["impeachment"], "pageviews": 837, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 50 mil a dependentes de profissionais de sa\u00fade mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663565-camara-aprova-indenizacao-de-r-50-mil-a-dependentes-de-profissionais-de-saude-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 835, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe linguagem neutra de g\u00eanero em institui\u00e7\u00f5es de ensino e bancas de concurso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/709539-projeto-proibe-linguagem-neutra-de-genero-em-instituicoes-de-ensino-e-bancas-de-concurso/", "tags_conteudo": ["equidade de g\u00eanero", "concurso p\u00fablico", "educa\u00e7\u00e3o", "escola", "express\u00e3o de g\u00eanero", "lgbt", "l\u00edngua portuguesa"], "pageviews": 832, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e inicia an\u00e1lise do projeto de autonomia do Banco Central", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726875-camara-aprova-urgencia-e-inicia-analise-do-projeto-de-autonomia-do-banco-central/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 831, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proposta que permite a policial acumular cargo p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603718-ccj-aprova-proposta-que-permite-a-policial-acumular-cargo-publico/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 830, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prazo de validade para carteiras de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143755-camara-aprova-prazo-de-validade-para-carteiras-de-identidade/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "direito civil", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 829, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto destina recursos da reforma administrativa e das privatiza\u00e7\u00f5es ao pagamento do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726791-projeto-destina-recursos-da-reforma-administrativa-e-das-privatizacoes-ao-pagamento-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "aux\u00edlio emergencial", "desemprego", "Reforma administrativa", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 827, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto retira exig\u00eancia de capital social m\u00ednimo para cria\u00e7\u00e3o de Eireli", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/711443-projeto-retira-exigencia-de-capital-social-minimo-para-criacao-de-eireli/", "tags_conteudo": ["capital social", "C\u00f3digo Civil (2002)", "Empresa individual de responsabilidade limitada", "microempresa"], "pageviews": 826, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de parcela extra de seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/700925-projeto-preve-pagamento-de-parcela-extra-de-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "seguro-desemprego", "trabalhador"], "pageviews": 825, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 823, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 820, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena aplicada ao condutor de carro ou moto com escapamento barulhento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685760-projeto-aumenta-pena-aplicada-ao-condutor-de-carro-ou-moto-com-escapamento-barulhento/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Ve\u00edculo", "motocicleta"], "pageviews": 819, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita aposentadoria em caso de l\u00fapus e epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/144265-projeto-facilita-aposentadoria-em-caso-de-lupus-e-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aids", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "empresas"], "pageviews": 817, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova permuta de militares dentro da mesma unidade da federa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/494135-comissao-aprova-permuta-de-militares-dentro-da-mesma-unidade-da-federacao/", "tags_conteudo": ["estados", "militares", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 814, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede a\u00e7\u00f5es de despejo por atraso no aluguel durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652008-projeto-impede-acoes-de-despejo-por-atraso-no-aluguel-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Lei do Inquilinato (1991)"], "pageviews": 812, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria piso salarial para secret\u00e1rios de escolas da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679013-projeto-cria-piso-salarial-para-secretarios-de-escolas-da-educacao-basica/", "tags_conteudo": ["piso salarial", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Escola p\u00fablica", "trabalhador"], "pageviews": 809, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator do Or\u00e7amento espera obter consenso para aux\u00edlio na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728107-relator-do-orcamento-espera-obter-consenso-para-auxilio-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["d\u00edvida p\u00fablica", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "Or\u00e7amento federal", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 806, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 805, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relatora do grupo sobre reforma eleitoral apresentar\u00e1 plano de trabalho na ter\u00e7a-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728807-relatora-do-grupo-sobre-reforma-eleitoral-apresentara-plano-de-trabalho-na-terca-feira/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 802, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara lan\u00e7a aplicativo para acompanhar TV e r\u00e1dio ao vivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724253-camara-lanca-aplicativo-para-acompanhar-tv-e-radio-ao-vivo/", "tags_conteudo": ["R\u00e1dio C\u00e2mara", "Software aplicativo", "TV C\u00e2mara"], "pageviews": 801, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende prazo de validade de concursos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653423-projeto-suspende-prazo-de-validade-de-concursos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concursos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 799, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional que cria Pol\u00edcia Penal, para atuar no sistema prisional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621785-promulgada-emenda-constitucional-que-cria-policia-penal-para-atuar-no-sistema-prisional/", "tags_conteudo": ["Agente penitenci\u00e1rio", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Estado", "Pol\u00edcia Penal", "pres\u00eddio"], "pageviews": 797, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura pagamento retroativo de aux\u00edlio emergencial para quem teve problemas cadastrais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708865-projeto-assegura-pagamento-retroativo-de-auxilio-emergencial-para-quem-teve-problemas-cadastrais/", "tags_conteudo": ["atraso", "aux\u00edlio emergencial", "benefici\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 795, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei  que d\u00e1 12 meses para reembolso de voo cancelado e socorre companhias a\u00e9reas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682461-sancionada-lei-que-da-12-meses-para-reembolso-de-voo-cancelado-e-socorre-companhias-aereas/", "tags_conteudo": ["aeroportos", "avia\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 789, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para motorista dirigir trator com carteira de categoria \"B\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/463692-camara-aprova-permissao-para-motorista-dirigir-trator-com-carteira-de-categoria-b/", "tags_conteudo": ["agricultura", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 787, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga isen\u00e7\u00e3o da conta de luz para consumidor de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673826-proposta-prorroga-isencao-da-conta-de-luz-para-consumidor-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "energia el\u00e9trica", "Fam\u00edlia de baixa renda", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "pandemia"], "pageviews": 787, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga prazo de ades\u00e3o de pequenos produtores a Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725649-projeto-prorroga-prazo-de-adesao-de-pequenos-produtores-a-programa-de-regularizacao-ambiental/", "tags_conteudo": ["Reserva legal", "agropecu\u00e1ria", "agroneg\u00f3cio", "coronav\u00edrus", "pandemia", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente (APP)", "Covid-19", "Cadastro Ambiental Rural (CAR)"], "pageviews": 781, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Marcelo Ramos diz que Plen\u00e1rio s\u00f3 vota hoje admissibilidade de PEC sobre imunidade parlamentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730355-marcelo-ramos-diz-que-plenario-so-vota-hoje-admissibilidade-de-pec-sobre-imunidade-parlamentar/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 780, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza bancos p\u00fablicos a conceder linha especial de cr\u00e9dito consignado de at\u00e9 R$ 20 mil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719997-projeto-autoriza-bancos-publicos-a-conceder-linha-especial-de-credito-consignado-de-ate-r-20-mil/", "tags_conteudo": ["aposentados", "Banco p\u00fablico", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cr\u00e9dito consignado", "Empr\u00e9stimo", "pandemia"], "pageviews": 779, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Pres\u00eddios - A hist\u00f3ria das fac\u00e7\u00f5es criminosas brasileiras (05' 50\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/271725-especial-presidios-a-historia-das-faccoes-criminosas-brasileiras-05-50/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 779, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Especial Concess\u00f5es 1 - Entenda  o que \u00e9 uma concess\u00e3o de r\u00e1dio e deTV (06'08'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/292353-especial-concessoes-1-entenda-o-que-e-uma-concessao-de-radio-e-detv-0608/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 776, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Maiores de 21 anos podem ganhar direito a esteriliza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90778-maiores-de-21-anos-podem-ganhar-direito-a-esterilizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 772, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Sa\u00fade do Homem - Impot\u00eancia Sexual e Ejacula\u00e7\u00e3o Precoce - ( 06' 01\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/264045-especial-saude-do-homem-impotencia-sexual-e-ejaculacao-precoce-06-01/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 771, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Prioridade do governo inclui o novo marco do licenciamento ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725999-prioridade-do-governo-inclui-o-novo-marco-do-licenciamento-ambiental/", "tags_conteudo": ["licenciamento ambiental", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 771, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para l\u00edder do Novo, privatiza\u00e7\u00f5es e reformas administrativa e tribut\u00e1ria s\u00e3o prioridades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728635-para-lider-do-novo-privatizacoes-e-reformas-administrativa-e-tributaria-sao-prioridades/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "reforma tribut\u00e1ria", "Reforma administrativa", "partido pol\u00edtico", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 770, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera rito de a\u00e7\u00f5es penais contra autoridades no Supremo e no STJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730142-proposta-altera-rito-de-acoes-penais-contra-autoridades-no-supremo-e-no-stj/", "tags_conteudo": ["Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ)", "direito penal", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 769, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas visam garantir prote\u00e7\u00e3o para idosos durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652039-propostas-visam-garantir-protecao-para-idosos-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "idoso", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 769, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Benef\u00edcio a portador de doen\u00e7a do f\u00edgado ter\u00e1 parecer positivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138232-beneficio-a-portador-de-doenca-do-figado-tera-parecer-positivo/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sus"], "pageviews": 768, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pena de at\u00e9 tr\u00eas anos para crime de persegui\u00e7\u00e3o ou stalking", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630397-projeto-preve-pena-de-ate-tres-anos-para-crime-de-perseguicao-ou-stalking/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "Mulher", "persegui\u00e7\u00e3o obsessiva", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 768, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cr\u00edticas de F\u00e1bio Trad \u00e0 PEC das Prerrogativas geram rea\u00e7\u00e3o em Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730859-criticas-de-fabio-trad-a-pec-das-prerrogativas-geram-reacao-em-plenario/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 768, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo para pedido de progress\u00e3o de regime do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541719-ccj-aprova-prazo-para-pedido-de-progressao-de-regime-do-preso/", "tags_conteudo": ["direito penal", "pres\u00eddios"], "pageviews": 765, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta reconhece atividade f\u00edsica como essencial mesmo durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704220-proposta-reconhece-atividade-fisica-como-essencial-mesmo-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["atividade f\u00edsica", "coronav\u00edrus", "Academia de gin\u00e1stica", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 763, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648821-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 761, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria imposto sobre grandes fortunas com al\u00edquota de 2,5%", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684835-projeto-cria-imposto-sobre-grandes-fortunas-com-aliquota-de-25/", "tags_conteudo": ["imposto", "carga tribut\u00e1ria"], "pageviews": 758, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede extra para agentes de sa\u00fade durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653945-projeto-concede-extra-para-agentes-de-saude-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 756, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada proposta que pro\u00edbe restri\u00e7\u00f5es a animais de estima\u00e7\u00e3o em condom\u00ednios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622471-aprovada-proposta-que-proibe-restricoes-a-animais-de-estimacao-em-condominios/", "tags_conteudo": ["Animal dom\u00e9stico", "comiss\u00f5es", "Condom\u00ednio", "habita\u00e7\u00e3o", "Lei do Condom\u00ednio"], "pageviews": 755, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma cirurgi\u00e3o-dentista em m\u00e9dico-orofacial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588815-projeto-transforma-cirurgiao-dentista-em-medico-orofacial/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 755, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 754, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria carteira digital de vacina\u00e7\u00e3o no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719426-projeto-cria-carteira-digital-de-vacinacao-no-brasil/", "tags_conteudo": ["internet", "vacina\u00e7\u00e3o", "vacina", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 754, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vi\u00favo pode n\u00e3o ter direito a mais da metade de bens comuns de c\u00f4njuge", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/225895-viuvo-pode-nao-ter-direito-a-mais-da-metade-de-bens-comuns-de-conjuge/", "tags_conteudo": ["idosos"], "pageviews": 749, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa: frente rebate cr\u00edtica de que servidor \u00e9 \u201cmaraj\u00e1\u201d ou \u201cparasita\u201d", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/707380-reforma-administrativa-frente-rebate-critica-de-que-servidor-e-maraja-ou-parasita/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 748, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga prazo para estados e munic\u00edpios utilizarem recursos da Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712932-projeto-prorroga-prazo-para-estados-e-municipios-utilizarem-recursos-da-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "Lei Aldir Blanc", "Munic\u00edpio", "pandemia"], "pageviews": 746, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o da nova Mesa Diretora da C\u00e2mara ser\u00e1 presencial e no dia 1\u00ba de fevereiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721738-eleicao-da-nova-mesa-diretora-da-camara-sera-presencial-e-no-dia-1o-de-fevereiro/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "mesa diretora da c\u00e2mara", "pandemia"], "pageviews": 746, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CMO discutir\u00e1 regras para emendas de bancada nesta quinta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730221-cmo-discutira-regras-para-emendas-de-bancada-nesta-quinta-feira/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "vacina", "pandemia", "coronav\u00edrus", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "aux\u00edlio emergencial", "or\u00e7amento", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento"], "pageviews": 743, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aprova regras para embarque armado de policiais em voos dom\u00e9sticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611161-seguranca-aprova-regras-para-embarque-armado-de-policiais-em-voos-domesticos/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "Porte de arma", "transporte de passageiros"], "pageviews": 741, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Psic\u00f3loga diz que existem ex-homossexuais e que eles sofrem dupla discrimina\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/462834-psicologa-diz-que-existem-ex-homossexuais-e-que-eles-sofrem-dupla-discriminacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 740, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do TJDF atualiza tabela de pre\u00e7os de custas processuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568689-projeto-do-tjdf-atualiza-tabela-de-precos-de-custas-processuais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 735, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do Senado permite contrata\u00e7\u00f5es de pessoal em cinco universidades federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718039-projeto-do-senado-permite-contratacoes-de-pessoal-em-cinco-universidades-federais/", "tags_conteudo": ["Universidade federal"], "pageviews": 732, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputada Fl\u00e1via Arruda presidir\u00e1 a Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727080-deputada-flavia-arruda-presidira-a-comissao-mista-de-orcamento/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "Plano plurianual (PPA)", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)"], "pageviews": 731, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria abre caminho para a privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730091-medida-provisoria-abre-caminho-para-a-privatizacao-da-eletrobras/", "tags_conteudo": ["Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "privatiza\u00e7\u00e3o", "Empresa estatal", "energia"], "pageviews": 727, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira admite prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial se houver Or\u00e7amento e respeito a teto de gastos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721769-lira-admite-prorrogacao-do-auxilio-emergencial-se-houver-orcamento-e-respeito-a-teto-de-gastos/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "bolsa fam\u00edlia", "elei\u00e7\u00e3o", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "mesa diretora da c\u00e2mara", "or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "renda m\u00ednima", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 725, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Acordo para repara\u00e7\u00e3o de crime socioambiental de Brumadinho \u00e9 alvo de cr\u00edticas na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727970-acordo-para-reparacao-de-crime-socioambiental-de-brumadinho-e-alvo-de-criticas-na-camara/", "tags_conteudo": ["Desastre", "barragem de rejeito", "desastre ambiental", "minera\u00e7\u00e3o", "repara\u00e7\u00e3o do dano", "crime ambiental", "Brumadinho (MG)"], "pageviews": 723, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante desconto para quita\u00e7\u00e3o antecipada do Fies e do Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568511-projeto-garante-desconto-para-quitacao-antecipada-do-fies-e-do-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 723, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta ter\u00e7a novo marco legal do mercado de c\u00e2mbio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726550-camara-pode-votar-nesta-terca-novo-marco-legal-do-mercado-de-cambio/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 718, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada lei que garante atendimento psicol\u00f3gico a alunos de escolas p\u00fablicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625818-promulgada-lei-que-garante-atendimento-psicologico-a-alunos-de-escolas-publicas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Atendimento psicol\u00f3gico", "Atendimento socioassistencial", "escola", "Estudante"], "pageviews": 717, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Lira, Congresso deve definir roteiro claro e preciso sobre a prote\u00e7\u00e3o dos mandatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730401-para-lira-congresso-deve-definir-roteiro-claro-e-preciso-sobre-a-protecao-dos-mandatos/", "tags_conteudo": ["Estado Democr\u00e1tico de Direito", "imunidade parlamentar"], "pageviews": 716, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estatuto do Controle de Armas aumenta puni\u00e7\u00e3o para posse e porte irregulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472802-estatuto-do-controle-de-armas-aumenta-punicao-para-posse-e-porte-irregulares/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de armas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 716, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui ind\u00edgenas que vivem fora de aldeias entre prioridades de vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728414-projeto-inclui-indigenas-que-vivem-fora-de-aldeias-entre-prioridades-de-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "\u00edndio", "Covid-19", "vacina", "Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Povo ind\u00edgena"], "pageviews": 715, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "App C\u00e2mara ao Vivo", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/722508-app-camara-ao-vivo/", "tags_conteudo": ["Software aplicativo", "transpar\u00eancia p\u00fablica", "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "Comunica\u00e7\u00e3o social"], "pageviews": 715, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto dobra pena para crime de amea\u00e7a se praticado no contexto de viol\u00eancia contra a mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726034-projeto-dobra-pena-para-crime-de-ameaca-se-praticado-no-contexto-de-violencia-contra-a-mulher/", "tags_conteudo": ["grave amea\u00e7a", "c\u00f3digo penal", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 714, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de puni\u00e7\u00f5es idoso que n\u00e3o votar em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677156-projeto-isenta-de-punicoes-idoso-que-nao-votar-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "idoso", "pandemia"], "pageviews": 714, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras para aposentadoria de servidor p\u00fablico com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621795-comissao-aprova-regras-para-aposentadoria-de-servidor-publico-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "comiss\u00f5es", "Pessoa com defici\u00eancia", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 714, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que suspende pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675220-publicada-lei-que-suspende-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Estudante", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "ensino superior", "educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 711, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Arthur Lira diz que compartilhar\u00e1 decis\u00f5es com o Col\u00e9gio de L\u00edderes; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724623-arthur-lira-diz-que-compartilhara-decisoes-com-o-colegio-de-lideres-acompanhe/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 710, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara emite parecer esclarecendo que artigo 142 da Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o autoriza interven\u00e7\u00e3o militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667144-camara-emite-parecer-esclarecendo-que-artigo-142-da-constituicao-nao-autoriza-intervencao-militar/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "democracia", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "regime democr\u00e1tico", "stf", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 708, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Carreira t\u00edpica de Estado tem tratamento diferenciado na reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704298-carreira-tipica-de-estado-tem-tratamento-diferenciado-na-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "Reforma administrativa", "PEC Emergencial", "lei de responsabilidade fiscal", "estabilidade de emprego"], "pageviews": 705, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00cdntegra do discurso presidente da Assembl\u00e9ia Nacional Constituinte,  Dr. Ulysses Guimar\u00e3es (10' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277285-integra-do-discurso-presidente-da-assembleia-nacional-constituinte-dr-ulysses-guimaraes-10-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 700, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto transfere para setembro semana nacional de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 gravidez na adolesc\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699448-projeto-transfere-para-setembro-semana-nacional-de-prevencao-a-gravidez-na-adolescencia/", "tags_conteudo": ["adolescente", "campanha educativa", "escola", "Gravidez"], "pageviews": 700, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Presidente do Congresso e l\u00edder do governo na C\u00e2mara esperam votar Or\u00e7amento at\u00e9 o fim de mar\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724988-presidente-do-congresso-e-lider-do-governo-na-camara-esperam-votar-orcamento-ate-o-fim-de-marco/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 699, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta penas no crime de invas\u00e3o de domic\u00edlio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556913-projeto-aumenta-penas-no-crime-de-invasao-de-domicilio/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 697, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria permite suspens\u00e3o de contrato de trabalho e corte salarial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650693-medida-provisoria-permite-suspensao-de-contrato-de-trabalho-e-corte-salarial/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "Contrato de trabalho", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 697, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara Agora", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/82-camara-agora/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 695, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "programa_tv"}, {"titulo": "CCJ aprova permiss\u00e3o para servidor acumular cargo de professor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619337-ccj-aprova-permissao-para-servidor-acumular-cargo-de-professor/", "tags_conteudo": ["professor", "servidor p\u00fablico", "comiss\u00f5es", "educa\u00e7\u00e3o", "jornada de trabalho", "Servi\u00e7os p\u00fablicos"], "pageviews": 692, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto flexibiliza a concess\u00e3o de florestas p\u00fablicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725703-projeto-flexibiliza-a-concessao-de-florestas-publicas/", "tags_conteudo": ["Concess\u00e3o", "Lei de Gest\u00e3o de Florestas P\u00fablicas", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "floresta amaz\u00f4nica", "Licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 692, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nova regulamenta\u00e7\u00e3o para profiss\u00e3o de leiloeiro p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/520692-camara-aprova-nova-regulamentacao-para-profissao-de-leiloeiro-publico/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 692, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados apontam os principais desafios do novo presidente da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/722759-deputados-apontam-os-principais-desafios-do-novo-presidente-da-camara/", "tags_conteudo": ["mesa diretora da c\u00e2mara", "Poder Legislativo", "Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021"], "pageviews": 691, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto equipara, para fins legais, pacientes transplantados a pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695787-projeto-equipara-para-fins-legais-pacientes-transplantados-a-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["transplantado", "Pessoa com defici\u00eancia", "transplantes"], "pageviews": 688, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 686, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do Executivo prev\u00ea autonomia plena do Banco Central e mandato para diretoria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557384-projeto-do-executivo-preve-autonomia-plena-do-banco-central-e-mandato-para-diretoria/", "tags_conteudo": ["banco central", "juros", "taxa selic"], "pageviews": 681, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova redu\u00e7\u00e3o de pena para crimes como furto e estelionato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/392011-ccj-aprova-reducao-de-pena-para-crimes-como-furto-e-estelionato/", "tags_conteudo": ["penas alternativas", "c\u00f3digo penal", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 681, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta exige divulga\u00e7\u00e3o nominal de sal\u00e1rios dos agentes p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726323-proposta-exige-divulgacao-nominal-de-salarios-dos-agentes-publicos/", "tags_conteudo": ["Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o", "Sal\u00e1rio", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 680, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante alimentos da merenda a alunos com aulas suspensas por pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652552-lei-garante-alimentos-da-merenda-a-alunos-com-aulas-suspensas-por-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "merenda escolar", "Covid-19", "alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 674, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente discute projeto que pro\u00edbe cria\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros em cativeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558068-meio-ambiente-discute-projeto-que-proibe-criacao-de-passaros-em-cativeiro/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 671, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria Bolsa Educa\u00e7\u00e3o para jovens desempregados de 16 a 20 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637456-projeto-cria-bolsa-educacao-para-jovens-desempregados-de-16-a-20-anos/", "tags_conteudo": ["Estudante", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Bolsa de estudo", "Benef\u00edcio assistencial"], "pageviews": 671, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que regulamenta guardas municipais \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/439384-lei-que-regulamenta-guardas-municipais-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 670, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira defende desvincula\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento e afirma que sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o perder\u00e3o recursos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729764-lira-defende-desvinculacao-do-orcamento-e-afirma-que-saude-e-educacao-nao-perderao-recursos/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 669, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime torna mais r\u00edgido cumprimento de pena em regime disciplinar diferenciado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622342-pacote-anticrime-torna-mais-rigido-cumprimento-de-pena-em-regime-disciplinar-diferenciado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 665, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova aumento da pena m\u00ednima em caso de homic\u00eddio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/416516-ccj-aprova-aumento-da-pena-minima-em-caso-de-homicidio/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 664, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aux\u00edlio de R$ 600 para pessoas de baixa renda durante epidemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648863-camara-aprova-auxilio-de-r-600-para-pessoas-de-baixa-renda-durante-epidemia/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 663, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}