{"date__gte": "2021-05-01", "date__lte": "2021-05-31", "period_humanized": "maio 2021", "rows": [{"titulo": "Projeto cria novo aux\u00edlio de R$ 500 e prev\u00ea tributa\u00e7\u00e3o sobre dividendos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/753929-projeto-cria-novo-auxilio-de-r-500-e-preve-tributacao-sobre-dividendos/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "imposto de renda", "tributos", "empresas", "pandemia", "Covid-19", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)", "PIS-Pasep"], "pageviews": 59404, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 71, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 37, "portal_comments_unauthorized": 34, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC muda regras para futuros servidores e altera organiza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690350-pec-muda-regras-para-futuros-servidores-e-altera-organizacao-da-administracao-publica/", "tags_conteudo": ["estabilidade de emprego", "concurso p\u00fablico", "Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 51779, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 117, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 55, "portal_comments_unauthorized": 62, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova novos crit\u00e9rios para concess\u00e3o do BPC a idosos e pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/764858-camara-aprova-novos-criterios-para-concessao-do-bpc-a-idosos-e-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["pobreza", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "Pessoa com defici\u00eancia", "idoso", "Extrema pobreza", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 46053, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova afastamento de gestantes do trabalho presencial durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687826-camara-aprova-afastamento-de-gestantes-do-trabalho-presencial-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["mulheres", "plen\u00e1rio", "Teletrabalho", "Sa\u00fade", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "empresas", "gestante"], "pageviews": 38981, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 37, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 19, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC torna obrigat\u00f3rio voto impresso em elei\u00e7\u00f5es no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598363-pec-torna-obrigatorio-voto-impresso-em-eleicoes-no-brasil/", "tags_conteudo": ["stf", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 37883, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 391, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 202, "portal_comments_unauthorized": 189, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 29565, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta exige afastamento de trabalhadora gestante durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682885-proposta-exige-afastamento-de-trabalhadora-gestante-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia"], "pageviews": 23089, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui pessoas com defici\u00eancia no grupo priorit\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713748-projeto-inclui-pessoas-com-deficiencia-no-grupo-prioritario-da-vacinacao-contra-covid/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "idosos", "\u00edndios", "pessoas com defici\u00eancia", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 20590, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que pro\u00edbe despejo de im\u00f3veis na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760884-camara-aprova-projeto-que-proibe-despejo-de-imoveis-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Covid-19", "Im\u00f3vel rural", "im\u00f3vel urbano", "habita\u00e7\u00e3o", "pandemia", "coronav\u00edrus", "im\u00f3vel residencial"], "pageviews": 20220, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 65, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 47, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado texto-base do projeto sobre licenciamento ambiental; vota\u00e7\u00e3o continua nesta quinta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758640-aprovado-texto-base-do-projeto-sobre-licenciamento-ambiental-votacao-continua-nesta-quinta/", "tags_conteudo": ["licenciamento ambiental", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "obras p\u00fablicas", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 17015, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proibi\u00e7\u00e3o de despejos na pandemia \u00e9 necess\u00e1ria para sobreviv\u00eancia dos mais pobres, diz autor de projeto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760951-proibicao-de-despejos-na-pandemia-e-necessaria-para-sobrevivencia-dos-mais-pobres-diz-autor-de-projeto/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 14929, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea piso de 2 sal\u00e1rios m\u00ednimos para agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade em 2022", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/716987-projeto-preve-piso-de-2-salarios-minimos-para-agentes-comunitarios-de-saude-em-2022/", "tags_conteudo": ["Agente de combate \u00e0s endemias", "piso salarial", "Sal\u00e1rio", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "reajuste salarial"], "pageviews": 11814, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea que pens\u00e3o aliment\u00edcia ser\u00e1 paga at\u00e9 os 21 anos do filho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703016-proposta-preve-que-pensao-alimenticia-sera-paga-ate-os-21-anos-do-filho/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 11693, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria prorroga regras para cancelamento de eventos na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737355-medida-provisoria-prorroga-regras-para-cancelamento-de-eventos-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "show", "evento desportivo", "Covid-19"], "pageviews": 10619, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante trabalho remoto para gestante durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758829-lei-garante-trabalho-remoto-para-gestante-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Teletrabalho", "Covid-19", "gestante"], "pageviews": 10587, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 11, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que retira prazo de validade de receita de medicamento durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679519-entra-em-vigor-lei-que-retira-prazo-de-validade-de-receita-de-medicamento-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "medicamento"], "pageviews": 9481, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto perdoa quem recebeu indevidamente aux\u00edlio emergencial pago durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695777-projeto-perdoa-quem-recebeu-indevidamente-auxilio-emergencial-pago-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 8487, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Admissibilidade da reforma administrativa \u00e9 aprovada na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/764050-admissibilidade-da-reforma-administrativa-e-aprovada-na-ccj/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "servidor p\u00fablico", "comiss\u00f5es", "Reforma administrativa"], "pageviews": 8293, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 8259, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga por 90 dias prazo de entrega da declara\u00e7\u00e3o de IRPF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734026-projeto-prorroga-por-90-dias-prazo-de-entrega-da-declaracao-de-irpf/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "pandemia", "Covid-19", "distanciamento social"], "pageviews": 7999, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende pagamento de parcelas do Fies at\u00e9 junho de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725573-projeto-suspende-pagamento-de-parcelas-do-fies-ate-junho-de-2021/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Estudante", "pandemia", "Covid-19", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional (ESPII)", "Educa\u00e7\u00e3o superior"], "pageviews": 7647, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 40, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 23, "portal_comments_unauthorized": 17, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite contar em dobro o tempo de servi\u00e7o para policial e servidor da sa\u00fade em pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681594-projeto-permite-contar-em-dobro-o-tempo-de-servico-para-policial-e-servidor-da-saude-em-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "m\u00e9dico", "pandemia", "Policial", "Profissional de sa\u00fade", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "enfermeiro", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 7605, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade garante a recomposi\u00e7\u00e3o de quadros do programa Mais M\u00e9dicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/759824-ministerio-da-saude-garante-a-recomposicao-de-quadros-do-programa-mais-medicos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Mais M\u00e9dicos", "Conselho Federal de Medicina (CFM)", "Aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica \u00e0 sa\u00fade", "Exame Nacional de Revalida\u00e7\u00e3o de Diplomas M\u00e9dicos (Revalida)"], "pageviews": 7545, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ rejeita proposta sobre impeachment de ministro do STF que usurpasse poder do Congresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/755246-ccj-rejeita-proposta-sobre-impeachment-de-ministro-do-stf-que-usurpasse-poder-do-congresso/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "Ministro do Supremo Tribunal Federal", "separa\u00e7\u00e3o dos Poderes", "impeachment", "Congresso Nacional"], "pageviews": 7461, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede 13\u00ba a pessoa com defici\u00eancia e a idoso que recebem BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689916-projeto-concede-13o-a-pessoa-com-deficiencia-e-a-idoso-que-recebem-bpc/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "Benef\u00edcio assistencial", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "BPC", "idoso", "idosos", "Inclus\u00e3o", "inclus\u00e3o social", "Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 7447, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669861-camara-aprova-suspensao-de-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior", "Estudante", "fies", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 7134, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 6932, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que prorroga mudan\u00e7as no calend\u00e1rio escolar at\u00e9 fim do ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758850-comissao-aprova-projeto-que-prorroga-mudancas-no-calendario-escolar-ate-fim-do-ano/", "tags_conteudo": ["Escola privada", "Escola p\u00fablica", "comiss\u00f5es", "Estudante", "ensino m\u00e9dio", "Aux\u00edlio financeiro", "universidade"], "pageviews": 6921, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o rejeita permiss\u00e3o para altera\u00e7\u00f5es em rodas, pneus e suspens\u00e3o de autom\u00f3veis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751227-comissao-rejeita-permissao-para-alteracoes-em-rodas-pneus-e-suspensao-de-automoveis/", "tags_conteudo": ["pneu", "ve\u00edculo customizado", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 6858, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 24, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 21, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei estabelece regras para cancelamento e remarca\u00e7\u00e3o de viagens e eventos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687041-lei-estabelece-regras-para-cancelamento-e-remarcacao-de-viagens-e-eventos/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia de turismo", "artes", "Artista", "avia\u00e7\u00e3o", "cinema", "c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "direito do consumidor", "empresas", "espet\u00e1culo", "Hotel", "pandemia", "Rodeio", "servi\u00e7os", "teatro"], "pageviews": 6828, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige assist\u00eancia de farmac\u00eautico durante funcionamento de farm\u00e1cias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/722853-projeto-exige-assistencia-de-farmaceutico-durante-funcionamento-de-farmacias/", "tags_conteudo": ["Farm\u00e1cia", "Farmac\u00eautico"], "pageviews": 6789, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 22, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga por mais seis meses estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724918-projeto-prorroga-por-mais-seis-meses-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "pandemia", "equil\u00edbrio fiscal", "crise fiscal", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "coronav\u00edrus", "calamidade p\u00fablica"], "pageviews": 6779, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que amplia margem do consignado at\u00e9 o final do ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741508-entra-em-vigor-lei-que-amplia-margem-do-consignado-ate-o-final-do-ano/", "tags_conteudo": ["aposentados", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "trabalhador", "Cr\u00e9dito consignado", "Empr\u00e9stimo", "pandemia", "Militar", "coronav\u00edrus", "servidor p\u00fablico", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "bancos", "Covid-19"], "pageviews": 6712, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto flexibiliza regras para laqueadura e vasectomia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691550-projeto-flexibiliza-regras-para-laqueadura-e-vasectomia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6606, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 14, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras sobre suspens\u00e3o do contrato de trabalho previstas na MP", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665515-confira-as-regras-sobre-suspensao-do-contrato-de-trabalho-previstas-na-mp/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6533, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6523, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o quer garantir prioridade para pessoas com defici\u00eancia na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/745559-comissao-quer-garantir-prioridade-para-pessoas-com-deficiencia-na-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "vacina\u00e7\u00e3o", "pandemia", "comiss\u00f5es", "pessoas com defici\u00eancia", "vacina", "Covid-19"], "pageviews": 6246, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe multa por quebra de fidelidade com operadora em caso de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701310-proposta-proibe-multa-por-quebra-de-fidelidade-com-operadora-em-caso-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Operadora de telefonia fixa", "Operadora de telefonia m\u00f3vel", "pandemia"], "pageviews": 6242, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados v\u00e3o pedir prioridade para pessoas com qualquer grau de obesidade na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751489-deputados-vao-pedir-prioridade-para-pessoas-com-qualquer-grau-de-obesidade-na-vacinacao-contra-covid/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7a", "vacina\u00e7\u00e3o", "comiss\u00f5es", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 6234, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 o fim do ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726714-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-o-fim-do-ano/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 6202, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante \u00e0 mulher direito de optar por cesariana ou de ser anestesiada no parto normal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737640-projeto-garante-a-mulher-direito-de-optar-por-cesariana-ou-de-ser-anestesiada-no-parto-normal/", "tags_conteudo": ["gestante", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "parto", "mulheres"], "pageviews": 5985, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta fixa em R$ 5.500 o sal\u00e1rio de assistente social em todo o Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/745746-proposta-fixa-em-r-5-500-o-salario-de-assistente-social-em-todo-o-pais/", "tags_conteudo": ["piso salarial", "assistente social"], "pageviews": 5981, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto limita reajustes de aluguel residencial e comercial ao IPCA", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/744099-projeto-limita-reajustes-de-aluguel-residencial-e-comercial-ao-ipca/", "tags_conteudo": ["Aluguel", "crise econ\u00f4mica", "Lei do Inquilinato (1991)", "pandemia"], "pageviews": 5272, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria retoma acordos para redu\u00e7\u00e3o salarial ou suspens\u00e3o de contratos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751704-medida-provisoria-retoma-acordos-para-reducao-salarial-ou-suspensao-de-contratos/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "emprego", "jornada de trabalho", "pandemia", "Medida provis\u00f3ria", "seguro-desemprego"], "pageviews": 5236, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda de 60 para 65 anos idade para pessoa ser considerada idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624432-projeto-muda-de-60-para-65-anos-idade-para-pessoa-ser-considerada-idosa/", "tags_conteudo": ["direitos", "estatuto do idoso", "garantia", "idade", "idoso"], "pageviews": 5096, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 4907, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova novas regras para o licenciamento ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758863-camara-aprova-novas-regras-para-o-licenciamento-ambiental/", "tags_conteudo": ["agropecu\u00e1ria", "minera\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "licenciamento ambiental", "Meio ambiente"], "pageviews": 4883, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria flexibiliza legisla\u00e7\u00e3o trabalhista temporariamente mais uma vez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751742-medida-provisoria-flexibiliza-legislacao-trabalhista-temporariamente-mais-uma-vez/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Medida provis\u00f3ria", "trabalhador", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Covid-19", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "empregador", "Teletrabalho", "pandemia", "emprego", "direito trabalhista", "jornada de trabalho", "f\u00e9rias"], "pageviews": 4848, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define crime de pedofilia no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721950-projeto-define-crime-de-pedofilia-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["abuso sexual", "adolescente", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7a", "Estupro de vulner\u00e1vel", "pedofilia", "viol\u00eancia sexual"], "pageviews": 4718, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que viabiliza desestatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761755-camara-aprova-mp-que-viabiliza-desestatizacao-da-eletrobras/", "tags_conteudo": ["Desestatiza\u00e7\u00e3o", "Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "plen\u00e1rio", "energia el\u00e9trica"], "pageviews": 4529, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria aux\u00edlio-cuidador para pessoa idosa ou com defici\u00eancia que precise de cuidados de terceiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670636-projeto-cria-auxilio-cuidador-para-pessoa-idosa-ou-com-deficiencia-que-precise-de-cuidados-de-terceiros/", "tags_conteudo": ["idoso", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 4486, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 4423, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do regime jur\u00eddico durante pandemia \u00e9 sancionada com manuten\u00e7\u00e3o de despejo de inquilino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668503-lei-do-regime-juridico-durante-pandemia-e-sancionada-com-manutencao-de-despejo-de-inquilino/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "direito civil"], "pageviews": 4231, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4226, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa j\u00e1 est\u00e1 na CCJ; conhe\u00e7a a proposta do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729557-reforma-administrativa-ja-esta-na-ccj-conheca-a-proposta-do-governo/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 4202, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 42, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 35, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idosa poder\u00e1 receber benef\u00edcio da Loas aos 60 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112732-idosa-podera-receber-beneficio-da-loas-aos-60-anos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4173, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira pauta vota\u00e7\u00e3o do licenciamento ambiental para pr\u00f3xima semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/755906-lira-pauta-votacao-do-licenciamento-ambiental-para-proxima-semana/", "tags_conteudo": ["energia solar fotovoltaica", "plen\u00e1rio", "licenciamento ambiental"], "pageviews": 4146, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece piso nacional para profissionais de enfermagem e parteiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725338-projeto-estabelece-piso-nacional-para-profissionais-de-enfermagem-e-parteiras/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "parteira", "piso salarial", "enfermeiro", "pandemia"], "pageviews": 4032, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 50, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 45, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3895, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 70, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 28, "portal_comments_unauthorized": 42, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do Feminic\u00eddio faz cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643729-lei-do-feminicidio-faz-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["Feminic\u00eddio", "Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 3822, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator apresenta parecer favor\u00e1vel \u00e0 proposta que regulamenta plantio de maconha para fins medicinais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689107-relator-apresenta-parecer-favoravel-a-proposta-que-regulamenta-plantio-de-maconha-para-fins-medicinais/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "cannabis", "maconha"], "pageviews": 3770, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 28, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira cria comiss\u00e3o para analisar PEC sobre voto impresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/754804-lira-cria-comissao-para-analisar-pec-sobre-voto-impresso/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "Voto impresso"], "pageviews": 3750, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prioriza professores na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726260-projeto-prioriza-professores-na-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "professor", "pandemia", "vacina", "Covid-19", "Aluno", "coronavac", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 3696, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede reajuste de aluguel at\u00e9 dezembro de 2022", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731730-projeto-impede-reajuste-de-aluguel-ate-dezembro-de-2022/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pre\u00e7o", "habita\u00e7\u00e3o", "pandemia", "Aluguel", "Covid-19"], "pageviews": 3692, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 51, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 48, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada prorroga\u00e7\u00e3o da Lei Aldir Blanc at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758811-sancionada-prorrogacao-da-lei-aldir-blanc-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "pandemia", "Aux\u00edlio financeiro", "Uni\u00e3o", "Artista", "coronav\u00edrus", "artes", "Munic\u00edpio", "Lei Aldir Blanc", "Cultura (artes)", "Covid-19", "estados"], "pageviews": 3689, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga o uso de m\u00e1scaras em todo o Pa\u00eds \u00e9 sancionada com 17 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673471-lei-que-obriga-o-uso-de-mascaras-em-todo-o-pais-e-sancionada-com-17-vetos/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "Isolamento (sa\u00fade)", "pandemia"], "pageviews": 3633, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui motoristas profissionais no primeiro grupo a ser vacinado contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721945-projeto-inclui-motoristas-profissionais-no-primeiro-grupo-a-ser-vacinado-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Motorista de aplicativo", "Motorista profissional", "pandemia", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 3614, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta a ca\u00e7a esportiva de animais no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736192-projeto-regulamenta-a-caca-esportiva-de-animais-no-brasil/", "tags_conteudo": ["Ca\u00e7a"], "pageviews": 3611, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cria\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros em gaiolas ou viveiros dom\u00e9sticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/756462-projeto-proibe-criacao-de-passaros-em-gaiolas-ou-viveiros-domesticos/", "tags_conteudo": ["Meio ambiente", "fauna silvestre", "Lei de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Fauna (1967)", "Tr\u00e1fico de animais silvestres"], "pageviews": 3596, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 25, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova marco legal das startups", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/757768-camara-aprova-marco-legal-das-startups/", "tags_conteudo": ["incentivo fiscal", "Empresa", "startup", "inova\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "Inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica"], "pageviews": 3546, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova pena de pris\u00e3o e multa para quem furar fila da vacina", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727799-camara-aprova-pena-de-prisao-e-multa-para-quem-furar-fila-da-vacina/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "vacina", "Covid-19", "vacina\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 3545, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e pro\u00edbe despejo de inquilinos durante emerg\u00eancia do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686196-congresso-derruba-veto-e-proibe-despejo-de-inquilinos-durante-emergencia-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["pandemia", "vetos presidenciais", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Congresso Nacional", "inquilinato"], "pageviews": 3506, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que classifica vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia visual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738508-sancionada-lei-que-classifica-visao-monocular-como-deficiencia-visual/", "tags_conteudo": ["Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia", "pessoa com defici\u00eancia visual"], "pageviews": 3397, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta fixa idade m\u00e1xima para ingresso na PM e no Corpo de Bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693409-proposta-fixa-idade-maxima-para-ingresso-na-pm-e-no-corpo-de-bombeiros/", "tags_conteudo": ["Bombeiro", "pol\u00edcia militar", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 3330, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto esclarece que sexo com meninas de 14 anos, com fim de explora\u00e7\u00e3o sexual, \u00e9 crime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713277-projeto-esclarece-que-sexo-com-meninas-de-14-anos-com-fim-de-exploracao-sexual-e-crime/", "tags_conteudo": ["Estupro", "explora\u00e7\u00e3o sexual", "Estupro de vulner\u00e1vel", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 3274, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 3253, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga licen\u00e7a-maternidade at\u00e9 o fim da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679396-proposta-prorroga-licenca-maternidade-ate-o-fim-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["licen\u00e7a-maternidade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 3250, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o discute parecer de projeto que autoriza cultivo da Cannabis para uso medicinal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/759118-comissao-discute-parecer-de-projeto-que-autoriza-cultivo-da-cannabis-para-uso-medicinal/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 3172, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga at\u00e9 junho calamidade p\u00fablica por Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/720645-projeto-prorroga-ate-junho-calamidade-publica-por-covid-19/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "pandemia", "Lei de Responsabilidade Social", "estado de emerg\u00eancia", "Covid-19"], "pageviews": 3118, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede, durante a pandemia, apreens\u00e3o de bem financiado por atraso no pagamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660977-projeto-impede-durante-a-pandemia-apreensao-de-bem-financiado-por-atraso-no-pagamento/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Apreens\u00e3o", "autom\u00f3vel", "Covid-19"], "pageviews": 3106, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga servi\u00e7os de sa\u00fade a fornecer di\u00f3xido\u00a0de\u00a0cloro para tratar a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728085-projeto-obriga-servicos-de-saude-a-fornecer-dioxido-de-cloro-para-tratar-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "di\u00f3xido de cloro", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 3100, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa transforma o Estado e n\u00e3o atinge atuais servidores, afirma Guedes \u00e0 CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/757837-reforma-administrativa-transforma-o-estado-e-nao-atinge-atuais-servidores-afirma-guedes-a-ccj/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "servidor p\u00fablico", "Estado", "Reforma administrativa"], "pageviews": 3068, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto atualiza taxas para registro, renova\u00e7\u00e3o e porte de armas de fogo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751911-projeto-atualiza-taxas-para-registro-renovacao-e-porte-de-armas-de-fogo/", "tags_conteudo": ["registro", "arma de fogo", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 3048, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP amplia toler\u00e2ncia para pesagem da carga de caminh\u00f5es em rodovias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761229-mp-amplia-tolerancia-para-pesagem-da-carga-de-caminhoes-em-rodovias/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Brasileiro de Tr\u00e2nsito", "transporte de carga", "multas", "Medida provis\u00f3ria", "caminh\u00e3o", "caminhoneiros"], "pageviews": 2978, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator pede a exclus\u00e3o de novos trechos da reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/763350-relator-pede-a-exclusao-de-novos-trechos-da-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 2972, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que criminaliza persegui\u00e7\u00e3o, inclusive na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/742273-entra-em-vigor-lei-que-criminaliza-perseguicao-inclusive-na-internet/", "tags_conteudo": ["internet", "mulheres", "seguran\u00e7a", "crian\u00e7a", "adolescente", "c\u00f3digo penal", "idoso"], "pageviews": 2968, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo prev\u00ea in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o de trabalhadores portu\u00e1rios at\u00e9 final de maio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/748394-governo-preve-inicio-da-vacinacao-de-trabalhadores-portuarios-ate-final-de-maio/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "exporta\u00e7\u00e3o", "pandemia", "comiss\u00f5es", "Importa\u00e7\u00e3o", "trabalhador", "Covid-19", "portos", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2966, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para servidores, reforma administrativa fragiliza o servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/756497-para-servidores-reforma-administrativa-fragiliza-o-servico-publico/", "tags_conteudo": ["gasto p\u00fablico", "Reforma administrativa", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 2954, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe apreens\u00e3o de ve\u00edculo por n\u00e3o pagamento do IPVA durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676906-projeto-proibe-apreensao-de-veiculo-por-nao-pagamento-do-ipva-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "impostos", "IPVA", "ve\u00edculos"], "pageviews": 2953, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova impress\u00e3o do voto e inclui fidelidade partid\u00e1ria na Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/462060-camara-aprova-impressao-do-voto-e-inclui-fidelidade-partidaria-na-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2952, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define regras para negocia\u00e7\u00e3o de alugu\u00e9is n\u00e3o residenciais atrasados durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726266-projeto-define-regras-para-negociacao-de-alugueis-nao-residenciais-atrasados-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "locat\u00e1rio", "Bens im\u00f3veis", "Loca\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2890, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de entrega do Imposto de Renda at\u00e9 31 de julho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/745938-camara-aprova-prorrogacao-do-prazo-de-entrega-do-imposto-de-renda-ate-31-de-julho/", "tags_conteudo": ["pandemia", "imposto de renda", "imposto", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 2887, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa prazo de validade de um ano para certid\u00f5es de nascimento e casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628510-projeto-fixa-prazo-de-validade-de-um-ano-para-certidoes-de-nascimento-e-casamento/", "tags_conteudo": ["certid\u00e3o de casamento", "certid\u00e3o de nascimento", "cart\u00f3rio"], "pageviews": 2854, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Or\u00e7amento 2021 \u00e9 sancionado; Educa\u00e7\u00e3o, Economia e Defesa t\u00eam maiores cortes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/749955-orcamento-2021-e-sancionado-educacao-economia-e-defesa-tem-maiores-cortes/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 2849, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Voto feminino foi conquistado depois de uma luta de 100 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704329-voto-feminino-foi-conquistado-depois-de-uma-luta-de-100-anos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2846, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto criminaliza promo\u00e7\u00e3o de \u201cideologia de g\u00eanero\u201d nas escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699563-projeto-criminaliza-promocao-de-ideologia-de-genero-nas-escolas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "escola", "Escola sem Partido"], "pageviews": 2829, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga INSS a pagar provisoriamente o BPC ap\u00f3s 45 dias sem an\u00e1lise", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704227-projeto-obriga-inss-a-pagar-provisoriamente-o-bpc-apos-45-dias-sem-analise/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "pagamento mensal", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 2827, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que permite que estados, munic\u00edpios e empresas comprem vacinas contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735023-entra-em-vigor-lei-que-permite-que-estados-municipios-e-empresas-comprem-vacinas-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Cons\u00f3rcio p\u00fablico", "pandemia", "coronav\u00edrus", "vacina\u00e7\u00e3o", "vacina"], "pageviews": 2769, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Quita\u00e7\u00e3o antecipada de d\u00edvida com FMI causa pol\u00eamica - ( 05' 18\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/266702-quitacao-antecipada-de-divida-com-fmi-causa-polemica-05-18/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2762, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Lan\u00e7ado h\u00e1 20 anos, Plano Real acabou com a hiperinfla\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/437249-lancado-ha-20-anos-plano-real-acabou-com-a-hiperinflacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2748, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Proposta concede 13\u00ba a quem recebe benef\u00edcio da Loas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112104-proposta-concede-13o-a-quem-recebe-beneficio-da-loas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2743, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovaram aumento de pena para estelionato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718947-deputados-aprovaram-aumento-de-pena-para-estelionato/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "pres\u00eddio", "aumento da pena", "celular", "estelionato", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2741, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o vai pedir puni\u00e7\u00e3o de bancos acusados de fraude em cr\u00e9dito consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/759145-comissao-vai-pedir-punicao-de-bancos-acusados-de-fraude-em-credito-consignado/", "tags_conteudo": ["aposentados", "bancos", "Fraude", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Cr\u00e9dito consignado", "comiss\u00f5es", "cr\u00e9dito"], "pageviews": 2704, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Usurpa\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia pelo STF poder\u00e1 ser crime de responsabilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493573-usurpacao-de-competencia-pelo-stf-podera-ser-crime-de-responsabilidade/", "tags_conteudo": ["transpar\u00eancia", "impeachment", "stf"], "pageviews": 2680, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 41, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 34, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prev\u00ea pagamento proporcional em ped\u00e1gios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/755705-camara-aprova-projeto-que-preve-pagamento-proporcional-em-pedagios/", "tags_conteudo": ["Ped\u00e1gio", "rodovias", "estados", "munic\u00edpios", "plen\u00e1rio", "Pra\u00e7a de ped\u00e1gio"], "pageviews": 2616, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP sobre renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas com fundos constitucionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/762447-camara-aprova-mp-sobre-renegociacao-de-dividas-com-fundos-constitucionais/", "tags_conteudo": ["Fundo Constitucional de Financiamento do Centro-Oeste (FCO)", "Fundo Constitucional de Financiamento do Norte (FNO)", "Fundo Constitucional de Financiamento do Nordeste (FNE)", "plen\u00e1rio", "d\u00edvidas", "fundo constitucional"], "pageviews": 2609, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prorroga efeitos da Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/749278-camara-aprova-projeto-que-prorroga-efeitos-da-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "pandemia", "estados", "Aux\u00edlio financeiro", "coronav\u00edrus", "Cultura (artes)", "Lei Aldir Blanc", "Covid-19", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 2560, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta anula decreto de Bolsonaro que permite a privatiza\u00e7\u00e3o do Serpro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640207-proposta-anula-decreto-de-bolsonaro-que-permite-a-privatizacao-do-serpro/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o (PND)", "Servi\u00e7o Federal de Processamento de Dados (Serpro)"], "pageviews": 2538, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Diversidade Religiosa", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/491067-diversidade-religiosa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2532, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Profiss\u00e3o de musicoterapeuta poder\u00e1 ser regulamentada em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636892-profissao-de-musicoterapeuta-podera-ser-regulamentada-em-lei/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "M\u00fasica", "Musicoterapeuta"], "pageviews": 2530, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 16, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recebimento de benef\u00edcios do INSS por pessoa com fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660419-projeto-facilita-recebimento-de-beneficios-do-inss-por-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "aposentadoria", "doen\u00e7as"], "pageviews": 2488, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prioriza garis e cuidadores de idosos no plano de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727661-projeto-prioriza-garis-e-cuidadores-de-idosos-no-plano-de-vacinacao-contra-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es", "vacina", "idoso", "vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Cuidador de idosos", "Covid-19"], "pageviews": 2477, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3ria a vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 para servidores e agentes p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719106-projeto-torna-obrigatoria-a-vacinacao-contra-covid-19-para-servidores-e-agentes-publicos/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "servidor p\u00fablico", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2463, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que indeniza profissionais de sa\u00fade incapacitados pela Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/740713-sancionada-lei-que-indeniza-profissionais-de-saude-incapacitados-pela-covid/", "tags_conteudo": ["Profissional de sa\u00fade", "indeniza\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2458, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a outras aplica\u00e7\u00f5es da radioatividade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/59975-conheca-outras-aplicacoes-da-radioatividade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2451, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "M\u00e3es pedem prioridade para pessoas autistas na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760379-maes-pedem-prioridade-para-pessoas-autistas-na-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["Pessoa com transtorno do espectro autista", "autismo", "vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "pandemia", "comiss\u00f5es", "vacina", "Covid-19", "Pol\u00edtica Nacional de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Transtorno do Espectro Autista"], "pageviews": 2442, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para 45% margem de empr\u00e9stimo consignado durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/746574-projeto-aumenta-para-45-margem-de-emprestimo-consignado-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cr\u00e9dito consignado", "banco", "pandemia"], "pageviews": 2440, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2427, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto autoriza porte de arma para advogados e outros profissionais em atividade de risco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691135-projeto-autoriza-porte-de-arma-para-advogados-e-outros-profissionais-em-atividade-de-risco/", "tags_conteudo": ["advogado", "arma", "armamento", "armas", "estatuto do desarmamento", "OAB", "Porte de arma", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 2391, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que prev\u00ea a dedu\u00e7\u00e3o dos gastos com rem\u00e9dio no imposto de renda de idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/762515-comissao-aprova-projeto-que-preve-a-deducao-dos-gastos-com-remedio-no-imposto-de-renda-de-idosos/", "tags_conteudo": ["idosos", "dedu\u00e7\u00e3o", "rem\u00e9dios", "imposto de renda", "comiss\u00f5es", "medicamento", "aposentados"], "pageviews": 2387, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria prev\u00ea fundo para viabilizar projetos de infraestrutura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761953-medida-provisoria-preve-fundo-para-viabilizar-projetos-de-infraestrutura/", "tags_conteudo": ["Fundo Constitucional de Financiamento do Nordeste (FNE)", "Infraestrutura urbana", "Lei dos Fundos Constitucionais", "obras p\u00fablicas", "Concess\u00e3o", "Medida provis\u00f3ria", "Parceria p\u00fablico-privada", "Fundo Constitucional de Financiamento do Norte (FNO)", "Fundo Constitucional de Financiamento do Centro-Oeste (FCO)", "Infraestrutura"], "pageviews": 2363, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados analisam projeto sobre licenciamento ambiental; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758543-deputados-analisam-projeto-sobre-licenciamento-ambiental-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2353, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es \u00e9 sancionada por Bolsonaro com 26 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/742288-nova-lei-de-licitacoes-e-sancionada-por-bolsonaro-com-26-vetos/", "tags_conteudo": ["Regime diferenciado de contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas", "Lei de Licita\u00e7\u00f5es", "obras p\u00fablicas", "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "dispensa de licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2349, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante medicamentos a paciente com quadro irrevers\u00edvel que tenha alta hospitalar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630399-projeto-garante-medicamentos-a-paciente-com-quadro-irreversivel-que-tenha-alta-hospitalar/", "tags_conteudo": ["rem\u00e9dios", "c\u00e2ncer", "medicamento", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 2346, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que altera regras de vota\u00e7\u00e3o nas sess\u00f5es do Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758530-camara-aprova-projeto-que-altera-regras-de-votacao-nas-sessoes-do-plenario/", "tags_conteudo": ["regimento interno", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2337, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2309, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que torna permanente o Pronampe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/755492-camara-aprova-projeto-que-torna-permanente-o-pronampe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "pequena empresa", "microempresa", "Empresa", "Programa Nacional de Apoio \u00e0s Microempresas e Empresas de Pequeno Porte (Pronampe)"], "pageviews": 2299, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos acabam com obrigatoriedade do uso de m\u00e1scara contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694611-projetos-acabam-com-obrigatoriedade-do-uso-de-mascara-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["atividade f\u00edsica", "pandemia", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "crian\u00e7a", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2274, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe suspens\u00e3o de aulas presenciais mesmo durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736109-projeto-proibe-suspensao-de-aulas-presenciais-mesmo-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "distanciamento social", "coronav\u00edrus", "professor", "pandemia", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2274, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A situa\u00e7\u00e3o dos negros no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/445256-a-situacao-dos-negros-no-brasil/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "negros"], "pageviews": 2253, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta limita e torna facultativas as contribui\u00e7\u00f5es para o \u201cSistema S\u201d", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751918-proposta-limita-e-torna-facultativas-as-contribuicoes-para-o-sistema-s/", "tags_conteudo": ["contribui\u00e7\u00e3o social", "teto constitucional", "Sistema S"], "pageviews": 2244, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios de 2020 dever\u00e3o ser pagos at\u00e9 maio, determina projeto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649065-precatorios-de-2020-deverao-ser-pagos-ate-maio-determina-projeto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2218, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende pagamento de empr\u00e9stimo consignado durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682505-proposta-suspende-pagamento-de-emprestimo-consignado-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pandemia"], "pageviews": 2207, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova doa\u00e7\u00e3o de R$ 25 milh\u00f5es para a Palestina", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/132174-camara-aprova-doacao-de-r-25-milhoes-para-a-palestina/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2201, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator acata emendas para reduzir tarifas, garantir empregos na Eletrobras e financiar pesquisas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760713-relator-acata-emendas-para-reduzir-tarifas-garantir-empregos-na-eletrobras-e-financiar-pesquisas/", "tags_conteudo": ["Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "Medida provis\u00f3ria", "energia el\u00e9trica"], "pageviews": 2185, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia de projeto que prev\u00ea reajuste de aluguel pelo IPCA", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/743865-aprovada-urgencia-de-projeto-que-preve-reajuste-de-aluguel-pelo-ipca/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Aluguel"], "pageviews": 2171, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta dispensa prova de vida para benefici\u00e1rio do INSS que usa biometria no banco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705882-proposta-dispensa-prova-de-vida-para-beneficiario-do-inss-que-usa-biometria-no-banco/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Benef\u00edcio assistencial", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 2166, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do plano de recupera\u00e7\u00e3o do setor de eventos e turismo \u00e9 sancionada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/754348-lei-do-plano-de-recuperacao-do-setor-de-eventos-e-turismo-e-sancionada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["pandemia", "turismo", "Programa Emergencial de Retomada do Setor de Eventos (PERSE)", "Evento", "Empresa"], "pageviews": 2164, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 2160, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "M\u00e9dicos defendem despolitizar e dar liberdade a tratamento da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/756368-medicos-defendem-despolitizar-e-dar-liberdade-a-tratamento-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "medicamento", "comiss\u00f5es", "atendimento m\u00e9dico", "Paciente", "m\u00e9dico", "Covid-19", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 2156, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto de combate ao superendividamento dos consumidores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/757840-camara-aprova-projeto-de-combate-ao-superendividamento-dos-consumidores/", "tags_conteudo": ["d\u00edvidas", "Consumidor", "plen\u00e1rio", "direito do consumidor", "endividamento", "superendividamento", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 2151, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 2139, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta atualiza tabela do IR e cria al\u00edquota de 30% para sal\u00e1rios acima do teto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681656-proposta-atualiza-tabela-do-ir-e-cria-aliquota-de-30-para-salarios-acima-do-teto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2123, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite tr\u00e2nsito de ve\u00edculo com licenciamento vencido enquanto durar pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712952-proposta-permite-transito-de-veiculo-com-licenciamento-vencido-enquanto-durar-pandemia/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "licenciamento anual veicular", "pandemia", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 2110, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 43, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 42, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Presidente da C\u00e2mara reafirma que reforma tribut\u00e1ria dever\u00e1 ser fatiada para facilitar aprova\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/753662-presidente-da-camara-reafirma-que-reforma-tributaria-devera-ser-fatiada-para-facilitar-aprovacao/", "tags_conteudo": ["PIS-Pasep", "reforma tribut\u00e1ria", "tributos", "CPMF", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)"], "pageviews": 2055, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2052, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que CNH ter\u00e1 validade de dez anos para condutores de at\u00e9 69 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703415-projeto-preve-que-cnh-tera-validade-de-dez-anos-para-condutores-de-ate-69-anos/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Brasileiro de Tr\u00e2nsito", "idoso", "condutor", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)"], "pageviews": 2035, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de PEC que torna obrigat\u00f3rio voto impresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627201-ccj-aprova-admissibilidade-de-pec-que-torna-obrigatorio-voto-impresso/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "Urna eletr\u00f4nica", "Voto impresso"], "pageviews": 2019, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 junho e de R$ 300 at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726743-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-junho-e-de-r-300-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["trabalhador", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial", "Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico)", "Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional (ESPII)", "Covid-19"], "pageviews": 1973, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que exige terapia ECMO em hospitais de campanha para combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/757906-aprovada-urgencia-para-projeto-que-exige-terapia-ecmo-em-hospitais-de-campanha-para-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Hospital", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Sa\u00fade", "Covid-19"], "pageviews": 1954, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova reuni\u00f5es virtuais de condom\u00ednios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758432-ccj-aprova-reunioes-virtuais-de-condominios/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Empresa", "associa\u00e7\u00e3o (pessoa jur\u00eddica)", "Condom\u00ednio", "Organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil"], "pageviews": 1952, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios do Fundef poder\u00e3o pagar professores do ensino b\u00e1sico da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632041-precatorios-do-fundef-poderao-pagar-professores-do-ensino-basico-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["precat\u00f3rio", "professor", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 1920, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vota\u00e7\u00e3o de projeto sobre licenciamento ambiental \u00e9 adiada para amanh\u00e3", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/757726-votacao-de-projeto-sobre-licenciamento-ambiental-e-adiada-para-amanha/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1920, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa multas para quem promover e frequentar festas clandestinas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738750-projeto-fixa-multas-para-quem-promover-e-frequentar-festas-clandestinas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1905, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza reajustes salariais para policiais e For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729433-proposta-autoriza-reajustes-salariais-para-policiais-e-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "reajuste salarial", "pandemia", "Covid-19", "militares", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 1894, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com sa\u00edda tempor\u00e1ria de presos em regime semiaberto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728646-projeto-acaba-com-saida-temporaria-de-presos-em-regime-semiaberto/", "tags_conteudo": ["Sistema carcer\u00e1rio", "Preso", "Penitenci\u00e1ria", "lei de execu\u00e7\u00e3o penal"], "pageviews": 1880, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o discute mudan\u00e7as no Cadastro \u00danico para Programas Sociais nesta sexta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758832-comissao-discute-mudancas-no-cadastro-unico-para-programas-sociais-nesta-sexta-feira/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1853, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de multa cancelamento de contrato de internet e outros servi\u00e7os durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688611-projeto-isenta-de-multa-cancelamento-de-contrato-de-internet-e-outros-servicos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "telefonia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "internet"], "pageviews": 1833, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Or\u00e7amento de 2021 permite a cada deputado apresentar R$ 16,3 milh\u00f5es em emendas individuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689733-orcamento-de-2021-permite-a-cada-deputado-apresentar-r-163-milhoes-em-emendas-individuais/", "tags_conteudo": ["emenda ao Or\u00e7amento", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "Or\u00e7amento impositivo", "Sa\u00fade", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 1766, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 1754, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalhador que estuda poder\u00e1 ter hor\u00e1rio especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/127103-trabalhador-que-estuda-podera-ter-horario-especial/", "tags_conteudo": ["ensino profissionalizante", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior"], "pageviews": 1733, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1732, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 50 mil a dependentes de profissionais de sa\u00fade mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663565-camara-aprova-indenizacao-de-r-50-mil-a-dependentes-de-profissionais-de-saude-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 1732, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aumento da pena m\u00ednima para feminic\u00eddio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760992-camara-aprova-aumento-da-pena-minima-para-feminicidio/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia dom\u00e9stica", "Feminic\u00eddio", "direito penal", "c\u00f3digo penal", "Mulher", "viol\u00eancia", "Viol\u00eancia contra a mulher", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1729, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe uso de linguagem neutra na l\u00edngua portuguesa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/710660-proposta-proibe-uso-de-linguagem-neutra-na-lingua-portuguesa/", "tags_conteudo": ["Norma culta", "l\u00edngua portuguesa", "idioma", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 1719, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A morte do presidente americano John Kennedy repercute na C\u00e2mara dos Deputados ( 14' 00'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277967-a-morte-do-presidente-americano-john-kennedy-repercute-na-camara-dos-deputados-14-00/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1711, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta eleva para R$ 600 o valor do aux\u00edlio emergencial ao reduzir ren\u00fancia fiscal e dedu\u00e7\u00f5es no IRPF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/748883-proposta-eleva-para-r-600-o-valor-do-auxilio-emergencial-ao-reduzir-renuncia-fiscal-e-deducoes-no-irpf/", "tags_conteudo": ["Imposto de Renda Retido na Fonte (IRRF)", "pandemia", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "aux\u00edlio emergencial", "tributos", "coronav\u00edrus", "servidor p\u00fablico", "imposto de renda", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "dedu\u00e7\u00e3o", "teto constitucional", "Covid-19", "pens\u00e3o militar"], "pageviews": 1699, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta micro e minigera\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica de encargos e tarifas de distribui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631158-projeto-isenta-micro-e-minigeracao-de-energia-eletrica-de-encargos-e-tarifas-de-distribuicao/", "tags_conteudo": ["tarifa p\u00fablica", "Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL)", "Consumidor", "energia"], "pageviews": 1693, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que cria cota para leite nacional na merenda escolar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/755877-camara-aprova-projeto-que-cria-cota-para-leite-nacional-na-merenda-escolar/", "tags_conteudo": ["escola", "merenda escolar", "plen\u00e1rio", "alimenta\u00e7\u00e3o escolar", "alimenta\u00e7\u00e3o", "Leite"], "pageviews": 1692, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto que altera regras de licenciamento ambiental causa pol\u00eamica em Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758549-projeto-que-altera-regras-de-licenciamento-ambiental-causa-polemica-em-plenario/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "licenciamento ambiental"], "pageviews": 1643, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1642, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que bacharel fa\u00e7a op\u00e7\u00e3o por uma \u00e1rea do Direito na prova da OAB", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/742393-projeto-permite-que-bacharel-faca-opcao-por-uma-area-do-direito-na-prova-da-oab/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "advocacia", "Exame de admiss\u00e3o", "advogado", "OAB"], "pageviews": 1624, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entidades reivindicam 30 horas semanais de trabalho para profissionais da enfermagem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/763061-entidades-reivindicam-30-horas-semanais-de-trabalho-para-profissionais-da-enfermagem/", "tags_conteudo": ["enfermeiro", "pandemia", "piso salarial", "Covid-19", "comiss\u00f5es", "jornada de trabalho"], "pageviews": 1617, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados e cientistas pol\u00edticos analisam os oito anos de Governo Lula", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/208552-deputados-e-cientistas-politicos-analisam-os-oito-anos-de-governo-lula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1615, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 1614, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1609, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aprovada aumenta penas de seis crimes relacionados a armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609980-proposta-aprovada-aumenta-penas-de-seis-crimes-relacionados-a-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1589, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1587, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende despejos por 90 dias durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758852-projeto-suspende-despejos-por-90-dias-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["A\u00e7\u00e3o de despejo", "Microempreendedor Individual (MEI)", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 1583, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras do benef\u00edcio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649910-conheca-as-regras-do-beneficio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1568, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP unifica e digitaliza documentos exigidos para o transporte de cargas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761246-mp-unifica-e-digitaliza-documentos-exigidos-para-o-transporte-de-cargas/", "tags_conteudo": ["Documento eletr\u00f4nico", "caminhoneiros", "Medida provis\u00f3ria", "motorista aut\u00f4nomo", "fretamento", "transporte de cargas"], "pageviews": 1567, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com prescri\u00e7\u00e3o para estupro de vulner\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705939-projeto-acaba-com-prescricao-para-estupro-de-vulneravel/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "crian\u00e7a", "Crime imprescrit\u00edvel", "Estupro de vulner\u00e1vel", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1565, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crime ou prova - grava\u00e7\u00f5es escondidas na clareza da Lei", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/514669-crime-ou-prova-gravacoes-escondidas-na-clareza-da-lei/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "escutas telef\u00f4nicas", "inform\u00e1tica", "internet", "marco civil da internet", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "redes sociais", "telefonia"], "pageviews": 1549, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar na quarta-feira projeto que define crimes contra o Estado Democr\u00e1tico de Direito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/753508-camara-pode-votar-na-quarta-feira-projeto-que-define-crimes-contra-o-estado-democratico-de-direito/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1548, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea puni\u00e7\u00e3o a quem se recusar a tomar vacina contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703382-proposta-preve-punicao-a-quem-se-recusar-a-tomar-vacina-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "penalidade", "recusa", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1547, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Arthur Lira diz que C\u00e2mara fez hist\u00f3ria ao aprovar fim da Lei de Seguran\u00e7a Nacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/754779-arthur-lira-diz-que-camara-fez-historia-ao-aprovar-fim-da-lei-de-seguranca-nacional/", "tags_conteudo": ["Lei de Seguran\u00e7a Nacional", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1541, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam texto-base de MP que viabiliza desestatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761739-deputados-aprovam-texto-base-de-mp-que-viabiliza-desestatizacao-da-eletrobras-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1530, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 14, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede adicional de insalubridade a agente de sa\u00fade que atue na preven\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653755-projeto-concede-adicional-de-insalubridade-a-agente-de-saude-que-atue-na-prevencao-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Adicional de insalubridade", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1517, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso Nacional promulga Conven\u00e7\u00e3o Interamericana contra o Racismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728944-congresso-nacional-promulga-convencao-interamericana-contra-o-racismo/", "tags_conteudo": ["racismo", "Organiza\u00e7\u00e3o dos Estados Americanos", "Acordo internacional"], "pageviews": 1502, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei amplia validade e limites de pontua\u00e7\u00e3o da carteira de motorista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699798-nova-lei-amplia-validade-e-limites-de-pontuacao-da-carteira-de-motorista/", "tags_conteudo": ["motorista", "Motorista profissional", "Multa de tr\u00e2nsito", "acidentes de tr\u00e2nsito", "Cadeira de seguran\u00e7a infantil", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "Motorista de aplicativo"], "pageviews": 1502, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que amplia o teste do pezinho no SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/765233-sancionada-lei-que-amplia-o-teste-do-pezinho-no-sus/", "tags_conteudo": ["Diagn\u00f3stico m\u00e9dico", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Teste (sa\u00fade)", "doen\u00e7a", "crian\u00e7a", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade"], "pageviews": 1497, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator recomenda aprova\u00e7\u00e3o da reforma administrativa na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/759840-relator-recomenda-aprovacao-da-reforma-administrativa-na-ccj/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "comiss\u00f5es", "aposentadoria", "Reforma administrativa"], "pageviews": 1494, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta prioridades para a restitui\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/748097-proposta-aumenta-prioridades-para-a-restituicao-do-imposto-de-renda/", "tags_conteudo": ["prioridade", "coronav\u00edrus", "pandemia", "imposto de renda", "restitui\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "receita federal"], "pageviews": 1492, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Redu\u00e7\u00e3o de jornada, suspens\u00e3o de contratos e aux\u00edlio emergencial ajudaram a enfrentar a crise", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718893-reducao-de-jornada-suspensao-de-contratos-e-auxilio-emergencial-ajudaram-a-enfrentar-a-crise/", "tags_conteudo": ["pandemia", "trabalhador", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego"], "pageviews": 1482, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Leitores e editores criticam taxa\u00e7\u00e3o sobre livros em reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/750873-leitores-e-editores-criticam-taxacao-sobre-livros-em-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["Leitura", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "comiss\u00f5es", "reforma tribut\u00e1ria", "Livro", "Tributo"], "pageviews": 1473, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que regulamenta a taxa de corretagem nas transa\u00e7\u00f5es com im\u00f3veis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761980-comissao-aprova-proposta-que-regulamenta-a-taxa-de-corretagem-nas-transacoes-com-imoveis/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "comiss\u00f5es", "im\u00f3vel urbano"], "pageviews": 1471, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC retoma idade de 70 anos para aposentadoria de ministros de tribunais superiores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619781-pec-retoma-idade-de-70-anos-para-aposentadoria-de-ministros-de-tribunais-superiores/", "tags_conteudo": ["Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Aposentadoria compuls\u00f3ria", "Ministro do Supremo Tribunal Federal", "PEC da Bengala", "Tribunais Superiores", "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o"], "pageviews": 1468, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa ser\u00e1 pauta pol\u00eamica em 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719878-reforma-administrativa-sera-pauta-polemica-em-2021/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 1467, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Prioridade do governo inclui o novo marco do licenciamento ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725999-prioridade-do-governo-inclui-o-novo-marco-do-licenciamento-ambiental/", "tags_conteudo": ["licenciamento ambiental", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 1461, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta ter\u00e7a-feira MP que define regras de privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760531-camara-pode-votar-nesta-terca-feira-mp-que-define-regras-de-privatizacao-da-eletrobras/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1453, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para R$ 5,2 mil valor da bolsa paga a m\u00e9dicos-residentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670725-projeto-aumenta-para-r-52-mil-valor-da-bolsa-paga-a-medicos-residentes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1436, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta ter\u00e7a-feira projeto sobre licenciamento ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/757255-camara-pode-votar-nesta-terca-feira-projeto-sobre-licenciamento-ambiental/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1431, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso promulga emenda constitucional que garante volta do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736147-congresso-promulga-emenda-constitucional-que-garante-volta-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["PEC Emergencial", "aux\u00edlio emergencial", "regra de ouro", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1418, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maiores de 21 anos podem ganhar direito a esteriliza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90778-maiores-de-21-anos-podem-ganhar-direito-a-esterilizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1416, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que define crimes contra o Estado Democr\u00e1tico de Direito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/754710-camara-aprova-projeto-que-define-crimes-contra-o-estado-democratico-de-direito/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Lei de Seguran\u00e7a Nacional"], "pageviews": 1416, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1413, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O racismo velado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/548017-o-racismo-velado/", "tags_conteudo": ["religi\u00e3o", "viol\u00eancia", "negros", "mulheres", "educa\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 1401, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pris\u00e3o domiciliar para devedor de alimentos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/746638-projeto-preve-prisao-domiciliar-para-devedor-de-alimentos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pens\u00e3o aliment\u00edcia", "coronav\u00edrus", "pandemia", "Covid-19", "Pris\u00e3o domiciliar"], "pageviews": 1396, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que modifica regra para contrata\u00e7\u00e3o de professor substituto na rede federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761522-comissao-aprova-proposta-que-modifica-regra-para-contratacao-de-professor-substituto-na-rede-federal/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (Instituto Federal)", "Professor substituto", "Licen\u00e7a para tratamento da sa\u00fade"], "pageviews": 1393, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalhadores da educa\u00e7\u00e3o condicionam volta \u00e0s aulas \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/753319-trabalhadores-da-educacao-condicionam-volta-as-aulas-a-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Educa\u00e7\u00e3o superior", "pandemia", "comiss\u00f5es", "vacina", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Covid-19", "calend\u00e1rio escolar", "vacina\u00e7\u00e3o", "professor"], "pageviews": 1392, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea distribui\u00e7\u00e3o gratuita de absorventes para mulheres em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726006-projeto-preve-distribuicao-gratuita-de-absorventes-para-mulheres-em-situacao-de-vulnerabilidade/", "tags_conteudo": ["Lei Org\u00e2nica da Sa\u00fade", "Assist\u00eancia social", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Vulnerabilidade social", "Mulher", "Popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua"], "pageviews": 1378, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza motorista da categoria B a dirigir caminhonete com reboque", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696557-proposta-autoriza-motorista-da-categoria-b-a-dirigir-caminhonete-com-reboque/", "tags_conteudo": ["cnh", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1377, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto converte BPC em pens\u00e3o para dependentes e cuidadores em caso de morte de benefici\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719982-projeto-converte-bpc-em-pensao-para-dependentes-e-cuidadores-em-caso-de-morte-de-beneficiario/", "tags_conteudo": ["Cuidador de idosos", "Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "atendente pessoal de pessoa com defici\u00eancia", "pens\u00e3o por morte"], "pageviews": 1366, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras mais r\u00edgidas para uso de tornozeleira eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630760-projeto-cria-regras-mais-rigidas-para-uso-de-tornozeleira-eletronica/", "tags_conteudo": ["lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "Pris\u00e3o domiciliar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tornozeleira eletr\u00f4nica"], "pageviews": 1365, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Escritura ser\u00e1 gratuita para quem ganha at\u00e9 tr\u00eas m\u00ednimos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129156-escritura-sera-gratuita-para-quem-ganha-ate-tres-minimos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1361, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1337, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira: aprova\u00e7\u00e3o da reforma administrativa na CCJ \u00e9 um marco na agenda do Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/764083-lira-aprovacao-da-reforma-administrativa-na-ccj-e-um-marco-na-agenda-do-pais/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 1333, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de decreto legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606437-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-decreto-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1332, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada a amplia\u00e7\u00e3o da lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio de R$ 600; confira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655975-aprovada-a-ampliacao-da-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-de-r-600-confira/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "renda emergencial b\u00e1sica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 1329, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP reestabelece regras mais flex\u00edveis para contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/754527-mp-reestabelece-regras-mais-flexiveis-para-contratacoes-publicas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "Lei de Licita\u00e7\u00e3o", "dispensa de licita\u00e7\u00e3o", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 1324, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ faz novo debate com servidores sobre reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/755986-ccj-faz-novo-debate-com-servidores-sobre-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1319, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara instala nesta quinta comiss\u00e3o especial para analisar PEC sobre voto impresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758797-camara-instala-nesta-quinta-comissao-especial-para-analisar-pec-sobre-voto-impresso/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1314, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria abre caminho para a privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730091-medida-provisoria-abre-caminho-para-a-privatizacao-da-eletrobras/", "tags_conteudo": ["Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "privatiza\u00e7\u00e3o", "Empresa estatal", "energia"], "pageviews": 1308, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 34, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 29, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Capoeira \u00e9 reconhecida como Patrim\u00f4nio Cultural Imaterial da Humanidade", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/446238-capoeira-e-reconhecida-como-patrimonio-cultural-imaterial-da-humanidade/", "tags_conteudo": ["inclus\u00e3o social", "artes"], "pageviews": 1306, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto amplia conceito de leg\u00edtima defesa no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589544-projeto-amplia-conceito-de-legitima-defesa-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1294, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto da poupan\u00e7a fraterna come\u00e7a a ser analisado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/47092-projeto-da-poupanca-fraterna-comeca-a-ser-analisado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1283, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC aumenta rela\u00e7\u00e3o de cargos privativos de brasileiros natos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514465-pec-aumenta-relacao-de-cargos-privativos-de-brasileiros-natos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "defesa nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "estados"], "pageviews": 1281, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1280, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1278, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo autoriza entrada da iniciativa privada na explora\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os postais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730622-projeto-do-governo-autoriza-entrada-da-iniciativa-privada-na-exploracao-de-servicos-postais/", "tags_conteudo": ["Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos (ECT)", "privatiza\u00e7\u00e3o", "Concess\u00e3o"], "pageviews": 1261, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o vai debater efic\u00e1cia do soro anti-Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/753454-comissao-vai-debater-eficacia-do-soro-anti-covid-19/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1260, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1253, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ adia para segunda-feira a an\u00e1lise do parecer sobre a reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758643-ccj-adia-para-segunda-feira-a-analise-do-parecer-sobre-a-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1250, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1237, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria amplia margem de empr\u00e9stimo consignado a aposentados e pensionistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697482-medida-provisoria-amplia-margem-de-emprestimo-consignado-a-aposentados-e-pensionistas/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "aposentadoria", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 1236, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa escolas de cumprir 200 dias letivos em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685523-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-escolas-de-cumprir-200-dias-letivos-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "escola", "Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem)", "merenda escolar", "pandemia", "professor"], "pageviews": 1226, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 1224, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que altera regras do Fust e incentiva internet por sat\u00e9lite", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/762266-camara-aprova-mp-que-altera-regras-do-fust-e-incentiva-internet-por-satelite/", "tags_conteudo": ["Lei do FUST", "obra audiovisual", "internet", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1210, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo presidente da Rep\u00fablica, Bolsonaro tomar\u00e1 posse em 1\u00ba de janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546907-novo-presidente-da-republica-bolsonaro-tomara-posse-em-1o-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1205, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Com pandemia, suspens\u00e3o de pagamentos do Fies e do m\u00ednimo de dias letivos s\u00e3o destaques", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718886-com-pandemia-suspensao-de-pagamentos-do-fies-e-do-minimo-de-dias-letivos-sao-destaques/", "tags_conteudo": ["d\u00edvidas", "Covid-19", "pandemia", "Lei Aldir Blanc", "futebol", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "coronav\u00edrus", "Clube esportivo", "calend\u00e1rio escolar", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1199, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Representantes de servidores apontam riscos da reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/752809-representantes-de-servidores-apontam-riscos-da-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "comiss\u00f5es", "servi\u00e7o p\u00fablico"], "pageviews": 1183, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reajustado valor m\u00e1ximo de juizado especial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/449561-reajustado-valor-maximo-de-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo", "direito civil"], "pageviews": 1156, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto determina licen\u00e7a de trabalhadoras gr\u00e1vidas e de outros grupos de risco durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654213-projeto-determina-licenca-de-trabalhadoras-gravidas-e-de-outros-grupos-de-risco-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia", "Teletrabalho"], "pageviews": 1155, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei complementar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606442-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-lei-complementar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1152, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do Executivo substitui fiscaliza\u00e7\u00e3o agropecu\u00e1ria por programas de autocontrole", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/755094-projeto-do-executivo-substitui-fiscalizacao-agropecuaria-por-programas-de-autocontrole/", "tags_conteudo": ["agropecu\u00e1ria", "fiscaliza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1147, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de MP que prev\u00ea renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas com fundos constitucionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/752176-camara-aprova-texto-base-de-mp-que-preve-renegociacao-de-dividas-com-fundos-constitucionais/", "tags_conteudo": ["Fundo Constitucional de Financiamento do Nordeste (FNE)", "fundo constitucional", "Fundo Constitucional de Financiamento do Centro-Oeste (FCO)", "Empr\u00e9stimo", "Medida provis\u00f3ria", "plen\u00e1rio", "Fundo Constitucional de Financiamento do Norte (FNO)"], "pageviews": 1133, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta quarta-feira MP sobre privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761080-camara-pode-votar-nesta-quarta-feira-mp-sobre-privatizacao-da-eletrobras/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1131, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reconhece como fam\u00edlia uni\u00e3o entre duas ou mais pessoas independentemente de g\u00eanero", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538382-projeto-reconhece-como-familia-uniao-entre-duas-ou-mais-pessoas-independentemente-de-genero/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia"], "pageviews": 1131, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator nega privatiza\u00e7\u00e3o dos Correios e defende di\u00e1logo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/752252-relator-nega-privatizacao-dos-correios-e-defende-dialogo/", "tags_conteudo": ["Empresa", "servi\u00e7o p\u00fablico", "Desestatiza\u00e7\u00e3o", "comiss\u00f5es", "Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos (ECT)", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1130, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura aux\u00edlio-funeral para v\u00edtimas de baixa renda da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665245-projeto-assegura-auxilio-funeral-para-vitimas-de-baixa-renda-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 1129, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Fam\u00edlia Real 3 - Conhe\u00e7a as principais mudan\u00e7as que a corte portuguesa trouxe para o Brasil (05'54\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/297258-especial-familia-real-3-conheca-as-principais-mudancas-que-a-corte-portuguesa-trouxe-para-o-brasil-0554/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1123, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara e Senado lan\u00e7am nova p\u00e1gina de tramita\u00e7\u00e3o unificada das propostas legislativas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/765694-camara-e-senado-lancam-nova-pagina-de-tramitacao-unificada-das-propostas-legislativas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1123, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que aumenta sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668506-sancionada-lei-que-aumenta-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 1123, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta ter\u00e7a projeto que regulamenta tarifas para micro e minigera\u00e7\u00e3o de energia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/763621-camara-pode-votar-nesta-terca-projeto-que-regulamenta-tarifas-para-micro-e-minigeracao-de-energia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1122, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados e debatedores divergem sobre a privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/756558-deputados-e-debatedores-divergem-sobre-a-privatizacao-da-eletrobras/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "energia el\u00e9trica", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1116, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pune quem submeter crian\u00e7a ou adolescente a trabalho perigoso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691530-projeto-pune-quem-submeter-crianca-ou-adolescente-a-trabalho-perigoso/", "tags_conteudo": ["adolescente", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "crian\u00e7a", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)"], "pageviews": 1113, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova compra de vacinas pelo setor privado com doa\u00e7\u00e3o na mesma quantidade ao SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/743743-camara-aprova-compra-de-vacinas-pelo-setor-privado-com-doacao-na-mesma-quantidade-ao-sus/", "tags_conteudo": ["Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS)", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "coronav\u00edrus", "pandemia", "vacina", "Empresa", "coronavac", "vacina\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "trabalhador", "Covid-19"], "pageviews": 1110, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pedido de vista adia discuss\u00e3o de parecer da reforma administrativa na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760315-pedido-de-vista-adia-discussao-de-parecer-da-reforma-administrativa-na-ccj/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1107, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 17, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 1107, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria Passaporte Digital de Imuniza\u00e7\u00e3o para aumentar controle sobre aglomera\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737931-projeto-cria-passaporte-digital-de-imunizacao-para-aumentar-controle-sobre-aglomeracoes/", "tags_conteudo": ["coronavac", "vacina", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1102, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o Mista da Reforma Tribut\u00e1ria encerra atividades com relat\u00f3rio finalizado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758311-comissao-mista-da-reforma-tributaria-encerra-atividades-com-relatorio-finalizado/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1102, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 1101, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta a prorroga\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda para 31 de julho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/755457-bolsonaro-veta-a-prorrogacao-do-imposto-de-renda-para-31-de-julho/", "tags_conteudo": ["veto", "imposto de renda", "Minist\u00e9rio da Economia", "receita federal"], "pageviews": 1089, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que hospitais militares sejam utilizados por toda a popula\u00e7\u00e3o durante epidemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664135-projeto-permite-que-hospitais-militares-sejam-utilizados-por-toda-a-populacao-durante-epidemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Estatuto dos Militares", "pandemia"], "pageviews": 1088, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso pode votar na ter\u00e7a-feira vetos presidenciais e cr\u00e9dito para benef\u00edcios sociais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/766303-congresso-pode-votar-na-terca-feira-vetos-presidenciais-e-credito-para-beneficios-sociais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1086, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova venda direta de etanol a postos de combust\u00edvel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/755311-ccj-aprova-venda-direta-de-etanol-a-postos-de-combustivel/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "combust\u00edvel", "com\u00e9rcio", "Etanol", "Posto de gasolina"], "pageviews": 1081, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que obriga recolhimento de armas de agentes de seguran\u00e7a agressores de mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/756280-comissao-aprova-proposta-que-obriga-recolhimento-de-armas-de-agentes-de-seguranca-agressores-de-mulheres/", "tags_conteudo": ["Viol\u00eancia contra a mulher", "estatuto do desarmamento", "armas", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 1077, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que prev\u00ea validade maior de prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dica para gr\u00e1vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761914-sancionada-lei-que-preve-validade-maior-de-prescricao-medica-para-gravida/", "tags_conteudo": ["Pr\u00e9-natal", "coronav\u00edrus", "pandemia", "san\u00e7\u00e3o presidencial", "Covid-19", "exame m\u00e9dico", "Gravidez"], "pageviews": 1076, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira deve definir tramita\u00e7\u00e3o de reforma tribut\u00e1ria nesta semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/756992-lira-deve-definir-tramitacao-de-reforma-tributaria-nesta-semana/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Reforma administrativa", "reforma pol\u00edtica"], "pageviews": 1074, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cientistas cobram libera\u00e7\u00e3o de R$ 5,1 bilh\u00f5es bloqueados para pesquisa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/762878-cientistas-cobram-liberacao-de-r-51-bilhoes-bloqueados-para-pesquisa/", "tags_conteudo": ["inova\u00e7\u00e3o", "or\u00e7amento", "Pesquisa cient\u00edfica", "contingenciamento", "comiss\u00f5es", "ci\u00eancia e tecnologia"], "pageviews": 1072, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que torna CPF o \u00fanico n\u00famero de identifica\u00e7\u00e3o geral no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718623-camara-aprova-projeto-que-torna-cpf-o-unico-numero-de-identificacao-geral-no-pais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1071, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que cria o Programa Emergencial de Retomada do Setor de Eventos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727447-aprovada-urgencia-para-projeto-que-cria-o-programa-emergencial-de-retomada-do-setor-de-eventos/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "evento p\u00fablico", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1071, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Psic\u00f3loga diz que existem ex-homossexuais e que eles sofrem dupla discrimina\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/462834-psicologa-diz-que-existem-ex-homossexuais-e-que-eles-sofrem-dupla-discriminacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1058, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate prorroga\u00e7\u00e3o dos contratos do programa Mais M\u00e9dicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758332-comissao-debate-prorrogacao-dos-contratos-do-programa-mais-medicos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1053, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede porte de arma de fogo a pra\u00e7as das For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621626-projeto-concede-porte-de-arma-de-fogo-a-pracas-das-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "Estatuto dos Militares", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 1049, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1049, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria Pol\u00edtica de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564265-proposta-cria-politica-de-protecao-dos-direitos-da-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "doen\u00e7as"], "pageviews": 1048, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga Lei de Seguran\u00e7a Nacional e define crimes contra Estado Democr\u00e1tico de Direito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/743530-projeto-revoga-lei-de-seguranca-nacional-e-define-crimes-contra-estado-democratico-de-direito/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "Lei de Seguran\u00e7a Nacional", "seguran\u00e7a nacional", "defesa nacional", "Estado Democr\u00e1tico de Direito"], "pageviews": 1041, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera C\u00f3digo Penal para aumentar tempo de pris\u00e3o por crimes de estupro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/722355-projeto-altera-codigo-penal-para-aumentar-tempo-de-prisao-por-crimes-de-estupro/", "tags_conteudo": ["agravamento penal", "Pornografia infantil", "pedofilia", "Estupro de vulner\u00e1vel", "Estupro", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 1040, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Cassa\u00e7\u00f5es 2 - Quais os casos em que um parlamentar pode perder o seu mandato (06'27\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/266054-especial-cassacoes-2-quais-os-casos-em-que-um-parlamentar-pode-perder-o-seu-mandato-0627/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1035, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto cria piso salarial para secret\u00e1rios de escolas da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679013-projeto-cria-piso-salarial-para-secretarios-de-escolas-da-educacao-basica/", "tags_conteudo": ["piso salarial", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Escola p\u00fablica", "trabalhador"], "pageviews": 1022, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea n\u00famero telef\u00f4nico exclusivo para receber den\u00fancias de viol\u00eancia contra idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699116-projeto-preve-numero-telefonico-exclusivo-para-receber-denuncias-de-violencia-contra-idosos/", "tags_conteudo": ["direitos humanos", "disque 100", "estatuto do idoso", "idoso", "viol\u00eancia", "viol\u00eancia dom\u00e9stica"], "pageviews": 1019, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Representantes de servidores criticam 'l\u00f3gica privatista' da reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/753352-representantes-de-servidores-criticam-logica-privatista-da-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "servidor p\u00fablico", "servi\u00e7o p\u00fablico", "Reforma administrativa", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 1014, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Moradores de rua - As a\u00e7\u00f5es do governo para minimizar problemas enfrentados pelo grupo (6'31'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/337385-moradores-de-rua-as-acoes-do-governo-para-minimizar-problemas-enfrentados-pelo-grupo-631/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1012, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "CCJ aprova Covid em lista de doen\u00e7as sem car\u00eancia para aux\u00edlio-doen\u00e7a e aposentadoria por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/743563-ccj-aprova-covid-em-lista-de-doencas-sem-carencia-para-auxilio-doenca-e-aposentadoria-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 999, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea distribui\u00e7\u00e3o gratuita de absorventes para mulheres de fam\u00edlias inscritas no Cad\u00danico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728420-projeto-preve-distribuicao-gratuita-de-absorventes-para-mulheres-de-familias-inscritas-no-cadunico/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico)", "Mulher"], "pageviews": 999, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa divide opini\u00f5es em mais um debate na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/754253-reforma-administrativa-divide-opinioes-em-mais-um-debate-na-ccj/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Reforma administrativa", "concurso p\u00fablico", "munic\u00edpios", "servidor p\u00fablico", "gastos p\u00fablicos", "teto constitucional"], "pageviews": 998, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 junho de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/723686-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-ate-junho-de-2021/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "bolsa fam\u00edlia", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Lei do Programa Bolsa Fam\u00edlia", "pandemia"], "pageviews": 995, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ voltar\u00e1 a discutir reforma administrativa na segunda-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/753449-ccj-voltara-a-discutir-reforma-administrativa-na-segunda-feira/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 995, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o adia vota\u00e7\u00e3o de proposta que legaliza cultivo de Cannabis para fins medicinais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760837-comissao-adia-votacao-de-proposta-que-legaliza-cultivo-de-cannabis-para-fins-medicinais/", "tags_conteudo": ["maconha", "cannabis", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "medicamento", "comiss\u00f5es", "drogas", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 994, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante aposentadoria especial para profissional que atue na \u00e1rea de sa\u00fade na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670781-proposta-garante-aposentadoria-especial-para-profissional-que-atue-na-area-de-saude-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "aposentadoria"], "pageviews": 992, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de IPI pessoas com defici\u00eancia auditiva na compra de ve\u00edculo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692254-projeto-isenta-de-ipi-pessoas-com-deficiencia-auditiva-na-compra-de-veiculo/", "tags_conteudo": ["Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "ipi", "inclus\u00e3o social", "autom\u00f3vel", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Defici\u00eancia auditiva", "Ve\u00edculo", "pessoas com defici\u00eancia", "Pessoa com defici\u00eancia", "benef\u00edcio fiscal", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria"], "pageviews": 990, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria contra a Covid-19 no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713750-proposta-proibe-vacinacao-obrigatoria-contra-a-covid-19-no-pais/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 985, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende despejos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/747549-projeto-suspende-despejos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia", "habita\u00e7\u00e3o", "A\u00e7\u00e3o de despejo"], "pageviews": 980, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 977, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lixo: a import\u00e2ncia da separa\u00e7\u00e3o do lixo caseiro", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/195724-lixo-a-importancia-da-separacao-do-lixo-caseiro/", "tags_conteudo": ["lixo", "saneamento b\u00e1sico", "reciclagem"], "pageviews": 966, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Volta do IOF em 2021 (NOVO)", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/719851-volta-do-iof-em-2021-novo/", "tags_conteudo": ["pessoa f\u00edsica", "Minist\u00e9rio da Economia", "impostos", "imposto", "Empr\u00e9stimo", "Dinheiro", "Sociedade (pessoa jur\u00eddica)"], "pageviews": 966, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "CCJ aprova mudan\u00e7a na composi\u00e7\u00e3o de conselho do Minist\u00e9rio P\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/754640-ccj-aprova-mudanca-na-composicao-de-conselho-do-ministerio-publico/", "tags_conteudo": ["minist\u00e9rio p\u00fablico", "Conselho Nacional do Minist\u00e9rio P\u00fablico (CNMP)", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 963, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga at\u00e9 2025 isen\u00e7\u00e3o de IPI na compra de carro por taxista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/716438-projeto-prorroga-ate-2025-isencao-de-ipi-na-compra-de-carro-por-taxista/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 960, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Delegado detalha den\u00fancias de crime ambiental contra Ricardo Salles; deputados governistas criticam investiga\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751046-delegado-detalha-denuncias-de-crime-ambiental-contra-ricardo-salles-deputados-governistas-criticam-investigacao/", "tags_conteudo": ["Amaz\u00f4nia Legal", "comiss\u00f5es", "desmatamento", "crime ambiental"], "pageviews": 955, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe dispensa por justa causa para empregado que n\u00e3o se vacinar contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728418-projeto-proibe-dispensa-por-justa-causa-para-empregado-que-nao-se-vacinar-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "demiss\u00e3o", "vacina", "Covid-19", "emprego", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 955, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o discute atualiza\u00e7\u00e3o da tabela do Imposto de Renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/753360-comissao-discute-atualizacao-da-tabela-do-imposto-de-renda/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 953, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante direitos a pessoas com transtorno mental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505744-projeto-garante-direitos-a-pessoas-com-transtorno-mental/", "tags_conteudo": ["cidadania", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 946, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que cria loterias da Sa\u00fade e do Turismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/755472-camara-aprova-projeto-que-cria-loterias-da-saude-e-do-turismo/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "loteria", "Sa\u00fade", "Covid-19", "turismo", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 944, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui educa\u00e7\u00e3o entre atividades essenciais que n\u00e3o podem parar na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725719-projeto-inclui-educacao-entre-atividades-essenciais-que-nao-podem-parar-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["servi\u00e7os essenciais", "Educa\u00e7\u00e3o privada", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "internet", "ensino superior", "educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia", "Escola p\u00fablica", "pandemia"], "pageviews": 940, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia porte de armas para diversas categorias de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629277-projeto-amplia-porte-de-armas-para-diversas-categorias-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "estatuto do desarmamento", "For\u00e7as Armadas", "Guarda Municipal", "Guarda Portu\u00e1ria", "Oficial de Justi\u00e7a", "pol\u00edcia militar", "Agente p\u00fablico", "armas", "bombeiros"], "pageviews": 939, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que aumenta puni\u00e7\u00f5es para fraudes eletr\u00f4nicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/765760-entra-em-vigor-lei-que-aumenta-punicoes-para-fraudes-eletronicas/", "tags_conteudo": ["idoso", "c\u00f3digo penal", "aumento da pena", "Fraude", "furto", "C\u00f3digo de Processo Penal"], "pageviews": 934, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Art. 202 e seguintes do C\u00f3digo Civil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/131642-art-202-e-seguintes-do-codigo-civil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 932, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que aumenta limite de renda que assegura benef\u00edcio assistencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/752542-comissao-aprova-projeto-que-aumenta-limite-de-renda-que-assegura-beneficio-assistencial/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "comiss\u00f5es", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Pessoa com defici\u00eancia", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "Covid-19", "idoso", "Benef\u00edcio assistencial", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 930, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 929, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 928, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga a Lei de Aliena\u00e7\u00e3o Parental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631131-projeto-revoga-a-lei-de-alienacao-parental/", "tags_conteudo": ["abuso sexual", "aliena\u00e7\u00e3o parental", "fam\u00edlia"], "pageviews": 928, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 40, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 27, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam texto-base de projeto que amplia categorias priorit\u00e1rias na vacina\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/742110-deputados-aprovam-texto-base-de-projeto-que-amplia-categorias-prioritarias-na-vacinacao/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "vacina\u00e7\u00e3o", "vacina"], "pageviews": 926, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena aplicada ao condutor de carro ou moto com escapamento barulhento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685760-projeto-aumenta-pena-aplicada-ao-condutor-de-carro-ou-moto-com-escapamento-barulhento/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Ve\u00edculo", "motocicleta"], "pageviews": 923, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o discute nesta ter\u00e7a como a reforma administrativa impactar\u00e1 servidores com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/763338-comissao-discute-nesta-terca-como-a-reforma-administrativa-impactara-servidores-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 923, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede prazo de 12 meses para companhia a\u00e9rea reembolsar viagem cancelada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646618-mp-concede-prazo-de-12-meses-para-companhia-aerea-reembolsar-viagem-cancelada/", "tags_conteudo": ["Transporte a\u00e9reo", "coronav\u00edrus", "turismo"], "pageviews": 919, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria permite suspens\u00e3o de contrato de trabalho e corte salarial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650693-medida-provisoria-permite-suspensao-de-contrato-de-trabalho-e-corte-salarial/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "Contrato de trabalho", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 916, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760692-comissao-aprova-transformacao-de-reserva-marinha-do-arvoredo-em-parque-nacional/", "tags_conteudo": ["Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio)", "Parque Nacional", "comiss\u00f5es", "Meio ambiente"], "pageviews": 916, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade da proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615559-ccj-aprova-admissibilidade-da-proposta-que-permite-prisao-apos-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "Pris\u00e3o", "segunda inst\u00e2ncia", "Tr\u00e2nsito em julgado"], "pageviews": 914, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado texto-base de projeto que define crimes contra o Estado Democr\u00e1tico de Direito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/754695-aprovado-texto-base-de-projeto-que-define-crimes-contra-o-estado-democratico-de-direito/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 913, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 906, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe unidade do SUS de negar atendimento a usu\u00e1rio de outro munic\u00edpio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697262-proposta-proibe-unidade-do-sus-de-negar-atendimento-a-usuario-de-outro-municipio/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 905, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo cogita nova MP para ampliar beneficiados com aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/755434-governo-cogita-nova-mp-para-ampliar-beneficiados-com-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "PEC Emergencial", "gasto p\u00fablico", "bolsa fam\u00edlia"], "pageviews": 891, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Dep. Andr\u00e9 Janones: Suspens\u00e3o de despejos beneficia fam\u00edlias e empresas durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/758142-dep-andre-janones-suspensao-de-despejos-beneficia-familias-e-empresas-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Bens im\u00f3veis", "Covid-19"], "pageviews": 881, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Receita Federal sugere alternativas de compensa\u00e7\u00e3o para a corre\u00e7\u00e3o da tabela do IR", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/755173-receita-federal-sugere-alternativas-de-compensacao-para-a-correcao-da-tabela-do-ir/", "tags_conteudo": ["Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "imposto de renda", "desigualdes sociais", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 879, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede pens\u00e3o a dependentes de trabalhadores mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655869-projeto-concede-pensao-a-dependentes-de-trabalhadores-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pens\u00e3o por morte", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 879, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto de ajuda ao setor de eventos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/732439-camara-aprova-projeto-de-ajuda-ao-setor-de-eventos/", "tags_conteudo": ["Empresa", "Cultura (artes)", "Covid-19", "trabalhador", "parques tem\u00e1ticos", "evento desportivo", "evento p\u00fablico", "turismo", "pandemia", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "benef\u00edcio fiscal", "incentivo fiscal", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "microempresa"], "pageviews": 878, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o Participativa debate a privatiza\u00e7\u00e3o dos Correios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758872-comissao-de-legislacao-participativa-debate-a-privatizacao-dos-correios/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 876, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime altera regras da pris\u00e3o preventiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622330-pacote-anticrime-altera-regras-da-prisao-preventiva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 876, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia ainda divide opini\u00f5es na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719650-prisao-apos-condenacao-em-segunda-instancia-ainda-divide-opinioes-na-camara/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "pres\u00eddio", "Pris\u00e3o", "Tr\u00e2nsito em julgado", "segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 875, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta isenta o 13\u00ba de imposto e de contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/753973-proposta-isenta-o-13o-de-imposto-e-de-contribuicao-previdenciaria/", "tags_conteudo": ["empregado", "imposto", "Tributo", "D\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio", "empregador"], "pageviews": 874, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados decidem manter proibi\u00e7\u00e3o a reajuste de servidores p\u00fablicos que atuam no combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686242-deputados-decidem-manter-proibicao-a-reajuste-de-servidores-publicos-que-atuam-no-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["veto", "Congresso Nacional", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "gastos p\u00fablicos", "pandemia", "plen\u00e1rio", "reajuste salarial", "servidor p\u00fablico", "vetos presidenciais"], "pageviews": 872, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina prazo de 30 dias para seguradora pagar indeniza\u00e7\u00e3o a benefici\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530102-projeto-determina-prazo-de-30-dias-para-seguradora-pagar-indenizacao-a-beneficiario/", "tags_conteudo": ["seguros"], "pageviews": 871, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tabagismo -  Hist\u00f3ria do Cigarro - ( 08' 49\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/257253-tabagismo-historia-do-cigarro-08-49/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 870, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto permite uso de vale-refei\u00e7\u00e3o em supermercado enquanto durar pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655884-projeto-permite-uso-de-vale-refeicao-em-supermercado-enquanto-durar-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "supermercados"], "pageviews": 870, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga escolas a terem curso de primeiros socorros \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545634-lei-que-obriga-escolas-a-terem-curso-de-primeiros-socorros-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["creches", "crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "fam\u00edlia"], "pageviews": 864, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de adicional a agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade e de combate a endemias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689915-projeto-preve-pagamento-de-adicional-a-agentes-comunitarios-de-saude-e-de-combate-a-endemias/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "Agente de combate \u00e0s endemias", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade"], "pageviews": 864, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante alimentos da merenda a alunos com aulas suspensas por pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652552-lei-garante-alimentos-da-merenda-a-alunos-com-aulas-suspensas-por-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "merenda escolar", "Covid-19", "alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 861, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna crime fotografar ou filmar estabelecimento de sa\u00fade sem autoriza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668978-projeto-torna-crime-fotografar-ou-filmar-estabelecimento-de-saude-sem-autorizacao/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "hospitais", "pandemia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 860, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP prorroga regras para reembolso de voos cancelados e para desist\u00eancia do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719814-mp-prorroga-regras-para-reembolso-de-voos-cancelados-e-para-desistencia-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil (Anac)", "avia\u00e7\u00e3o", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 857, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados temem fraude e exclus\u00e3o com aplicativo de Cadastro \u00danico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/759712-deputados-temem-fraude-e-exclusao-com-aplicativo-de-cadastro-unico/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Munic\u00edpio", "assistente social", "Fraude", "Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico)"], "pageviews": 855, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 849, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga isen\u00e7\u00e3o da conta de luz para consumidor de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673826-proposta-prorroga-isencao-da-conta-de-luz-para-consumidor-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "energia el\u00e9trica", "Fam\u00edlia de baixa renda", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "pandemia"], "pageviews": 847, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o que \u00e9 a PEC 300, proposta que cria um piso nacional para policiais e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/205654-entenda-o-que-e-a-pec-300-proposta-que-cria-um-piso-nacional-para-policiais-e-bombeiros/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 846, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o novo Fundeb, que amplia gradualmente os recursos da educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687499-conheca-o-novo-fundeb-que-amplia-gradualmente-os-recursos-da-educacao/", "tags_conteudo": ["gasto p\u00fablico", "Or\u00e7amento federal", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Estado", "fundeb", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 846, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP muda regras de tempor\u00e1rios no servi\u00e7o p\u00fablico; aposentados poder\u00e3o ser contratados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640955-mp-muda-regras-de-temporarios-no-servico-publico-aposentados-poderao-ser-contratados/", "tags_conteudo": ["Contrato por prazo determinado", "contratos tempor\u00e1rios", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "servi\u00e7o p\u00fablico"], "pageviews": 843, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00cdntegra do discurso presidente da Assembl\u00e9ia Nacional Constituinte,  Dr. Ulysses Guimar\u00e3es (10' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277285-integra-do-discurso-presidente-da-assembleia-nacional-constituinte-dr-ulysses-guimaraes-10-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 842, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Adiada vota\u00e7\u00e3o de projeto que autoriza plantio de Cannabis para fins medicinais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/757662-adiada-votacao-de-projeto-que-autoriza-plantio-de-cannabis-para-fins-medicinais/", "tags_conteudo": ["maconha", "rem\u00e9dios", "Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares em Sa\u00fade (PICS)", "comiss\u00f5es", "cannabis", "medicamento"], "pageviews": 841, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3ria a implanta\u00e7\u00e3o de chip de identifica\u00e7\u00e3o em c\u00e3es e gatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729814-projeto-torna-obrigatoria-a-implantacao-de-chip-de-identificacao-em-caes-e-gatos/", "tags_conteudo": ["Animal dom\u00e9stico"], "pageviews": 841, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado o decreto que coloca o Pa\u00eds em estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646493-aprovado-o-decreto-que-coloca-o-pais-em-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 838, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas recomendam ado\u00e7\u00e3o do voto impresso em urnas eletr\u00f4nicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/766071-especialistas-recomendam-adocao-do-voto-impresso-em-urnas-eletronicas/", "tags_conteudo": ["Urna eletr\u00f4nica", "comiss\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral", "Voto impresso"], "pageviews": 836, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o faz audi\u00eancia p\u00fablica sobre voto impresso na quinta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/763811-comissao-faz-audiencia-publica-sobre-voto-impresso-na-quinta-feira/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 834, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 825, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vitamina D: tempo ideal de exposi\u00e7\u00e3o ao sol depende do tom de pele", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/419887-vitamina-d-tempo-ideal-de-exposicao-ao-sol-depende-do-tom-de-pele/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 824, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta altera regra para recurso extraordin\u00e1rio no direito trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/756909-proposta-altera-regra-para-recurso-extraordinario-no-direito-trabalhista/", "tags_conteudo": ["justi\u00e7a do trabalho", "tribunal", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "direito trabalhista"], "pageviews": 823, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 819, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o do novo C\u00f3digo de Processo Penal realiza duas reuni\u00f5es nesta quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/754491-comissao-do-novo-codigo-de-processo-penal-realiza-duas-reunioes-nesta-quarta-feira/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 819, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta define quais profissionais podem atuar na \u00e1rea de sa\u00fade est\u00e9tica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562367-proposta-define-quais-profissionais-podem-atuar-na-area-de-saude-estetica/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 819, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que facilita compra de vacinas contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735041-sancionada-lei-que-facilita-compra-de-vacinas-contra-covid-19/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 817, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "No Brasil, racismo geralmente \u00e9 punido como inj\u00faria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/389537-no-brasil-racismo-geralmente-e-punido-como-injuria/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "negros", "internet"], "pageviews": 816, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que estabelece regras para imunidade tribut\u00e1ria de entidade beneficente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761376-comissao-aprova-proposta-que-estabelece-regras-para-imunidade-tributaria-de-entidade-beneficente/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Entidade filantr\u00f3pica", "tributos", "Entidade beneficente", "Assist\u00eancia social", "Imunidade tribut\u00e1ria"], "pageviews": 815, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Di\u00f3xido de tit\u00e2nio em alimentos e cosm\u00e9ticos poder\u00e1 ser proibido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/224100-dioxido-de-titanio-em-alimentos-e-cosmeticos-podera-ser-proibido/", "tags_conteudo": ["polui\u00e7\u00e3o", "agricultura", "\u00e1gua", "alimenta\u00e7\u00e3o", "empresas", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 814, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira recebe texto da Comiss\u00e3o Mista da Reforma Tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/759473-lira-recebe-texto-da-comissao-mista-da-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 812, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que permite renova\u00e7\u00e3o de est\u00e1gio e aprendizagem por um ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760673-comissao-aprova-projeto-que-permite-renovacao-de-estagio-e-aprendizagem-por-um-ano/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "aprendizagem", "emprego", "CLT", "Lei do Estagio (2008)", "est\u00e1gio", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 807, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 801, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da redemocratiza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93690-os-presidentes-da-redemocratizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 800, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira susta comiss\u00e3o da C\u00e2mara sobre reforma tribut\u00e1ria e defende tramita\u00e7\u00e3o eficiente da proposta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/754767-lira-susta-comissao-da-camara-sobre-reforma-tributaria-e-defende-tramitacao-eficiente-da-proposta/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 800, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que torna imprescrit\u00edveis os crimes hediondos, tr\u00e1fico de drogas e terrorismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/744156-comissao-aprova-projeto-que-torna-imprescritiveis-os-crimes-hediondos-trafico-de-drogas-e-terrorismo/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Lei dos Crimes Hediondos", "prescri\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 795, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator destaca inova\u00e7\u00f5es da MP da Eletrobras em prol de trabalhadores e meio ambiente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761708-relator-destaca-inovacoes-da-mp-da-eletrobras-em-prol-de-trabalhadores-e-meio-ambiente/", "tags_conteudo": ["Meio ambiente", "Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "Desestatiza\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 791, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova cria\u00e7\u00e3o da Semana Escolar de Combate \u00e0 Viol\u00eancia contra a Mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/756043-camara-aprova-criacao-da-semana-escolar-de-combate-a-violencia-contra-a-mulher/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "escola", "Mulher", "viol\u00eancia", "lei maria da penha", "Viol\u00eancia contra a mulher", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 791, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o do voto impresso aprova plano de trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760442-comissao-do-voto-impresso-aprova-plano-de-trabalho/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "justi\u00e7a eleitoral", "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)", "Voto impresso", "Urna eletr\u00f4nica", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 789, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Livro sobre viol\u00eancia contra a mulher est\u00e1 dispon\u00edvel gratuitamente no site da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683056-livro-sobre-violencia-contra-a-mulher-esta-disponivel-gratuitamente-no-site-da-camara/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "Mulher", "viol\u00eancia", "Viol\u00eancia contra a mulher", "viol\u00eancia dom\u00e9stica"], "pageviews": 788, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira: n\u00e3o estamos discutindo sair da urna eletr\u00f4nica, mas o voto audit\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/763918-lira-nao-estamos-discutindo-sair-da-urna-eletronica-mas-o-voto-auditavel/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI)", "Covid-19", "Voto impresso", "Urna eletr\u00f4nica", "coronav\u00edrus", "elei\u00e7\u00e3o", "pandemia"], "pageviews": 787, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece piso salarial de R$ 6,5 mil para os farmac\u00eauticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760086-proposta-estabelece-piso-salarial-de-r-65-mil-para-os-farmaceuticos/", "tags_conteudo": ["piso salarial", "Farmac\u00eautico"], "pageviews": 785, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena para tr\u00e1fico de animais silvestres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692302-projeto-aumenta-pena-para-trafico-de-animais-silvestres/", "tags_conteudo": ["Animal silvestre", "Tr\u00e1fico de animais silvestres", "Ca\u00e7a"], "pageviews": 783, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Feminic\u00eddio: os motivos que levam ao assassinato de mulheres no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/550872-feminicidio-os-motivos-que-levam-ao-assassinato-de-mulheres-no-brasil/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 783, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Est\u00e1gio poder\u00e1 contar como experi\u00eancia profissional para primeiro emprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572162-estagio-podera-contar-como-experiencia-profissional-para-primeiro-emprego/", "tags_conteudo": ["est\u00e1gio", "emprego"], "pageviews": 782, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova permuta de militares dentro da mesma unidade da federa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/494135-comissao-aprova-permuta-de-militares-dentro-da-mesma-unidade-da-federacao/", "tags_conteudo": ["estados", "militares", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 781, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova descontos maiores para renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas com fundos da Amaz\u00f4nia e do Nordeste", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/762394-camara-aprova-descontos-maiores-para-renegociacao-de-dividas-com-fundos-da-amazonia-e-do-nordeste/", "tags_conteudo": ["Fundo de Investimento do Nordeste (Finor)", "Fundo de Investimento da Amaz\u00f4nia (Finam)", "plen\u00e1rio", "d\u00edvidas", "Empresa"], "pageviews": 778, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que cria formul\u00e1rio de avalia\u00e7\u00e3o de risco para mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/755628-sancionada-lei-que-cria-formulario-de-avaliacao-de-risco-para-mulheres-vitimas-de-violencia/", "tags_conteudo": ["Conselho Nacional de Justi\u00e7a (CNJ)", "Conselho Nacional do Minist\u00e9rio P\u00fablico (CNMP)", "Viol\u00eancia contra a mulher", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "Feminic\u00eddio", "Mulher"], "pageviews": 777, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria imposto sobre grandes fortunas com al\u00edquota de 2,5%", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684835-projeto-cria-imposto-sobre-grandes-fortunas-com-aliquota-de-25/", "tags_conteudo": ["imposto", "carga tribut\u00e1ria"], "pageviews": 773, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta ajuda financeira para internet de alunos e professores das escolas p\u00fablicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737836-bolsonaro-veta-ajuda-financeira-para-internet-de-alunos-e-professores-das-escolas-publicas/", "tags_conteudo": ["professor", "internet", "pandemia", "Povo ind\u00edgena", "Quilombolas", "Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico)", "Escola p\u00fablica", "Covid-19", "Aluno"], "pageviews": 772, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira quer votar reforma tribut\u00e1ria poss\u00edvel, sem aumento de imposto e j\u00e1 para 2022", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/763882-lira-quer-votar-reforma-tributaria-possivel-sem-aumento-de-imposto-e-ja-para-2022/", "tags_conteudo": ["CPMF", "carga tribut\u00e1ria", "reforma tribut\u00e1ria", "imposto de renda", "tributos", "munic\u00edpios", "estados"], "pageviews": 771, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Jovens 1 -  saiba mais sobre  os desafios que os jovens enfrentam hoje ( 06' 06'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/276125-especial-jovens-1-saiba-mais-sobre-os-desafios-que-os-jovens-enfrentam-hoje-06-06/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 770, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que incentiva produ\u00e7\u00e3o de cosm\u00e9ticos artesanais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/748875-comissao-aprova-projeto-que-incentiva-producao-de-cosmeticos-artesanais/", "tags_conteudo": ["Cosm\u00e9tico", "Lei de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria sobre Produtos Farmac\u00eauticos", "vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria", "comiss\u00f5es", "empresas"], "pageviews": 769, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante 30 horas de trabalho semanal ao assistente social do servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692974-projeto-garante-30-horas-de-trabalho-semanal-ao-assistente-social-do-servico-publico/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "jornada de trabalho", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 769, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo para pedido de progress\u00e3o de regime do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541719-ccj-aprova-prazo-para-pedido-de-progressao-de-regime-do-preso/", "tags_conteudo": ["direito penal", "pres\u00eddios"], "pageviews": 768, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados instalam comiss\u00e3o e divergem sobre sistema eleitoral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/754649-deputados-instalam-comissao-e-divergem-sobre-sistema-eleitoral/", "tags_conteudo": ["reforma eleitoral", "elei\u00e7\u00e3o", "legisla\u00e7\u00e3o eleitoral", "comiss\u00f5es", "Elei\u00e7\u00e3o proporcional", "Voto distrital", "direito eleitoral"], "pageviews": 765, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea contrato emergencial para m\u00e9dicos formados no exterior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/742207-projeto-preve-contrato-emergencial-para-medicos-formados-no-exterior/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Medicina", "pandemia", "atendimento m\u00e9dico", "Exame Nacional de Revalida\u00e7\u00e3o de Diplomas M\u00e9dicos (Revalida)"], "pageviews": 764, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que elevou sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.100 em janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/765016-camara-aprova-mp-que-elevou-salario-minimo-para-r-1-100-em-janeiro/", "tags_conteudo": ["crise econ\u00f4mica", "infla\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 764, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova normas para bloqueio de motorista e de usu\u00e1rio de aplicativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/765429-comissao-aprova-normas-para-bloqueio-de-motorista-e-de-usuario-de-aplicativo/", "tags_conteudo": ["Motorista de aplicativo", "usu\u00e1rio de servi\u00e7os", "transporte de passageiros"], "pageviews": 757, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Levantamento mostra que fome provocada pela pandemia atinge 19 milh\u00f5es de brasileiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/762905-levantamento-mostra-que-fome-provocada-pela-pandemia-atinge-19-milhoes-de-brasileiros/", "tags_conteudo": ["Seguran\u00e7a alimentar e nutricional", "aux\u00edlio emergencial", "Fome", "pandemia", "comiss\u00f5es", "Covid-19"], "pageviews": 755, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Inpe confirma aumento de quase 200% em queimadas no Pantanal entre 2019 e 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696913-inpe-confirma-aumento-de-quase-200-em-queimadas-no-pantanal-entre-2019-e-2020/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo florestal", "pantanal", "queimada", "inc\u00eandio florestal"], "pageviews": 754, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Afastamento de gestantes do trabalho presencial", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/688793-afastamento-de-gestantes-do-trabalho-presencial/", "tags_conteudo": ["Direitos do trabalhador", "direitos humanos", "Teletrabalho", "Seguran\u00e7a no trabalho", "Sa\u00fade p\u00fablica", "Quarentena (sa\u00fade)", "pandemia", "Licen\u00e7a \u00e0 gestante", "Isolamento (sa\u00fade)", "gestantes", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 750, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 750, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe bancos de oferecer empr\u00e9stimos por telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737393-projeto-proibe-bancos-de-oferecer-emprestimos-por-telefone/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "telemarketing", "banco", "Consumidor", "aposentados", "direito do consumidor"], "pageviews": 748, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados e debatedores divergem sobre cultivo de Cannabis no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/765013-deputados-e-debatedores-divergem-sobre-cultivo-de-cannabis-no-brasil/", "tags_conteudo": ["maconha", "comiss\u00e3o geral", "medicamento", "doen\u00e7as", "cannabis", "uso medicinal"], "pageviews": 747, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prorroga\u00e7\u00e3o de est\u00e1gio por at\u00e9 seis meses ap\u00f3s conclus\u00e3o de curso superior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751286-comissao-aprova-prorrogacao-de-estagio-por-ate-seis-meses-apos-conclusao-de-curso-superior/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "crise econ\u00f4mica", "Lei do Estagio (2008)", "emprego", "jovem", "est\u00e1gio"], "pageviews": 746, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 746, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Hist\u00f3ria das CPIs: quase um s\u00e9culo no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/400954-historia-das-cpis-quase-um-seculo-no-brasil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 746, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que reduz \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o \u00e0s margens de rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761570-comissao-aprova-projeto-que-reduz-area-de-preservacao-as-margens-de-rios/", "tags_conteudo": ["Solo", "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente (APP)", "C\u00f3digo Florestal (2012)", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 746, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que suspende pagamento de tributos federais por microempresas rec\u00e9m-criadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/764680-comissao-aprova-projeto-que-suspende-pagamento-de-tributos-federais-por-microempresas-recem-criadas/", "tags_conteudo": ["Estatuto Nacional da Microempresa e da Empresa de Pequeno Porte", "tributos", "microempresa", "empresas", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 742, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece cobran\u00e7a de Imposto de Renda sobre lucros e dividendos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730750-projeto-estabelece-cobranca-de-imposto-de-renda-sobre-lucros-e-dividendos/", "tags_conteudo": ["empresas", "imposto de renda", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "Sociedade (pessoa jur\u00eddica)", "pessoa f\u00edsica"], "pageviews": 740, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 740, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Inaugurado portal \u00fanico para acompanhar propostas na C\u00e2mara e no Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/766300-inaugurado-portal-unico-para-acompanhar-propostas-na-camara-e-no-senado/", "tags_conteudo": ["Poder Legislativo", "regimento interno", "Congresso Nacional", "Proposi\u00e7\u00e3o legislativa", "Senado Federal", "C\u00e2mara dos Deputados"], "pageviews": 739, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Manifesta\u00e7\u00f5es culturais de origem ind\u00edgena e afro-brasileira podem receber mais recursos do FNC", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/548382-manifestacoes-culturais-de-origem-indigena-e-afro-brasileira-podem-receber-mais-recursos-do-fnc/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento regional", "gastos p\u00fablicos", "Hist\u00f3ria do Brasil", "negros", "patrim\u00f4nio hist\u00f3rico"], "pageviews": 737, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "CCJ aprova aumento da pena m\u00ednima em caso de homic\u00eddio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/416516-ccj-aprova-aumento-da-pena-minima-em-caso-de-homicidio/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 736, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ debate reforma administrativa com especialistas e lideran\u00e7as sindicais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/759300-ccj-debate-reforma-administrativa-com-especialistas-e-liderancas-sindicais/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 735, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta quarta-feira projeto que altera regras de vota\u00e7\u00e3o em sess\u00f5es do Plen\u00e1rio; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/757943-camara-pode-votar-nesta-quarta-feira-projeto-que-altera-regras-de-votacao-em-sessoes-do-plenario-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 732, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas defendem pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia com vig\u00eancia para casos em curso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/754113-especialistas-defendem-prisao-apos-condenacao-em-segunda-instancia-com-vigencia-para-casos-em-curso/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "Justi\u00e7a Federal", "segunda inst\u00e2ncia", "Pris\u00e3o"], "pageviews": 732, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vi\u00favo pode n\u00e3o ter direito a mais da metade de bens comuns de c\u00f4njuge", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/225895-viuvo-pode-nao-ter-direito-a-mais-da-metade-de-bens-comuns-de-conjuge/", "tags_conteudo": ["idosos"], "pageviews": 732, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 729, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo viabiliza explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rios em terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634893-projeto-do-governo-viabiliza-exploracao-de-minerios-em-terras-indigenas/", "tags_conteudo": ["reserva ind\u00edgena", "energia", "Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o (ANM)", "minera\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 725, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguro-desemprego pode ser requerido ap\u00f3s 12 meses de trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/463087-seguro-desemprego-pode-ser-requerido-apos-12-meses-de-trabalho/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "telefonia"], "pageviews": 725, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Doa\u00e7\u00e3o para igrejas poder\u00e1 ser deduzida no IR", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/121132-doacao-para-igrejas-podera-ser-deduzida-no-ir/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 725, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe corte de luz por inadimpl\u00eancia do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741171-projeto-proibe-corte-de-luz-por-inadimplencia-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["conta de energia el\u00e9trica", "concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "Consumidor", "Lei das Concess\u00f5es de Servi\u00e7os P\u00fablicos"], "pageviews": 723, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza parcelamento de d\u00edvida trabalhista executada durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708962-projeto-autoriza-parcelamento-de-divida-trabalhista-executada-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["parcelamento", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "d\u00e9bito trabalhista", "pandemia"], "pageviews": 722, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende decis\u00e3o do MEC sobre retorno das aulas presenciais nas universidades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725009-projeto-suspende-decisao-do-mec-sobre-retorno-das-aulas-presenciais-nas-universidades/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "ensino a dist\u00e2ncia", "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "pandemia", "calend\u00e1rio escolar"], "pageviews": 721, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza aumento decorrente de promo\u00e7\u00e3o a servidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687544-projeto-autoriza-aumento-decorrente-de-promocao-a-servidor/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "reajuste salarial", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 721, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Presidente da C\u00e2mara cobra aprova\u00e7\u00e3o de reformas para superar crise", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/765881-presidente-da-camara-cobra-aprovacao-de-reformas-para-superar-crise/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 717, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que quem n\u00e3o se vacinar contra Covid ter\u00e1 de pagar pr\u00f3prio tratamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702034-projeto-preve-que-quem-nao-se-vacinar-contra-covid-tera-de-pagar-proprio-tratamento/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "coronav\u00edrus", "vacina"], "pageviews": 715, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Programa Casa Verde e Amarela j\u00e1 est\u00e1 em vigor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721165-programa-casa-verde-e-amarela-ja-esta-em-vigor/", "tags_conteudo": ["Programa habitacional", "habita\u00e7\u00e3o", "Bens im\u00f3veis", "Habita\u00e7\u00e3o popular"], "pageviews": 713, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Dados da Pfizer apresentados \u00e0 CPI da Covid geram disputa entre deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/759227-dados-da-pfizer-apresentados-a-cpi-da-covid-geram-disputa-entre-deputados/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "pandemia", "vacina", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 713, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Despesas com dilig\u00eancias dos Juizados Especiais poder\u00e3o ser cobradas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561512-despesas-com-diligencias-dos-juizados-especiais-poderao-ser-cobradas/", "tags_conteudo": ["juizados especiais"], "pageviews": 712, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 711, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 710, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate situa\u00e7\u00e3o dos cruzeiros mar\u00edtimos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/759619-comissao-debate-situacao-dos-cruzeiros-maritimos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 710, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo Estatuto autoriza compra de armas de fogo para maiores de 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472814-novo-estatuto-autoriza-compra-de-armas-de-fogo-para-maiores-de-21-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "militares", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 707, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova cria\u00e7\u00e3o de banco de dados nacional de criminosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/764790-ccj-aprova-criacao-de-banco-de-dados-nacional-de-criminosos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "direito penal", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 706, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria passaporte sanit\u00e1rio v\u00e1lido na pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/757910-proposta-cria-passaporte-sanitario-valido-na-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "turismo", "Covid-19", "Avi\u00e3o", "Passaporte"], "pageviews": 704, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende prazo de validade de concursos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653423-projeto-suspende-prazo-de-validade-de-concursos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concursos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 703, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga, durante pandemia, benef\u00edcios do INSS que dependem de per\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654603-projeto-prorroga-durante-pandemia-beneficios-do-inss-que-dependem-de-pericia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 700, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o perfil e a trajet\u00f3ria pol\u00edtica do novo presidente da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721452-conheca-o-perfil-e-a-trajetoria-politica-do-novo-presidente-da-camara/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021", "mesa diretora da c\u00e2mara"], "pageviews": 697, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso analisa recomposi\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento e vetos nesta ter\u00e7a-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/754009-congresso-analisa-recomposicao-do-orcamento-e-vetos-nesta-terca-feira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 697, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o permite que Minist\u00e9rio P\u00fablico promova a\u00e7\u00e3o penal por les\u00e3o corporal leve contra adolescente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539451-comissao-permite-que-ministerio-publico-promova-acao-penal-por-lesao-corporal-leve-contra-adolescente/", "tags_conteudo": ["direito penal", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "viol\u00eancia", "fam\u00edlia", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as"], "pageviews": 696, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nova regulamenta\u00e7\u00e3o para profiss\u00e3o de leiloeiro p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/520692-camara-aprova-nova-regulamentacao-para-profissao-de-leiloeiro-publico/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 694, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoas mais idosas poder\u00e3o ter prioridade no atendimento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630767-pessoas-mais-idosas-poderao-ter-prioridade-no-atendimento/", "tags_conteudo": ["idosos", "usu\u00e1rio de servi\u00e7os"], "pageviews": 693, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras para aposentadoria de servidor p\u00fablico com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621795-comissao-aprova-regras-para-aposentadoria-de-servidor-publico-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "comiss\u00f5es", "Pessoa com defici\u00eancia", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 693, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga pagamento de aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660494-projeto-prorroga-pagamento-de-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 692, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta profiss\u00e3o de condutor socorrista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666865-projeto-regulamenta-profissao-de-condutor-socorrista/", "tags_conteudo": ["exerc\u00edcio profissional"], "pageviews": 690, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta mercado de negocia\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos de carbono", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/746463-projeto-regulamenta-mercado-de-negociacao-de-creditos-de-carbono/", "tags_conteudo": ["protocolo de quioto", "Meio ambiente", "cr\u00e9ditos de carbono", "Gases de efeito estufa", "mudan\u00e7as clim\u00e1ticas"], "pageviews": 688, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova saque do FGTS para casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73658-comissao-aprova-saque-do-fgts-para-casamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 687, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que acaba com monop\u00f3lio nos servi\u00e7os postais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/759091-comissao-aprova-projeto-que-acaba-com-monopolio-nos-servicos-postais/", "tags_conteudo": ["Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos (ECT)", "privatiza\u00e7\u00e3o", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 685, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Lira, aprova\u00e7\u00e3o da MP da Eletrobras mostra que C\u00e2mara \u00e9 reformista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/762830-para-lira-aprovacao-da-mp-da-eletrobras-mostra-que-camara-e-reformista/", "tags_conteudo": ["energia", "Desestatiza\u00e7\u00e3o", "energia el\u00e9trica", "Empresa estatal", "Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)"], "pageviews": 685, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 684, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o expressa de gestante trabalhar em atividade insalubre", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/752529-comissao-aprova-proibicao-expressa-de-gestante-trabalhar-em-atividade-insalubre/", "tags_conteudo": ["Lactante", "atividade insalubre", "reforma trabalhista", "gestantes", "comiss\u00f5es", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)"], "pageviews": 684, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como se altera a Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/21921-como-se-altera-a-constituicao-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 684, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea compra m\u00ednima de leite de produtores locais para merenda escolar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/740253-projeto-preve-compra-minima-de-leite-de-produtores-locais-para-merenda-escolar/", "tags_conteudo": ["Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (Pnae)", "alimento ultraprocessado", "Leite", "Produtor rural"], "pageviews": 683, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso recebe MP que altera regras do ambiente de neg\u00f3cios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741119-congresso-recebe-mp-que-altera-regras-do-ambiente-de-negocios/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio exterior", "Empresa", "alvar\u00e1 de funcionamento"], "pageviews": 683, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prazo de validade para carteiras de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143755-camara-aprova-prazo-de-validade-para-carteiras-de-identidade/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "direito civil", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 681, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos Humanos aprova criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e da transfobia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559453-direitos-humanos-aprova-criminalizacao-da-homofobia-e-da-transfobia/", "tags_conteudo": ["internet", "lgbt"], "pageviews": 681, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648821-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 678, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira a lista de prioridades do governo na C\u00e2mara e no Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725714-confira-a-lista-de-prioridades-do-governo-na-camara-e-no-senado/", "tags_conteudo": ["Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "abuso sexual", "Banco Central do Brasil (Bacen)", "minera\u00e7\u00e3o", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "recursos h\u00eddricos", "startup", "ensino domiciliar", "navega\u00e7\u00e3o de cabotagem", "Reforma administrativa", "reforma tribut\u00e1ria", "Infraestrutura", "c\u00e2mbio", "Povo ind\u00edgena", "\u00edndio", "ci\u00eancia e tecnologia", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria", "Porte de arma", "reserva ind\u00edgena", "Porte de tr\u00e2nsito para arma de fogo", "transporte de carga", "C\u00f3digo Florestal (2012)", "licenciamento ambiental", "superendividamento", "g\u00e1s natural", "privatiza\u00e7\u00e3o", "Terras ind\u00edgenas", "servi\u00e7o p\u00fablico", "PEC Emergencial", "PEC dos Fundos P\u00fablicos", "ferrovia"], "pageviews": 676, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea isen\u00e7\u00e3o de IR para aposentados com diabetes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696559-proposta-preve-isencao-de-ir-para-aposentados-com-diabetes/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "diabetes", "Imposto sobre a Renda da Pessoa F\u00edsica (IRPF)"], "pageviews": 673, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalhadores da seguran\u00e7a p\u00fablica criticam reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/747836-trabalhadores-da-seguranca-publica-criticam-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia federal", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "comiss\u00f5es", "Reforma administrativa", "estabilidade de emprego", "pol\u00edcia civil"], "pageviews": 673, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovens de 16 e 17 anos e Idosos com idade acima de 70 anos podem votar se tiverem o t\u00edtulo eleitoral regular", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/275705-jovens-de-16-e-17-anos-e-idosos-com-idade-acima-de-70-anos-podem-votar-se-tiverem-o-titulo-eleitoral-regular/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 673, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Nova lei autoriza teste de DNA em parentes pr\u00f3ximos para confirmar paternidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/748010-nova-lei-autoriza-teste-de-dna-em-parentes-proximos-para-confirmar-paternidade/", "tags_conteudo": ["Paternidade", "A\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade", "\u00c1cido desoxirribonucleico (DNA)", "fam\u00edlia", "san\u00e7\u00e3o presidencial"], "pageviews": 669, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que permite aposentadoria de funcion\u00e1rio afastado h\u00e1 dois anos por doen\u00e7a grave", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/765269-comissao-aprova-projeto-que-permite-aposentadoria-de-funcionario-afastado-ha-dois-anos-por-doenca-grave/", "tags_conteudo": ["trabalhador", "empregado", "aposentadoria", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 668, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para motorista dirigir trator com carteira de categoria \"B\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/463692-camara-aprova-permissao-para-motorista-dirigir-trator-com-carteira-de-categoria-b/", "tags_conteudo": ["agricultura", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 668, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga seguradoras a pagar seguro de vida mesmo diante de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712161-projeto-obriga-seguradoras-a-pagar-seguro-de-vida-mesmo-diante-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Seguro de vida"], "pageviews": 667, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta regulamenta compra de terras rurais por estrangeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/720837-proposta-regulamenta-compra-de-terras-rurais-por-estrangeiros/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agroneg\u00f3cio", "agropecu\u00e1ria", "arrendamento rural", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "defesa nacional", "empresas", "incra", "pecu\u00e1ria", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 666, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara instala grupo de trabalho sobre projeto que pede o fim da Lei de Aliena\u00e7\u00e3o Parental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751533-camara-instala-grupo-de-trabalho-sobre-projeto-que-pede-o-fim-da-lei-de-alienacao-parental/", "tags_conteudo": ["Secretaria da Mulher", "mulheres", "abuso sexual", "aliena\u00e7\u00e3o parental"], "pageviews": 665, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 dezembro para quem j\u00e1 tinha direito em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727122-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-ate-dezembro-para-quem-ja-tinha-direito-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 664, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto agrava penas para abandono de incapaz e maus-tratos de idoso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/722961-projeto-agrava-penas-para-abandono-de-incapaz-e-maus-tratos-de-idoso/", "tags_conteudo": ["abandono de incapaz", "agravamento penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "estatuto do idoso", "idosos", "maus-tratos"], "pageviews": 662, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe tatuagens na cabe\u00e7a, no pesco\u00e7o e no rosto de candidatos \u00e0 Marinha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702592-projeto-proibe-tatuagens-na-cabeca-no-pescoco-e-no-rosto-de-candidatos-a-marinha/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "For\u00e7as Armadas", "Marinha do Brasil", "Militar", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 661, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prev\u00ea reabertura das escolas durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/749200-camara-aprova-projeto-que-preve-reabertura-das-escolas-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 659, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Procuradoria da Mulher acompanha andamento do caso Mariana Ferrer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/763018-procuradoria-da-mulher-acompanha-andamento-do-caso-mariana-ferrer/", "tags_conteudo": ["bancada feminina", "Secretaria da Mulher", "viol\u00eancia", "Viol\u00eancia contra a mulher", "Mulher"], "pageviews": 658, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Concess\u00f5es 1 - Entenda  o que \u00e9 uma concess\u00e3o de r\u00e1dio e deTV (06'08'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/292353-especial-concessoes-1-entenda-o-que-e-uma-concessao-de-radio-e-detv-0608/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 657, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto dobra pena para crime de amea\u00e7a se praticado no contexto de viol\u00eancia contra a mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726034-projeto-dobra-pena-para-crime-de-ameaca-se-praticado-no-contexto-de-violencia-contra-a-mulher/", "tags_conteudo": ["grave amea\u00e7a", "c\u00f3digo penal", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 654, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea pena maior para esquema de pir\u00e2mide financeira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737381-proposta-preve-pena-maior-para-esquema-de-piramide-financeira/", "tags_conteudo": ["Lei dos Crimes contra a Ordem Tribut\u00e1ria", "Crime contra o Sistema Financeiro Nacional", "crime contra a ordem econ\u00f4mica", "multas", "Fraude", "Pris\u00e3o"], "pageviews": 653, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Subst\u00e2ncias psicotr\u00f3picas podem ser divididas em tr\u00eas grupos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/139997-substancias-psicotropicas-podem-ser-divididas-em-tres-grupos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 648, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional que cria Pol\u00edcia Penal, para atuar no sistema prisional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621785-promulgada-emenda-constitucional-que-cria-policia-penal-para-atuar-no-sistema-prisional/", "tags_conteudo": ["Agente penitenci\u00e1rio", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Estado", "Pol\u00edcia Penal", "pres\u00eddio"], "pageviews": 648, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe linguagem neutra de g\u00eanero em institui\u00e7\u00f5es de ensino e bancas de concurso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/709539-projeto-proibe-linguagem-neutra-de-genero-em-instituicoes-de-ensino-e-bancas-de-concurso/", "tags_conteudo": ["equidade de g\u00eanero", "concurso p\u00fablico", "educa\u00e7\u00e3o", "escola", "express\u00e3o de g\u00eanero", "lgbt", "l\u00edngua portuguesa"], "pageviews": 648, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui trabalhadores do servi\u00e7o funer\u00e1rio e da assist\u00eancia social entre prioridades de vacina\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727663-projeto-inclui-trabalhadores-do-servico-funerario-e-da-assistencia-social-entre-prioridades-de-vacinacao/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "vacina", "Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es", "coronav\u00edrus", "Assist\u00eancia social", "vacina\u00e7\u00e3o", "Servi\u00e7os funer\u00e1rios"], "pageviews": 645, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria plano para setor de eventos em raz\u00e3o da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726030-proposta-cria-plano-para-setor-de-eventos-em-razao-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["festas populares", "pandemia", "show", "espet\u00e1culo", "coronav\u00edrus", "evento p\u00fablico", "evento desportivo", "Covid-19", "distanciamento social"], "pageviews": 643, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relat\u00f3rio preliminar do novo CPP incorpora provas digitais e novas tecnologias ao processo criminal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/745824-relatorio-preliminar-do-novo-cpp-incorpora-provas-digitais-e-novas-tecnologias-ao-processo-criminal/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Processo Penal", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 642, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara \u00e9 Hist\u00f3ria - Luiz In\u00e1cio Lula da Silva ( 6' 16'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/276492-camara-e-historia-luiz-inacio-lula-da-silva-6-16/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 642, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Especial Sa\u00fade do Homem - Impot\u00eancia Sexual e Ejacula\u00e7\u00e3o Precoce - ( 06' 01\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/264045-especial-saude-do-homem-impotencia-sexual-e-ejaculacao-precoce-06-01/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 642, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto para baixa gratuita de microempresas inativas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/756882-comissao-aprova-projeto-para-baixa-gratuita-de-microempresas-inativas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "microempresa", "pequena empresa", "Microempreendedor Individual (MEI)"], "pageviews": 638, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza cidad\u00e3o a registrar aplica\u00e7\u00e3o de vacina e pune \u201cfura-fila\u201d", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/740783-projeto-autoriza-cidadao-a-registrar-aplicacao-de-vacina-e-pune-fura-fila/", "tags_conteudo": ["coronavac", "coronav\u00edrus", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 638, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea oferta gratuita de implante contraceptivo para mulheres em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666551-projeto-preve-oferta-gratuita-de-implante-contraceptivo-para-mulheres-em-situacao-de-vulnerabilidade/", "tags_conteudo": ["pandemia", "M\u00e9todo contraceptivo", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 636, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro do Turismo aposta em retomada p\u00f3s-pandemia e sugere cria\u00e7\u00e3o de passaporte sanit\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/740904-ministro-do-turismo-aposta-em-retomada-pos-pandemia-e-sugere-criacao-de-passaporte-sanitario/", "tags_conteudo": ["turismo", "comiss\u00f5es", "pandemia", "Covid-19", "ecoturismo", "embratur"], "pageviews": 634, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas visam garantir prote\u00e7\u00e3o para idosos durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652039-propostas-visam-garantir-protecao-para-idosos-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "idoso", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 632, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara emite parecer esclarecendo que artigo 142 da Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o autoriza interven\u00e7\u00e3o militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667144-camara-emite-parecer-esclarecendo-que-artigo-142-da-constituicao-nao-autoriza-intervencao-militar/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "democracia", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "regime democr\u00e1tico", "stf", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 630, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Qual \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o para acabar com as brigas entre torcedores de futebol?", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/425613-qual-e-a-solucao-para-acabar-com-as-brigas-entre-torcedores-de-futebol/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 629, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Mulheres, negros e ind\u00edgenas reclamam mais participa\u00e7\u00e3o no Congresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/142047-mulheres-negros-e-indigenas-reclamam-mais-participacao-no-congresso/", "tags_conteudo": ["\u00edndios", "elei\u00e7\u00f5es", "cotas", "reforma eleitoral", "mulheres", "negros"], "pageviews": 628, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de puni\u00e7\u00f5es idoso que n\u00e3o votar em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677156-projeto-isenta-de-punicoes-idoso-que-nao-votar-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "idoso", "pandemia"], "pageviews": 628, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprovou puni\u00e7\u00e3o para abandono de idosos e para crimes com dano maior que R$ 1 milh\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629175-camara-aprovou-punicao-para-abandono-de-idosos-e-para-crimes-com-dano-maior-que-r-1-milhao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 628, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea seguro-desemprego para aposentados demitidos sem justa causa na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760193-projeto-preve-seguro-desemprego-para-aposentados-demitidos-sem-justa-causa-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["aposentados", "pandemia", "seguro-desemprego", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)"], "pageviews": 626, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o do voto impresso ouve ex-presidente do TSE nesta quinta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761361-comissao-do-voto-impresso-ouve-ex-presidente-do-tse-nesta-quinta-feira/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 626, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Concess\u00e3o x Privatiza\u00e7\u00e3o: defini\u00e7\u00e3o e hist\u00f3rico", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/468026-concessao-x-privatizacao-definicao-e-historico/", "tags_conteudo": ["bancos", "contratos tempor\u00e1rios", "desenvolvimento regional", "desenvolvimento urbano", "emprego", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "funda\u00e7\u00f5es estatais", "licita\u00e7\u00f5es", "obras p\u00fablicas", "rodovias", "saneamento b\u00e1sico", "servi\u00e7os", "servidor p\u00fablico", "tcu", "terceiriza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 624, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto sobre estrat\u00e9gias para retorno \u00e0s aulas na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758263-comissao-aprova-projeto-sobre-estrategias-para-retorno-as-aulas-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["Aluno", "calend\u00e1rio escolar", "professor", "pandemia", "fam\u00edlia", "comiss\u00f5es", "educa\u00e7\u00e3o", "Covid-19"], "pageviews": 623, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1879, Thomas Edison inventou a l\u00e2mpada el\u00e9trica", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/386792-em-1879-thomas-edison-inventou-a-lampada-eletrica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 618, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Em 1935 surgiu A Hora do Brasil, mais conhecida como A Voz do Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/380280-em-1935-surgiu-a-hora-do-brasil-mais-conhecida-como-a-voz-do-brasil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 616, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que prioriza produ\u00e7\u00e3o da agricultura familiar na compra de alimentos pelo SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/764563-comissao-aprova-proposta-que-prioriza-producao-da-agricultura-familiar-na-compra-de-alimentos-pelo-sus/", "tags_conteudo": ["agricultor familiar", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "comiss\u00f5es", "Extrativismo"], "pageviews": 615, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo edita MP que reduz acesso a Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719588-governo-edita-mp-que-reduz-acesso-a-beneficio-de-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social", "Extrema pobreza", "Medida provis\u00f3ria", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 615, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura vacina\u00e7\u00e3o contra Covid pelo SUS a brasileiros e estrangeiros residentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715133-projeto-assegura-vacinacao-contra-covid-pelo-sus-a-brasileiros-e-estrangeiros-residentes/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 614, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto adia aplica\u00e7\u00e3o de multas a empresas que descumprirem Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730588-projeto-adia-aplicacao-de-multas-a-empresas-que-descumprirem-lei-geral-de-protecao-de-dados/", "tags_conteudo": ["Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais (LGPDP)"], "pageviews": 613, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas temem impactos da MP da Eletrobras no cotidiano dos brasileiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761711-especialistas-temem-impactos-da-mp-da-eletrobras-no-cotidiano-dos-brasileiros/", "tags_conteudo": ["Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "Desestatiza\u00e7\u00e3o", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 613, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo Bolsonaro desobriga inscri\u00e7\u00e3o em conselho profissional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566531-proposta-do-governo-bolsonaro-desobriga-inscricao-em-conselho-profissional/", "tags_conteudo": ["OAB", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 613, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}