{"date__gte": "2020-01-01", "date__lte": "2020-12-31", "period_humanized": "01/01/2020 a 31/12/2020", "rows": [{"titulo": "Conhe\u00e7a as regras do benef\u00edcio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649910-conheca-as-regras-do-beneficio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 626120, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 143, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 110, "portal_comments_unauthorized": 33, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos prorrogam aux\u00edlio emergencial de R$ 600 por at\u00e9 um ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658982-projetos-prorrogam-auxilio-emergencial-de-r-600-por-ate-um-ano/", "tags_conteudo": ["pandemia", "crise econ\u00f4mica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "desemprego", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 620538, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 40, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 29, "portal_comments_unauthorized": 11, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria permite suspens\u00e3o de contrato de trabalho e corte salarial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650693-medida-provisoria-permite-suspensao-de-contrato-de-trabalho-e-corte-salarial/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "Contrato de trabalho", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 496239, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 53, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 40, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aux\u00edlio de R$ 600 para pessoas de baixa renda durante epidemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648863-camara-aprova-auxilio-de-r-600-para-pessoas-de-baixa-renda-durante-epidemia/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 420625, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 215, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 180, "portal_comments_unauthorized": 35, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 406447, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 253311, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 137, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 85, "portal_comments_unauthorized": 52, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza saque do FGTS por 3 meses durante combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651142-projeto-autoriza-saque-do-fgts-por-3-meses-durante-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["fgts", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 247744, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 59, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 40, "portal_comments_unauthorized": 19, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza saque emergencial do FGTS em raz\u00e3o do Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647479-projeto-autoriza-saque-emergencial-do-fgts-em-razao-do-covid-19/", "tags_conteudo": ["crise econ\u00f4mica", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "fgts", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 223329, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 52, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 46, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende a\u00e7\u00f5es da bolsa por 120 dias para combater coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653765-projeto-suspende-acoes-da-bolsa-por-120-dias-para-combater-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "isolamento social", "mercado financeiro", "pandemia"], "pageviews": 204839, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 227, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 147, "portal_comments_unauthorized": 80, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados retiram servidores da educa\u00e7\u00e3o de regra que congela sal\u00e1rios na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659294-deputados-retiram-servidores-da-educacao-de-regra-que-congela-salarios-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 204008, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recebimento do seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649401-projeto-facilita-recebimento-do-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Direitos do trabalhador", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 197997, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 88, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 74, "portal_comments_unauthorized": 14, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos suspendem cobran\u00e7a de empr\u00e9stimo consignado durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651496-projetos-suspendem-cobranca-de-emprestimo-consignado-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "bancos", "benef\u00edcio fiscal", "pandemia", "pessoa f\u00edsica", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo"], "pageviews": 182940, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 216, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 166, "portal_comments_unauthorized": 50, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios do Fundef poder\u00e3o pagar professores do ensino b\u00e1sico da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632041-precatorios-do-fundef-poderao-pagar-professores-do-ensino-basico-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["precat\u00f3rio", "professor", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 181979, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 56, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 48, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3rio exame toxicol\u00f3gico anual para professores da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680192-projeto-torna-obrigatorio-exame-toxicologico-anual-para-professores-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["professor", "drogas", "Exame toxicol\u00f3gico"], "pageviews": 155537, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 239, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 190, "portal_comments_unauthorized": 49, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante benef\u00edcio previdenci\u00e1rio autom\u00e1tico para pessoa com mais de 75 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660966-proposta-garante-beneficio-previdenciario-automatico-para-pessoa-com-mais-de-75-anos/", "tags_conteudo": ["pandemia", "aposentadoria", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 149842, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 27, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina licen\u00e7a de trabalhadoras gr\u00e1vidas e de outros grupos de risco durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654213-projeto-determina-licenca-de-trabalhadoras-gravidas-e-de-outros-grupos-de-risco-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia", "Teletrabalho"], "pageviews": 147488, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 72, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 50, "portal_comments_unauthorized": 22, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de puni\u00e7\u00f5es idoso que n\u00e3o votar em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677156-projeto-isenta-de-punicoes-idoso-que-nao-votar-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "idoso", "pandemia"], "pageviews": 139946, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 31, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 27, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta antecipa abono salarial em raz\u00e3o de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662332-proposta-antecipa-abono-salarial-em-razao-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["Abono salarial", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 138247, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prolonga seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673465-proposta-prolonga-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "desemprego", "pandemia", "seguro-desemprego", "trabalhador", "trabalhador desempregado"], "pageviews": 132507, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 182, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 142, "portal_comments_unauthorized": 40, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos prolongam dura\u00e7\u00e3o do seguro-desemprego durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683462-projetos-prolongam-duracao-do-seguro-desemprego-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 132186, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 106, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 83, "portal_comments_unauthorized": 23, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta fixa idade m\u00e1xima para ingresso na PM e no Corpo de Bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693409-proposta-fixa-idade-maxima-para-ingresso-na-pm-e-no-corpo-de-bombeiros/", "tags_conteudo": ["Bombeiro", "pol\u00edcia militar", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 131634, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 71, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 67, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento em dobro do Bolsa Fam\u00edlia na pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647492-projeto-preve-pagamento-em-dobro-do-bolsa-familia-na-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Extrema pobreza", "pobreza"], "pageviews": 129462, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 45, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 31, "portal_comments_unauthorized": 14, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de MP que suspende quantidade m\u00ednima de dias letivos em escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672593-camara-aprova-texto-base-de-mp-que-suspende-quantidade-minima-de-dias-letivos-em-escolas/", "tags_conteudo": ["calend\u00e1rio escolar", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Curr\u00edculo escolar", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "escola", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 129144, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga pagamento de aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660494-projeto-prorroga-pagamento-de-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 127570, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 32, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 24, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos antecipam restitui\u00e7\u00e3o do IR para amenizar crise econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651076-projetos-antecipam-restituicao-do-ir-para-amenizar-crise-economica/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "restitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 114139, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova venda direta de etanol de usinas para postos de combust\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615253-comissao-aprova-venda-direta-de-etanol-de-usinas-para-postos-de-combustiveis/", "tags_conteudo": ["Posto de gasolina", "combust\u00edveis", "Etanol"], "pageviews": 107112, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 26, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 23, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante seguro-desemprego a MEI durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647044-projeto-garante-seguro-desemprego-a-mei-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["conta de \u00e1gua", "coronav\u00edrus", "direito trabalhista", "emprego", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "MEI", "seguro-desemprego"], "pageviews": 106019, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 45, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 38, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Partido Novo protesta ap\u00f3s rejei\u00e7\u00e3o a corte de sal\u00e1rios e ao uso do fundo eleitoral para combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651293-partido-novo-protesta-apos-rejeicao-a-corte-de-salarios-e-ao-uso-do-fundo-eleitoral-para-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 105654, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 38, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 21, "portal_comments_unauthorized": 17, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta equipara valor de bolsa de residentes ao sal\u00e1rio do Mais M\u00e9dicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561103-proposta-equipara-valor-de-bolsa-de-residentes-ao-salario-do-mais-medicos/", "tags_conteudo": ["ensino superior"], "pageviews": 104464, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 51, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 47, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede a\u00e7\u00f5es de despejo por atraso no aluguel durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652008-projeto-impede-acoes-de-despejo-por-atraso-no-aluguel-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Lei do Inquilinato (1991)"], "pageviews": 103018, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 32, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 28, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede 13\u00ba a pessoa com defici\u00eancia e a idoso que recebem BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689916-projeto-concede-13o-a-pessoa-com-deficiencia-e-a-idoso-que-recebem-bpc/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "Benef\u00edcio assistencial", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "BPC", "idoso", "idosos", "Inclus\u00e3o", "inclus\u00e3o social", "Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 100543, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 69, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 53, "portal_comments_unauthorized": 16, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga licen\u00e7a-maternidade at\u00e9 o fim da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679396-proposta-prorroga-licenca-maternidade-ate-o-fim-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["licen\u00e7a-maternidade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 99322, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 342, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 287, "portal_comments_unauthorized": 55, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia Bolsa Fam\u00edlia durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649541-proposta-amplia-bolsa-familia-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "bolsa fam\u00edlia", "alimenta\u00e7\u00e3o escolar", "adolescentes", "pandemia", "crian\u00e7as", "Covid-19"], "pageviews": 96275, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria isenta consumidor de baixa renda de pagar conta de luz", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652787-medida-provisoria-isenta-consumidor-de-baixa-renda-de-pagar-conta-de-luz/", "tags_conteudo": ["conta de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 94074, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto antecipa pagamento da restitui\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657945-projeto-antecipa-pagamento-da-restituicao-do-imposto-de-renda-em-2020/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 92677, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende pagamento de empr\u00e9stimo consignado durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682505-proposta-suspende-pagamento-de-emprestimo-consignado-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pandemia"], "pageviews": 88604, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 198, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 157, "portal_comments_unauthorized": 41, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria autoriza novo saque do FGTS e extingue Fundo PIS-Pasep", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652423-medida-provisoria-autoriza-novo-saque-do-fgts-e-extingue-fundo-pis-pasep/", "tags_conteudo": ["Conta vinculada do FGTS", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Lei do FGTS", "PIS-Pasep", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 86677, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera FGTS para trabalhador prejudicado por pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648251-projeto-libera-fgts-para-trabalhador-prejudicado-por-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)"], "pageviews": 85030, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 25, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de adicional a agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade e de combate a endemias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689915-projeto-preve-pagamento-de-adicional-a-agentes-comunitarios-de-saude-e-de-combate-a-endemias/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "Agente de combate \u00e0s endemias", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade"], "pageviews": 82723, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 22, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 21, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda de 60 para 65 anos idade para pessoa ser considerada idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624432-projeto-muda-de-60-para-65-anos-idade-para-pessoa-ser-considerada-idosa/", "tags_conteudo": ["direitos", "estatuto do idoso", "garantia", "idade", "idoso"], "pageviews": 81008, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 54, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 45, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC torna obrigat\u00f3rio voto impresso em elei\u00e7\u00f5es no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598363-pec-torna-obrigatorio-voto-impresso-em-eleicoes-no-brasil/", "tags_conteudo": ["stf", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 80873, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 184, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 142, "portal_comments_unauthorized": 42, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 80809, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga o uso de m\u00e1scaras em todo o Pa\u00eds \u00e9 sancionada com 17 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673471-lei-que-obriga-o-uso-de-mascaras-em-todo-o-pais-e-sancionada-com-17-vetos/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "Isolamento (sa\u00fade)", "pandemia"], "pageviews": 80304, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que quem n\u00e3o se vacinar contra Covid ter\u00e1 de pagar pr\u00f3prio tratamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702034-projeto-preve-que-quem-nao-se-vacinar-contra-covid-tera-de-pagar-proprio-tratamento/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "coronav\u00edrus", "vacina"], "pageviews": 80193, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 95, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 68, "portal_comments_unauthorized": 27, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649501-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Adicional de insalubridade", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 78547, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 26, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 19, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede extra para agentes de sa\u00fade durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653945-projeto-concede-extra-para-agentes-de-saude-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 76476, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 21, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do regime jur\u00eddico durante pandemia \u00e9 sancionada com manuten\u00e7\u00e3o de despejo de inquilino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668503-lei-do-regime-juridico-durante-pandemia-e-sancionada-com-manutencao-de-despejo-de-inquilino/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "direito civil"], "pageviews": 73650, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 72563, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina restitui\u00e7\u00e3o do IR 30 dias ap\u00f3s entrega da declara\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657761-projeto-determina-restituicao-do-ir-30-dias-apos-entrega-da-declaracao/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "imposto de renda", "receita federal", "restitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 71851, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas determinam suspens\u00e3o de juros de cart\u00e3o de cr\u00e9dito e cheque especial durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649053-propostas-determinam-suspensao-de-juros-de-cartao-de-credito-e-cheque-especial-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "juros", "pandemia"], "pageviews": 69038, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 39, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 31, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa pre\u00e7o do g\u00e1s de cozinha em R$ 49 durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650841-projeto-fixa-preco-do-gas-de-cozinha-em-r-49-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP)", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 65646, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 33, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 26, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria renda permanente de R$ 600 para pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666211-proposta-cria-renda-permanente-de-r-600-para-pessoas-em-situacao-de-vulnerabilidade/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 64425, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 34, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 24, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 64026, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 63393, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta exige afastamento de trabalhadora gestante durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682885-proposta-exige-afastamento-de-trabalhadora-gestante-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia"], "pageviews": 63252, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 37, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 30, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta facilita pagamento de seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647845-proposta-facilita-pagamento-de-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "pandemia", "coronav\u00edrus", "seguro-desemprego"], "pageviews": 61904, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 37, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 34, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa hor\u00e1rio especial de funcionamento para Caixa Econ\u00f4mica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660487-projeto-fixa-horario-especial-de-funcionamento-para-caixa-economica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 61440, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 68, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 57, "portal_comments_unauthorized": 11, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648821-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 60930, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 36, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 33, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC muda regras para futuros servidores e altera organiza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690350-pec-muda-regras-para-futuros-servidores-e-altera-organizacao-da-administracao-publica/", "tags_conteudo": ["estabilidade de emprego", "concurso p\u00fablico", "Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 59860, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 150, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 134, "portal_comments_unauthorized": 16, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas obrigam escolas a conceder desconto durante suspens\u00e3o de aulas presenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650254-propostas-obrigam-escolas-a-conceder-desconto-durante-suspensao-de-aulas-presenciais/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "pandemia"], "pageviews": 59464, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 24, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 20, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova afastamento de gestantes do trabalho presencial durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687826-camara-aprova-afastamento-de-gestantes-do-trabalho-presencial-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["mulheres", "plen\u00e1rio", "Teletrabalho", "Sa\u00fade", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "empresas", "gestante"], "pageviews": 57812, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 53, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 44, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite a motorista a dirigir com CNH vencida e ve\u00edculo sem licen\u00e7a durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657205-projeto-permite-a-motorista-a-dirigir-com-cnh-vencida-e-veiculo-sem-licenca-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 57391, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que retira prazo de validade de receita de medicamento durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679519-entra-em-vigor-lei-que-retira-prazo-de-validade-de-receita-de-medicamento-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "medicamento"], "pageviews": 56642, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 56473, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova adiamento das elei\u00e7\u00f5es municipais para novembro; PEC ser\u00e1 promulgada nesta quinta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672985-camara-aprova-adiamento-das-eleicoes-municipais-para-novembro-pec-sera-promulgada-nesta-quinta/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "campanhas eleitorais", "constitui\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "elei\u00e7\u00e3o", "justi\u00e7a eleitoral", "Munic\u00edpio", "pandemia", "plen\u00e1rio", "Prefeito", "vereador"], "pageviews": 55610, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 54513, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acrescenta um m\u00eas ao seguro-desemprego em calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679821-proposta-acrescenta-um-mes-ao-seguro-desemprego-em-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["pandemia", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "seguro-desemprego", "trabalhador desempregado"], "pageviews": 50803, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 60, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 44, "portal_comments_unauthorized": 16, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recebimento de benef\u00edcios do INSS por pessoa com fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660419-projeto-facilita-recebimento-de-beneficios-do-inss-por-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "aposentadoria", "doen\u00e7as"], "pageviews": 50401, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 76, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 62, "portal_comments_unauthorized": 14, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta adia para 2022 a vig\u00eancia da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626827-proposta-adia-para-2022-a-vigencia-da-lei-geral-de-protecao-de-dados-pessoais/", "tags_conteudo": ["dados pessoais"], "pageviews": 50388, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque do valor total do FGTS no caso de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647294-projeto-permite-saque-do-valor-total-do-fgts-no-caso-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Lei do FGTS"], "pageviews": 50350, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 26, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 22, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria aux\u00edlio-cuidador para pessoa idosa ou com defici\u00eancia que precise de cuidados de terceiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670636-projeto-cria-auxilio-cuidador-para-pessoa-idosa-ou-com-deficiencia-que-precise-de-cuidados-de-terceiros/", "tags_conteudo": ["idoso", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 50207, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 50, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 36, "portal_comments_unauthorized": 14, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP do Contrato Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654134-camara-aprova-mp-do-contrato-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["primeiro emprego", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "juventude", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 49859, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna crime fotografar ou filmar estabelecimento de sa\u00fade sem autoriza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668978-projeto-torna-crime-fotografar-ou-filmar-estabelecimento-de-saude-sem-autorizacao/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "hospitais", "pandemia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 49764, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 133, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 85, "portal_comments_unauthorized": 48, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei amplia validade e limites de pontua\u00e7\u00e3o da carteira de motorista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699798-nova-lei-amplia-validade-e-limites-de-pontuacao-da-carteira-de-motorista/", "tags_conteudo": ["motorista", "Motorista profissional", "Multa de tr\u00e2nsito", "acidentes de tr\u00e2nsito", "Cadeira de seguran\u00e7a infantil", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "Motorista de aplicativo"], "pageviews": 49696, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria abono emergencial para enfrentar queda de renda das fam\u00edlias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695055-projeto-cria-abono-emergencial-para-enfrentar-queda-de-renda-das-familias/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "aposentados"], "pageviews": 49475, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 49329, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza munic\u00edpio a utilizar recursos de precat\u00f3rios do Fundef e Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661315-proposta-autoriza-municipio-a-utilizar-recursos-de-precatorios-do-fundef-e-fundeb/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "precat\u00f3rio"], "pageviews": 48585, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 52, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 34, "portal_comments_unauthorized": 18, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta facilita seguro-desemprego e antecipa f\u00e9rias durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647380-proposta-facilita-seguro-desemprego-e-antecipa-ferias-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["adicional de f\u00e9rias", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "imposto de renda", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 48396, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 23, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Quem n\u00e3o tem direito ao aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/652030-quem-nao-tem-direito-ao-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 48075, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto anula inclus\u00e3o de unidades b\u00e1sicas do SUS em programa de privatiza\u00e7\u00e3o do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703350-projeto-anula-inclusao-de-unidades-basicas-do-sus-em-programa-de-privatizacao-do-governo/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 47971, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP permite suspens\u00e3o de contrato de trabalho e adia recolhimento do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647306-mp-permite-suspensao-de-contrato-de-trabalho-e-adia-recolhimento-do-fgts/", "tags_conteudo": ["emprego", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)"], "pageviews": 46820, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a de financiamento imobili\u00e1rio durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646938-projeto-suspende-cobranca-de-financiamento-imobiliario-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "habita\u00e7\u00e3o", "Programa Minha Casa, Minha Vida (PMCMV)"], "pageviews": 46694, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 23, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 21, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aplicativo para cadastro em renda emergencial de trabalhadores ser\u00e1 lan\u00e7ado na ter\u00e7a-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651291-aplicativo-para-cadastro-em-renda-emergencial-de-trabalhadores-sera-lancado-na-terca-feira/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 45904, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas suspendem o pagamento de parcelas do Fies durante pandemia do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649815-propostas-suspendem-o-pagamento-de-parcelas-do-fies-durante-pandemia-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["bolsas de estudo", "Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico (CNPq)", "Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior (Capes)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00edvidas", "ensino superior", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 45617, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que aumenta sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668506-sancionada-lei-que-aumenta-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 45135, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras sobre suspens\u00e3o do contrato de trabalho previstas na MP", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665515-confira-as-regras-sobre-suspensao-do-contrato-de-trabalho-previstas-na-mp/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 44901, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede prazo de 12 meses para companhia a\u00e9rea reembolsar viagem cancelada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646618-mp-concede-prazo-de-12-meses-para-companhia-aerea-reembolsar-viagem-cancelada/", "tags_conteudo": ["Transporte a\u00e9reo", "coronav\u00edrus", "turismo"], "pageviews": 44436, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta antecipa o abono salarial em raz\u00e3o da crise provocada pela pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677583-proposta-antecipa-o-abono-salarial-em-razao-da-crise-provocada-pela-pandemia/", "tags_conteudo": ["Abono salarial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "PIS-Pasep"], "pageviews": 44409, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta mant\u00e9m \u00e1gua e luz mesmo com inadimpl\u00eancia durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650931-proposta-mantem-agua-e-luz-mesmo-com-inadimplencia-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "conta de \u00e1gua", "conta de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 44356, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 44134, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia porte de armas para diversas categorias de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629277-projeto-amplia-porte-de-armas-para-diversas-categorias-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "estatuto do desarmamento", "For\u00e7as Armadas", "Guarda Municipal", "Guarda Portu\u00e1ria", "Oficial de Justi\u00e7a", "pol\u00edcia militar", "Agente p\u00fablico", "armas", "bombeiros"], "pageviews": 44119, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova aux\u00edlio de 600 reais para pessoas de baixa renda durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/649238-plenario-aprova-auxilio-de-600-reais-para-pessoas-de-baixa-renda-durante-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 43961, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto torna crime condicionar a publica\u00e7\u00e3o de artigo cient\u00edfico \u00e0 cita\u00e7\u00e3o de determinado autor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705077-projeto-torna-crime-condicionar-a-publicacao-de-artigo-cientifico-a-citacao-de-determinado-autor/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "cita\u00e7\u00e3o bibliogr\u00e1fica", "fator de impacto", "Publica\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica", "trabalho cient\u00edfico"], "pageviews": 43696, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo anuncia medidas de combate \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646385-governo-anuncia-medidas-de-combate-a-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 42691, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada a amplia\u00e7\u00e3o da lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio de R$ 600; confira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655975-aprovada-a-ampliacao-da-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-de-r-600-confira/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "renda emergencial b\u00e1sica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 42366, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga burladores do aux\u00edlio emergencial a devolver dinheiro em dobro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666889-projeto-obriga-burladores-do-auxilio-emergencial-a-devolver-dinheiro-em-dobro/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fraude", "pandemia"], "pageviews": 41545, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 24, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 20, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga licen\u00e7a-maternidade em munic\u00edpios que declararem emerg\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671789-projeto-prorroga-licenca-maternidade-em-municipios-que-declararem-emergencia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "licen\u00e7a-maternidade", "pandemia"], "pageviews": 41131, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 128, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 111, "portal_comments_unauthorized": 17, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada medida provis\u00f3ria que eleva sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633181-publicada-medida-provisoria-que-eleva-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 39922, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria patronal e proibi\u00e7\u00e3o de multa pelo atraso de documento fiscal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650525-camara-aprova-suspensao-da-contribuicao-previdenciaria-patronal-e-proibicao-de-multa-pelo-atraso-de-documento-fiscal/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Empresa", "plen\u00e1rio", "incentivo fiscal", "Contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 39770, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede corte de servi\u00e7os essenciais por falta de pagamento durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647288-projeto-impede-corte-de-servicos-essenciais-por-falta-de-pagamento-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "Servi\u00e7os p\u00fablicos"], "pageviews": 38822, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria uma nova categoria de habilita\u00e7\u00e3o no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632745-proposta-cria-uma-nova-categoria-de-habilitacao-no-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro"], "pageviews": 38753, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 31, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 22, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos acabam com obrigatoriedade do uso de m\u00e1scara contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694611-projetos-acabam-com-obrigatoriedade-do-uso-de-mascara-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["atividade f\u00edsica", "pandemia", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "crian\u00e7a", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 38081, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta susta contrato que prev\u00ea estudos para a privatiza\u00e7\u00e3o dos Correios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697557-proposta-susta-contrato-que-preve-estudos-para-a-privatizacao-dos-correios/", "tags_conteudo": ["correios", "Empresa estatal", "estatais", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 37987, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 83, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 76, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova ajuda emergencial de R$ 3 bilh\u00f5es para o setor cultural durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664543-camara-aprova-ajuda-emergencial-de-r-3-bilhoes-para-o-setor-cultural-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["artes", "aux\u00edlio emergencial", "Aux\u00edlio financeiro", "cinema", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "pandemia", "plen\u00e1rio", "teatro"], "pageviews": 37624, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 37506, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 37470, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 36869, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza antecipar feriados por quarentena de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648972-projeto-autoriza-antecipar-feriados-por-quarentena-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Feriado nacional", "Empresa", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "com\u00e9rcio"], "pageviews": 36702, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga empresas bilion\u00e1rias a emprestarem dinheiro ao governo para gastos com pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648634-projeto-obriga-empresas-bilionarias-a-emprestarem-dinheiro-ao-governo-para-gastos-com-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional", "constitui\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas"], "pageviews": 35737, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 31, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 22, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acaba com papel-moeda e exige transa\u00e7\u00e3o financeira apenas por meio digital", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683491-proposta-acaba-com-papel-moeda-e-exige-transacao-financeira-apenas-por-meio-digital/", "tags_conteudo": ["Dinheiro", "Banco Central do Brasil (Bacen)", "Casa da Moeda do Brasil (CMB)"], "pageviews": 35504, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 87, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 59, "portal_comments_unauthorized": 28, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara amplia lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654762-camara-amplia-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio assistencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio", "renda b\u00e1sica emergencial", "renda emergencial b\u00e1sica", "Transfer\u00eancia de renda"], "pageviews": 35464, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado o decreto que coloca o Pa\u00eds em estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646493-aprovado-o-decreto-que-coloca-o-pais-em-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 35435, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas antecipam pagamento de precat\u00f3rios durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656942-propostas-antecipam-pagamento-de-precatorios-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "precat\u00f3rios"], "pageviews": 35260, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui aux\u00edlio permanente de R$ 1.200 para mulher provedora de fam\u00edlia monoparental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704258-projeto-institui-auxilio-permanente-de-r-1-200-para-mulher-provedora-de-familia-monoparental/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Mulher", "pandemia"], "pageviews": 34544, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 59, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 36, "portal_comments_unauthorized": 23, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza porte de arma para advogados e outros profissionais em atividade de risco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691135-projeto-autoriza-porte-de-arma-para-advogados-e-outros-profissionais-em-atividade-de-risco/", "tags_conteudo": ["advogado", "arma", "armamento", "armas", "estatuto do desarmamento", "OAB", "Porte de arma", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 34444, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 23, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 22, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga, durante pandemia, benef\u00edcios do INSS que dependem de per\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654603-projeto-prorroga-durante-pandemia-beneficios-do-inss-que-dependem-de-pericia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 34284, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe aumento de pre\u00e7os de itens da cesta b\u00e1sica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691155-projeto-proibe-aumento-de-precos-de-itens-da-cesta-basica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "alimenta\u00e7\u00e3o", "pandemia"], "pageviews": 34132, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator anuncia acordo para aux\u00edlio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648820-relator-anuncia-acordo-para-auxilio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 34127, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de d\u00edvidas de estudantes com o Fies por 60 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657693-camara-aprova-suspensao-de-dividas-de-estudantes-com-o-fies-por-60-dias/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "fies", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 34050, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 33182, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 40, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 34, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a de empr\u00e9stimo consignado por quatro meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651549-projeto-suspende-cobranca-de-emprestimo-consignado-por-quatro-meses/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "pessoa f\u00edsica", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "bancos"], "pageviews": 33149, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 37, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 30, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 33141, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 33070, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 32854, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova linha de cr\u00e9dito para micro e pequenas empresas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655966-camara-aprova-linha-de-credito-para-micro-e-pequenas-empresas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["empresas", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "microempresa", "pequena empresa", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 32769, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que cria regime jur\u00eddico especial durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661859-camara-aprova-projeto-que-cria-regime-juridico-especial-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo civil", "C\u00f3digo Civil (2002)", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito civil", "direito do consumidor", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 32375, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante aposentadoria especial para profissional que atue na \u00e1rea de sa\u00fade na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670781-proposta-garante-aposentadoria-especial-para-profissional-que-atue-na-area-de-saude-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "aposentadoria"], "pageviews": 32354, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 25, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 24, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede, durante a pandemia, apreens\u00e3o de bem financiado por atraso no pagamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660977-projeto-impede-durante-a-pandemia-apreensao-de-bem-financiado-por-atraso-no-pagamento/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Apreens\u00e3o", "autom\u00f3vel", "Covid-19"], "pageviews": 32256, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 31530, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 25, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 22, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta atualiza tabela do IR e cria al\u00edquota de 30% para sal\u00e1rios acima do teto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681656-proposta-atualiza-tabela-do-ir-e-cria-aliquota-de-30-para-salarios-acima-do-teto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 31248, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 39, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 30, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa prazo de validade de um ano para certid\u00f5es de nascimento e casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628510-projeto-fixa-prazo-de-validade-de-um-ano-para-certidoes-de-nascimento-e-casamento/", "tags_conteudo": ["certid\u00e3o de casamento", "certid\u00e3o de nascimento", "cart\u00f3rio"], "pageviews": 30424, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas visam garantir prote\u00e7\u00e3o para idosos durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652039-propostas-visam-garantir-protecao-para-idosos-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "idoso", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 30133, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que suspende pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675220-publicada-lei-que-suspende-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Estudante", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "ensino superior", "educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 29991, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta consumidor de pagar por luz, \u00e1gua e esgoto durante emerg\u00eancia sanit\u00e1ria\u2028", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647805-projeto-isenta-consumidor-de-pagar-por-luz-agua-e-esgoto-durante-emergencia-sanitaria%e2%80%a8/", "tags_conteudo": ["saneamento b\u00e1sico", "energia", "conta de energia el\u00e9trica", "conta de \u00e1gua", "\u00e1gua", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 29728, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovens de 16 e 17 anos e Idosos com idade acima de 70 anos podem votar se tiverem o t\u00edtulo eleitoral regular", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/275705-jovens-de-16-e-17-anos-e-idosos-com-idade-acima-de-70-anos-podem-votar-se-tiverem-o-titulo-eleitoral-regular/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 29711, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Bolsonaro anuncia revoga\u00e7\u00e3o de decreto sobre o SUS; oposi\u00e7\u00e3o comemora", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703567-bolsonaro-anuncia-revogacao-de-decreto-sobre-o-sus-oposicao-comemora/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "Rede p\u00fablica de sa\u00fade", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 29624, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta pena em caso de fraude com aux\u00edlio emergencial em pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658574-proposta-aumenta-pena-em-caso-de-fraude-com-auxilio-emergencial-em-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 29383, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova altera\u00e7\u00f5es no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito; vota\u00e7\u00e3o do projeto continua nesta quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670894-camara-aprova-alteracoes-no-codigo-de-transito-votacao-do-projeto-continua-nesta-quarta-feira/", "tags_conteudo": ["Acidente de tr\u00e2nsito", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)", "motorista", "Motorista de aplicativo", "Motorista profissional", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 29360, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 29154, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes da oposi\u00e7\u00e3o prop\u00f5em renda b\u00e1sica emergencial durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648307-lideres-da-oposicao-propoem-renda-basica-emergencial-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "renda b\u00e1sica emergencial", "Assist\u00eancia social", "bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 29091, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita aposentadoria em caso de l\u00fapus e epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/144265-projeto-facilita-aposentadoria-em-caso-de-lupus-e-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aids", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "empresas"], "pageviews": 28869, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 46, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 31, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos impedem negativa\u00e7\u00e3o de consumidores durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650330-projetos-impedem-negativacao-de-consumidores-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00edvidas", "pandemia"], "pageviews": 28838, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 28748, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime altera regras da pris\u00e3o preventiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622330-pacote-anticrime-altera-regras-da-prisao-preventiva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 28718, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede despejos e adia pagamento de aluguel durante calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649686-projeto-impede-despejos-e-adia-pagamento-de-aluguel-durante-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["pandemia", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Lei do Inquilinato (1991)"], "pageviews": 28539, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC que prev\u00ea o fim das pol\u00edcias Civil e Militar e cria uma pol\u00edcia \u00fanica est\u00e1 na pauta da CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/526868-pec-que-preve-o-fim-das-policias-civil-e-militar-e-cria-uma-policia-unica-esta-na-pauta-da-ccj/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "militares", "bombeiros", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 28305, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea impeachment de presidente que desrespeitar orienta\u00e7\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648036-projeto-preve-impeachment-de-presidente-que-desrespeitar-orientacao-de-saude-publica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Agente p\u00fablico", "coronav\u00edrus", "impeachment", "pandemia", "vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria"], "pageviews": 28184, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 38, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 20, "portal_comments_unauthorized": 18, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida Provis\u00f3ria fixa sal\u00e1rio m\u00ednimo de R$ 1.039 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629543-medida-provisoria-fixa-salario-minimo-de-r-1-039-em-2020/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 27862, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Decreto que libera igrejas e lot\u00e9ricas de isolamento repercute na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648609-decreto-que-libera-igrejas-e-lotericas-de-isolamento-repercute-na-camara/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "loteria", "religi\u00e3o"], "pageviews": 27781, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 27766, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta teleodontologia durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650510-projeto-regulamenta-teleodontologia-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Teletrabalho", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "odontologia", "pandemia", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "telemedicina"], "pageviews": 27692, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da aposentadoria prev\u00ea reajuste acima de 40% para alguns militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602197-reforma-da-aposentadoria-preve-reajuste-acima-de-40-para-alguns-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 27643, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP que prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 dezembro recebe 262 emendas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691209-mp-que-prorroga-auxilio-emergencial-ate-dezembro-recebe-262-emendas/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia"], "pageviews": 27405, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 27, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga testagem de professores para Covid-19 antes de retomada das aulas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675256-proposta-obriga-testagem-de-professores-para-covid-19-antes-de-retomada-das-aulas/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "escola", "exame m\u00e9dico", "pandemia", "professor"], "pageviews": 27154, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza uso da ozonioterapia como tratamento complementar para Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653829-projeto-autoriza-uso-da-ozonioterapia-como-tratamento-complementar-para-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 26996, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede um sal\u00e1rio m\u00ednimo para trabalhador informal em isolamento ou quarentena\u2028", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647739-projeto-concede-um-salario-minimo-para-trabalhador-informal-em-isolamento-ou-quarentena%e2%80%a8/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "trabalho informal"], "pageviews": 26982, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Apologia a armas de fogo em redes sociais poder\u00e1 ser punida com deten\u00e7\u00e3o e multa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705552-apologia-a-armas-de-fogo-em-redes-sociais-podera-ser-punida-com-detencao-e-multa/", "tags_conteudo": ["armas", "estatuto do desarmamento", "propaganda", "redes sociais", "viol\u00eancia"], "pageviews": 26892, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 252, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 132, "portal_comments_unauthorized": 120, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A situa\u00e7\u00e3o dos negros no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/445256-a-situacao-dos-negros-no-brasil/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "negros"], "pageviews": 26473, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00f5es 2020 t\u00eam fim de coliga\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias na escolha de vereadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703484-eleicoes-2020-tem-fim-de-coligacoes-partidarias-na-escolha-de-vereadores/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o proporcional", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "coliga\u00e7\u00e3o", "pandemia", "elei\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 26442, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o externa do coronav\u00edrus debater\u00e1 regras do BPC e do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655536-comissao-externa-do-coronavirus-debatera-regras-do-bpc-e-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 26358, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 25918, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Amplia\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 fica restrita a m\u00e3es adolescentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661905-ampliacao-do-auxilio-emergencial-de-r-600-fica-restrita-a-maes-adolescentes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 25807, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 40, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 29, "portal_comments_unauthorized": 11, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova PEC do novo Fundeb em 2\u00ba turno e amplia verba federal na educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678250-camara-aprova-pec-do-novo-fundeb-em-2o-turno-e-amplia-verba-federal-na-educacao-basica/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "fundeb", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "munic\u00edpios", "plen\u00e1rio", "professor"], "pageviews": 25712, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dispensa atestado m\u00e9dico para faltas por coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646876-projeto-dispensa-atestado-medico-para-faltas-por-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Sa\u00fade p\u00fablica"], "pageviews": 25630, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta Bolsa Fam\u00edlia em 50% durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655130-proposta-aumenta-bolsa-familia-em-50-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 25590, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo Estatuto autoriza compra de armas de fogo para maiores de 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472814-novo-estatuto-autoriza-compra-de-armas-de-fogo-para-maiores-de-21-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "militares", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 25438, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe linguagem neutra de g\u00eanero em institui\u00e7\u00f5es de ensino e bancas de concurso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/709539-projeto-proibe-linguagem-neutra-de-genero-em-instituicoes-de-ensino-e-bancas-de-concurso/", "tags_conteudo": ["equidade de g\u00eanero", "concurso p\u00fablico", "educa\u00e7\u00e3o", "escola", "express\u00e3o de g\u00eanero", "lgbt", "l\u00edngua portuguesa"], "pageviews": 25407, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 104, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 60, "portal_comments_unauthorized": 44, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto limita remunera\u00e7\u00e3o de aplicativo de transporte a 20% do valor cobrado do passageiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/639711-projeto-limita-remuneracao-de-aplicativo-de-transporte-a-20-do-valor-cobrado-do-passageiro/", "tags_conteudo": ["motorista", "Transporte por aplicativo", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 25399, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 44, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 36, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara pode votar hoje a PEC do novo Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677813-plenario-da-camara-pode-votar-hoje-a-pec-do-novo-fundeb/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "fundeb", "plen\u00e1rio", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 25393, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 30, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 27, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do Feminic\u00eddio faz cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643729-lei-do-feminicidio-faz-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["Feminic\u00eddio", "Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 25345, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "TSE define regras para propaganda eleitoral na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544081-tse-define-regras-para-propaganda-eleitoral-na-internet/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 24984, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 24378, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede adicional de insalubridade a agente de sa\u00fade que atue na preven\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653755-projeto-concede-adicional-de-insalubridade-a-agente-de-saude-que-atue-na-prevencao-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Adicional de insalubridade", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 24315, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto tipifica crime de privatizar estatais sem autoriza\u00e7\u00e3o legislativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686053-projeto-tipifica-crime-de-privatizar-estatais-sem-autorizacao-legislativa/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 23951, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 36, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 32, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria amplia margem de empr\u00e9stimo consignado a aposentados e pensionistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697482-medida-provisoria-amplia-margem-de-emprestimo-consignado-a-aposentados-e-pensionistas/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "aposentadoria", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 23678, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que desobriga escolas de cumprir quantidade m\u00ednima de dias letivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674279-camara-aprova-mp-que-desobriga-escolas-de-cumprir-quantidade-minima-de-dias-letivos/", "tags_conteudo": ["calend\u00e1rio escolar", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Curr\u00edculo escolar", "educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "ensino a dist\u00e2ncia", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "escola", "Escola privada", "Escola p\u00fablica", "pandemia", "plen\u00e1rio", "universidade"], "pageviews": 23426, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que medida provis\u00f3ria sobre aux\u00edlio emergencial n\u00e3o ser\u00e1 analisada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717561-maia-diz-que-medida-provisoria-sobre-auxilio-emergencial-nao-sera-analisada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 23410, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga escolas a conceder desconto de 30% nas mensalidades durante suspens\u00e3o de aulas presenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650191-projeto-obriga-escolas-a-conceder-desconto-de-30-nas-mensalidades-durante-suspensao-de-aulas-presenciais/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "mensalidade escolar"], "pageviews": 23217, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional que cria Pol\u00edcia Penal, para atuar no sistema prisional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621785-promulgada-emenda-constitucional-que-cria-policia-penal-para-atuar-no-sistema-prisional/", "tags_conteudo": ["Agente penitenci\u00e1rio", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Estado", "Pol\u00edcia Penal", "pres\u00eddio"], "pageviews": 23136, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O racismo velado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/548017-o-racismo-velado/", "tags_conteudo": ["religi\u00e3o", "viol\u00eancia", "negros", "mulheres", "educa\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 23073, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto autoriza reduzir sal\u00e1rio em caso de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646904-projeto-autoriza-reduzir-salario-em-caso-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "emprego", "empresas"], "pageviews": 23063, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de proposta que amplia licen\u00e7a-maternidade para 180 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627130-ccj-aprova-admissibilidade-de-proposta-que-amplia-licenca-maternidade-para-180-dias/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Direitos do trabalhador", "Licen\u00e7a \u00e0 gestante", "licen\u00e7a-maternidade", "Mulher"], "pageviews": 22915, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 26, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 20, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP dispensa licita\u00e7\u00e3o de compras e obras durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647218-mp-dispensa-licitacao-de-compras-e-obras-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 22830, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transfere para Justi\u00e7a do Trabalho compet\u00eancia para julgar limbo previdenci\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/638433-projeto-transfere-para-justica-do-trabalho-competencia-para-julgar-limbo-previdenciario/", "tags_conteudo": ["justi\u00e7a do trabalho", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 22641, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia para at\u00e9 360 dias per\u00edodo de conviv\u00eancia de pais com rec\u00e9m-nascido durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662966-projeto-amplia-para-ate-360-dias-periodo-de-convivencia-de-pais-com-recem-nascido-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "licen\u00e7a-maternidade", "pandemia"], "pageviews": 22537, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 119, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 104, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 22468, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei estabelece regras para cancelamento e remarca\u00e7\u00e3o de viagens e eventos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687041-lei-estabelece-regras-para-cancelamento-e-remarcacao-de-viagens-e-eventos/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia de turismo", "artes", "Artista", "avia\u00e7\u00e3o", "cinema", "c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "direito do consumidor", "empresas", "espet\u00e1culo", "Hotel", "pandemia", "Rodeio", "servi\u00e7os", "teatro"], "pageviews": 22427, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 22225, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda que adia elei\u00e7\u00f5es municipais para novembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673100-promulgada-emenda-que-adia-eleicoes-municipais-para-novembro/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00f5es", "pandemia"], "pageviews": 22138, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta se antecipa e estabelece regras para vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680491-proposta-se-antecipa-e-estabelece-regras-para-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 22089, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 146, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 101, "portal_comments_unauthorized": 45, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 50 mil a dependentes de profissionais de sa\u00fade mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663565-camara-aprova-indenizacao-de-r-50-mil-a-dependentes-de-profissionais-de-saude-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 21959, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante alimentos da merenda a alunos com aulas suspensas por pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652552-lei-garante-alimentos-da-merenda-a-alunos-com-aulas-suspensas-por-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "merenda escolar", "Covid-19", "alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 21788, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medidas provis\u00f3rias ser\u00e3o votadas em at\u00e9 16 dias durante per\u00edodo da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650212-medidas-provisorias-serao-votadas-em-ate-16-dias-durante-periodo-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 21692, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e pro\u00edbe despejo de inquilinos durante emerg\u00eancia do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686196-congresso-derruba-veto-e-proibe-despejo-de-inquilinos-durante-emergencia-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["pandemia", "vetos presidenciais", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Congresso Nacional", "inquilinato"], "pageviews": 21404, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede puni\u00e7\u00f5es ao eleitor que, em raz\u00e3o da pandemia, deixar de votar nas elei\u00e7\u00f5es deste ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690365-projeto-impede-punicoes-ao-eleitor-que-em-razao-da-pandemia-deixar-de-votar-nas-eleicoes-deste-ano/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 21273, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que define limite de gastos para campanha de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593194-camara-aprova-projeto-que-define-limite-de-gastos-para-campanha-de-2020/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 21263, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante \u00e1gua e luz por 60 dias mesmo sem pagamento do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647555-projeto-garante-agua-e-luz-por-60-dias-mesmo-sem-pagamento-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "conta de \u00e1gua", "coronav\u00edrus", "direito do consumidor", "energia", "lei geral de concess\u00f5es"], "pageviews": 21187, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 20956, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera comemora\u00e7\u00e3o de feriados nacionais conforme o dia da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673508-proposta-altera-comemoracao-de-feriados-nacionais-conforme-o-dia-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 20778, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados comemoram prorroga\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio emergencial pelo governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672568-deputados-comemoram-prorrogacao-de-auxilio-emergencial-pelo-governo/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "plen\u00e1rio", "renda b\u00e1sica emergencial"], "pageviews": 20548, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669861-camara-aprova-suspensao-de-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior", "Estudante", "fies", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 20268, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 20247, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Candidato a vereador poder\u00e1 ser identificado por n\u00famero com quatro d\u00edgitos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551921-candidato-a-vereador-podera-ser-identificado-por-numero-com-quatro-digitos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 20205, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos garantem renda de trabalhador dom\u00e9stico durante crise de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649051-projetos-garantem-renda-de-trabalhador-domestico-durante-crise-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "estabilidade de emprego", "trabalhador dom\u00e9stico"], "pageviews": 20082, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza criadouro de animais silvestres s\u00f3 para conserva\u00e7\u00e3o e pesquisa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697243-proposta-autoriza-criadouro-de-animais-silvestres-so-para-conservacao-e-pesquisa/", "tags_conteudo": ["animais", "Lei de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Fauna"], "pageviews": 20048, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 78, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 56, "portal_comments_unauthorized": 22, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP define regras para pagamento de benef\u00edcio a trabalhador que tiver sal\u00e1rio reduzido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658291-mp-define-regras-para-pagamento-de-beneficio-a-trabalhador-que-tiver-salario-reduzido/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "trabalhador", "Benef\u00edcio assistencial"], "pageviews": 19870, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos preveem adicionais para agentes de sa\u00fade durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654008-projetos-preveem-adicionais-para-agentes-de-saude-durante-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 19778, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos suspendem pagamento de financiamentos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652890-projetos-suspendem-pagamento-de-financiamentos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "Programa Minha Casa, Minha Vida (PMCMV)"], "pageviews": 19768, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cortes de \u00e1gua e luz durante crise do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647030-projeto-proibe-cortes-de-agua-e-luz-durante-crise-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "conta de \u00e1gua", "coronav\u00edrus", "servi\u00e7os"], "pageviews": 19759, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulamenta\u00e7\u00e3o da profiss\u00e3o de historiador \u00e9 vetada pelo presidente da Rep\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657134-regulamentacao-da-profissao-de-historiador-e-vetada-pelo-presidente-da-republica/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "Historiador"], "pageviews": 19651, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o maior de Imposto de Renda para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541169-comissao-aprova-isencao-maior-de-imposto-de-renda-para-idosos/", "tags_conteudo": ["tributos", "idosos", "c\u00e2ncer", "aposentadoria", "imposto de renda"], "pageviews": 19638, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe uso de linguagem neutra na l\u00edngua portuguesa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/710660-proposta-proibe-uso-de-linguagem-neutra-na-lingua-portuguesa/", "tags_conteudo": ["Norma culta", "l\u00edngua portuguesa", "idioma", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 19606, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 39, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 23, "portal_comments_unauthorized": 16, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 19496, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 19483, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende a cobran\u00e7a de consignados durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650380-projeto-suspende-a-cobranca-de-consignados-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "coronav\u00edrus", "aposentadoria"], "pageviews": 19385, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 19236, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 19199, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo revoga MP do Contrato Verde e Amarelo e vai editar novo texto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655639-governo-revoga-mp-do-contrato-verde-e-amarelo-e-vai-editar-novo-texto/", "tags_conteudo": ["contrato verde e amarelo", "emprego", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 19151, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialista explica como funciona o processo de impugna\u00e7\u00e3o de candidaturas", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/545055-especialista-explica-como-funciona-o-processo-de-impugnacao-de-candidaturas/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo eleitoral", "direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018", "justi\u00e7a eleitoral", "reforma eleitoral"], "pageviews": 19079, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto perdoa quem recebeu indevidamente aux\u00edlio emergencial pago durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695777-projeto-perdoa-quem-recebeu-indevidamente-auxilio-emergencial-pago-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 19019, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 48, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 33, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados decidem manter proibi\u00e7\u00e3o a reajuste de servidores p\u00fablicos que atuam no combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686242-deputados-decidem-manter-proibicao-a-reajuste-de-servidores-publicos-que-atuam-no-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["veto", "Congresso Nacional", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "gastos p\u00fablicos", "pandemia", "plen\u00e1rio", "reajuste salarial", "servidor p\u00fablico", "vetos presidenciais"], "pageviews": 18996, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Caso vacina de Oxford contra Covid-19 se comprove eficaz, produ\u00e7\u00e3o no Brasil come\u00e7a em dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672874-caso-vacina-de-oxford-contra-covid-19-se-comprove-eficaz-producao-no-brasil-comeca-em-dezembro/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 18754, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta susta portaria do Ex\u00e9rcito que altera regras para aquisi\u00e7\u00e3o de fuzis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708882-proposta-susta-portaria-do-exercito-que-altera-regras-para-aquisicao-de-fuzis/", "tags_conteudo": ["arma", "Comando Log\u00edstico (COLOG)", "muni\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 18747, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 71, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 42, "portal_comments_unauthorized": 29, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594369-comissao-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "idosos"], "pageviews": 18703, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aux\u00edlio emergencial do botij\u00e3o de g\u00e1s", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/656738-auxilio-emergencial-do-botijao-de-gas/", "tags_conteudo": ["Fam\u00edlia de baixa renda", "g\u00e1s natural", "Sa\u00fade", "Assist\u00eancia social", "coronav\u00edrus", "crise econ\u00f4mica", "G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP)"], "pageviews": 18656, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Proposta amplia para R$ 5 mil, durante pandemia, a faixa de isen\u00e7\u00e3o do IR na fonte", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660447-proposta-amplia-para-r-5-mil-durante-pandemia-a-faixa-de-isencao-do-ir-na-fonte/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "imposto de renda"], "pageviews": 18427, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria corta 50% das contribui\u00e7\u00f5es ao Sistema S por tr\u00eas meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650097-medida-provisoria-corta-50-das-contribuicoes-ao-sistema-s-por-tres-meses/", "tags_conteudo": ["receita federal", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Sistema S"], "pageviews": 18322, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto de lei altera novamente regra para ter acesso ao Benef\u00edcio da Presta\u00e7\u00e3o Continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651507-projeto-de-lei-altera-novamente-regra-para-ter-acesso-ao-beneficio-da-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": ["Aux\u00edlio financeiro", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 18272, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o do crime de bullying no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421579-comissao-aprova-inclusao-do-crime-de-bullying-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "ensino m\u00e9dio", "bullying", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 18257, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede abono aos aposentados do Regime Geral de Previd\u00eancia Social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552301-proposta-concede-abono-aos-aposentados-do-regime-geral-de-previdencia-social/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 18217, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idade-limite de adolescente no Bolsa Fam\u00edlia pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112527-idade-limite-de-adolescente-no-bolsa-familia-pode-aumentar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 18134, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regula uso da ayahuasca e d\u00e1 status de religi\u00e3o para o Santo Daime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640858-projeto-regula-uso-da-ayahuasca-e-da-status-de-religiao-para-o-santo-daime/", "tags_conteudo": ["ch\u00e1", "religi\u00e3o", "santo daime", "ayahuasca"], "pageviews": 18129, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas limitam cobran\u00e7a de d\u00edvidas banc\u00e1rias durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651935-propostas-limitam-cobranca-de-dividas-bancarias-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "bancos", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 18090, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova proposta que pro\u00edbe cl\u00e1usula de fideliza\u00e7\u00e3o em contratos de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536357-defesa-do-consumidor-aprova-proposta-que-proibe-clausula-de-fidelizacao-em-contratos-de-servico/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 18090, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 17898, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 17874, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova altera\u00e7\u00f5es no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito; carteira de motorista ter\u00e1 validade maior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694678-camara-aprova-alteracoes-no-codigo-de-transito-carteira-de-motorista-tera-validade-maior/", "tags_conteudo": ["infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "plen\u00e1rio", "rodovias", "Multa de tr\u00e2nsito", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "acidentes de tr\u00e2nsito", "cnh", "motorista", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)"], "pageviews": 17849, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos suspendem feriados para permitir recupera\u00e7\u00e3o da economia p\u00f3s-pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651456-projetos-suspendem-feriados-para-permitir-recuperacao-da-economia-pos-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Feriado nacional"], "pageviews": 17824, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Empresas de seguran\u00e7a patrimonial poder\u00e3o atuar fora dos limites do im\u00f3vel vigiado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631775-empresas-de-seguranca-patrimonial-poderao-atuar-fora-dos-limites-do-imovel-vigiado/", "tags_conteudo": ["Vigil\u00e2ncia patrimonial", "Institui\u00e7\u00e3o financeira", "Transporte de valores"], "pageviews": 17781, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 26, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 20, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC cria corpo de bombeiro municipal por meio de conv\u00eanios com volunt\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632563-pec-cria-corpo-de-bombeiro-municipal-por-meio-de-convenios-com-voluntarios/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "bombeiros", "Conv\u00eanio"], "pageviews": 17779, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 56, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 41, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial de R$ 600 por um ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659020-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-de-r-600-por-um-ano/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "desemprego"], "pageviews": 17690, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga isen\u00e7\u00e3o da conta de luz para consumidor de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673826-proposta-prorroga-isencao-da-conta-de-luz-para-consumidor-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "energia el\u00e9trica", "Fam\u00edlia de baixa renda", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "pandemia"], "pageviews": 17588, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto flexibiliza regras para laqueadura e vasectomia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691550-projeto-flexibiliza-regras-para-laqueadura-e-vasectomia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 17562, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 17558, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 17487, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 30, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma cirurgi\u00e3o-dentista em m\u00e9dico-orofacial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588815-projeto-transforma-cirurgiao-dentista-em-medico-orofacial/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 17454, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula resolu\u00e7\u00e3o da Anvisa que exige receita para venda de ivermectina", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680547-projeto-anula-resolucao-da-anvisa-que-exige-receita-para-venda-de-ivermectina/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 17436, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 17406, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova amplia\u00e7\u00e3o de validade da receita de medicamentos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652192-camara-aprova-ampliacao-de-validade-da-receita-de-medicamentos/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Farm\u00e1cia", "medicamento", "plen\u00e1rio", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 17300, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe apreens\u00e3o de ve\u00edculo por n\u00e3o pagamento do IPVA durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676906-projeto-proibe-apreensao-de-veiculo-por-nao-pagamento-do-ipva-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "impostos", "IPVA", "ve\u00edculos"], "pageviews": 17293, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante leg\u00edtima defesa a morador que usa meio letal contra invasor de im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702617-projeto-garante-legitima-defesa-a-morador-que-usa-meio-letal-contra-invasor-de-imovel/", "tags_conteudo": ["arma", "c\u00f3digo penal", "habita\u00e7\u00e3o", "homic\u00eddio", "im\u00f3vel residencial", "Im\u00f3vel rural", "im\u00f3vel urbano", "leg\u00edtima defesa"], "pageviews": 17186, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 87, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 75, "portal_comments_unauthorized": 12, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estatuto do Controle de Armas aumenta puni\u00e7\u00e3o para posse e porte irregulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472802-estatuto-do-controle-de-armas-aumenta-punicao-para-posse-e-porte-irregulares/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de armas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 17167, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede porte de arma de fogo a pra\u00e7as das For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621626-projeto-concede-porte-de-arma-de-fogo-a-pracas-das-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "Estatuto dos Militares", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 16903, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Diversidade Religiosa", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/491067-diversidade-religiosa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 16869, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "\u200bRelator prop\u00f5e aux\u00edlio emergencial de R$ 500 para pessoas de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648772-%e2%80%8brelator-propoe-auxilio-emergencial-de-r-500-para-pessoas-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 16803, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP muda regras de tempor\u00e1rios no servi\u00e7o p\u00fablico; aposentados poder\u00e3o ser contratados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640955-mp-muda-regras-de-temporarios-no-servico-publico-aposentados-poderao-ser-contratados/", "tags_conteudo": ["Contrato por prazo determinado", "contratos tempor\u00e1rios", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "servi\u00e7o p\u00fablico"], "pageviews": 16788, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta susta norma que trata de planos de sa\u00fade nas estatais federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542353-proposta-susta-norma-que-trata-de-planos-de-saude-nas-estatais-federais/", "tags_conteudo": ["empresas", "gastos p\u00fablicos", "planos de sa\u00fade", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 16765, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina repasse de incentivo financeiro a agentes de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552411-projeto-determina-repasse-de-incentivo-financeiro-a-agentes-de-saude/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 16741, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 16736, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto interrompe cobran\u00e7a de consignado durante calamidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701237-projeto-interrompe-cobranca-de-consignado-durante-calamidade/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "cr\u00e9dito", "Empr\u00e9stimo", "idoso", "pandemia"], "pageviews": 16713, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea internet gratuita durante a pandemia para quem recebe Bolsa Fam\u00edlia ou aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675966-projeto-preve-internet-gratuita-durante-a-pandemia-para-quem-recebe-bolsa-familia-ou-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["pandemia", "internet", "aux\u00edlio emergencial", "bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 16652, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 16642, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do Senado amplia lista de trabalhadores informais beneficiados com aux\u00edlio de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651481-projeto-do-senado-amplia-lista-de-trabalhadores-informais-beneficiados-com-auxilio-de-r-600/", "tags_conteudo": ["Aux\u00edlio financeiro", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 16611, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos impedem reajustes em planos de sa\u00fade durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649708-projetos-impedem-reajustes-em-planos-de-saude-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Empresa", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "planos de sa\u00fade"], "pageviews": 16580, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que amplia acesso ao Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647666-publicada-lei-que-amplia-acesso-ao-beneficio-de-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 16570, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara a PEC paralela da Previd\u00eancia, que inclui servidores de estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620407-chega-a-camara-a-pec-paralela-da-previdencia-que-inclui-servidores-de-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Simples Nacional", "servidor p\u00fablico", "reforma da previd\u00eancia", "pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia civil", "Pessoa com defici\u00eancia", "perito criminal", "pens\u00e3o por morte", "Munic\u00edpio", "Mulher", "Militar", "funpresp", "Extrema pobreza", "exportador", "Estado", "Entidade filantr\u00f3pica", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio"], "pageviews": 16569, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas revogam portaria que autoriza civis a comprar at\u00e9 600 muni\u00e7\u00f5es por ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656632-propostas-revogam-portaria-que-autoriza-civis-a-comprar-ate-600-municoes-por-ano/", "tags_conteudo": ["Muni\u00e7\u00e3o de uso permitido", "armas", "Muni\u00e7\u00e3o de uso restrito"], "pageviews": 16314, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 35, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 21, "portal_comments_unauthorized": 14, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reconhece como fam\u00edlia uni\u00e3o entre duas ou mais pessoas independentemente de g\u00eanero", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538382-projeto-reconhece-como-familia-uniao-entre-duas-ou-mais-pessoas-independentemente-de-genero/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia"], "pageviews": 15979, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 42, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 26, "portal_comments_unauthorized": 16, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria fixa regras para cancelamento de espet\u00e1culos e reservas em hot\u00e9is", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652790-medida-provisoria-fixa-regras-para-cancelamento-de-espetaculos-e-reservas-em-hoteis/", "tags_conteudo": ["show", "Ag\u00eancia de turismo", "cinema", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "espet\u00e1culo", "Hotel", "turismo"], "pageviews": 15919, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 15892, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estende prazo para declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda devido ao Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648931-proposta-estende-prazo-para-declaracao-de-imposto-de-renda-devido-ao-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "imposto de renda"], "pageviews": 15857, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia \u00e9 promulgada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611971-reforma-da-previdencia-e-promulgada/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 15798, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP cria programa para financiar folha salarial de pequenas e m\u00e9dias empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651419-mp-cria-programa-para-financiar-folha-salarial-de-pequenas-e-medias-empresas/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia"], "pageviews": 15758, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crescem den\u00fancias de viol\u00eancia dom\u00e9stica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661087-crescem-denuncias-de-violencia-domestica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Isolamento (sa\u00fade)", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 15713, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta que regulamenta acordos sobre precat\u00f3rios de grande valor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676734-camara-aprova-proposta-que-regulamenta-acordos-sobre-precatorios-de-grande-valor/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "precat\u00f3rio"], "pageviews": 15638, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 15634, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legisla\u00e7\u00e3o atual j\u00e1 pune cyberbullying e cyberstalking, diz advogada \u00e0 CPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/482215-legislacao-atual-ja-pune-cyberbullying-e-cyberstalking-diz-advogada-a-cpi/", "tags_conteudo": ["bullying", "CPI dos Crimes Cibern\u00e9ticos", "eca", "internet", "mulheres"], "pageviews": 15551, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia \u00e9 eleito para novo mandato como presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551223-rodrigo-maia-e-eleito-para-novo-mandato-como-presidente-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 15506, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo presidente da Rep\u00fablica, Bolsonaro tomar\u00e1 posse em 1\u00ba de janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546907-novo-presidente-da-republica-bolsonaro-tomara-posse-em-1o-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 15461, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados e entidades defendem novo calend\u00e1rio de ensino com foco na aprendizagem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663516-deputados-e-entidades-defendem-novo-calendario-de-ensino-com-foco-na-aprendizagem/", "tags_conteudo": ["aprendizagem", "calend\u00e1rio escolar", "coronav\u00edrus", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 15418, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ato pede impeachment do presidente Jair Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676124-ato-pede-impeachment-do-presidente-jair-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "democracia", "impeachment", "pandemia", "Tr\u00eas Poderes"], "pageviews": 15391, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 38, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 23, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CGU identifica quase 300 mil servidores p\u00fablicos que receberam aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676031-cgu-identifica-quase-300-mil-servidores-publicos-que-receberam-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise fiscal", "Fraude", "medicamento", "pandemia", "servidor p\u00fablico", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 15312, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regra sobre devolu\u00e7\u00e3o de mensalidades de escola no caso de cancelamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519374-comissao-aprova-regra-sobre-devolucao-de-mensalidades-de-escola-no-caso-de-cancelamento/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 15310, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto restringe venda de produtos odontol\u00f3gicos a dentistas e estudantes de odontologia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643491-projeto-restringe-venda-de-produtos-odontologicos-a-dentistas-e-estudantes-de-odontologia/", "tags_conteudo": ["odontologia", "Consumidor"], "pageviews": 15198, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para armas de ca\u00e7adores, atiradores esportivos e colecionadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609931-camara-aprova-regras-para-armas-de-cacadores-atiradores-esportivos-e-colecionadores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 15114, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sete partidos de oposi\u00e7\u00e3o apresentam pedido de impeachment de Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663403-sete-partidos-de-oposicao-apresentam-pedido-de-impeachment-de-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "crime de responsabilidade", "impeachment", "pandemia"], "pageviews": 14975, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 106, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 63, "portal_comments_unauthorized": 43, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante desconto para quita\u00e7\u00e3o antecipada do Fies e do Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568511-projeto-garante-desconto-para-quitacao-antecipada-do-fies-e-do-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 14974, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara vota hoje PEC que adia elei\u00e7\u00f5es para novembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672650-camara-vota-hoje-pec-que-adia-eleicoes-para-novembro/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 14898, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova ajuda a estados e munic\u00edpios para compensar perda de arrecada\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653657-plenario-aprova-ajuda-a-estados-e-municipios-para-compensar-perda-de-arrecadacao/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "munic\u00edpios", "icms", "Fundo de Participa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios (FPM)", "estados", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "bancos"], "pageviews": 14891, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC do or\u00e7amento de guerra pode ser votada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650615-pec-do-orcamento-de-guerra-pode-ser-votada-hoje/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 14879, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Situa\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus no Brasil e no mundo \u00e9 tema de debate na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634264-situacao-do-coronavirus-no-brasil-e-no-mundo-e-tema-de-debate-na-camara/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 14849, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara aumenta limites para o empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/470394-plenario-da-camara-aumenta-limites-para-o-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 14784, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Nova lei prev\u00ea regras para manuten\u00e7\u00e3o de empregos durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674090-nova-lei-preve-regras-para-manutencao-de-empregos-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito trabalhista", "Direitos do trabalhador", "emprego", "empresas", "jornada de trabalho", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 14758, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque integral do FGTS em caso de calamidade ou pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684124-projeto-permite-saque-integral-do-fgts-em-caso-de-calamidade-ou-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 14706, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Texto aprovado adia para 2021 a amplia\u00e7\u00e3o do acesso ao BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648886-texto-aprovado-adia-para-2021-a-ampliacao-do-acesso-ao-bpc/", "tags_conteudo": ["BPC", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 14539, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova di\u00e2metro maior para roda e pneu de ve\u00edculos off road", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571510-comissao-aprova-diametro-maior-para-roda-e-pneu-de-veiculos-off-road/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos"], "pageviews": 14539, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que altera regras trabalhistas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665504-camara-aprova-mp-que-altera-regras-trabalhistas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["emprego", "direito trabalhista", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "Direitos do trabalhador", "plen\u00e1rio", "pandemia", "jornada de trabalho", "empresas"], "pageviews": 14478, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede aposentadoria autom\u00e1tica para pedido pendente no INSS durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653091-proposta-concede-aposentadoria-automatica-para-pedido-pendente-no-inss-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "Lei de Benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social", "pandemia"], "pageviews": 14472, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 14427, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara projeto que cria regime jur\u00eddico especial para per\u00edodo de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653754-chega-a-camara-projeto-que-cria-regime-juridico-especial-para-periodo-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["Condom\u00ednio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito \u00e0 propriedade", "direito civil", "direito de fam\u00edlia", "direito do consumidor", "pens\u00e3o aliment\u00edcia", "Prazo processual", "Transporte por aplicativo", "usucapi\u00e3o"], "pageviews": 14372, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa escolas de cumprir 200 dias letivos em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685523-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-escolas-de-cumprir-200-dias-letivos-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "escola", "Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem)", "merenda escolar", "pandemia", "professor"], "pageviews": 14218, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Coronav\u00edrus: suspens\u00e3o de parcelas do Fies", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/651095-coronavirus-suspensao-de-parcelas-do-fies/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "crise econ\u00f4mica", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)"], "pageviews": 14179, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Relator amplia lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654739-relator-amplia-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 14148, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede adicional m\u00e1ximo de insalubridade a profissionais do Samu", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666841-projeto-concede-adicional-maximo-de-insalubridade-a-profissionais-do-samu/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Adicional de insalubridade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "motorista", "pandemia", "Profissional de sa\u00fade", "servidor p\u00fablico", "sus"], "pageviews": 14132, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria d\u00e1 direito de transmiss\u00e3o de jogos para clube mandante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669802-medida-provisoria-da-direito-de-transmissao-de-jogos-para-clube-mandante/", "tags_conteudo": ["Clube esportivo", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "futebol", "lei pel\u00e9", "pandemia", "televis\u00e3o"], "pageviews": 13977, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam MP que permite saque extraordin\u00e1rio do FGTS durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680415-deputados-aprovam-mp-que-permite-saque-extraordinario-do-fgts-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "fgts", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "pandemia", "plen\u00e1rio", "trabalhador"], "pageviews": 13955, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade da proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615559-ccj-aprova-admissibilidade-da-proposta-que-permite-prisao-apos-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "Pris\u00e3o", "segunda inst\u00e2ncia", "Tr\u00e2nsito em julgado"], "pageviews": 13953, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP suspende obrigatoriedade de dias letivos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650377-mp-suspende-obrigatoriedade-de-dias-letivos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior", "escola", "pandemia"], "pageviews": 13926, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta libera trabalho de instrutor n\u00e3o vinculado a autoescola", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632510-proposta-libera-trabalho-de-instrutor-nao-vinculado-a-autoescola/", "tags_conteudo": ["Instrutor de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos", "Autoescola", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)"], "pageviews": 13901, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crime ou prova - grava\u00e7\u00f5es escondidas na clareza da Lei", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/514669-crime-ou-prova-gravacoes-escondidas-na-clareza-da-lei/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "escutas telef\u00f4nicas", "inform\u00e1tica", "internet", "marco civil da internet", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "redes sociais", "telefonia"], "pageviews": 13854, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea multa para quem realizar festa durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660960-proposta-preve-multa-para-quem-realizar-festa-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "festas populares", "multas", "pandemia"], "pageviews": 13809, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 13798, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agentes p\u00fablicos t\u00eam condutas proibidas durante o per\u00edodo eleitoral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542766-agentes-publicos-tem-condutas-proibidas-durante-o-periodo-eleitoral/", "tags_conteudo": ["AGU", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018", "justi\u00e7a eleitoral", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 13726, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565094-projeto-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 13696, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova PEC do or\u00e7amento de guerra em 2\u00ba turno; texto vai ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651366-camara-aprova-pec-do-orcamento-de-guerra-em-2o-turno-texto-vai-ao-senado/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "banco central", "Banco Central do Brasil (Bacen)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento", "calamidade p\u00fablica"], "pageviews": 13537, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lista de doen\u00e7as graves previstas na Lei 7713/88", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/94331-lista-de-doencas-graves-previstas-na-lei-7713-88/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 13490, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos na C\u00e2mara repassam dinheiro de fundo eleitoral para combate ao Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646721-projetos-na-camara-repassam-dinheiro-de-fundo-eleitoral-para-combate-ao-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "fundo eleitoral"], "pageviews": 13405, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura reembolsos sem taxas em caso de epidemia ou pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/645413-projeto-assegura-reembolsos-sem-taxas-em-caso-de-epidemia-ou-pandemia/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia de turismo", "coronav\u00edrus", "Empresa de transporte a\u00e9reo", "Hotel"], "pageviews": 13398, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados devem aprovar renda m\u00ednima de R$ 500, diz Rodrigo Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648732-deputados-devem-aprovar-renda-minima-de-r-500-diz-rodrigo-maia/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 13325, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acaba com uso de moedas e c\u00e9dulas e exige conta banc\u00e1ria para todos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684552-proposta-acaba-com-uso-de-moedas-e-cedulas-e-exige-conta-bancaria-para-todos/", "tags_conteudo": ["Dinheiro", "inclus\u00e3o digital", "sonega\u00e7\u00e3o fiscal", "transpar\u00eancia", "crime organizado", "Contrabando", "C\u00e9dula", "Casa da Moeda do Brasil (CMB)", "bancos", "banco central", "banco"], "pageviews": 13318, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 25, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 20, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova ajuda de R$ 125 bilh\u00f5es a estados e munic\u00edpios durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659307-camara-aprova-ajuda-de-r-125-bilhoes-a-estados-e-municipios-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "pandemia", "munic\u00edpios", "estados", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "Aux\u00edlio financeiro"], "pageviews": 13240, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Atendimento preferencial pode ter tempo de espera estabelecido em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556577-atendimento-preferencial-pode-ter-tempo-de-espera-estabelecido-em-lei/", "tags_conteudo": ["idosos", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 13203, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo edita medida provis\u00f3ria com aux\u00edlio emergencial de R$ 300 at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689876-governo-edita-medida-provisoria-com-auxilio-emergencial-de-r-300-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 13168, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 83, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 55, "portal_comments_unauthorized": 28, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o conclui audi\u00eancias p\u00fablicas sobre pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648393-comissao-conclui-audiencias-publicas-sobre-prisao-em-2a-instancia/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ)", "Tr\u00e2nsito em julgado", "segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 13156, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que torna idioma ind\u00edgena l\u00edngua cooficial em munic\u00edpios com aldeias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625266-comissao-aprova-projeto-que-torna-idioma-indigena-lingua-cooficial-em-municipios-com-aldeias/", "tags_conteudo": ["idioma", "\u00edndios", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 13090, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova distribui\u00e7\u00e3o de alimentos a estudantes que tiveram aulas suspensas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648414-camara-aprova-distribuicao-de-alimentos-a-estudantes-que-tiveram-aulas-suspensas/", "tags_conteudo": ["Institui\u00e7\u00e3o de ensino p\u00fablica", "alimenta\u00e7\u00e3o", "alimenta\u00e7\u00e3o escolar", "coronav\u00edrus", "crian\u00e7a", "merenda escolar", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 13039, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como se altera a Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/21921-como-se-altera-a-constituicao-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 13028, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea ajuda para m\u00fasico que atue em bares e restaurantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666297-projeto-preve-ajuda-para-musico-que-atue-em-bares-e-restaurantes/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "M\u00fasica", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 13011, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa proposta do governo que modifica C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559441-camara-analisa-proposta-do-governo-que-modifica-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos"], "pageviews": 12970, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina publica\u00e7\u00e3o no Portal da Transpar\u00eancia de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660490-projeto-determina-publicacao-no-portal-da-transparencia-de-beneficiarios-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "transpar\u00eancia", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 12919, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Posse de arma em toda a extens\u00e3o das propriedades rurais vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586610-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-das-propriedades-rurais-vira-lei/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento", "viol\u00eancia"], "pageviews": 12918, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comando do Ex\u00e9rcito fiscalizar\u00e1 atividades de cole\u00e7\u00e3o de armas, tiro desportivo e ca\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609976-comando-do-exercito-fiscalizara-atividades-de-colecao-de-armas-tiro-desportivo-e-caca/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 12851, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prazo de validade para carteiras de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143755-camara-aprova-prazo-de-validade-para-carteiras-de-identidade/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "direito civil", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 12840, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 12701, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vitamina D: tempo ideal de exposi\u00e7\u00e3o ao sol depende do tom de pele", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/419887-vitamina-d-tempo-ideal-de-exposicao-ao-sol-depende-do-tom-de-pele/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 12645, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a de empr\u00e9stimo consignado por 120 dias em raz\u00e3o de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651595-projeto-suspende-cobranca-de-emprestimo-consignado-por-120-dias-em-razao-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pessoa f\u00edsica", "pandemia"], "pageviews": 12639, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera regras de recupera\u00e7\u00e3o judicial de empresas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651472-proposta-altera-regras-de-recuperacao-judicial-de-empresas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "recupera\u00e7\u00e3o judicial", "pandemia", "empresas"], "pageviews": 12629, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Constitui\u00e7\u00e3o prev\u00ea regras em caso de den\u00fancia contra o presidente da Rep\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517315-constituicao-preve-regras-em-caso-de-denuncia-contra-o-presidente-da-republica/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "impeachment", "opera\u00e7\u00e3o lava jato", "stf"], "pageviews": 12528, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe com\u00edcios e aglomera\u00e7\u00f5es na campanha eleitoral de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673542-projeto-proibe-comicios-e-aglomeracoes-na-campanha-eleitoral-de-2020/", "tags_conteudo": ["campanhas eleitorais", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00f5es", "Emenda constitucional", "pandemia"], "pageviews": 12491, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei dos precat\u00f3rios com veto \u00e0 isen\u00e7\u00e3o de tributo a igrejas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692219-sancionada-lei-dos-precatorios-com-veto-a-isencao-de-tributo-a-igrejas/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Igreja cat\u00f3lica", "Igreja evang\u00e9lica", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "pandemia", "precat\u00f3rio", "professor", "tributos"], "pageviews": 12469, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 12460, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria autoriza pagamento antecipado e estende RDC para todas as licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659744-medida-provisoria-autoriza-pagamento-antecipado-e-estende-rdc-para-todas-as-licitacoes/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Licita\u00e7\u00e3o dispensada", "pandemia", "Regime diferenciado de contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas"], "pageviews": 12357, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei complementar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606442-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-lei-complementar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 12247, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que equipara direitos de quem tem vis\u00e3o monocular aos dos cegos divide opini\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621014-proposta-que-equipara-direitos-de-quem-tem-visao-monocular-aos-dos-cegos-divide-opinioes/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "pessoa com defici\u00eancia visual", "Pessoa com defici\u00eancia", "emprego", "cego"], "pageviews": 12155, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 42, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 29, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Contra Covid-19, projeto prev\u00ea Revalida emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654324-contra-covid-19-projeto-preve-revalida-emergencial/", "tags_conteudo": ["Exame Nacional de Revalida\u00e7\u00e3o de Diplomas M\u00e9dicos (Revalida)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 12120, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que cria carteira de identifica\u00e7\u00e3o da pessoa autista \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630372-lei-que-cria-carteira-de-identificacao-da-pessoa-autista-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "cidadania", "inclus\u00e3o social", "Pessoa com transtorno do espectro autista", "Pol\u00edtica Nacional de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Transtorno do Espectro Autista"], "pageviews": 12109, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e retoma puni\u00e7\u00e3o para quem divulgar 'fake news'", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577645-congresso-derruba-veto-e-retoma-punicao-para-quem-divulgar-fake-news/", "tags_conteudo": ["crimes cibern\u00e9ticos", "direito eleitoral", "direito penal", "internet", "jornalismo"], "pageviews": 12095, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que regulamenta repasse de recursos da Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677670-camara-aprova-mp-que-regulamenta-repasse-de-recursos-da-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["Lei Aldir Blanc", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "bens culturais", "Aux\u00edlio financeiro", "aux\u00edlio emergencial", "trabalhador", "plen\u00e1rio", "pandemia"], "pageviews": 12091, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia margem para cr\u00e9dito consignado durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669858-proposta-amplia-margem-para-credito-consignado-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Empr\u00e9stimo", "Covid-19"], "pageviews": 12088, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 62, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 44, "portal_comments_unauthorized": 18, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do voto no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90154-conheca-a-historia-do-voto-no-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 12069, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia: decis\u00e3o da C\u00e2mara sobre valor da prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial ser\u00e1 respons\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689074-maia-decisao-da-camara-sobre-valor-da-prorrogacao-do-auxilio-emergencial-sera-responsavel/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "pandemia", "renda b\u00e1sica emergencial", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 12069, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 65, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 45, "portal_comments_unauthorized": 20, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova texto-base da ajuda a estados e munic\u00edpios durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659172-plenario-aprova-texto-base-da-ajuda-a-estados-e-municipios-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 12003, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 11988, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC prev\u00ea elei\u00e7\u00f5es diretas sempre que mandato presidencial for interrompido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556469-pec-preve-eleicoes-diretas-sempre-que-mandato-presidencial-for-interrompido/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 11958, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea tratamento m\u00e9dico e psicol\u00f3gico a agressor sexual e ped\u00f3filo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687133-projeto-preve-tratamento-medico-e-psicologico-a-agressor-sexual-e-pedofilo/", "tags_conteudo": ["adolescente", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7a", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)", "mulheres", "pedofilia", "viol\u00eancia", "Viol\u00eancia contra a mulher", "viol\u00eancia sexual"], "pageviews": 11870, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 40, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 28, "portal_comments_unauthorized": 12, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera renda familiar per capita usada no BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/595881-proposta-altera-renda-familiar-per-capita-usada-no-bpc/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 11807, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea aposentadoria especial a empregado exposto a agente biol\u00f3gico nocivo \u00e0 sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653112-projeto-preve-aposentadoria-especial-a-empregado-exposto-a-agente-biologico-nocivo-a-saude/", "tags_conteudo": ["pandemia", "aposentadoria", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 11768, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova altera\u00e7\u00f5es no projeto que exige uso de m\u00e1scara; texto segue para san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667961-camara-aprova-alteracoes-no-projeto-que-exige-uso-de-mascara-texto-segue-para-sancao/", "tags_conteudo": ["Transporte por aplicativo", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "pandemia", "plen\u00e1rio", "transporte p\u00fablico", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 11754, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras mais r\u00edgidas para uso de tornozeleira eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630760-projeto-cria-regras-mais-rigidas-para-uso-de-tornozeleira-eletronica/", "tags_conteudo": ["lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "Pris\u00e3o domiciliar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tornozeleira eletr\u00f4nica"], "pageviews": 11741, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Inpe confirma aumento de quase 200% em queimadas no Pantanal entre 2019 e 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696913-inpe-confirma-aumento-de-quase-200-em-queimadas-no-pantanal-entre-2019-e-2020/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo florestal", "pantanal", "queimada", "inc\u00eandio florestal"], "pageviews": 11681, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam em 1\u00ba turno texto-base da PEC que adia as elei\u00e7\u00f5es municipais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672926-deputados-aprovam-em-1o-turno-texto-base-da-pec-que-adia-as-eleicoes-municipais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 11664, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro anuncia revoga\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria que criou o Contrato Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655313-bolsonaro-anuncia-revogacao-da-medida-provisoria-que-criou-o-contrato-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["Medida provis\u00f3ria", "contrato verde e amarelo"], "pageviews": 11643, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o sobre projeto que altera C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito ser\u00e1 instalada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582952-comissao-sobre-projeto-que-altera-codigo-de-transito-sera-instalada-hoje/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 11575, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 11552, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona aux\u00edlio aos estados e munic\u00edpios, mas veta reajuste a servidores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665191-bolsonaro-sanciona-auxilio-aos-estados-e-municipios-mas-veta-reajuste-a-servidores/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "Empr\u00e9stimo externo", "Estado (ente federado)", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 11529, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Brasil deve ter 265 milh\u00f5es de doses da vacina de Oxford em 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696968-brasil-deve-ter-265-milhoes-de-doses-da-vacina-de-oxford-em-2021/", "tags_conteudo": ["vacina", "vacina\u00e7\u00e3o", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 11507, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cobran\u00e7a de multa e juros no caso de inadimpl\u00eancia por motivo de for\u00e7a maior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647327-projeto-proibe-cobranca-de-multa-e-juros-no-caso-de-inadimplencia-por-motivo-de-forca-maior/", "tags_conteudo": ["pagamento mensal", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "idosos"], "pageviews": 11500, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga escolas a terem curso de primeiros socorros \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545634-lei-que-obriga-escolas-a-terem-curso-de-primeiros-socorros-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["creches", "crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "fam\u00edlia"], "pageviews": 11492, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea testagem de professores a cada 14 dias como condi\u00e7\u00e3o para aulas presenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669747-projeto-preve-testagem-de-professores-a-cada-14-dias-como-condicao-para-aulas-presenciais/", "tags_conteudo": ["Aluno", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "escola", "professor"], "pageviews": 11486, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende por tr\u00eas meses pagamento de financiamentos e empr\u00e9stimos consignados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653279-projeto-suspende-por-tres-meses-pagamento-de-financiamentos-e-emprestimos-consignados/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 11480, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto flexibiliza calend\u00e1rio escolar por coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647284-projeto-flexibiliza-calendario-escolar-por-coronavirus/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "coronav\u00edrus", "LDB"], "pageviews": 11433, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova dispensa de atestado m\u00e9dico para trabalhador infectado pelo coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648872-plenario-aprova-dispensa-de-atestado-medico-para-trabalhador-infectado-pelo-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "empregado", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 11409, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Fam\u00edlia Real 3 - Conhe\u00e7a as principais mudan\u00e7as que a corte portuguesa trouxe para o Brasil (05'54\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/297258-especial-familia-real-3-conheca-as-principais-mudancas-que-a-corte-portuguesa-trouxe-para-o-brasil-0554/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 11322, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "PEC prorroga mandatos de prefeitos e vereadores para unificar elei\u00e7\u00f5es no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558464-pec-prorroga-mandatos-de-prefeitos-e-vereadores-para-unificar-eleicoes-no-pais/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 11311, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova amplia\u00e7\u00e3o de lista de doen\u00e7as incapacitantes para o trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/475057-seguridade-aprova-ampliacao-de-lista-de-doencas-incapacitantes-para-o-trabalho/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "sus"], "pageviews": 11267, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova Or\u00e7amento com fundo eleitoral de R$ 2 bilh\u00f5es para 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627813-congresso-aprova-orcamento-com-fundo-eleitoral-de-r-2-bilhoes-para-2020/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "campanhas eleitorais", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "LOA", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 11225, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Fechamento de rodovias e aeroportos depender\u00e1 de aval da Anvisa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647220-fechamento-de-rodovias-e-aeroportos-dependera-de-aval-da-anvisa/", "tags_conteudo": ["portos", "coronav\u00edrus", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "aeroportos", "rodovia"], "pageviews": 11165, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova restri\u00e7\u00e3o de fidelidade em contratos de telefonia, internet e TV por assinatura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/459961-camara-aprova-restricao-de-fidelidade-em-contratos-de-telefonia-internet-e-tv-por-assinatura/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "internet", "servi\u00e7os", "telefonia", "tv digital", "tv por assinatura"], "pageviews": 11163, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa pessoa com HIV/aids de reavalia\u00e7\u00e3o pericial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560486-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-pessoa-com-hiv-aids-de-reavaliacao-pericial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 11163, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pena de at\u00e9 tr\u00eas anos para crime de persegui\u00e7\u00e3o ou stalking", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630397-projeto-preve-pena-de-ate-tres-anos-para-crime-de-perseguicao-ou-stalking/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "Mulher", "persegui\u00e7\u00e3o obsessiva", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 11162, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sa\u00fade p\u00fablica no Brasil ainda sofre com recursos insuficientes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448436-saude-publica-no-brasil-ainda-sofre-com-recursos-insuficientes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "emenda 29", "sus"], "pageviews": 11148, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei de combate \u00e0 viol\u00eancia dom\u00e9stica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674399-sancionada-lei-de-combate-a-violencia-domestica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 11118, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC aumenta rela\u00e7\u00e3o de cargos privativos de brasileiros natos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514465-pec-aumenta-relacao-de-cargos-privativos-de-brasileiros-natos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "defesa nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "estados"], "pageviews": 11060, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite uso de vale-refei\u00e7\u00e3o em supermercado enquanto durar pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655884-projeto-permite-uso-de-vale-refeicao-em-supermercado-enquanto-durar-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "supermercados"], "pageviews": 11038, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados querem aumentar benef\u00edcio para trabalhador que ter\u00e1 suspens\u00e3o de contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650727-deputados-querem-aumentar-beneficio-para-trabalhador-que-tera-suspensao-de-contrato/", "tags_conteudo": ["seguro-desemprego", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "desemprego", "emprego", "Empresa"], "pageviews": 10971, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC estabelece remunera\u00e7\u00e3o de professor doutor como teto do servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632555-pec-estabelece-remuneracao-de-professor-doutor-como-teto-do-servico-publico/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "professor"], "pageviews": 10945, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria Pol\u00edtica de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564265-proposta-cria-politica-de-protecao-dos-direitos-da-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "doen\u00e7as"], "pageviews": 10938, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 38, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 34, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Concess\u00f5es 1 - Entenda  o que \u00e9 uma concess\u00e3o de r\u00e1dio e deTV (06'08'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/292353-especial-concessoes-1-entenda-o-que-e-uma-concessao-de-radio-e-detv-0608/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 10914, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Confira quanto cada munic\u00edpio receber\u00e1 ap\u00f3s leil\u00e3o do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600782-confira-quanto-cada-municipio-recebera-apos-leilao-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "pr\u00e9-sal", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "petrobras"], "pageviews": 10872, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exclui Dia de Tiradentes e inclui Dia do Descobrimento do Brasil entre os feriados nacionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637834-projeto-exclui-dia-de-tiradentes-e-inclui-dia-do-descobrimento-do-brasil-entre-os-feriados-nacionais/", "tags_conteudo": ["Descobrimento do Brasil", "Feriado nacional", "Hist\u00f3ria do Brasil"], "pageviews": 10816, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da redemocratiza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93690-os-presidentes-da-redemocratizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 10783, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00cdntegra do discurso presidente da Assembl\u00e9ia Nacional Constituinte,  Dr. Ulysses Guimar\u00e3es (10' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277285-integra-do-discurso-presidente-da-assembleia-nacional-constituinte-dr-ulysses-guimaraes-10-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 10740, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que regulamenta negocia\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos fiscais com a Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646568-camara-aprova-mp-que-regulamenta-negociacao-de-debitos-fiscais-com-a-uniao/", "tags_conteudo": ["tributos", "incentivo fiscal"], "pageviews": 10656, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputadas defendem aprova\u00e7\u00e3o urgente de projetos que protejam beb\u00eas e pu\u00e9rperas durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681829-deputadas-defendem-aprovacao-urgente-de-projetos-que-protejam-bebes-e-puerperas-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Gravidez", "licen\u00e7a-maternidade", "Mulher"], "pageviews": 10652, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 60, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 55, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prioridade a mulher chefe de fam\u00edlia no aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666286-camara-aprova-prioridade-a-mulher-chefe-de-familia-no-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Central de Atendimento \u00e0 Mulher", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "fam\u00edlia", "Mulher", "mulheres", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 10623, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante ajuda para setor cultural durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649873-proposta-garante-ajuda-para-setor-cultural-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "pandemia", "recursos p\u00fablicos"], "pageviews": 10616, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para R$ 5,2 mil valor da bolsa paga a m\u00e9dicos-residentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670725-projeto-aumenta-para-r-52-mil-valor-da-bolsa-paga-a-medicos-residentes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 10589, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria protege agente p\u00fablico de responsabiliza\u00e7\u00e3o no combate \u00e0 pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661539-medida-provisoria-protege-agente-publico-de-responsabilizacao-no-combate-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["Agente p\u00fablico", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "Responsabilidade objetiva"], "pageviews": 10573, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Est\u00e1gio poder\u00e1 contar como experi\u00eancia profissional para primeiro emprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572162-estagio-podera-contar-como-experiencia-profissional-para-primeiro-emprego/", "tags_conteudo": ["est\u00e1gio", "emprego"], "pageviews": 10531, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, responsabilidade de incluir atuais servidores na reforma administrativa \u00e9 do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633631-para-maia-responsabilidade-de-incluir-atuais-servidores-na-reforma-administrativa-e-do-governo/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 10505, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aumento de pena para quem ferir c\u00e3es e gatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627518-camara-aprova-aumento-de-pena-para-quem-ferir-caes-e-gatos/", "tags_conteudo": ["Animal dom\u00e9stico", "animais", "animal", "crimes ambientais", "direito penal", "Lei dos Crimes Ambientais", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 10499, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP da regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria n\u00e3o \u00e9 votada; tema poder\u00e1 constar de projeto de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661030-mp-da-regularizacao-fundiaria-nao-e-votada-tema-podera-constar-de-projeto-de-lei/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria", "agricultura", "desmatamento"], "pageviews": 10478, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Sa\u00fade do Homem - Impot\u00eancia Sexual e Ejacula\u00e7\u00e3o Precoce - ( 06' 01\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/264045-especial-saude-do-homem-impotencia-sexual-e-ejaculacao-precoce-06-01/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 10472, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Maia diz que PEC emergencial pode ter tramita\u00e7\u00e3o abreviada na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632908-maia-diz-que-pec-emergencial-pode-ter-tramitacao-abreviada-na-camara/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "PEC Emergencial"], "pageviews": 10428, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea puni\u00e7\u00e3o a quem se recusar a tomar vacina contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703382-proposta-preve-punicao-a-quem-se-recusar-a-tomar-vacina-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "penalidade", "recusa", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 10427, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 56, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 30, "portal_comments_unauthorized": 26, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que regulamenta guardas municipais \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/439384-lei-que-regulamenta-guardas-municipais-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 10399, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas asseguram benef\u00edcios previdenci\u00e1rios a afetados por pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651673-propostas-asseguram-beneficios-previdenciarios-a-afetados-por-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "Covid-19", "emprego", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "pandemia"], "pageviews": 10387, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalhador que estuda poder\u00e1 ter hor\u00e1rio especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/127103-trabalhador-que-estuda-podera-ter-horario-especial/", "tags_conteudo": ["ensino profissionalizante", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior"], "pageviews": 10359, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta extingue o pagamento de honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia a advogados p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631154-proposta-extingue-o-pagamento-de-honorarios-de-sucumbencia-a-advogados-publicos/", "tags_conteudo": ["Honor\u00e1rios advocat\u00edcios"], "pageviews": 10243, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que prev\u00ea cr\u00e9dito para pequenas e m\u00e9dias empresas pagarem sal\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672469-camara-aprova-mp-que-preve-credito-para-pequenas-e-medias-empresas-pagarem-salarios/", "tags_conteudo": ["banco", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "empresas", "Empr\u00e9stimo", "m\u00e9dia empresa", "pandemia", "pequena empresa", "Sal\u00e1rio"], "pageviews": 10242, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante aux\u00edlio financeiro para agricultor familiar em quarentena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648763-proposta-garante-auxilio-financeiro-para-agricultor-familiar-em-quarentena/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 10242, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto veda demiss\u00e3o de professores de escolas p\u00fablicas por 6 meses ap\u00f3s fim de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672077-projeto-veda-demissao-de-professores-de-escolas-publicas-por-6-meses-apos-fim-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["emprego", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "estabilidade de emprego", "pandemia", "professor", "escola"], "pageviews": 10194, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova tr\u00eas projetos com medidas de combate ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646163-camara-aprova-tres-projetos-com-medidas-de-combate-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 10192, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras para aposentadoria de servidor p\u00fablico com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621795-comissao-aprova-regras-para-aposentadoria-de-servidor-publico-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "comiss\u00f5es", "Pessoa com defici\u00eancia", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 10166, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Baixa representatividade de brasileiras na pol\u00edtica se reflete na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554554-baixa-representatividade-de-brasileiras-na-politica-se-reflete-na-camara/", "tags_conteudo": ["mulheres"], "pageviews": 10094, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui renda m\u00ednima mensal de um sal\u00e1rio m\u00ednimo para pessoas em extrema pobreza", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693558-projeto-institui-renda-minima-mensal-de-um-salario-minimo-para-pessoas-em-extrema-pobreza/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "renda m\u00ednima"], "pageviews": 10086, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria que muda regras trabalhistas perde a validade no domingo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676756-medida-provisoria-que-muda-regras-trabalhistas-perde-a-validade-no-domingo/", "tags_conteudo": ["emprego", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito trabalhista", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 9849, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova inclus\u00e3o de microempresas nas regras da Lei do Contribuinte Legal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664958-camara-aprova-inclusao-de-microempresas-nas-regras-da-lei-do-contribuinte-legal/", "tags_conteudo": ["d\u00edvidas", "microempresa", "pequena empresa", "Simples Nacional"], "pageviews": 9845, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as a\u00e7\u00f5es consideradas abuso de autoridade e as penas previstas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571093-confira-as-acoes-consideradas-abuso-de-autoridade-e-as-penas-previstas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 9837, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende descontos em folha para servidores e aposentados durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651634-proposta-suspende-descontos-em-folha-para-servidores-e-aposentados-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "aposentados", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pandemia", "pessoa f\u00edsica"], "pageviews": 9830, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara Hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/85-camara-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 9826, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "programa_tv"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que suspende parte das per\u00edcias do INSS durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663076-camara-aprova-projeto-que-suspende-parte-das-pericias-do-inss-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio-doen\u00e7a", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "inss", "pandemia", "Per\u00edcia m\u00e9dica", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 9808, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 9792, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para motorista dirigir trator com carteira de categoria \"B\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/463692-camara-aprova-permissao-para-motorista-dirigir-trator-com-carteira-de-categoria-b/", "tags_conteudo": ["agricultura", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 9780, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta inclui teste para Covid-19 na lista obrigat\u00f3ria para doa\u00e7\u00e3o de sangue", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668327-proposta-inclui-teste-para-covid-19-na-lista-obrigatoria-para-doacao-de-sangue/", "tags_conteudo": ["Sangue", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 9752, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende prazo de validade de concursos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653423-projeto-suspende-prazo-de-validade-de-concursos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concursos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 9745, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova aux\u00edlio de at\u00e9 R$ 300 para m\u00e3e solteira carente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/515744-comissao-aprova-auxilio-de-ate-r-300-para-mae-solteira-carente/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "mulheres"], "pageviews": 9702, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Anos 60 e 70: ditadura e bipartidarismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143270-anos-60-e-70-ditadura-e-bipartidarismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 9682, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de decreto legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606437-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-decreto-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 9638, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende privatiza\u00e7\u00f5es por um ano ap\u00f3s fim da calamidade p\u00fablica do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662229-projeto-suspende-privatizacoes-por-um-ano-apos-fim-da-calamidade-publica-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Desinvestimento", "Desestatiza\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "privatiza\u00e7\u00e3o", "pandemia"], "pageviews": 9635, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova inclus\u00e3o autom\u00e1tica de fam\u00edlias de baixa renda na tarifa social de luz", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652957-camara-aprova-inclusao-automatica-de-familias-de-baixa-renda-na-tarifa-social-de-luz/", "tags_conteudo": ["pandemia", "conta de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 9625, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera grava\u00e7\u00e3o de imagens em locais p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506847-projeto-libera-gravacao-de-imagens-em-locais-publicos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "c\u00f3digo civil"], "pageviews": 9595, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria linha de cr\u00e9dito mais barata para pequenos neg\u00f3cios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654584-projeto-cria-linha-de-credito-mais-barata-para-pequenos-negocios/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "microempresa", "pandemia", "pequena empresa"], "pageviews": 9576, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona lei, aprovada pelo Congresso, que endurece legisla\u00e7\u00e3o penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629256-bolsonaro-sanciona-lei-aprovada-pelo-congresso-que-endurece-legislacao-penal/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 9556, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de crime pol\u00edtico que distribuir bens durante calamidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702303-projeto-isenta-de-crime-politico-que-distribuir-bens-durante-calamidade/", "tags_conteudo": ["Pol\u00edtico", "calamidade p\u00fablica", "elei\u00e7\u00e3o", "Lei das Elei\u00e7\u00f5es (1997)", "pandemia"], "pageviews": 9523, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aprova regras para embarque armado de policiais em voos dom\u00e9sticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611161-seguranca-aprova-regras-para-embarque-armado-de-policiais-em-voos-domesticos/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "Porte de arma", "transporte de passageiros"], "pageviews": 9494, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova saque do FGTS para casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73658-comissao-aprova-saque-do-fgts-para-casamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 9432, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "No Brasil, racismo geralmente \u00e9 punido como inj\u00faria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/389537-no-brasil-racismo-geralmente-e-punido-como-injuria/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "negros", "internet"], "pageviews": 9410, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara emite parecer esclarecendo que artigo 142 da Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o autoriza interven\u00e7\u00e3o militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667144-camara-emite-parecer-esclarecendo-que-artigo-142-da-constituicao-nao-autoriza-intervencao-militar/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "democracia", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "regime democr\u00e1tico", "stf", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 9396, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 22, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573452-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-medidas-provisorias/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 9370, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor limita prazo de entrega de im\u00f3vel em 180 dias ap\u00f3s contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529982-defesa-do-consumidor-limita-prazo-de-entrega-de-imovel-em-180-dias-apos-contrato/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "habita\u00e7\u00e3o", "multas", "munic\u00edpios"], "pageviews": 9342, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia a lista de benefici\u00e1rios de atendimento priorit\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558589-proposta-amplia-a-lista-de-beneficiarios-de-atendimento-prioritario/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "idosos"], "pageviews": 9301, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo viabiliza explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rios em terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634893-projeto-do-governo-viabiliza-exploracao-de-minerios-em-terras-indigenas/", "tags_conteudo": ["reserva ind\u00edgena", "energia", "Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o (ANM)", "minera\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 9296, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara proposta que adia elei\u00e7\u00f5es municipais para novembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671145-chega-a-camara-proposta-que-adia-eleicoes-municipais-para-novembro/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "pandemia", "Prefeito", "vereador"], "pageviews": 9290, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova dispensa de farol aceso durante o dia em rodovias integradas a \u00e1reas urbanas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616016-ccj-aprova-dispensa-de-farol-aceso-durante-o-dia-em-rodovias-integradas-a-areas-urbanas/", "tags_conteudo": ["\u00e1rea urbana", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "farol de luz baixa", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "rodovias", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 9272, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria mecanismos de checagem e corre\u00e7\u00e3o para evitar conte\u00fado falso na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659429-projeto-cria-mecanismos-de-checagem-e-correcao-para-evitar-conteudo-falso-na-internet/", "tags_conteudo": ["internet", "Provedor de aplica\u00e7\u00f5es", "Not\u00edcia falsa (fake news)"], "pageviews": 9253, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 38, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 23, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia para 90 dias, durante pandemia, o prazo para invent\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658576-proposta-amplia-para-90-dias-durante-pandemia-o-prazo-para-inventario/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito de fam\u00edlia", "heran\u00e7a"], "pageviews": 9224, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova MP revoga dispositivo que autorizava suspens\u00e3o de empregos sem pagamento de sal\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647620-nova-mp-revoga-dispositivo-que-autorizava-suspensao-de-empregos-sem-pagamento-de-salario/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 9198, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto de ajuda a agricultores familiares durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677666-camara-aprova-projeto-de-ajuda-a-agricultores-familiares-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "Ag\u00eancia Nacional de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural (Anater)", "agricultor familiar", "agricultura", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "cr\u00e9dito rural", "pandemia", "plen\u00e1rio", "aux\u00edlio emergencial", "Aux\u00edlio financeiro"], "pageviews": 9197, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia acusa Bolsonaro de mentir sobre 13\u00ba do Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717563-maia-acusa-bolsonaro-de-mentir-sobre-13o-do-bolsa-familia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "PEC Emergencial", "Ajuste fiscal", "bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 9120, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia conceito de leg\u00edtima defesa no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589544-projeto-amplia-conceito-de-legitima-defesa-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 9096, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova exig\u00eancia de atendimento priorit\u00e1rio em locais com filas previs\u00edveis e constantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547690-comissao-aprova-exigencia-de-atendimento-prioritario-em-locais-com-filas-previsiveis-e-constantes/", "tags_conteudo": ["bancos", "cidadania", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "crian\u00e7as", "empresas", "fam\u00edlia", "idosos", "inclus\u00e3o social", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia", "servi\u00e7os"], "pageviews": 9077, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras de transi\u00e7\u00e3o previstas na reforma para os segurados do INSS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562280-confira-as-regras-de-transicao-previstas-na-reforma-para-os-segurados-do-inss/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 9004, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece estrat\u00e9gia nacional para retorno \u00e0s aulas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665399-proposta-estabelece-estrategia-nacional-para-retorno-as-aulas/", "tags_conteudo": ["Educa\u00e7\u00e3o infantil", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "pandemia"], "pageviews": 8988, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto eleva pena para crime de maus-tratos a animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551345-projeto-eleva-pena-para-crime-de-maus-tratos-a-animais/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 8948, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC retoma idade de 70 anos para aposentadoria de ministros de tribunais superiores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619781-pec-retoma-idade-de-70-anos-para-aposentadoria-de-ministros-de-tribunais-superiores/", "tags_conteudo": ["Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Aposentadoria compuls\u00f3ria", "Ministro do Supremo Tribunal Federal", "PEC da Bengala", "Tribunais Superiores", "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o"], "pageviews": 8895, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga prazo para estados e munic\u00edpios utilizarem recursos da Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712932-projeto-prorroga-prazo-para-estados-e-municipios-utilizarem-recursos-da-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "Lei Aldir Blanc", "Munic\u00edpio", "pandemia"], "pageviews": 8891, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta eleva adicional de insalubridade para profissionais da sa\u00fade durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667486-proposta-eleva-adicional-de-insalubridade-para-profissionais-da-saude-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Adicional de insalubridade", "m\u00e9dico", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro"], "pageviews": 8890, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 50 mil a profissionais de sa\u00fade vitimados pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681548-bolsonaro-veta-indenizacao-de-r-50-mil-a-profissionais-de-saude-vitimados-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Profissional de sa\u00fade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "indeniza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 8880, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crimes hediondos, tr\u00e1fico de drogas e terrorismo poder\u00e3o se tornar imprescrit\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628444-crimes-hediondos-trafico-de-drogas-e-terrorismo-poderao-se-tornar-imprescritiveis/", "tags_conteudo": ["Crime hediondo", "c\u00f3digo penal", "terrorismo", "C\u00f3digo de Processo Penal", "tr\u00e1fico de drogas", "Lei dos Crimes Hediondos", "Crime imprescrit\u00edvel"], "pageviews": 8869, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relat\u00f3rio d\u00e1 aos estados prerrogativa de unificar pol\u00edcias Civil e Militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541576-relatorio-da-aos-estados-prerrogativa-de-unificar-policias-civil-e-militar/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 8864, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bancada feminina na C\u00e2mara sobe de 51 para 77 deputadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545897-bancada-feminina-na-camara-sobe-de-51-para-77-deputadas/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 8806, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto criminaliza promo\u00e7\u00e3o de \u201cideologia de g\u00eanero\u201d nas escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699563-projeto-criminaliza-promocao-de-ideologia-de-genero-nas-escolas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "escola", "Escola sem Partido"], "pageviews": 8791, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 35, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 26, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena aplicada ao condutor de carro ou moto com escapamento barulhento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685760-projeto-aumenta-pena-aplicada-ao-condutor-de-carro-ou-moto-com-escapamento-barulhento/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Ve\u00edculo", "motocicleta"], "pageviews": 8788, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 54, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 46, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Escritura ser\u00e1 gratuita para quem ganha at\u00e9 tr\u00eas m\u00ednimos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129156-escritura-sera-gratuita-para-quem-ganha-ate-tres-minimos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8781, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante a meia-entrada para professores em estabelecimentos culturais e de lazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554068-projeto-garante-a-meia-entrada-para-professores-em-estabelecimentos-culturais-e-de-lazer/", "tags_conteudo": ["cinema", "circo", "M\u00fasica", "professor", "teatro"], "pageviews": 8719, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Coronav\u00edrus: projeto suspende cobran\u00e7a de juros sobre cheque especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649579-coronavirus-projeto-suspende-cobranca-de-juros-sobre-cheque-especial/", "tags_conteudo": ["Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "Cheque especial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "juros", "pandemia"], "pageviews": 8689, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza impeachment de presidente contr\u00e1rio a consenso cient\u00edfico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663776-proposta-autoriza-impeachment-de-presidente-contrario-a-consenso-cientifico/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "impeachment", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 8620, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 55, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 28, "portal_comments_unauthorized": 27, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei prioriza profissionais essenciais na realiza\u00e7\u00e3o de testes para Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674797-nova-lei-prioriza-profissionais-essenciais-na-realizacao-de-testes-para-covid/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia militar", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Farmac\u00eautico", "m\u00e9dico", "M\u00e9dico veterin\u00e1rio", "pandemia", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "Servi\u00e7os funer\u00e1rios"], "pageviews": 8584, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do Senado de combate a not\u00edcias falsas chega \u00e0 C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673694-projeto-do-senado-de-combate-a-noticias-falsas-chega-a-camara/", "tags_conteudo": ["propaganda", "Publicidade", "redes sociais", "transpar\u00eancia", "campanhas eleitorais", "direito penal", "elei\u00e7\u00f5es", "internet", "jornalismo", "Not\u00edcia falsa (fake news)"], "pageviews": 8577, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8565, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Uso precoce de cloroquina e ivermectina op\u00f5e m\u00e9dicos e pesquisadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676189-uso-precoce-de-cloroquina-e-ivermectina-opoe-medicos-e-pesquisadores/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "medicamento", "pandemia"], "pageviews": 8536, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras diferenciadas para recupera\u00e7\u00e3o judicial de empresas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663717-camara-aprova-regras-diferenciadas-para-recuperacao-judicial-de-empresas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas", "falencia", "pandemia", "pequena empresa", "Plano de recupera\u00e7\u00e3o judicial", "plen\u00e1rio", "recupera\u00e7\u00e3o judicial"], "pageviews": 8514, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prop\u00f5e morat\u00f3ria por 90 dias em raz\u00e3o da pandemia da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648577-projeto-propoe-moratoria-por-90-dias-em-razao-da-pandemia-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pessoa f\u00edsica", "morat\u00f3ria", "d\u00edvidas", "Covid-19"], "pageviews": 8474, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que pune cal\u00fania no per\u00edodo eleitoral entra em vigor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559370-lei-que-pune-calunia-no-periodo-eleitoral-entra-em-vigor/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "propaganda"], "pageviews": 8441, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso promulga emenda constitucional do \"or\u00e7amento de guerra\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659956-congresso-promulga-emenda-constitucional-do-orcamento-de-guerra/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "pandemia", "constitui\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento de guerra"], "pageviews": 8372, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto que cria regime jur\u00eddico especial durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661745-plenario-conclui-votacao-de-projeto-que-cria-regime-juridico-especial-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 8323, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aposentados e pensionistas poder\u00e3o usar cart\u00e3o da Previd\u00eancia na fun\u00e7\u00e3o d\u00e9bito", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/507921-aposentados-e-pensionistas-poderao-usar-cartao-da-previdencia-na-funcao-debito/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "bancos"], "pageviews": 8323, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que reformula o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671146-camara-aprova-projeto-que-reformula-o-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)", "Acidente de tr\u00e2nsito", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "motorista", "Motorista de aplicativo", "Motorista profissional", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 8251, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que servidor exonerado seja readmitido no cargo a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542544-proposta-permite-que-servidor-exonerado-seja-readmitido-no-cargo-a-criterio-da-administracao/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 8232, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera regra sobre car\u00eancia de tr\u00eas benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/642457-projeto-altera-regra-sobre-carencia-de-tres-beneficios-previdenciarios/", "tags_conteudo": ["Lei de Benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social", "emprego", "desemprego", "contribui\u00e7\u00e3o social", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "Regime Geral de Previd\u00eancia Social (RGPS)"], "pageviews": 8212, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a outras aplica\u00e7\u00f5es da radioatividade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/59975-conheca-outras-aplicacoes-da-radioatividade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8204, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoa com defici\u00eancia que trabalhe poder\u00e1 receber aux\u00edlio-inclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/483051-pessoa-com-deficiencia-que-trabalhe-podera-receber-auxilio-inclusao/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 8203, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que altera regras trabalhistas para evitar demiss\u00f5es na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669549-camara-aprova-mp-que-altera-regras-trabalhistas-para-evitar-demissoes-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 8170, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta reduz jornada em sala se professor tiver mais de um aluno com necessidade especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631673-proposta-reduz-jornada-em-sala-se-professor-tiver-mais-de-um-aluno-com-necessidade-especial/", "tags_conteudo": ["professor", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 8162, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Pres\u00eddios - A hist\u00f3ria das fac\u00e7\u00f5es criminosas brasileiras (05' 50\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/271725-especial-presidios-a-historia-das-faccoes-criminosas-brasileiras-05-50/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8152, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o critica aprova\u00e7\u00e3o de novo marco do saneamento b\u00e1sico pelo Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671525-oposicao-critica-aprovacao-de-novo-marco-do-saneamento-basico-pelo-senado/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "empresas", "Infraestrutura", "Licita\u00e7\u00e3o", "saneamento b\u00e1sico", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 8122, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 12, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Feminic\u00eddio: os motivos que levam ao assassinato de mulheres no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/550872-feminicidio-os-motivos-que-levam-ao-assassinato-de-mulheres-no-brasil/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 8117, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto revoga a Lei de Aliena\u00e7\u00e3o Parental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631131-projeto-revoga-a-lei-de-alienacao-parental/", "tags_conteudo": ["abuso sexual", "aliena\u00e7\u00e3o parental", "fam\u00edlia"], "pageviews": 8063, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 33, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 25, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Prioridade restitui\u00e7\u00e3o do IR 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/641202-prioridade-restituicao-do-ir-2020/", "tags_conteudo": ["Imposto sobre a Renda da Pessoa F\u00edsica (IRPF)"], "pageviews": 8046, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto prorroga por tr\u00eas meses aux\u00edlio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658991-projeto-prorroga-por-tres-meses-auxilio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "desemprego"], "pageviews": 7980, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova puni\u00e7\u00e3o para ass\u00e9dio moral no trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553265-camara-aprova-punicao-para-assedio-moral-no-trabalho/", "tags_conteudo": ["direito penal", "c\u00f3digo penal", "emprego"], "pageviews": 7966, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui imposto sobre grandes fortunas para combater pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648567-projeto-institui-imposto-sobre-grandes-fortunas-para-combater-pandemia/", "tags_conteudo": ["Tributo", "imposto", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 7956, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova emenda sobre vig\u00eancia da Lei de Prote\u00e7\u00e3o de Dados e conclui vota\u00e7\u00e3o de MP", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687343-camara-aprova-emenda-sobre-vigencia-da-lei-de-protecao-de-dados-e-conclui-votacao-de-mp/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 7928, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto desobriga forma\u00e7\u00e3o em autoescola para obter carteira de motorista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690732-projeto-desobriga-formacao-em-autoescola-para-obter-carteira-de-motorista/", "tags_conteudo": ["Autoescola", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro"], "pageviews": 7928, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 30, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 26, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria renda b\u00e1sica para cidad\u00e3os em extrema vulnerabilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612260-projeto-cria-renda-basica-para-cidadaos-em-extrema-vulnerabilidade/", "tags_conteudo": ["cidadania", "BPC", "Renda b\u00e1sica da cidadania"], "pageviews": 7921, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 24, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo para pedido de progress\u00e3o de regime do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541719-ccj-aprova-prazo-para-pedido-de-progressao-de-regime-do-preso/", "tags_conteudo": ["direito penal", "pres\u00eddios"], "pageviews": 7919, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que reduz contribui\u00e7\u00f5es de empresas ao Sistema S por dois meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669160-camara-aprova-mp-que-reduz-contribuicoes-de-empresas-ao-sistema-s-por-dois-meses/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas", "pandemia", "plen\u00e1rio", "Sistema S"], "pageviews": 7878, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "2 de fevereiro de 2020 \u00e9 o 33\u00ba dia do ano e faltam 333 dias para acabar o ano", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/631879-2-de-fevereiro-de-2020-e-o-33o-dia-do-ano-e-faltam-333-dias-para-acabar-o-ano/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 7857, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Bolsonaro veta prioridade a mulher chefe de fam\u00edlia no aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680028-bolsonaro-veta-prioridade-a-mulher-chefe-de-familia-no-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "fam\u00edlia", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 7842, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}