{"date__gte": "2021-07-01", "date__lte": "2021-07-31", "period_humanized": "julho 2021", "rows": [{"titulo": "Comiss\u00e3o aprova linha especial de cr\u00e9dito consignado de at\u00e9 R$ 20 mil durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/780296-comissao-aprova-linha-especial-de-credito-consignado-de-ate-r-20-mil-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Cr\u00e9dito consignado", "comiss\u00f5es", "pandemia", "servidor p\u00fablico", "Covid-19"], "pageviews": 94581, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 102, "portal_comments_unchecked": 2, "portal_comments_authorized": 86, "portal_comments_unauthorized": 14, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC torna obrigat\u00f3rio voto impresso em elei\u00e7\u00f5es no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598363-pec-torna-obrigatorio-voto-impresso-em-eleicoes-no-brasil/", "tags_conteudo": ["stf", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 34756, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 901, "portal_comments_unchecked": 10, "portal_comments_authorized": 744, "portal_comments_unauthorized": 147, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto de combate a supersal\u00e1rios de agentes p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784932-camara-aprova-projeto-de-combate-a-supersalarios-de-agentes-publicos/", "tags_conteudo": ["improbidade administrativa", "gasto p\u00fablico", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "servidor p\u00fablico", "Sal\u00e1rio"], "pageviews": 34385, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 27604, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que permite compra de carro por idoso com isen\u00e7\u00e3o do IPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/781650-comissao-aprova-proposta-que-permite-compra-de-carro-por-idoso-com-isencao-do-ipi/", "tags_conteudo": ["biocombust\u00edveis", "Ve\u00edculo", "idoso", "comiss\u00f5es", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "incentivo fiscal"], "pageviews": 23844, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 29, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 24, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo atualiza tabela do IR, mas limita desconto simplificado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/778071-proposta-do-governo-atualiza-tabela-do-ir-mas-limita-desconto-simplificado/", "tags_conteudo": ["Empresa", "imposto de renda", "reforma tribut\u00e1ria", "Investimento"], "pageviews": 17556, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 24, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 21, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cria\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros em gaiolas ou viveiros dom\u00e9sticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/756462-projeto-proibe-criacao-de-passaros-em-gaiolas-ou-viveiros-domesticos/", "tags_conteudo": ["Meio ambiente", "fauna silvestre", "Lei de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Fauna (1967)", "Tr\u00e1fico de animais silvestres"], "pageviews": 17265, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 130, "portal_comments_unchecked": 7, "portal_comments_authorized": 77, "portal_comments_unauthorized": 46, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto disciplina afastamento de empregadas gr\u00e1vidas do trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782432-projeto-disciplina-afastamento-de-empregadas-gravidas-do-trabalho/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "jornada de trabalho", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestantes", "Teletrabalho", "pandemia", "empregador", "emprego"], "pageviews": 17079, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 4, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova LDO com prioridade para vacinas, creches, casas e oncologia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/786260-congresso-aprova-ldo-com-prioridade-para-vacinas-creches-casas-e-oncologia/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "LDO", "c\u00e2ncer", "or\u00e7amento", "vacina", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "vacina\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 15334, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 31, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 22, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei com a\u00e7\u00f5es contra superendividamento de consumidores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/780852-sancionada-lei-com-acoes-contra-superendividamento-de-consumidores/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "direito do consumidor", "endividamento", "d\u00edvidas", "Empr\u00e9stimo", "superendividamento"], "pageviews": 15041, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC muda regras para futuros servidores e altera organiza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690350-pec-muda-regras-para-futuros-servidores-e-altera-organizacao-da-administracao-publica/", "tags_conteudo": ["estabilidade de emprego", "concurso p\u00fablico", "Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 14302, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 3, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que pro\u00edbe despejo de im\u00f3veis na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760884-camara-aprova-projeto-que-proibe-despejo-de-imoveis-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Covid-19", "Im\u00f3vel rural", "im\u00f3vel urbano", "habita\u00e7\u00e3o", "pandemia", "coronav\u00edrus", "im\u00f3vel residencial"], "pageviews": 11692, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o da prova de vida de benefici\u00e1rios do INSS durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785690-camara-aprova-suspensao-da-prova-de-vida-de-beneficiarios-do-inss-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "pensionista", "Covid-19", "aposentados", "pandemia", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 9065, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam urg\u00eancia para votar suspens\u00e3o de pagamentos do Fies", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/777231-deputados-aprovam-urgencia-para-votar-suspensao-de-pagamentos-do-fies/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "Educa\u00e7\u00e3o superior"], "pageviews": 9040, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 71, "portal_comments_unchecked": 17, "portal_comments_authorized": 48, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece novo feriado em julho de 2021 por conta da pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/706704-projeto-estabelece-novo-feriado-em-julho-de-2021-por-conta-da-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crescimento econ\u00f4mico", "emprego", "Feriado nacional", "turismo"], "pageviews": 8774, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate retorno ao trabalho de gestantes vacinadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/783572-comissao-debate-retorno-ao-trabalho-de-gestantes-vacinadas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 8463, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 24, "portal_comments_unchecked": 2, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea puni\u00e7\u00e3o a quem se recusar a tomar vacina contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703382-proposta-preve-punicao-a-quem-se-recusar-a-tomar-vacina-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "penalidade", "recusa", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 8386, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 36, "portal_comments_unchecked": 4, "portal_comments_authorized": 25, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova LDO 2022 com prioridade para vacinas, creches, habita\u00e7\u00e3o e oncologia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/786049-comissao-aprova-ldo-2022-com-prioridade-para-vacinas-creches-habitacao-e-oncologia/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "habita\u00e7\u00e3o", "vacina", "fundo eleitoral", "sal\u00e1rio m\u00ednimo", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "vacina\u00e7\u00e3o", "LDO", "c\u00e2ncer", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 8201, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovaram crit\u00e9rios para concess\u00e3o do BPC a pessoas de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/787121-deputados-aprovaram-criterios-para-concessao-do-bpc-a-pessoas-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "Fam\u00edlia de baixa renda", "Vulnerabilidade social"], "pageviews": 7775, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para educa\u00e7\u00e3o bil\u00edngue de surdos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785011-camara-aprova-regras-para-educacao-bilingue-de-surdos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "escola", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "crian\u00e7a", "educa\u00e7\u00e3o", "L\u00edngua Brasileira de Sinais (LIBRAS)", "professor", "LDB", "Inclus\u00e3o", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 7688, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea que pens\u00e3o aliment\u00edcia ser\u00e1 paga at\u00e9 os 21 anos do filho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703016-proposta-preve-que-pensao-alimenticia-sera-paga-ate-os-21-anos-do-filho/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7537, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que prorroga regras de reembolso de passagens a\u00e9reas na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/774514-entra-em-vigor-lei-que-prorroga-regras-de-reembolso-de-passagens-aereas-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "passagem a\u00e9rea", "aeroportos", "Covid-19", "Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil (Anac)", "san\u00e7\u00e3o presidencial", "Consumidor", "vetos presidenciais", "direito do consumidor"], "pageviews": 7508, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta susta norma que trata de planos de sa\u00fade nas estatais federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542353-proposta-susta-norma-que-trata-de-planos-de-saude-nas-estatais-federais/", "tags_conteudo": ["empresas", "gastos p\u00fablicos", "planos de sa\u00fade", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 7429, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga por um ano a suspens\u00e3o de d\u00edvidas com o Fies", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/763846-proposta-prorroga-por-um-ano-a-suspensao-de-dividas-com-o-fies/", "tags_conteudo": ["Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia", "Aluno", "Estudante"], "pageviews": 7421, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 37, "portal_comments_unchecked": 2, "portal_comments_authorized": 28, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas recomendam que gestantes n\u00e3o voltem ao trabalho presencial, mesmo imunizadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785034-especialistas-recomendam-que-gestantes-nao-voltem-ao-trabalho-presencial-mesmo-imunizadas/", "tags_conteudo": ["emprego", "Covid-19", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "comiss\u00f5es", "previd\u00eancia social", "vacina\u00e7\u00e3o", "gestante"], "pageviews": 7110, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante \u00e0 mulher direito de optar por cesariana ou de ser anestesiada no parto normal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737640-projeto-garante-a-mulher-direito-de-optar-por-cesariana-ou-de-ser-anestesiada-no-parto-normal/", "tags_conteudo": ["gestante", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "parto", "mulheres"], "pageviews": 6990, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria prorroga regras para cancelamento de eventos na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737355-medida-provisoria-prorroga-regras-para-cancelamento-de-eventos-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "show", "evento desportivo", "Covid-19"], "pageviews": 6806, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que retira prazo de validade de receita de medicamento durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679519-entra-em-vigor-lei-que-retira-prazo-de-validade-de-receita-de-medicamento-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "medicamento"], "pageviews": 6362, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 6257, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que susta regras sobre planos de sa\u00fade de empregados de estatais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784894-camara-aprova-projeto-que-susta-regras-sobre-planos-de-saude-de-empregados-de-estatais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 6255, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que amplia margem do consignado at\u00e9 o final do ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741508-entra-em-vigor-lei-que-amplia-margem-do-consignado-ate-o-final-do-ano/", "tags_conteudo": ["aposentados", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "trabalhador", "Cr\u00e9dito consignado", "Empr\u00e9stimo", "pandemia", "Militar", "coronav\u00edrus", "servidor p\u00fablico", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "bancos", "Covid-19"], "pageviews": 6215, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta com regras para captura de p\u00e1ssaros e cria\u00e7\u00e3o em cativeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/756492-comissao-aprova-proposta-com-regras-para-captura-de-passaros-e-criacao-em-cativeiro/", "tags_conteudo": ["Tr\u00e1fico de animais silvestres", "fauna silvestre", "comiss\u00f5es", "Lei de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Fauna (1967)"], "pageviews": 6062, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova Dia Nacional dos Desbravadores, em homenagem a adventistas do 7\u00ba dia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/786099-ccj-aprova-dia-nacional-dos-desbravadores-em-homenagem-a-adventistas-do-7o-dia/", "tags_conteudo": ["Datas comemorativas", "religi\u00e3o", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 6007, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei estabelece regras para cancelamento e remarca\u00e7\u00e3o de viagens e eventos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687041-lei-estabelece-regras-para-cancelamento-e-remarcacao-de-viagens-e-eventos/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia de turismo", "artes", "Artista", "avia\u00e7\u00e3o", "cinema", "c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "direito do consumidor", "empresas", "espet\u00e1culo", "Hotel", "pandemia", "Rodeio", "servi\u00e7os", "teatro"], "pageviews": 5851, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto atualiza taxas para registro, renova\u00e7\u00e3o e porte de armas de fogo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751911-projeto-atualiza-taxas-para-registro-renovacao-e-porte-de-armas-de-fogo/", "tags_conteudo": ["registro", "arma de fogo", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 5827, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo n\u00e3o vai incluir lactantes como prioridade para vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/778522-governo-nao-vai-incluir-lactantes-como-prioridade-para-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7a", "coronav\u00edrus", "pandemia", "comiss\u00f5es", "mulheres", "Covid-19", "Lactante", "vacina", "Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 5655, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 5604, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta para legalizar no Brasil o cultivo de Cannabis sativa para fins medicinais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/769630-comissao-aprova-proposta-para-legalizar-no-brasil-o-cultivo-de-cannabis-sativa-para-fins-medicinais/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7a", "comiss\u00f5es", "medicamento", "cannabis", "Importa\u00e7\u00e3o", "uso medicinal"], "pageviews": 5545, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 5425, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que pro\u00edbe despejos at\u00e9 o fim de 2021; medida n\u00e3o valer\u00e1 para im\u00f3veis rurais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785648-camara-aprova-projeto-que-proibe-despejos-ate-o-fim-de-2021-medida-nao-valera-para-imoveis-rurais/", "tags_conteudo": ["habita\u00e7\u00e3o", "A\u00e7\u00e3o de despejo", "plen\u00e1rio", "pandemia"], "pageviews": 4961, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira define com l\u00edderes pautas priorit\u00e1rias de vota\u00e7\u00e3o para os pr\u00f3ximos 15 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/780567-lira-define-com-lideres-pautas-prioritarias-de-votacao-para-os-proximos-15-dias/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)", "futebol", "teto constitucional", "reforma tribut\u00e1ria", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria"], "pageviews": 4938, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto esclarece que sexo com meninas de 14 anos, com fim de explora\u00e7\u00e3o sexual, \u00e9 crime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713277-projeto-esclarece-que-sexo-com-meninas-de-14-anos-com-fim-de-exploracao-sexual-e-crime/", "tags_conteudo": ["Estupro", "explora\u00e7\u00e3o sexual", "Estupro de vulner\u00e1vel", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 4922, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea piso de 2 sal\u00e1rios m\u00ednimos para agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade em 2022", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/716987-projeto-preve-piso-de-2-salarios-minimos-para-agentes-comunitarios-de-saude-em-2022/", "tags_conteudo": ["Agente de combate \u00e0s endemias", "piso salarial", "Sal\u00e1rio", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "reajuste salarial"], "pageviews": 4732, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define crime de pedofilia no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721950-projeto-define-crime-de-pedofilia-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["abuso sexual", "adolescente", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7a", "Estupro de vulner\u00e1vel", "pedofilia", "viol\u00eancia sexual"], "pageviews": 4701, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria novo aux\u00edlio de R$ 500 e prev\u00ea tributa\u00e7\u00e3o sobre dividendos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/753929-projeto-cria-novo-auxilio-de-r-500-e-preve-tributacao-sobre-dividendos/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "imposto de renda", "tributos", "empresas", "pandemia", "Covid-19", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)", "PIS-Pasep"], "pageviews": 4667, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que obriga INSS a pagar aux\u00edlio-doen\u00e7a ap\u00f3s 60 dias sem per\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/776596-comissao-aprova-projeto-que-obriga-inss-a-pagar-auxilio-doenca-apos-60-dias-sem-pericia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "coronav\u00edrus", "pandemia", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "Covid-19", "Per\u00edcia m\u00e9dica"], "pageviews": 4617, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4562, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto flexibiliza regras para laqueadura e vasectomia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691550-projeto-flexibiliza-regras-para-laqueadura-e-vasectomia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4519, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovaram projeto que pro\u00edbe suspens\u00e3o das aulas presenciais na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/787119-deputados-aprovaram-projeto-que-proibe-suspensao-das-aulas-presenciais-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["surdo", "educa\u00e7\u00e3o bil\u00edngue", "l\u00edngua portuguesa", "Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional (1996)", "ensino superior", "ensino fundamental", "Aula presencial", "l\u00edngua materna", "escola bil\u00edngue", "pessoa com defici\u00eancia auditiva", "ensino m\u00e9dio", "plen\u00e1rio", "L\u00edngua Brasileira de Sinais (LIBRAS)", "Educa\u00e7\u00e3o superior", "pandemia", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 4466, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para 45% margem de empr\u00e9stimo consignado durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/746574-projeto-aumenta-para-45-margem-de-emprestimo-consignado-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cr\u00e9dito consignado", "banco", "pandemia"], "pageviews": 4119, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 3, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que dobra valor do Bolsa Fam\u00edlia durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/781486-comissao-aprova-projeto-que-dobra-valor-do-bolsa-familia-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "bolsa fam\u00edlia", "Covid-19", "comiss\u00f5es", "pandemia"], "pageviews": 4087, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende pagamento de parcelas do Fies at\u00e9 junho de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725573-projeto-suspende-pagamento-de-parcelas-do-fies-ate-junho-de-2021/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Estudante", "pandemia", "Covid-19", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional (ESPII)", "Educa\u00e7\u00e3o superior"], "pageviews": 3880, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda de 60 para 65 anos idade para pessoa ser considerada idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624432-projeto-muda-de-60-para-65-anos-idade-para-pessoa-ser-considerada-idosa/", "tags_conteudo": ["direitos", "estatuto do idoso", "garantia", "idade", "idoso"], "pageviews": 3857, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o sobre reforma administrativa debate condi\u00e7\u00f5es para estabilidade no servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784231-comissao-sobre-reforma-administrativa-debate-condicoes-para-estabilidade-no-servico-publico/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 3842, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria aux\u00edlio-cuidador para pessoa idosa ou com defici\u00eancia que precise de cuidados de terceiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670636-projeto-cria-auxilio-cuidador-para-pessoa-idosa-ou-com-deficiencia-que-precise-de-cuidados-de-terceiros/", "tags_conteudo": ["idoso", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 3767, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas recomendam ado\u00e7\u00e3o do voto impresso em urnas eletr\u00f4nicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/766071-especialistas-recomendam-adocao-do-voto-impresso-em-urnas-eletronicas/", "tags_conteudo": ["Urna eletr\u00f4nica", "comiss\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral", "Voto impresso"], "pageviews": 3753, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe dispensa por justa causa para empregado que n\u00e3o se vacinar contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728418-projeto-proibe-dispensa-por-justa-causa-para-empregado-que-nao-se-vacinar-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "demiss\u00e3o", "vacina", "Covid-19", "emprego", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 3748, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 4, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Paulo Guedes admite mudan\u00e7as na proposta original da reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782837-paulo-guedes-admite-mudancas-na-proposta-original-da-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "comiss\u00f5es", "servi\u00e7o p\u00fablico"], "pageviews": 3744, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede reajuste de aluguel at\u00e9 dezembro de 2022", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731730-projeto-impede-reajuste-de-aluguel-ate-dezembro-de-2022/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pre\u00e7o", "habita\u00e7\u00e3o", "pandemia", "Aluguel", "Covid-19"], "pageviews": 3734, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante trabalho remoto para gestante durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758829-lei-garante-trabalho-remoto-para-gestante-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Teletrabalho", "Covid-19", "gestante"], "pageviews": 3700, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga a Lei de Aliena\u00e7\u00e3o Parental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631131-projeto-revoga-a-lei-de-alienacao-parental/", "tags_conteudo": ["abuso sexual", "aliena\u00e7\u00e3o parental", "fam\u00edlia"], "pageviews": 3675, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 22, "portal_comments_unchecked": 3, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vota\u00e7\u00e3o sobre o voto impresso fica para depois do recesso parlamentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/786843-votacao-sobre-o-voto-impresso-fica-para-depois-do-recesso-parlamentar/", "tags_conteudo": ["Voto impresso", "elei\u00e7\u00e3o", "Urna eletr\u00f4nica", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 3545, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga por mais seis meses estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724918-projeto-prorroga-por-mais-seis-meses-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "pandemia", "equil\u00edbrio fiscal", "crise fiscal", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "coronav\u00edrus", "calamidade p\u00fablica"], "pageviews": 3444, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3421, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Congresso aprova Or\u00e7amento com fundo eleitoral de R$ 2 bilh\u00f5es para 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627813-congresso-aprova-orcamento-com-fundo-eleitoral-de-r-2-bilhoes-para-2020/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "campanhas eleitorais", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "LOA", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 3371, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reconhece como fam\u00edlia uni\u00e3o entre duas ou mais pessoas independentemente de g\u00eanero", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538382-projeto-reconhece-como-familia-uniao-entre-duas-ou-mais-pessoas-independentemente-de-genero/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia"], "pageviews": 3313, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entidades pedem melhores condi\u00e7\u00f5es de trabalho para agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/766182-entidades-pedem-melhores-condicoes-de-trabalho-para-agentes-comunitarios-de-saude/", "tags_conteudo": ["Agente de combate \u00e0s endemias", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "piso salarial", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 3254, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recebimento de benef\u00edcios do INSS por pessoa com fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660419-projeto-facilita-recebimento-de-beneficios-do-inss-por-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "aposentadoria", "doen\u00e7as"], "pageviews": 3245, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta fixa idade m\u00e1xima para ingresso na PM e no Corpo de Bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693409-proposta-fixa-idade-maxima-para-ingresso-na-pm-e-no-corpo-de-bombeiros/", "tags_conteudo": ["Bombeiro", "pol\u00edcia militar", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 3175, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define quais pagamentos ser\u00e3o submetidos ao teto do funcionalismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507961-projeto-define-quais-pagamentos-serao-submetidos-ao-teto-do-funcionalismo/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 3168, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam prioridade para gestantes e lactantes na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/783115-deputados-aprovam-prioridade-para-gestantes-e-lactantes-na-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "Covid-19", "Lactante", "vacina", "gestantes", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "pessoas com defici\u00eancia", "pandemia", "crian\u00e7as", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 3088, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3ria a vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 para servidores e agentes p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719106-projeto-torna-obrigatoria-a-vacinacao-contra-covid-19-para-servidores-e-agentes-publicos/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "servidor p\u00fablico", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 3025, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 25, "portal_comments_unchecked": 21, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para R$ 5,2 mil valor da bolsa paga a m\u00e9dicos-residentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670725-projeto-aumenta-para-r-52-mil-valor-da-bolsa-paga-a-medicos-residentes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3022, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta ter\u00e7a-feira projeto que combate supersal\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/781807-camara-pode-votar-nesta-terca-feira-projeto-que-combate-supersalarios/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3004, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria documento \u00fanico para porte de arma v\u00e1lido por cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/769056-projeto-cria-documento-unico-para-porte-de-arma-valido-por-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "armamento"], "pageviews": 2959, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do regime jur\u00eddico durante pandemia \u00e9 sancionada com manuten\u00e7\u00e3o de despejo de inquilino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668503-lei-do-regime-juridico-durante-pandemia-e-sancionada-com-manutencao-de-despejo-de-inquilino/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "direito civil"], "pageviews": 2881, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados rejeitam urg\u00eancia para projeto que cria certificado de imuniza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782229-deputados-rejeitam-urgencia-para-projeto-que-cria-certificado-de-imunizacao/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "vacina\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "Covid-19"], "pageviews": 2788, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 26, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova impress\u00e3o do voto e inclui fidelidade partid\u00e1ria na Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/462060-camara-aprova-impressao-do-voto-e-inclui-fidelidade-partidaria-na-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2721, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta fixa em R$ 5.500 o sal\u00e1rio de assistente social em todo o Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/745746-proposta-fixa-em-r-5-500-o-salario-de-assistente-social-em-todo-o-pais/", "tags_conteudo": ["piso salarial", "assistente social"], "pageviews": 2718, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto de lei cria novo aux\u00edlio emergencial no valor de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726761-projeto-de-lei-cria-novo-auxilio-emergencial-no-valor-de-r-600/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 2689, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza reajustes salariais para policiais e For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729433-proposta-autoriza-reajustes-salariais-para-policiais-e-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "reajuste salarial", "pandemia", "Covid-19", "militares", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 2686, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta eleva para R$ 600 o valor do aux\u00edlio emergencial ao reduzir ren\u00fancia fiscal e dedu\u00e7\u00f5es no IRPF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/748883-proposta-eleva-para-r-600-o-valor-do-auxilio-emergencial-ao-reduzir-renuncia-fiscal-e-deducoes-no-irpf/", "tags_conteudo": ["Imposto de Renda Retido na Fonte (IRRF)", "pandemia", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "aux\u00edlio emergencial", "tributos", "coronav\u00edrus", "servidor p\u00fablico", "imposto de renda", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "dedu\u00e7\u00e3o", "teto constitucional", "Covid-19", "pens\u00e3o militar"], "pageviews": 2676, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que simplifica abertura e funcionamento de empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/776918-camara-aprova-mp-que-simplifica-abertura-e-funcionamento-de-empresas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "emprego", "Empresa", "desburocratiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2629, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras sobre suspens\u00e3o do contrato de trabalho previstas na MP", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665515-confira-as-regras-sobre-suspensao-do-contrato-de-trabalho-previstas-na-mp/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2617, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovaram aumento de pena para estelionato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718947-deputados-aprovaram-aumento-de-pena-para-estelionato/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "pres\u00eddio", "aumento da pena", "celular", "estelionato", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2615, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o de IPI na compra de carro por profissionais de seguran\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/770755-comissao-aprova-isencao-de-ipi-na-compra-de-carro-por-profissionais-de-seguranca/", "tags_conteudo": ["Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "Policial", "servidor p\u00fablico", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "comiss\u00f5es", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "autom\u00f3vel"], "pageviews": 2577, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe multa por quebra de fidelidade com operadora em caso de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701310-proposta-proibe-multa-por-quebra-de-fidelidade-com-operadora-em-caso-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Operadora de telefonia fixa", "Operadora de telefonia m\u00f3vel", "pandemia"], "pageviews": 2566, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede 13\u00ba a pessoa com defici\u00eancia e a idoso que recebem BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689916-projeto-concede-13o-a-pessoa-com-deficiencia-e-a-idoso-que-recebem-bpc/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "Benef\u00edcio assistencial", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "BPC", "idoso", "idosos", "Inclus\u00e3o", "inclus\u00e3o social", "Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 2557, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que viabiliza transforma\u00e7\u00e3o de clube de futebol em empresa sociedade an\u00f4nima", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785567-camara-aprova-projeto-que-viabiliza-transformacao-de-clube-de-futebol-em-empresa-sociedade-anonima/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "futebol", "Sociedade an\u00f4nima", "Empresa", "Clube esportivo"], "pageviews": 2525, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o vota nesta sexta relat\u00f3rio sobre proposta do voto impresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/786318-comissao-vota-nesta-sexta-relatorio-sobre-proposta-do-voto-impresso/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 2461, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 45, "portal_comments_unchecked": 2, "portal_comments_authorized": 36, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa ser\u00e1 pauta pol\u00eamica em 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719878-reforma-administrativa-sera-pauta-polemica-em-2021/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 2424, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa prazo de validade de um ano para certid\u00f5es de nascimento e casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628510-projeto-fixa-prazo-de-validade-de-um-ano-para-certidoes-de-nascimento-e-casamento/", "tags_conteudo": ["certid\u00e3o de casamento", "certid\u00e3o de nascimento", "cart\u00f3rio"], "pageviews": 2422, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza porte de arma para advogados e outros profissionais em atividade de risco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691135-projeto-autoriza-porte-de-arma-para-advogados-e-outros-profissionais-em-atividade-de-risco/", "tags_conteudo": ["advogado", "arma", "armamento", "armas", "estatuto do desarmamento", "OAB", "Porte de arma", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 2415, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que permite que estados, munic\u00edpios e empresas comprem vacinas contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735023-entra-em-vigor-lei-que-permite-que-estados-municipios-e-empresas-comprem-vacinas-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Cons\u00f3rcio p\u00fablico", "pandemia", "coronav\u00edrus", "vacina\u00e7\u00e3o", "vacina"], "pageviews": 2394, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto perdoa quem recebeu indevidamente aux\u00edlio emergencial pago durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695777-projeto-perdoa-quem-recebeu-indevidamente-auxilio-emergencial-pago-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2390, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto criminaliza promo\u00e7\u00e3o de \u201cideologia de g\u00eanero\u201d nas escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699563-projeto-criminaliza-promocao-de-ideologia-de-genero-nas-escolas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "escola", "Escola sem Partido"], "pageviews": 2386, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga licen\u00e7a-maternidade at\u00e9 o fim da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679396-proposta-prorroga-licenca-maternidade-ate-o-fim-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["licen\u00e7a-maternidade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2347, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que cria documento eletr\u00f4nico para transporte de cargas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/786492-camara-aprova-mp-que-cria-documento-eletronico-para-transporte-de-cargas/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "transporte de cargas", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2324, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza bancos p\u00fablicos a conceder linha especial de cr\u00e9dito consignado de at\u00e9 R$ 20 mil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719997-projeto-autoriza-bancos-publicos-a-conceder-linha-especial-de-credito-consignado-de-ate-r-20-mil/", "tags_conteudo": ["aposentados", "Banco p\u00fablico", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cr\u00e9dito consignado", "Empr\u00e9stimo", "pandemia"], "pageviews": 2317, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relat\u00f3rio da reforma tribut\u00e1ria reduz Imposto de Renda de empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784849-relatorio-da-reforma-tributaria-reduz-imposto-de-renda-de-empresas/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "imposto de renda", "Empresa", "crescimento econ\u00f4mico"], "pageviews": 2306, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2219, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga o uso de m\u00e1scaras em todo o Pa\u00eds \u00e9 sancionada com 17 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673471-lei-que-obriga-o-uso-de-mascaras-em-todo-o-pais-e-sancionada-com-17-vetos/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "Isolamento (sa\u00fade)", "pandemia"], "pageviews": 2212, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta incentiva \u201csinal vermelho\u201d para combate \u00e0 viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736922-proposta-incentiva-sinal-vermelho-para-combate-a-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia dom\u00e9stica", "Viol\u00eancia contra a mulher", "Feminic\u00eddio", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 2178, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta que exige cobertura de planos de sa\u00fade para quimioterapia oral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/780272-camara-aprova-proposta-que-exige-cobertura-de-planos-de-saude-para-quimioterapia-oral/", "tags_conteudo": ["medicamento", "Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar (ANS)", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "c\u00e2ncer", "plano de sa\u00fade", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2171, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que quem n\u00e3o se vacinar contra Covid ter\u00e1 de pagar pr\u00f3prio tratamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702034-projeto-preve-que-quem-nao-se-vacinar-contra-covid-tera-de-pagar-proprio-tratamento/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "coronav\u00edrus", "vacina"], "pageviews": 2169, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que d\u00e1 direito de transmiss\u00e3o de jogos de futebol para clube mandante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785492-camara-aprova-projeto-que-da-direito-de-transmissao-de-jogos-de-futebol-para-clube-mandante/", "tags_conteudo": ["Clube esportivo", "televis\u00e3o", "futebol", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2152, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede pens\u00e3o a dependentes de trabalhadores mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655869-projeto-concede-pensao-a-dependentes-de-trabalhadores-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pens\u00e3o por morte", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 2152, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria contra a Covid-19 no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713750-proposta-proibe-vacinacao-obrigatoria-contra-a-covid-19-no-pais/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2150, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 30, "portal_comments_unchecked": 5, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Quita\u00e7\u00e3o antecipada de d\u00edvida com FMI causa pol\u00eamica - ( 05' 18\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/266702-quitacao-antecipada-de-divida-com-fmi-causa-polemica-05-18/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2139, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Relator reduz a tributa\u00e7\u00e3o de empresas e corta dispositivos que aumentariam a receita", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785070-relator-reduz-a-tributacao-de-empresas-e-corta-dispositivos-que-aumentariam-a-receita/", "tags_conteudo": ["Empresa", "reforma tribut\u00e1ria", "imposto de renda"], "pageviews": 2136, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria flexibiliza legisla\u00e7\u00e3o trabalhista temporariamente mais uma vez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751742-medida-provisoria-flexibiliza-legislacao-trabalhista-temporariamente-mais-uma-vez/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Medida provis\u00f3ria", "trabalhador", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Covid-19", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "empregador", "Teletrabalho", "pandemia", "emprego", "direito trabalhista", "jornada de trabalho", "f\u00e9rias"], "pageviews": 2093, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2089, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entram em vigor novas regras para renegocia\u00e7\u00e3o extraordin\u00e1ria de d\u00edvidas com fundos constitucionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/771616-entram-em-vigor-novas-regras-para-renegociacao-extraordinaria-de-dividas-com-fundos-constitucionais/", "tags_conteudo": ["d\u00edvidas", "Fundo Constitucional de Financiamento do Norte (FNO)", "Fundo Constitucional de Financiamento do Nordeste (FNE)", "Fundo Constitucional de Financiamento do Centro-Oeste (FCO)"], "pageviews": 2083, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo autoriza entrada da iniciativa privada na explora\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os postais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730622-projeto-do-governo-autoriza-entrada-da-iniciativa-privada-na-exploracao-de-servicos-postais/", "tags_conteudo": ["Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos (ECT)", "privatiza\u00e7\u00e3o", "Concess\u00e3o"], "pageviews": 2068, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova suspens\u00e3o de prazos de concursos p\u00fablicos at\u00e9 31 de dezembro de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/772790-comissao-aprova-suspensao-de-prazos-de-concursos-publicos-ate-31-de-dezembro-de-2021/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "comiss\u00f5es", "pandemia", "concurso p\u00fablico"], "pageviews": 2045, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam regime de urg\u00eancia para projeto que combate supersal\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782697-deputados-aprovam-regime-de-urgencia-para-projeto-que-combate-supersalarios/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "servidor p\u00fablico", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 2035, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Or\u00e7amento 2021 \u00e9 sancionado; Educa\u00e7\u00e3o, Economia e Defesa t\u00eam maiores cortes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/749955-orcamento-2021-e-sancionado-educacao-economia-e-defesa-tem-maiores-cortes/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 2017, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lan\u00e7ado h\u00e1 20 anos, Plano Real acabou com a hiperinfla\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/437249-lancado-ha-20-anos-plano-real-acabou-com-a-hiperinflacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2009, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe apreens\u00e3o de ve\u00edculo por n\u00e3o pagamento do IPVA durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676906-projeto-proibe-apreensao-de-veiculo-por-nao-pagamento-do-ipva-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "impostos", "IPVA", "ve\u00edculos"], "pageviews": 2000, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta exige afastamento de trabalhadora gestante durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682885-proposta-exige-afastamento-de-trabalhadora-gestante-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia"], "pageviews": 1998, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria amplia margem de empr\u00e9stimo consignado a aposentados e pensionistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697482-medida-provisoria-amplia-margem-de-emprestimo-consignado-a-aposentados-e-pensionistas/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "aposentadoria", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 1995, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1994, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ju\u00edzes e promotores rejeitam reforma administrativa; deputados criticam f\u00e9rias de 60 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782288-juizes-e-promotores-rejeitam-reforma-administrativa-deputados-criticam-ferias-de-60-dias/", "tags_conteudo": ["magistratura", "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF)", "Reforma administrativa", "servi\u00e7o p\u00fablico", "comiss\u00f5es", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 1987, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Voto feminino foi conquistado depois de uma luta de 100 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704329-voto-feminino-foi-conquistado-depois-de-uma-luta-de-100-anos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1977, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea seguro-desemprego para aposentados demitidos sem justa causa na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760193-projeto-preve-seguro-desemprego-para-aposentados-demitidos-sem-justa-causa-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["aposentados", "pandemia", "seguro-desemprego", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)"], "pageviews": 1955, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 4, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza motorista da categoria B a dirigir caminhonete com reboque", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696557-proposta-autoriza-motorista-da-categoria-b-a-dirigir-caminhonete-com-reboque/", "tags_conteudo": ["cnh", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1930, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova afastamento de gestantes do trabalho presencial durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687826-camara-aprova-afastamento-de-gestantes-do-trabalho-presencial-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["mulheres", "plen\u00e1rio", "Teletrabalho", "Sa\u00fade", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "empresas", "gestante"], "pageviews": 1914, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Procuradoria da Mulher acompanha andamento do caso Mariana Ferrer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/763018-procuradoria-da-mulher-acompanha-andamento-do-caso-mariana-ferrer/", "tags_conteudo": ["bancada feminina", "Secretaria da Mulher", "viol\u00eancia", "Viol\u00eancia contra a mulher", "Mulher"], "pageviews": 1907, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede, durante a pandemia, apreens\u00e3o de bem financiado por atraso no pagamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660977-projeto-impede-durante-a-pandemia-apreensao-de-bem-financiado-por-atraso-no-pagamento/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Apreens\u00e3o", "autom\u00f3vel", "Covid-19"], "pageviews": 1906, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o discute relat\u00f3rio sobre PEC do voto impresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/780472-comissao-discute-relatorio-sobre-pec-do-voto-impresso/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1895, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 61, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 41, "portal_comments_unauthorized": 20, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1894, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1887, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta quarta-feira MP que retomou suspens\u00e3o de contratos de trabalho na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785154-camara-pode-votar-nesta-quarta-feira-mp-que-retomou-suspensao-de-contratos-de-trabalho-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1873, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura pagamento retroativo de aux\u00edlio emergencial para quem teve problemas cadastrais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708865-projeto-assegura-pagamento-retroativo-de-auxilio-emergencial-para-quem-teve-problemas-cadastrais/", "tags_conteudo": ["atraso", "aux\u00edlio emergencial", "benefici\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 1863, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que aumenta tributa\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00f5es financeiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785871-sancionada-lei-que-aumenta-tributacao-de-instituicoes-financeiras/", "tags_conteudo": ["tributa\u00e7\u00e3o", "ind\u00fastria", "tributos", "vetos presidenciais", "Zona Franca de Manaus (ZFM)", "combust\u00edveis", "bancos", "Institui\u00e7\u00e3o financeira", "pessoas com defici\u00eancia", "san\u00e7\u00e3o presidencial", "isen\u00e7\u00e3o fiscal"], "pageviews": 1849, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui pessoas com defici\u00eancia no grupo priorit\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713748-projeto-inclui-pessoas-com-deficiencia-no-grupo-prioritario-da-vacinacao-contra-covid/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "idosos", "\u00edndios", "pessoas com defici\u00eancia", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1842, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com prescri\u00e7\u00e3o para estupro de vulner\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705939-projeto-acaba-com-prescricao-para-estupro-de-vulneravel/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "crian\u00e7a", "Crime imprescrit\u00edvel", "Estupro de vulner\u00e1vel", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1836, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator destaca que regras sobre sal\u00e1rios se aplicar\u00e3o a todos os servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784978-relator-destaca-que-regras-sobre-salarios-se-aplicarao-a-todos-os-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1825, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto limita reajustes de aluguel residencial e comercial ao IPCA", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/744099-projeto-limita-reajustes-de-aluguel-residencial-e-comercial-ao-ipca/", "tags_conteudo": ["Aluguel", "crise econ\u00f4mica", "Lei do Inquilinato (1991)", "pandemia"], "pageviews": 1825, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669861-camara-aprova-suspensao-de-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior", "Estudante", "fies", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 1820, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira volta a defender discuss\u00e3o na C\u00e2mara sobre o regime semipresidencialista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/787019-lira-volta-a-defender-discussao-na-camara-sobre-o-regime-semipresidencialista/", "tags_conteudo": ["regime democr\u00e1tico"], "pageviews": 1813, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "LDO 2022 prev\u00ea sal\u00e1rio m\u00ednimo de R$ 1.147 e d\u00e9ficit de R$ 170 bilh\u00f5es nas contas p\u00fablicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/747261-ldo-2022-preve-salario-minimo-de-r-1-147-e-deficit-de-r-170-bilhoes-nas-contas-publicas/", "tags_conteudo": ["despesa p\u00fablica", "sal\u00e1rio m\u00ednimo", "LDO", "or\u00e7amento", "crise econ\u00f4mica", "Obra p\u00fablica", "Or\u00e7amento federal", "Produto Interno Bruto (PIB)", "gasto p\u00fablico"], "pageviews": 1792, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 1785, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1768, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que viabiliza clube-empresa no futebol", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785063-aprovada-urgencia-para-projeto-que-viabiliza-clube-empresa-no-futebol/", "tags_conteudo": ["Clube esportivo", "plen\u00e1rio", "futebol", "Empresa"], "pageviews": 1758, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta retira vacina\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria da lista de medidas de combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691091-proposta-retira-vacinacao-compulsoria-da-lista-de-medidas-de-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 1745, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parecer sobre PEC do voto impresso ser\u00e1 apresentado na segunda-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/777592-parecer-sobre-pec-do-voto-impresso-sera-apresentado-na-segunda-feira/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1733, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 27, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 21, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova pena de pris\u00e3o e multa para quem furar fila da vacina", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727799-camara-aprova-pena-de-prisao-e-multa-para-quem-furar-fila-da-vacina/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "vacina", "Covid-19", "vacina\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1711, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1699, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define regras para negocia\u00e7\u00e3o de alugu\u00e9is n\u00e3o residenciais atrasados durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726266-projeto-define-regras-para-negociacao-de-alugueis-nao-residenciais-atrasados-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "locat\u00e1rio", "Bens im\u00f3veis", "Loca\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1698, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que classifica vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia visual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738508-sancionada-lei-que-classifica-visao-monocular-como-deficiencia-visual/", "tags_conteudo": ["Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia", "pessoa com defici\u00eancia visual"], "pageviews": 1692, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto converte BPC em pens\u00e3o para dependentes e cuidadores em caso de morte de benefici\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719982-projeto-converte-bpc-em-pensao-para-dependentes-e-cuidadores-em-caso-de-morte-de-beneficiario/", "tags_conteudo": ["Cuidador de idosos", "Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "atendente pessoal de pessoa com defici\u00eancia", "pens\u00e3o por morte"], "pageviews": 1674, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo abre espa\u00e7o para novo programa de renda m\u00ednima", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/786040-proposta-do-governo-abre-espaco-para-novo-programa-de-renda-minima/", "tags_conteudo": ["renda m\u00ednima", "Or\u00e7amento federal", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)"], "pageviews": 1653, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator do projeto sobre \"supersal\u00e1rios\" estima economia de R$ 3 bi com aprova\u00e7\u00e3o da proposta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782630-relator-do-projeto-sobre-supersalarios-estima-economia-de-r-3-bi-com-aprovacao-da-proposta/", "tags_conteudo": ["Sal\u00e1rio", "gasto p\u00fablico", "teto constitucional", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1633, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1629, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 4, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 50 mil a dependentes de profissionais de sa\u00fade mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663565-camara-aprova-indenizacao-de-r-50-mil-a-dependentes-de-profissionais-de-saude-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 1602, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta ter\u00e7a-feira projeto que combate supersal\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784508-camara-pode-votar-nesta-terca-feira-projeto-que-combate-supersalarios/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1591, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera C\u00f3digo Penal para aumentar tempo de pris\u00e3o por crimes de estupro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/722355-projeto-altera-codigo-penal-para-aumentar-tempo-de-prisao-por-crimes-de-estupro/", "tags_conteudo": ["agravamento penal", "Pornografia infantil", "pedofilia", "Estupro de vulner\u00e1vel", "Estupro", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 1589, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que adia e prev\u00ea o parcelamento de tributos para microempresas na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/787287-comissao-aprova-projeto-que-adia-e-preve-o-parcelamento-de-tributos-para-microempresas-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["parcelamento", "Simples Nacional", "comiss\u00f5es", "pandemia", "tributos", "coronav\u00edrus", "pequena empresa", "Covid-19", "microempresa"], "pageviews": 1588, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 1555, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Diversidade Religiosa", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/491067-diversidade-religiosa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1547, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Deputada acusa Judici\u00e1rio de interferir em discuss\u00e3o do voto impresso; oposi\u00e7\u00e3o teme risco a elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/781831-deputada-acusa-judiciario-de-interferir-em-discussao-do-voto-impresso-oposicao-teme-risco-a-eleicoes/", "tags_conteudo": ["Voto impresso", "comiss\u00f5es", "Urna eletr\u00f4nica", "Poder Judici\u00e1rio", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1544, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1539, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u201cA institucionalidade do Brasil n\u00e3o ser\u00e1 posta em risco\u201d, afirma Arthur Lira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784068-a-institucionalidade-do-brasil-nao-sera-posta-em-risco-afirma-arthur-lira/", "tags_conteudo": ["regime democr\u00e1tico", "elei\u00e7\u00e3o", "Urna eletr\u00f4nica", "Voto impresso", "impeachment"], "pageviews": 1523, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que facilita acesso a cr\u00e9dito banc\u00e1rio na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/780109-sancionada-lei-que-facilita-acesso-a-credito-bancario-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "pequena empresa", "banco", "coronav\u00edrus", "empresas", "pandemia", "Covid-19", "cr\u00e9dito", "microempresa"], "pageviews": 1512, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende decis\u00e3o do MEC sobre retorno das aulas presenciais nas universidades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725009-projeto-suspende-decisao-do-mec-sobre-retorno-das-aulas-presenciais-nas-universidades/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "ensino a dist\u00e2ncia", "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "pandemia", "calend\u00e1rio escolar"], "pageviews": 1512, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que amplia prazo para remarca\u00e7\u00e3o de viagens e eventos cancelados em raz\u00e3o da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/786670-entra-em-vigor-lei-que-amplia-prazo-para-remarcacao-de-viagens-e-eventos-cancelados-em-razao-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["Evento", "Cultura (artes)", "Covid-19", "turismo", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1495, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 o fim do ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726714-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-o-fim-do-ano/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1476, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria passaporte sanit\u00e1rio v\u00e1lido na pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/757910-proposta-cria-passaporte-sanitario-valido-na-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "turismo", "Covid-19", "Avi\u00e3o", "Passaporte"], "pageviews": 1474, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece cobran\u00e7a de Imposto de Renda sobre lucros e dividendos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730750-projeto-estabelece-cobranca-de-imposto-de-renda-sobre-lucros-e-dividendos/", "tags_conteudo": ["empresas", "imposto de renda", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "Sociedade (pessoa jur\u00eddica)", "pessoa f\u00edsica"], "pageviews": 1473, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalhador que estuda poder\u00e1 ter hor\u00e1rio especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/127103-trabalhador-que-estuda-podera-ter-horario-especial/", "tags_conteudo": ["ensino profissionalizante", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior"], "pageviews": 1455, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em meio a pol\u00eamica, comiss\u00e3o adia vota\u00e7\u00e3o de proposta que prev\u00ea 'distrit\u00e3o' nas elei\u00e7\u00f5es de 2022", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785172-em-meio-a-polemica-comissao-adia-votacao-de-proposta-que-preve-distritao-nas-eleicoes-de-2022/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "comiss\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1436, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 2, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovaram novas regras para o licenciamento ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/787123-deputados-aprovaram-novas-regras-para-o-licenciamento-ambiental/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Florestal (2012)", "Meio ambiente", "licenciamento ambiental", "Sistema Nacional do Meio Ambiente (SISNAMA)", "Vegeta\u00e7\u00e3o", "\u00e1gua", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 1431, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3ria a implanta\u00e7\u00e3o de chip de identifica\u00e7\u00e3o em c\u00e3es e gatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729814-projeto-torna-obrigatoria-a-implantacao-de-chip-de-identificacao-em-caes-e-gatos/", "tags_conteudo": ["Animal dom\u00e9stico"], "pageviews": 1430, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada prorroga\u00e7\u00e3o da Lei Aldir Blanc at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758811-sancionada-prorrogacao-da-lei-aldir-blanc-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "pandemia", "Aux\u00edlio financeiro", "Uni\u00e3o", "Artista", "coronav\u00edrus", "artes", "Munic\u00edpio", "Lei Aldir Blanc", "Cultura (artes)", "Covid-19", "estados"], "pageviews": 1424, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crime ou prova - grava\u00e7\u00f5es escondidas na clareza da Lei", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/514669-crime-ou-prova-gravacoes-escondidas-na-clareza-da-lei/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "escutas telef\u00f4nicas", "inform\u00e1tica", "internet", "marco civil da internet", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "redes sociais", "telefonia"], "pageviews": 1420, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto prorroga at\u00e9 junho calamidade p\u00fablica por Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/720645-projeto-prorroga-ate-junho-calamidade-publica-por-covid-19/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "pandemia", "Lei de Responsabilidade Social", "estado de emerg\u00eancia", "Covid-19"], "pageviews": 1410, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante duas cotas de aux\u00edlio emergencial a chefe de fam\u00edlia monoparental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/771762-lei-garante-duas-cotas-de-auxilio-emergencial-a-chefe-de-familia-monoparental/", "tags_conteudo": ["Fam\u00edlia de baixa renda", "aux\u00edlio emergencial", "Mulher", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1393, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto da poupan\u00e7a fraterna come\u00e7a a ser analisado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/47092-projeto-da-poupanca-fraterna-comeca-a-ser-analisado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1390, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria retoma acordos para redu\u00e7\u00e3o salarial ou suspens\u00e3o de contratos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751704-medida-provisoria-retoma-acordos-para-reducao-salarial-ou-suspensao-de-contratos/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "emprego", "jornada de trabalho", "pandemia", "Medida provis\u00f3ria", "seguro-desemprego"], "pageviews": 1390, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira reafirma compromisso da C\u00e2mara com o crescimento e a estabilidade do Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784052-lira-reafirma-compromisso-da-camara-com-o-crescimento-e-a-estabilidade-do-pais/", "tags_conteudo": ["Urna eletr\u00f4nica", "Voto impresso", "elei\u00e7\u00e3o", "regime democr\u00e1tico"], "pageviews": 1386, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vacina\u00e7\u00e3o de gestantes contra Covid-19 deve considerar riscos, dizem autoridades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758613-vacinacao-de-gestantes-contra-covid-19-deve-considerar-riscos-dizem-autoridades/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "vacina", "comiss\u00f5es", "gestante"], "pageviews": 1363, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta ajuda financeira para internet de alunos e professores das escolas p\u00fablicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737836-bolsonaro-veta-ajuda-financeira-para-internet-de-alunos-e-professores-das-escolas-publicas/", "tags_conteudo": ["professor", "internet", "pandemia", "Povo ind\u00edgena", "Quilombolas", "Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico)", "Escola p\u00fablica", "Covid-19", "Aluno"], "pageviews": 1355, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprovou projeto para combater supersal\u00e1rios no servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/787113-camara-aprovou-projeto-para-combater-supersalarios-no-servico-publico/", "tags_conteudo": ["taxa de juros", "pandemia", "teto constitucional", "infla\u00e7\u00e3o", "estados", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "PEC Emergencial", "gasto p\u00fablico", "Ajuste fiscal", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "coronav\u00edrus", "taxa selic", "improbidade administrativa", "d\u00edvida p\u00fablica", "regimento interno", "plen\u00e1rio", "pacto federativo", "servidor p\u00fablico", "Distrito Federal", "juros", "constitui\u00e7\u00e3o", "concurso p\u00fablico", "aux\u00edlio emergencial", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Uni\u00e3o", "munic\u00edpios", "Or\u00e7amento federal", "d\u00edvidas", "superavit prim\u00e1rio", "Covid-19"], "pageviews": 1354, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira recebe de Paulo Guedes o segundo projeto de lei da reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/777844-lira-recebe-de-paulo-guedes-o-segundo-projeto-de-lei-da-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1344, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui trabalhadores de supermercados nas prioridades para vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/768290-projeto-inclui-trabalhadores-de-supermercados-nas-prioridades-para-vacinacao-contra-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "supermercados", "Sa\u00fade", "trabalhador", "coronav\u00edrus", "pandemia", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1338, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1331, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o vai pedir puni\u00e7\u00e3o de bancos acusados de fraude em cr\u00e9dito consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/759145-comissao-vai-pedir-punicao-de-bancos-acusados-de-fraude-em-credito-consignado/", "tags_conteudo": ["aposentados", "bancos", "Fraude", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Cr\u00e9dito consignado", "comiss\u00f5es", "cr\u00e9dito"], "pageviews": 1312, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1296, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios do Fundef poder\u00e3o pagar professores do ensino b\u00e1sico da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632041-precatorios-do-fundef-poderao-pagar-professores-do-ensino-basico-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["precat\u00f3rio", "professor", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 1292, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe corte de luz por inadimpl\u00eancia do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741171-projeto-proibe-corte-de-luz-por-inadimplencia-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["conta de energia el\u00e9trica", "concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "Consumidor", "Lei das Concess\u00f5es de Servi\u00e7os P\u00fablicos"], "pageviews": 1268, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 1262, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos acabam com obrigatoriedade do uso de m\u00e1scara contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694611-projetos-acabam-com-obrigatoriedade-do-uso-de-mascara-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["atividade f\u00edsica", "pandemia", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "crian\u00e7a", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1259, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa multas para quem promover e frequentar festas clandestinas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738750-projeto-fixa-multas-para-quem-promover-e-frequentar-festas-clandestinas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1255, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova projeto que permite homeschooling", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/771015-ccj-aprova-projeto-que-permite-homeschooling/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "c\u00f3digo penal", "abandono de incapaz", "crian\u00e7a", "adolescente", "comiss\u00f5es", "educa\u00e7\u00e3o domiciliar"], "pageviews": 1251, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Or\u00e7amento de 2021 permite a cada deputado apresentar R$ 16,3 milh\u00f5es em emendas individuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689733-orcamento-de-2021-permite-a-cada-deputado-apresentar-r-163-milhoes-em-emendas-individuais/", "tags_conteudo": ["emenda ao Or\u00e7amento", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "Or\u00e7amento impositivo", "Sa\u00fade", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 1245, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga burladores do aux\u00edlio emergencial a devolver dinheiro em dobro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666889-projeto-obriga-burladores-do-auxilio-emergencial-a-devolver-dinheiro-em-dobro/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fraude", "pandemia"], "pageviews": 1243, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta a ca\u00e7a esportiva de animais no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736192-projeto-regulamenta-a-caca-esportiva-de-animais-no-brasil/", "tags_conteudo": ["Ca\u00e7a"], "pageviews": 1223, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o expressa de gestante trabalhar em atividade insalubre", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/752529-comissao-aprova-proibicao-expressa-de-gestante-trabalhar-em-atividade-insalubre/", "tags_conteudo": ["Lactante", "atividade insalubre", "reforma trabalhista", "gestantes", "comiss\u00f5es", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)"], "pageviews": 1216, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prioriza professores na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726260-projeto-prioriza-professores-na-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "professor", "pandemia", "vacina", "Covid-19", "Aluno", "coronavac", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1214, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite tr\u00e2nsito de ve\u00edculo com licenciamento vencido enquanto durar pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712952-proposta-permite-transito-de-veiculo-com-licenciamento-vencido-enquanto-durar-pandemia/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "licenciamento anual veicular", "pandemia", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 1209, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga servi\u00e7os de sa\u00fade a fornecer di\u00f3xido\u00a0de\u00a0cloro para tratar a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728085-projeto-obriga-servicos-de-saude-a-fornecer-dioxido-de-cloro-para-tratar-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "di\u00f3xido de cloro", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1205, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto criminaliza incesto entre adultos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/753206-projeto-criminaliza-incesto-entre-adultos/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "C\u00f3digo Civil (2002)", "incesto", "crime contra a dignidade sexual", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 1203, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estados rejeitam mudar ICMS de combust\u00edveis e deputados atacam pre\u00e7os da Petrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761497-estados-rejeitam-mudar-icms-de-combustiveis-e-deputados-atacam-precos-da-petrobras/", "tags_conteudo": ["combust\u00edvel", "Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo (ANP)", "Estado", "Petr\u00f3leo Brasileiro (Petrobras)", "Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o (ICMS)", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 1196, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Professores do setor p\u00fablico temem perda de estabilidade com reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/778701-professores-do-setor-publico-temem-perda-de-estabilidade-com-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["professor", "Reforma administrativa", "estabilidade de emprego", "Universidade p\u00fablica", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 1184, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto classifica educa\u00e7\u00e3o bil\u00edngue para surdos como modalidade de ensino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/774138-projeto-classifica-educacao-bilingue-para-surdos-como-modalidade-de-ensino/", "tags_conteudo": ["Educa\u00e7\u00e3o especial", "Defici\u00eancia auditiva", "Surdocegueira", "l\u00edngua portuguesa", "educa\u00e7\u00e3o", "pessoas com defici\u00eancia", "L\u00edngua Brasileira de Sinais (LIBRAS)"], "pageviews": 1180, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pris\u00e3o domiciliar para devedor de alimentos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/746638-projeto-preve-prisao-domiciliar-para-devedor-de-alimentos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pens\u00e3o aliment\u00edcia", "coronav\u00edrus", "pandemia", "Covid-19", "Pris\u00e3o domiciliar"], "pageviews": 1177, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta d\u00e1 direito de transmiss\u00e3o de jogos para clube mandante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782150-proposta-da-direito-de-transmissao-de-jogos-para-clube-mandante/", "tags_conteudo": ["futebol", "radiodifus\u00e3o"], "pageviews": 1172, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que autoriza governo a quebrar patente para produzir vacinas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782195-camara-aprova-projeto-que-autoriza-governo-a-quebrar-patente-para-produzir-vacinas/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "patente", "Covid-19", "vacina", "pandemia", "Ind\u00fastria farmac\u00eautica", "rem\u00e9dios", "medicamento"], "pageviews": 1164, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira: n\u00e3o estamos discutindo sair da urna eletr\u00f4nica, mas o voto audit\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/763918-lira-nao-estamos-discutindo-sair-da-urna-eletronica-mas-o-voto-auditavel/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI)", "Covid-19", "Voto impresso", "Urna eletr\u00f4nica", "coronav\u00edrus", "elei\u00e7\u00e3o", "pandemia"], "pageviews": 1160, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que cria o Estatuto da Pessoa com C\u00e2ncer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/779946-camara-aprova-projeto-que-cria-o-estatuto-da-pessoa-com-cancer/", "tags_conteudo": ["Sa\u00fade", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "plen\u00e1rio", "c\u00e2ncer"], "pageviews": 1158, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova Covid em lista de doen\u00e7as sem car\u00eancia para aux\u00edlio-doen\u00e7a e aposentadoria por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/743563-ccj-aprova-covid-em-lista-de-doencas-sem-carencia-para-auxilio-doenca-e-aposentadoria-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1153, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Fam\u00edlia Real 3 - Conhe\u00e7a as principais mudan\u00e7as que a corte portuguesa trouxe para o Brasil (05'54\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/297258-especial-familia-real-3-conheca-as-principais-mudancas-que-a-corte-portuguesa-trouxe-para-o-brasil-0554/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1148, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto estende prazo para isen\u00e7\u00e3o de IR na venda de im\u00f3vel em 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784336-projeto-estende-prazo-para-isencao-de-ir-na-venda-de-imovel-em-2021/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "Imposto sobre a Renda da Pessoa F\u00edsica (IRPF)", "im\u00f3vel residencial", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "pessoa f\u00edsica", "coronav\u00edrus", "pandemia", "prazo", "Lei do Bem", "Covid-19"], "pageviews": 1140, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta define quais profissionais podem atuar na \u00e1rea de sa\u00fade est\u00e9tica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562367-proposta-define-quais-profissionais-podem-atuar-na-area-de-saude-estetica/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 1128, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 8, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relat\u00f3rio aponta que o Brasil n\u00e3o avan\u00e7ou em nenhuma das 169 metas de desenvolvimento sustent\u00e1vel da ONU", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784354-relatorio-aponta-que-o-brasil-nao-avancou-em-nenhuma-das-169-metas-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu/", "tags_conteudo": ["preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "pandemia", "Or\u00e7amento federal", "Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU)", "pobreza", "Desigualdade social", "inseguran\u00e7a alimentar", "Agenda 2030 para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "Povo ind\u00edgena", "Fome"], "pageviews": 1128, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga prazos do marco regulat\u00f3rio do saneamento b\u00e1sico em raz\u00e3o da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/763492-proposta-prorroga-prazos-do-marco-regulatorio-do-saneamento-basico-em-razao-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["estados", "Lei de Saneamento B\u00e1sico", "Esta\u00e7\u00e3o de tratamento de esgoto", "Covid-19", "saneamento b\u00e1sico", "lixo", "\u00e1gua", "munic\u00edpios", "marco legal", "pandemia"], "pageviews": 1126, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o votar\u00e1 na quinta-feira parecer sobre PEC do voto impresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784221-comissao-votara-na-quinta-feira-parecer-sobre-pec-do-voto-impresso/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1122, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui motoristas profissionais no primeiro grupo a ser vacinado contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721945-projeto-inclui-motoristas-profissionais-no-primeiro-grupo-a-ser-vacinado-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Motorista de aplicativo", "Motorista profissional", "pandemia", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1118, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A morte do presidente americano John Kennedy repercute na C\u00e2mara dos Deputados ( 14' 00'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277967-a-morte-do-presidente-americano-john-kennedy-repercute-na-camara-dos-deputados-14-00/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1117, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate nova classifica\u00e7\u00e3o da OMS que trata a condi\u00e7\u00e3o de velhice como doen\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/783651-comissao-debate-nova-classificacao-da-oms-que-trata-a-condicao-de-velhice-como-doenca/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1111, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que regulamenta teletrabalho de gestantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/786438-aprovada-urgencia-para-projeto-que-regulamenta-teletrabalho-de-gestantes/", "tags_conteudo": ["emprego", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "pandemia", "Teletrabalho", "Covid-19", "Mulher", "gestante"], "pageviews": 1107, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova medidas de prote\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785670-camara-aprova-medidas-de-protecao-para-criancas-vitimas-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["maus-tratos", "adolescente", "crian\u00e7a", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "direito penal", "lei maria da penha", "plen\u00e1rio", "viol\u00eancia", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1104, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que cria deb\u00eantures de infraestrutura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782651-camara-aprova-projeto-que-cria-debentures-de-infraestrutura/", "tags_conteudo": ["Infraestrutura", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1103, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite rastreamento de celulares roubados pelo c\u00f3digo de identifica\u00e7\u00e3o do aparelho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/746516-projeto-permite-rastreamento-de-celulares-roubados-pelo-codigo-de-identificacao-do-aparelho/", "tags_conteudo": ["Roubo", "furto", "rastreabilidade", "celular"], "pageviews": 1096, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados e cientistas pol\u00edticos analisam os oito anos de Governo Lula", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/208552-deputados-e-cientistas-politicos-analisam-os-oito-anos-de-governo-lula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1096, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que criminaliza persegui\u00e7\u00e3o, inclusive na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/742273-entra-em-vigor-lei-que-criminaliza-perseguicao-inclusive-na-internet/", "tags_conteudo": ["internet", "mulheres", "seguran\u00e7a", "crian\u00e7a", "adolescente", "c\u00f3digo penal", "idoso"], "pageviews": 1095, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que institui Agosto Lil\u00e1s", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/780328-camara-aprova-projeto-que-institui-agosto-lilas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Viol\u00eancia contra a mulher", "Mulher"], "pageviews": 1094, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona com vetos lei que viabiliza desestatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784752-bolsonaro-sanciona-com-vetos-lei-que-viabiliza-desestatizacao-da-eletrobras/", "tags_conteudo": ["Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "Desestatiza\u00e7\u00e3o", "energia el\u00e9trica"], "pageviews": 1092, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova nova regra para a contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria de PMs e bombeiros aposentados por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/781120-comissao-aprova-nova-regra-para-a-contribuicao-previdenciaria-de-pms-e-bombeiros-aposentados-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Bombeiro", "aposentadoria", "Contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 1086, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1085, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 1077, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Psic\u00f3loga diz que existem ex-homossexuais e que eles sofrem dupla discrimina\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/462834-psicologa-diz-que-existem-ex-homossexuais-e-que-eles-sofrem-dupla-discriminacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1069, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator recomenda voto impresso e exige garantia de sigilo do eleitor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/778848-relator-recomenda-voto-impresso-e-exige-garantia-de-sigilo-do-eleitor/", "tags_conteudo": ["Voto impresso", "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)", "justi\u00e7a eleitoral", "comiss\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1069, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1067, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei amplia acesso ao Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada e cria o aux\u00edlio-inclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/776361-nova-lei-amplia-acesso-ao-beneficio-de-prestacao-continuada-e-cria-o-auxilio-inclusao/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "Pessoa com defici\u00eancia", "Assist\u00eancia social", "idoso", "san\u00e7\u00e3o presidencial", "Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia"], "pageviews": 1063, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Concess\u00f5es 1 - Entenda  o que \u00e9 uma concess\u00e3o de r\u00e1dio e deTV (06'08'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/292353-especial-concessoes-1-entenda-o-que-e-uma-concessao-de-radio-e-detv-0608/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1052, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta concede 13\u00ba a quem recebe benef\u00edcio da Loas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112104-proposta-concede-13o-a-quem-recebe-beneficio-da-loas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1048, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Dois de Julho \u2014 A Independ\u00eancia do Brasil na Bahia", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/468812-dois-de-julho-a-independencia-do-brasil-na-bahia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1042, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Relatora detalha proposta de mudan\u00e7as nas regras eleitorais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785603-relatora-detalha-proposta-de-mudancas-nas-regras-eleitorais/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1040, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que suspende limite para emendas parlamentares de combate \u00e0 pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/783042-camara-aprova-projeto-que-suspende-limite-para-emendas-parlamentares-de-combate-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "emenda ao Or\u00e7amento", "Covid-19", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal", "Or\u00e7amento impositivo"], "pageviews": 1037, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece crit\u00e9rios para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria em \u00e1reas da Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661924-proposta-estabelece-criterios-para-regularizacao-fundiaria-em-areas-da-uniao/", "tags_conteudo": ["Medida provis\u00f3ria", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria"], "pageviews": 1027, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova em 2\u00ba turno PEC que convalida atos que viabilizaram cria\u00e7\u00e3o do Tocantins", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782761-camara-aprova-em-2o-turno-pec-que-convalida-atos-que-viabilizaram-criacao-do-tocantins/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "constitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1026, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento aprova relat\u00f3rio preliminar da LDO, mas d\u00e9ficit preocupa parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784325-comissao-de-orcamento-aprova-relatorio-preliminar-da-ldo-mas-deficit-preocupa-parlamentares/", "tags_conteudo": ["gasto p\u00fablico", "Sa\u00fade p\u00fablica", "pol\u00edticas p\u00fablicas", "Or\u00e7amento federal", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)", "comiss\u00f5es", "recursos p\u00fablicos", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "crise econ\u00f4mica", "obras p\u00fablicas", "contas p\u00fablicas", "LDO"], "pageviews": 1020, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga INSS a pagar provisoriamente o BPC ap\u00f3s 45 dias sem an\u00e1lise", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704227-projeto-obriga-inss-a-pagar-provisoriamente-o-bpc-apos-45-dias-sem-analise/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "pagamento mensal", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 1020, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga por 90 dias prazo de entrega da declara\u00e7\u00e3o de IRPF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734026-projeto-prorroga-por-90-dias-prazo-de-entrega-da-declaracao-de-irpf/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "pandemia", "Covid-19", "distanciamento social"], "pageviews": 1019, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Audi\u00eancia discutir\u00e1 projeto que permite aulas a dist\u00e2ncia no curso de Veterin\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782951-audiencia-discutira-projeto-que-permite-aulas-a-distancia-no-curso-de-veterinaria/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1019, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira afirma que a carga tribut\u00e1ria sobre a renda pode ser reduzida em R$ 50 bi", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784440-lira-afirma-que-a-carga-tributaria-sobre-a-renda-pode-ser-reduzida-em-r-50-bi/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1016, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea n\u00famero telef\u00f4nico exclusivo para receber den\u00fancias de viol\u00eancia contra idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699116-projeto-preve-numero-telefonico-exclusivo-para-receber-denuncias-de-violencia-contra-idosos/", "tags_conteudo": ["direitos humanos", "disque 100", "estatuto do idoso", "idoso", "viol\u00eancia", "viol\u00eancia dom\u00e9stica"], "pageviews": 1006, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Redu\u00e7\u00e3o de jornada, suspens\u00e3o de contratos e aux\u00edlio emergencial ajudaram a enfrentar a crise", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718893-reducao-de-jornada-suspensao-de-contratos-e-auxilio-emergencial-ajudaram-a-enfrentar-a-crise/", "tags_conteudo": ["pandemia", "trabalhador", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego"], "pageviews": 1003, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa escolas de cumprir 200 dias letivos em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685523-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-escolas-de-cumprir-200-dias-letivos-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "escola", "Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem)", "merenda escolar", "pandemia", "professor"], "pageviews": 1001, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira: reforma tribut\u00e1ria vai beneficiar capital produtivo e taxar o capital especulativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784881-lira-reforma-tributaria-vai-beneficiar-capital-produtivo-e-taxar-o-capital-especulativo/", "tags_conteudo": ["crescimento econ\u00f4mico", "imposto de renda", "reforma tribut\u00e1ria", "Empresa"], "pageviews": 997, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 989, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o quer garantir prioridade para pessoas com defici\u00eancia na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/745559-comissao-quer-garantir-prioridade-para-pessoas-com-deficiencia-na-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "vacina\u00e7\u00e3o", "pandemia", "comiss\u00f5es", "pessoas com defici\u00eancia", "vacina", "Covid-19"], "pageviews": 987, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguro-desemprego pode ser requerido ap\u00f3s 12 meses de trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/463087-seguro-desemprego-pode-ser-requerido-apos-12-meses-de-trabalho/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "telefonia"], "pageviews": 985, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta que taxa gera\u00e7\u00e3o distribu\u00edda de energia n\u00e3o tem consenso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/783218-proposta-que-taxa-geracao-distribuida-de-energia-nao-tem-consenso/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL)", "energia solar fotovoltaica", "energia", "conta de energia el\u00e9trica", "concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "comiss\u00f5es", "energia el\u00e9trica"], "pageviews": 984, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante aposentadoria especial para profissional que atue na \u00e1rea de sa\u00fade na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670781-proposta-garante-aposentadoria-especial-para-profissional-que-atue-na-area-de-saude-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "aposentadoria"], "pageviews": 981, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Petrobras, entrada de concorrentes na \u00e1rea de refino pode baixar pre\u00e7o de combust\u00edvel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/778052-para-petrobras-entrada-de-concorrentes-na-area-de-refino-pode-baixar-preco-de-combustivel/", "tags_conteudo": ["Desinvestimento", "pre\u00e7o", "combust\u00edveis", "Petr\u00f3leo Brasileiro (Petrobras)", "opera\u00e7\u00e3o lava jato", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 978, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita prova de vida para aposentados e pensionistas do INSS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782399-projeto-facilita-prova-de-vida-para-aposentados-e-pensionistas-do-inss/", "tags_conteudo": ["meio eletr\u00f4nico", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "correios", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "coronav\u00edrus", "Lei Org\u00e2nica da Seguridade Social", "pandemia", "pensionista", "Covid-19", "aposentados"], "pageviews": 971, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o da reforma administrativa debate  concurso p\u00fablico e v\u00ednculo de experi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784184-comissao-da-reforma-administrativa-debate-concurso-publico-e-vinculo-de-experiencia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 969, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura vacina\u00e7\u00e3o contra Covid pelo SUS a brasileiros e estrangeiros residentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715133-projeto-assegura-vacinacao-contra-covid-pelo-sus-a-brasileiros-e-estrangeiros-residentes/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 955, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga at\u00e9 2025 isen\u00e7\u00e3o de IPI na compra de carro por taxista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/716438-projeto-prorroga-ate-2025-isencao-de-ipi-na-compra-de-carro-por-taxista/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 950, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 943, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta dispensa prova de vida para benefici\u00e1rio do INSS que usa biometria no banco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705882-proposta-dispensa-prova-de-vida-para-beneficiario-do-inss-que-usa-biometria-no-banco/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Benef\u00edcio assistencial", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 937, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei amplia validade e limites de pontua\u00e7\u00e3o da carteira de motorista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699798-nova-lei-amplia-validade-e-limites-de-pontuacao-da-carteira-de-motorista/", "tags_conteudo": ["motorista", "Motorista profissional", "Multa de tr\u00e2nsito", "acidentes de tr\u00e2nsito", "Cadeira de seguran\u00e7a infantil", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "Motorista de aplicativo"], "pageviews": 935, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proposta que garante pagamento de honor\u00e1rios periciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785478-ccj-aprova-proposta-que-garante-pagamento-de-honorarios-periciais/", "tags_conteudo": ["Per\u00edcia m\u00e9dica", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "a\u00e7\u00e3o judicial", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 932, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o discute suspens\u00e3o de atividades do conselho das pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/780644-comissao-discute-suspensao-de-atividades-do-conselho-das-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 919, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que suspende pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675220-publicada-lei-que-suspende-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Estudante", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "ensino superior", "educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 917, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede adicional de insalubridade a agente de sa\u00fade que atue na preven\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653755-projeto-concede-adicional-de-insalubridade-a-agente-de-saude-que-atue-na-prevencao-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Adicional de insalubridade", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 916, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do Feminic\u00eddio faz cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643729-lei-do-feminicidio-faz-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["Feminic\u00eddio", "Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 906, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idosa poder\u00e1 receber benef\u00edcio da Loas aos 60 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112732-idosa-podera-receber-beneficio-da-loas-aos-60-anos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 905, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos Humanos aprova criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e da transfobia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559453-direitos-humanos-aprova-criminalizacao-da-homofobia-e-da-transfobia/", "tags_conteudo": ["internet", "lgbt"], "pageviews": 904, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece piso salarial de R$ 6,5 mil para os farmac\u00eauticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760086-proposta-estabelece-piso-salarial-de-r-65-mil-para-os-farmaceuticos/", "tags_conteudo": ["piso salarial", "Farmac\u00eautico"], "pageviews": 904, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para projeto sobre planos de sa\u00fade geridos por estatais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/783196-camara-aprova-urgencia-para-projeto-sobre-planos-de-saude-geridos-por-estatais/", "tags_conteudo": ["plano de sa\u00fade", "Empresa estatal", "estatais", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 904, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aprovada aumenta penas de seis crimes relacionados a armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609980-proposta-aprovada-aumenta-penas-de-seis-crimes-relacionados-a-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 903, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe uso de linguagem neutra na l\u00edngua portuguesa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/710660-proposta-proibe-uso-de-linguagem-neutra-na-lingua-portuguesa/", "tags_conteudo": ["Norma culta", "l\u00edngua portuguesa", "idioma", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 901, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 896, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prioriza gestantes, lactantes e adolescentes na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782372-projeto-prioriza-gestantes-lactantes-e-adolescentes-na-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "pandemia", "vacina", "gestantes", "prioridade", "Lactante", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "vacina\u00e7\u00e3o", "adolescentes"], "pageviews": 894, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 894, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova repactua\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas com empr\u00e9stimos consignados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/781535-comissao-aprova-repactuacao-de-dividas-com-emprestimos-consignados/", "tags_conteudo": ["Cr\u00e9dito consignado", "aposentados", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pensionista", "comiss\u00f5es", "pandemia", "idosos", "coronav\u00edrus", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)"], "pageviews": 893, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP sobre cancelamento de eventos na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/770326-camara-aprova-mp-sobre-cancelamento-de-eventos-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "turismo", "Consumidor", "evento p\u00fablico", "evento cultural"], "pageviews": 892, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 2, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3rios sistemas de capta\u00e7\u00e3o solar em novas constru\u00e7\u00f5es no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/775400-projeto-torna-obrigatorios-sistemas-de-captacao-solar-em-novas-construcoes-no-pais/", "tags_conteudo": ["energia solar", "habita\u00e7\u00e3o", "constru\u00e7\u00e3o civil"], "pageviews": 889, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova acordo de livre com\u00e9rcio entre Brasil e Chile", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/779785-camara-aprova-acordo-de-livre-comercio-entre-brasil-e-chile/", "tags_conteudo": ["rela\u00e7\u00f5es internacionais", "mercosul", "plen\u00e1rio", "com\u00e9rcio exterior", "Acordo internacional"], "pageviews": 885, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta mercado de negocia\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos de carbono", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/746463-projeto-regulamenta-mercado-de-negociacao-de-creditos-de-carbono/", "tags_conteudo": ["protocolo de quioto", "Meio ambiente", "cr\u00e9ditos de carbono", "Gases de efeito estufa", "mudan\u00e7as clim\u00e1ticas"], "pageviews": 879, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de decreto legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606437-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-decreto-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 872, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que determina perda de cargo p\u00fablico em caso de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/783064-comissao-aprova-projeto-que-determina-perda-de-cargo-publico-em-caso-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["Viol\u00eancia contra a mulher", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "Candidato a cargo eletivo", "comiss\u00f5es", "cargo p\u00fablico"], "pageviews": 865, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "LDO recebe recorde de emendas e Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento adia vota\u00e7\u00e3o para esta quinta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785711-ldo-recebe-recorde-de-emendas-e-comissao-de-orcamento-adia-votacao-para-esta-quinta/", "tags_conteudo": ["LDO"], "pageviews": 864, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maiores de 21 anos podem ganhar direito a esteriliza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90778-maiores-de-21-anos-podem-ganhar-direito-a-esterilizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 863, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de multa cancelamento de contrato de internet e outros servi\u00e7os durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688611-projeto-isenta-de-multa-cancelamento-de-contrato-de-internet-e-outros-servicos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "telefonia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "internet"], "pageviews": 861, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00cdntegra do discurso presidente da Assembl\u00e9ia Nacional Constituinte,  Dr. Ulysses Guimar\u00e3es (10' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277285-integra-do-discurso-presidente-da-assembleia-nacional-constituinte-dr-ulysses-guimaraes-10-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 861, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea uso da denomina\u00e7\u00e3o pol\u00edcia municipal por corpora\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/766474-projeto-preve-uso-da-denominacao-policia-municipal-por-corporacoes/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "Guarda Municipal", "Policial"], "pageviews": 858, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira: n\u00e3o h\u00e1 justificativa para abrir processo de impeachment neste momento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/781886-lira-nao-ha-justificativa-para-abrir-processo-de-impeachment-neste-momento/", "tags_conteudo": ["pandemia", "justi\u00e7a eleitoral", "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI)", "reforma tribut\u00e1ria", "tributos", "coronav\u00edrus", "transpar\u00eancia", "empresas", "impeachment", "Covid-19", "Urna eletr\u00f4nica", "vacina"], "pageviews": 858, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira diz que impeachment como a\u00e7\u00e3o pol\u00edtica n\u00e3o se faz com discurso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/780002-lira-diz-que-impeachment-como-acao-politica-nao-se-faz-com-discurso/", "tags_conteudo": ["impeachment"], "pageviews": 855, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea oferta gratuita de implante contraceptivo para mulheres em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666551-projeto-preve-oferta-gratuita-de-implante-contraceptivo-para-mulheres-em-situacao-de-vulnerabilidade/", "tags_conteudo": ["pandemia", "M\u00e9todo contraceptivo", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 854, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia de projeto que prev\u00ea reajuste de aluguel pelo IPCA", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/743865-aprovada-urgencia-de-projeto-que-preve-reajuste-de-aluguel-pelo-ipca/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Aluguel"], "pageviews": 853, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso poder\u00e1 decidir demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109190-congresso-podera-decidir-demarcacao-de-terras-indigenas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 850, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 848, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator da LDO d\u00e1 prioridade a projetos em execu\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782791-relator-da-ldo-da-prioridade-a-projetos-em-execucao/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)", "Sa\u00fade p\u00fablica", "previd\u00eancia social", "comiss\u00f5es", "pol\u00edticas p\u00fablicas", "obras p\u00fablicas"], "pageviews": 843, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprovou diminui\u00e7\u00e3o no custo da internet por sat\u00e9lite", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/787132-camara-aprovou-diminuicao-no-custo-da-internet-por-satelite/", "tags_conteudo": ["banda larga por sat\u00e9lite", "plen\u00e1rio", "Lei do FUST", "Fundo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o das Telecomunica\u00e7\u00f5es (Fistel)", "Contribui\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento da Ind\u00fastria Cinematogr\u00e1fica Nacional (Condecine)", "internet", "Telecomunica\u00e7\u00f5es", "Lei da Ag\u00eancia Nacional do Cinema"], "pageviews": 842, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 839, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para servidores, reforma administrativa fragiliza o servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/756497-para-servidores-reforma-administrativa-fragiliza-o-servico-publico/", "tags_conteudo": ["gasto p\u00fablico", "Reforma administrativa", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 836, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras mais r\u00edgidas para uso de tornozeleira eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630760-projeto-cria-regras-mais-rigidas-para-uso-de-tornozeleira-eletronica/", "tags_conteudo": ["lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "Pris\u00e3o domiciliar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tornozeleira eletr\u00f4nica"], "pageviews": 835, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Escritura ser\u00e1 gratuita para quem ganha at\u00e9 tr\u00eas m\u00ednimos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129156-escritura-sera-gratuita-para-quem-ganha-ate-tres-minimos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 830, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado texto-base de MP que cria documento eletr\u00f4nico para transporte de cargas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/786452-aprovado-texto-base-de-mp-que-cria-documento-eletronico-para-transporte-de-cargas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 828, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reajustado valor m\u00e1ximo de juizado especial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/449561-reajustado-valor-maximo-de-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo", "direito civil"], "pageviews": 825, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto inclui casais homoafetivos entre prioridades do programa habitacional Casa Verde e Amarela", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/777806-projeto-inclui-casais-homoafetivos-entre-prioridades-do-programa-habitacional-casa-verde-e-amarela/", "tags_conteudo": ["contrato verde e amarelo", "Habita\u00e7\u00e3o popular", "habita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 824, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com sa\u00edda tempor\u00e1ria de presos em regime semiaberto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728646-projeto-acaba-com-saida-temporaria-de-presos-em-regime-semiaberto/", "tags_conteudo": ["Sistema carcer\u00e1rio", "Preso", "Penitenci\u00e1ria", "lei de execu\u00e7\u00e3o penal"], "pageviews": 823, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate retorno ao trabalho das gestantes que conclu\u00edram a imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/781493-comissao-debate-retorno-ao-trabalho-das-gestantes-que-concluiram-a-imunizacao-contra-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 822, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que indeniza profissionais de sa\u00fade incapacitados pela Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/740713-sancionada-lei-que-indeniza-profissionais-de-saude-incapacitados-pela-covid/", "tags_conteudo": ["Profissional de sa\u00fade", "indeniza\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 821, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina prazo de 30 dias para seguradora pagar indeniza\u00e7\u00e3o a benefici\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530102-projeto-determina-prazo-de-30-dias-para-seguradora-pagar-indenizacao-a-beneficiario/", "tags_conteudo": ["seguros"], "pageviews": 820, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria marco legal para uso de intelig\u00eancia artificial no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/641927-projeto-cria-marco-legal-para-uso-de-inteligencia-artificial-no-brasil/", "tags_conteudo": ["internet", "Intelig\u00eancia artificial"], "pageviews": 820, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de multa por quebra de fidelidade com operadoras em caso de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/777925-comissao-aprova-proibicao-de-multa-por-quebra-de-fidelidade-com-operadoras-em-caso-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "multas", "telefonia", "comiss\u00f5es", "pandemia", "internet", "coronav\u00edrus", "direito do consumidor", "Consumidor", "telefonia m\u00f3vel"], "pageviews": 817, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria carteira digital de vacina\u00e7\u00e3o no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719426-projeto-cria-carteira-digital-de-vacinacao-no-brasil/", "tags_conteudo": ["internet", "vacina\u00e7\u00e3o", "vacina", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 816, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dobra pena para crime de amea\u00e7a se praticado no contexto de viol\u00eancia contra a mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726034-projeto-dobra-pena-para-crime-de-ameaca-se-praticado-no-contexto-de-violencia-contra-a-mulher/", "tags_conteudo": ["grave amea\u00e7a", "c\u00f3digo penal", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 814, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a outras aplica\u00e7\u00f5es da radioatividade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/59975-conheca-outras-aplicacoes-da-radioatividade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 802, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que prev\u00ea validade maior de prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dica para gr\u00e1vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761914-sancionada-lei-que-preve-validade-maior-de-prescricao-medica-para-gravida/", "tags_conteudo": ["Pr\u00e9-natal", "coronav\u00edrus", "pandemia", "san\u00e7\u00e3o presidencial", "Covid-19", "exame m\u00e9dico", "Gravidez"], "pageviews": 796, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Programa Casa Verde e Amarela j\u00e1 est\u00e1 em vigor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721165-programa-casa-verde-e-amarela-ja-esta-em-vigor/", "tags_conteudo": ["Programa habitacional", "habita\u00e7\u00e3o", "Bens im\u00f3veis", "Habita\u00e7\u00e3o popular"], "pageviews": 793, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "M\u00e3es pedem prioridade para pessoas autistas na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760379-maes-pedem-prioridade-para-pessoas-autistas-na-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["Pessoa com transtorno do espectro autista", "autismo", "vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "pandemia", "comiss\u00f5es", "vacina", "Covid-19", "Pol\u00edtica Nacional de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Transtorno do Espectro Autista"], "pageviews": 791, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta que revisa a Lei de Improbidade Administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/773831-camara-aprova-proposta-que-revisa-a-lei-de-improbidade-administrativa/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "improbidade administrativa"], "pageviews": 790, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 789, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede porte de arma de fogo a pra\u00e7as das For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621626-projeto-concede-porte-de-arma-de-fogo-a-pracas-das-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "Estatuto dos Militares", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 786, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende prazo de validade de concursos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653423-projeto-suspende-prazo-de-validade-de-concursos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concursos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 786, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta modifica regra em caso de acidente no trajeto para o trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/756891-proposta-modifica-regra-em-caso-de-acidente-no-trajeto-para-o-trabalho/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "empregado", "trabalhador"], "pageviews": 785, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe unidade do SUS de negar atendimento a usu\u00e1rio de outro munic\u00edpio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697262-proposta-proibe-unidade-do-sus-de-negar-atendimento-a-usuario-de-outro-municipio/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 785, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 784, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Brasil Caipira", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/207938-brasil-caipira/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 781, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Prazo para emendas ao projeto da LDO vai at\u00e9 11 de dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713127-prazo-para-emendas-ao-projeto-da-ldo-vai-ate-11-de-dezembro/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "Congresso Nacional", "gasto p\u00fablico", "LDO", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)"], "pageviews": 778, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que institui o Agosto Lil\u00e1s como m\u00eas de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/779246-aprovada-urgencia-para-projeto-que-institui-o-agosto-lilas-como-mes-de-protecao-a-mulher/", "tags_conteudo": ["Viol\u00eancia contra a mulher", "viol\u00eancia", "Mulher", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 772, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para TSE, desconto em folha de contribui\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria \u00e9 inconstitucional ( 05' 29\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/258098-para-tse-desconto-em-folha-de-contribuicao-partidaria-e-inconstitucional-05-29/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 771, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Deputados aprovam texto-base de projeto sobre uso de rem\u00e9dios; vota\u00e7\u00e3o de destaques \u00e9 adiada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/786514-deputados-aprovam-texto-base-de-projeto-sobre-uso-de-remedios-votacao-de-destaques-e-adiada/", "tags_conteudo": ["medicamento", "rem\u00e9dios", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "plen\u00e1rio", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)"], "pageviews": 767, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP amplia toler\u00e2ncia para pesagem da carga de caminh\u00f5es em rodovias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761229-mp-amplia-tolerancia-para-pesagem-da-carga-de-caminhoes-em-rodovias/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Brasileiro de Tr\u00e2nsito", "transporte de carga", "multas", "Medida provis\u00f3ria", "caminh\u00e3o", "caminhoneiros"], "pageviews": 764, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e pro\u00edbe despejo de inquilinos durante emerg\u00eancia do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686196-congresso-derruba-veto-e-proibe-despejo-de-inquilinos-durante-emergencia-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["pandemia", "vetos presidenciais", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Congresso Nacional", "inquilinato"], "pageviews": 762, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de puni\u00e7\u00f5es idoso que n\u00e3o votar em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677156-projeto-isenta-de-punicoes-idoso-que-nao-votar-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "idoso", "pandemia"], "pageviews": 760, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Economia do grafeno \u00e9 altamente lucrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/524636-economia-do-grafeno-e-altamente-lucrativa/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "competitividade", "inform\u00e1tica", "inova\u00e7\u00e3o", "minera\u00e7\u00e3o", "or\u00e7amento"], "pageviews": 760, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova permuta de militares dentro da mesma unidade da federa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/494135-comissao-aprova-permuta-de-militares-dentro-da-mesma-unidade-da-federacao/", "tags_conteudo": ["estados", "militares", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 759, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transfere conselho tutelar do munic\u00edpio para a esfera federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/769063-projeto-transfere-conselho-tutelar-do-municipio-para-a-esfera-federal/", "tags_conteudo": ["Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica", "munic\u00edpios", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)", "conselho tutelar"], "pageviews": 756, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 3, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que aumenta limite de renda que assegura benef\u00edcio assistencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/752542-comissao-aprova-projeto-que-aumenta-limite-de-renda-que-assegura-beneficio-assistencial/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "comiss\u00f5es", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Pessoa com defici\u00eancia", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "Covid-19", "idoso", "Benef\u00edcio assistencial", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 753, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto sobre demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/779075-ccj-conclui-votacao-de-projeto-sobre-demarcacao-de-terras-indigenas/", "tags_conteudo": ["demarca\u00e7\u00e3o de terras", "comiss\u00f5es", "Terras ind\u00edgenas"], "pageviews": 753, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Audi\u00eancia discutir\u00e1 recomenda\u00e7\u00f5es da ONU sobre direitos das pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/783723-audiencia-discutira-recomendacoes-da-onu-sobre-direitos-das-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 750, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC retoma idade de 70 anos para aposentadoria de ministros de tribunais superiores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619781-pec-retoma-idade-de-70-anos-para-aposentadoria-de-ministros-de-tribunais-superiores/", "tags_conteudo": ["Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Aposentadoria compuls\u00f3ria", "Ministro do Supremo Tribunal Federal", "PEC da Bengala", "Tribunais Superiores", "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o"], "pageviews": 746, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia porte de armas para diversas categorias de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629277-projeto-amplia-porte-de-armas-para-diversas-categorias-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "estatuto do desarmamento", "For\u00e7as Armadas", "Guarda Municipal", "Guarda Portu\u00e1ria", "Oficial de Justi\u00e7a", "pol\u00edcia militar", "Agente p\u00fablico", "armas", "bombeiros"], "pageviews": 742, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta quarta-feira prioridade para lactantes na vacina\u00e7\u00e3o da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782297-camara-pode-votar-nesta-quarta-feira-prioridade-para-lactantes-na-vacinacao-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 740, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta transfere de 2022 para 2042 a revis\u00e3o da Lei de Cotas no ensino superior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/781991-proposta-transfere-de-2022-para-2042-a-revisao-da-lei-de-cotas-no-ensino-superior/", "tags_conteudo": ["Institui\u00e7\u00e3o Federal de Ensino Superior (IFES)", "Educa\u00e7\u00e3o superior", "Inclus\u00e3o", "cotas"], "pageviews": 735, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova novas regras para o licenciamento ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758863-camara-aprova-novas-regras-para-o-licenciamento-ambiental/", "tags_conteudo": ["agropecu\u00e1ria", "minera\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "licenciamento ambiental", "Meio ambiente"], "pageviews": 734, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei complementar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606442-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-lei-complementar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 732, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna crime fotografar ou filmar estabelecimento de sa\u00fade sem autoriza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668978-projeto-torna-crime-fotografar-ou-filmar-estabelecimento-de-saude-sem-autorizacao/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "hospitais", "pandemia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 725, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 725, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura aux\u00edlio-funeral para v\u00edtimas de baixa renda da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665245-projeto-assegura-auxilio-funeral-para-vitimas-de-baixa-renda-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 724, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga, durante pandemia, benef\u00edcios do INSS que dependem de per\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654603-projeto-prorroga-durante-pandemia-beneficios-do-inss-que-dependem-de-pericia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 719, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regime de urg\u00eancia para projeto sobre intelig\u00eancia artificial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782074-camara-aprova-regime-de-urgencia-para-projeto-sobre-inteligencia-artificial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Intelig\u00eancia artificial"], "pageviews": 717, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator defende projeto sobre direito de transmiss\u00e3o de partidas de futebol", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782102-relator-defende-projeto-sobre-direito-de-transmissao-de-partidas-de-futebol/", "tags_conteudo": ["radiodifus\u00e3o", "futebol"], "pageviews": 714, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que reduz idade m\u00ednima para trabalhar como motoboy", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785314-comissao-aprova-projeto-que-reduz-idade-minima-para-trabalhar-como-motoboy/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "Entregador por aplicativo", "jovem", "emprego", "Motociclista", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 713, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 713, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria cria programa de cr\u00e9dito para pequena empresa e produtor rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782489-medida-provisoria-cria-programa-de-credito-para-pequena-empresa-e-produtor-rural/", "tags_conteudo": ["Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN)", "pandemia", "Microempreendedor Individual (MEI)", "pequena empresa", "Produtor rural", "cr\u00e9dito", "microempresa", "Covid-19", "Institui\u00e7\u00e3o financeira"], "pageviews": 712, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Capoeira \u00e9 reconhecida como Patrim\u00f4nio Cultural Imaterial da Humanidade", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/446238-capoeira-e-reconhecida-como-patrimonio-cultural-imaterial-da-humanidade/", "tags_conteudo": ["inclus\u00e3o social", "artes"], "pageviews": 711, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que torna imprescrit\u00edveis os crimes hediondos, tr\u00e1fico de drogas e terrorismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/744156-comissao-aprova-projeto-que-torna-imprescritiveis-os-crimes-hediondos-trafico-de-drogas-e-terrorismo/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Lei dos Crimes Hediondos", "prescri\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 698, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova seguro-desemprego para aposentados demitidos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/774549-comissao-aprova-seguro-desemprego-para-aposentados-demitidos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "aposentados", "demiss\u00e3o", "comiss\u00f5es", "pandemia", "idosos", "coronav\u00edrus", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "seguro-desemprego"], "pageviews": 692, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que idosos comprem autom\u00f3vel com isen\u00e7\u00e3o do IPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713392-projeto-permite-que-idosos-comprem-automovel-com-isencao-do-ipi/", "tags_conteudo": ["Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "idoso", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Ind\u00fastria automotiva", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 688, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "M\u00e9dicos denunciam baixa remunera\u00e7\u00e3o dos planos de sa\u00fade e precariza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/780743-medicos-denunciam-baixa-remuneracao-dos-planos-de-saude-e-precarizacao-dos-servicos/", "tags_conteudo": ["Consumidor", "m\u00e9dico", "comiss\u00f5es", "plano de sa\u00fade"], "pageviews": 687, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relatora diz que projeto sobre ensino bil\u00edngue para surdos vai favorecer inclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785088-relatora-diz-que-projeto-sobre-ensino-bilingue-para-surdos-vai-favorecer-inclusao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 686, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga pagamento de aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660494-projeto-prorroga-pagamento-de-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 685, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pandemia de Covid agravou situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia contra idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/774878-pandemia-de-covid-agravou-situacao-de-violencia-contra-idosos/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "viol\u00eancia", "Cuidador de idosos", "Covid-19", "comiss\u00f5es", "pandemia", "idoso"], "pageviews": 685, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante a meia-entrada para professores em estabelecimentos culturais e de lazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554068-projeto-garante-a-meia-entrada-para-professores-em-estabelecimentos-culturais-e-de-lazer/", "tags_conteudo": ["cinema", "circo", "M\u00fasica", "professor", "teatro"], "pageviews": 685, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada lista de deputados para integrar a Comiss\u00e3o Representativa no recesso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785769-aprovada-lista-de-deputados-para-integrar-a-comissao-representativa-no-recesso/", "tags_conteudo": ["Congresso Nacional", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 684, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta cria\u00e7\u00e3o dom\u00e9stica de aves da fauna brasileira e estrangeira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/763863-projeto-regulamenta-criacao-domestica-de-aves-da-fauna-brasileira-e-estrangeira/", "tags_conteudo": ["fauna silvestre", "Tr\u00e1fico de animais silvestres", "Lei de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Fauna (1967)", "crime contra a fauna"], "pageviews": 684, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate extin\u00e7\u00e3o pelo governo federal de conselhos de participa\u00e7\u00e3o popular", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/783749-comissao-debate-extincao-pelo-governo-federal-de-conselhos-de-participacao-popular/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 682, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova Dia Nacional de Conscientiza\u00e7\u00e3o e Enfrentamento \u00e0 Fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/779625-ccj-aprova-dia-nacional-de-conscientizacao-e-enfrentamento-a-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7a", "Datas comemorativas", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 679, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 674, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira: reforma tribut\u00e1ria n\u00e3o ser\u00e1 votada enquanto texto n\u00e3o estiver maduro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782715-lira-reforma-tributaria-nao-sera-votada-enquanto-texto-nao-estiver-maduro/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 672, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 669, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Secretaria da Mulher da C\u00e2mara divulga nota de rep\u00fadio por agress\u00e3o de DJ a ex-mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784614-secretaria-da-mulher-da-camara-divulga-nota-de-repudio-por-agressao-de-dj-a-ex-mulher/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "Viol\u00eancia contra a mulher", "Secretaria da Mulher", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "medida protetiva"], "pageviews": 668, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Primeiro-vice-presidente da C\u00e2mara defende prioridade para aprova\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725309-primeiro-vice-presidente-da-camara-defende-prioridade-para-aprovacao-do-orcamento/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021", "or\u00e7amento", "PEC Emergencial", "reforma tribut\u00e1ria", "bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 665, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Olimp\u00edada: 90% dos atletas brasileiros j\u00e1 tomaram ao menos uma dose da vacina, diz COB", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782941-olimpiada-90-dos-atletas-brasileiros-ja-tomaram-ao-menos-uma-dose-da-vacina-diz-cob/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Jogos Ol\u00edmpicos", "Or\u00e7amento federal", "pandemia", "coronav\u00edrus", "vacina\u00e7\u00e3o", "Comit\u00ea Ol\u00edmpico Brasileiro (COB)", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "loteria", "bolsa atleta", "olimp\u00edadas", "Covid-19", "vacina"], "pageviews": 664, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova benef\u00edcio emergencial de R$ 10 mil para r\u00e1dios comunit\u00e1rias durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784019-comissao-aprova-beneficio-emergencial-de-r-10-mil-para-radios-comunitarias-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "radiodifus\u00e3o", "R\u00e1dio comunit\u00e1ria", "Covid-19"], "pageviews": 663, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pune quem submeter crian\u00e7a ou adolescente a trabalho perigoso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691530-projeto-pune-quem-submeter-crianca-ou-adolescente-a-trabalho-perigoso/", "tags_conteudo": ["adolescente", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "crian\u00e7a", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)"], "pageviews": 661, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto de combate ao superendividamento dos consumidores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/757840-camara-aprova-projeto-de-combate-ao-superendividamento-dos-consumidores/", "tags_conteudo": ["d\u00edvidas", "Consumidor", "plen\u00e1rio", "direito do consumidor", "endividamento", "superendividamento", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 660, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para visita virtual de familiares a pacientes internados em UTIs", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/779906-camara-aprova-regras-para-visita-virtual-de-familiares-a-pacientes-internados-em-utis/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Unidade de Terapia Intensiva (UTI)", "Paciente", "plen\u00e1rio", "Covid-19", "fam\u00edlia", "pandemia", "Videochamada", "Hospital"], "pageviews": 655, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 junho de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/723686-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-ate-junho-de-2021/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "bolsa fam\u00edlia", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Lei do Programa Bolsa Fam\u00edlia", "pandemia"], "pageviews": 654, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso analisa relat\u00f3rio final do projeto da LDO; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/786097-congresso-analisa-relatorio-final-do-projeto-da-ldo-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 654, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define prazo m\u00e1ximo de 15 dias para realiza\u00e7\u00e3o de consultas agendadas no SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691870-projeto-define-prazo-maximo-de-15-dias-para-realizacao-de-consultas-agendadas-no-sus/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 650, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe tatuagens na cabe\u00e7a, no pesco\u00e7o e no rosto de candidatos \u00e0 Marinha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702592-projeto-proibe-tatuagens-na-cabeca-no-pescoco-e-no-rosto-de-candidatos-a-marinha/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "For\u00e7as Armadas", "Marinha do Brasil", "Militar", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 650, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aprova regras para embarque armado de policiais em voos dom\u00e9sticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611161-seguranca-aprova-regras-para-embarque-armado-de-policiais-em-voos-domesticos/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "Porte de arma", "transporte de passageiros"], "pageviews": 648, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo para pedido de progress\u00e3o de regime do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541719-ccj-aprova-prazo-para-pedido-de-progressao-de-regime-do-preso/", "tags_conteudo": ["direito penal", "pres\u00eddios"], "pageviews": 647, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Cassa\u00e7\u00f5es 2 - Quais os casos em que um parlamentar pode perder o seu mandato (06'27\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/266054-especial-cassacoes-2-quais-os-casos-em-que-um-parlamentar-pode-perder-o-seu-mandato-0627/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 645, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Especial Pres\u00eddios - A hist\u00f3ria das fac\u00e7\u00f5es criminosas brasileiras (05' 50\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/271725-especial-presidios-a-historia-das-faccoes-criminosas-brasileiras-05-50/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 644, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 644, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "H\u00e1 tr\u00eas anos em vigor, Lei do Inquilinato tem repercuss\u00e3o positiva no mercado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/394588-ha-tres-anos-em-vigor-lei-do-inquilinato-tem-repercussao-positiva-no-mercado/", "tags_conteudo": ["empresas", "inquilinato", "servi\u00e7os", "constru\u00e7\u00e3o civil", "desenvolvimento urbano", "direito civil", "habita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 641, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga seguradoras a pagar seguro de vida mesmo diante de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712161-projeto-obriga-seguradoras-a-pagar-seguro-de-vida-mesmo-diante-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Seguro de vida"], "pageviews": 639, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Est\u00e1gio poder\u00e1 contar como experi\u00eancia profissional para primeiro emprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572162-estagio-podera-contar-como-experiencia-profissional-para-primeiro-emprego/", "tags_conteudo": ["est\u00e1gio", "emprego"], "pageviews": 639, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza parcelamento de d\u00edvida trabalhista executada durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708962-projeto-autoriza-parcelamento-de-divida-trabalhista-executada-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["parcelamento", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "d\u00e9bito trabalhista", "pandemia"], "pageviews": 634, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea estabilidade de um ano para quem contrair Covid no local de trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/740720-projeto-preve-estabilidade-de-um-ano-para-quem-contrair-covid-no-local-de-trabalho/", "tags_conteudo": ["estabilidade de emprego", "Covid-19", "trabalhador", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 631, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional que cria Pol\u00edcia Penal, para atuar no sistema prisional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621785-promulgada-emenda-constitucional-que-cria-policia-penal-para-atuar-no-sistema-prisional/", "tags_conteudo": ["Agente penitenci\u00e1rio", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Estado", "Pol\u00edcia Penal", "pres\u00eddio"], "pageviews": 630, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 629, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo presidente da Rep\u00fablica, Bolsonaro tomar\u00e1 posse em 1\u00ba de janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546907-novo-presidente-da-republica-bolsonaro-tomara-posse-em-1o-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 628, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Com pandemia, suspens\u00e3o de pagamentos do Fies e do m\u00ednimo de dias letivos s\u00e3o destaques", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718886-com-pandemia-suspensao-de-pagamentos-do-fies-e-do-minimo-de-dias-letivos-sao-destaques/", "tags_conteudo": ["d\u00edvidas", "Covid-19", "pandemia", "Lei Aldir Blanc", "futebol", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "coronav\u00edrus", "Clube esportivo", "calend\u00e1rio escolar", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 627, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Divulgado o 17\u00ba ranking da baixaria na TV", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/140252-divulgado-o-17o-ranking-da-baixaria-na-tv/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "cidadania", "radiodifus\u00e3o"], "pageviews": 626, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Di\u00f3xido de tit\u00e2nio em alimentos e cosm\u00e9ticos poder\u00e1 ser proibido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/224100-dioxido-de-titanio-em-alimentos-e-cosmeticos-podera-ser-proibido/", "tags_conteudo": ["polui\u00e7\u00e3o", "agricultura", "\u00e1gua", "alimenta\u00e7\u00e3o", "empresas", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 625, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso recebe MP que altera regras do ambiente de neg\u00f3cios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741119-congresso-recebe-mp-que-altera-regras-do-ambiente-de-negocios/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio exterior", "Empresa", "alvar\u00e1 de funcionamento"], "pageviews": 625, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 625, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 623, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova diagn\u00f3stico com validade indeterminada para casos de transtorno do espectro autista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/755031-comissao-aprova-diagnostico-com-validade-indeterminada-para-casos-de-transtorno-do-espectro-autista/", "tags_conteudo": ["Atestado m\u00e9dico", "Pessoa com transtorno do espectro autista", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 623, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vitamina D: tempo ideal de exposi\u00e7\u00e3o ao sol depende do tom de pele", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/419887-vitamina-d-tempo-ideal-de-exposicao-ao-sol-depende-do-tom-de-pele/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 623, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que amplia categorias priorit\u00e1rias na vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/774112-camara-aprova-projeto-que-amplia-categorias-prioritarias-na-vacinacao-contra-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "vacina\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 623, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos buscam garantir vacina\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o brasileira contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702002-projetos-buscam-garantir-vacinacao-da-populacao-brasileira-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 621, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 621, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina licen\u00e7a de trabalhadoras gr\u00e1vidas e de outros grupos de risco durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654213-projeto-determina-licenca-de-trabalhadoras-gravidas-e-de-outros-grupos-de-risco-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia", "Teletrabalho"], "pageviews": 619, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A situa\u00e7\u00e3o dos negros no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/445256-a-situacao-dos-negros-no-brasil/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "negros"], "pageviews": 619, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Propostas visam garantir prote\u00e7\u00e3o para idosos durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652039-propostas-visam-garantir-protecao-para-idosos-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "idoso", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 617, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que prev\u00ea incentivos para patroc\u00ednio de bibliotecas p\u00fablicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/780963-comissao-aprova-proposta-que-preve-incentivos-para-patrocinio-de-bibliotecas-publicas/", "tags_conteudo": ["bibliotecas", "lei rouanet", "imposto de renda", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 616, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que cria o Pr\u00eamio Mulheres na Ci\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/786529-camara-aprova-projeto-que-cria-o-premio-mulheres-na-ciencia/", "tags_conteudo": ["Mulher", "Pesquisa cient\u00edfica", "ensino superior", "professor", "plen\u00e1rio", "pesquisa", "ci\u00eancia e tecnologia"], "pageviews": 615, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que bacharel fa\u00e7a op\u00e7\u00e3o por uma \u00e1rea do Direito na prova da OAB", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/742393-projeto-permite-que-bacharel-faca-opcao-por-uma-area-do-direito-na-prova-da-oab/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "advocacia", "Exame de admiss\u00e3o", "advogado", "OAB"], "pageviews": 614, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios de 2020 dever\u00e3o ser pagos at\u00e9 maio, determina projeto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649065-precatorios-de-2020-deverao-ser-pagos-ate-maio-determina-projeto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 613, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que torna CPF o \u00fanico n\u00famero de identifica\u00e7\u00e3o geral no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718623-camara-aprova-projeto-que-torna-cpf-o-unico-numero-de-identificacao-geral-no-pais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 613, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova novos crit\u00e9rios para concess\u00e3o do BPC a idosos e pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/764858-camara-aprova-novos-criterios-para-concessao-do-bpc-a-idosos-e-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["pobreza", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "Pessoa com defici\u00eancia", "idoso", "Extrema pobreza", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 613, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea tributa\u00e7\u00e3o adicional sobre grandes empresas devido \u00e0 pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/778554-proposta-preve-tributacao-adicional-sobre-grandes-empresas-devido-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "Imposto de Renda das Pessoas Jur\u00eddicas (IRPJ)", "Tributo", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 611, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulamenta\u00e7\u00e3o da telemedicina \u00e9 tema de audi\u00eancia na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/783643-regulamentacao-da-telemedicina-e-tema-de-audiencia-na-camara/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 611, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende pagamento de empr\u00e9stimo consignado durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682505-proposta-suspende-pagamento-de-emprestimo-consignado-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pandemia"], "pageviews": 608, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria piso salarial para secret\u00e1rios de escolas da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679013-projeto-cria-piso-salarial-para-secretarios-de-escolas-da-educacao-basica/", "tags_conteudo": ["piso salarial", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Escola p\u00fablica", "trabalhador"], "pageviews": 607, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Obrigatoriedade de vacinas \u00e9 alvo de debate nos tr\u00eas poderes da Rep\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701491-obrigatoriedade-de-vacinas-e-alvo-de-debate-nos-tres-poderes-da-republica/", "tags_conteudo": ["vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 604, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede prazo de 12 meses para companhia a\u00e9rea reembolsar viagem cancelada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646618-mp-concede-prazo-de-12-meses-para-companhia-aerea-reembolsar-viagem-cancelada/", "tags_conteudo": ["Transporte a\u00e9reo", "coronav\u00edrus", "turismo"], "pageviews": 604, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea obrigatoriedade de vacina contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702015-projeto-preve-obrigatoriedade-de-vacina-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 602, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o apresenta \u00e0 C\u00e2mara \"superpedido\" de impeachment de Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/779812-oposicao-apresenta-a-camara-superpedido-de-impeachment-de-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["pandemia", "impeachment", "Oposi\u00e7\u00e3o", "Covid-19"], "pageviews": 602, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea linhas de cr\u00e9dito para pequenas empresas com juro zero", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/781633-projeto-preve-linhas-de-credito-para-pequenas-empresas-com-juro-zero/", "tags_conteudo": ["pandemia", "crise econ\u00f4mica", "Covid-19", "pequena empresa", "bancos", "microempresa", "cr\u00e9dito", "linha de cr\u00e9dito"], "pageviews": 599, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe bancos de oferecer empr\u00e9stimos por telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737393-projeto-proibe-bancos-de-oferecer-emprestimos-por-telefone/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "telemarketing", "banco", "Consumidor", "aposentados", "direito do consumidor"], "pageviews": 596, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente parlamentar pela desonera\u00e7\u00e3o da folha de pagamento ser\u00e1 lan\u00e7ada nesta quarta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784304-frente-parlamentar-pela-desoneracao-da-folha-de-pagamento-sera-lancada-nesta-quarta/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 595, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe linguagem neutra de g\u00eanero em institui\u00e7\u00f5es de ensino e bancas de concurso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/709539-projeto-proibe-linguagem-neutra-de-genero-em-instituicoes-de-ensino-e-bancas-de-concurso/", "tags_conteudo": ["equidade de g\u00eanero", "concurso p\u00fablico", "educa\u00e7\u00e3o", "escola", "express\u00e3o de g\u00eanero", "lgbt", "l\u00edngua portuguesa"], "pageviews": 595, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de IPI pessoas com defici\u00eancia auditiva na compra de ve\u00edculo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692254-projeto-isenta-de-ipi-pessoas-com-deficiencia-auditiva-na-compra-de-veiculo/", "tags_conteudo": ["Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "ipi", "inclus\u00e3o social", "autom\u00f3vel", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Defici\u00eancia auditiva", "Ve\u00edculo", "pessoas com defici\u00eancia", "Pessoa com defici\u00eancia", "benef\u00edcio fiscal", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria"], "pageviews": 593, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto adia aplica\u00e7\u00e3o de multas a empresas que descumprirem Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730588-projeto-adia-aplicacao-de-multas-a-empresas-que-descumprirem-lei-geral-de-protecao-de-dados/", "tags_conteudo": ["Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais (LGPDP)"], "pageviews": 592, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria imposto sobre grandes fortunas com al\u00edquota de 2,5%", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684835-projeto-cria-imposto-sobre-grandes-fortunas-com-aliquota-de-25/", "tags_conteudo": ["imposto", "carga tribut\u00e1ria"], "pageviews": 590, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que CNH ter\u00e1 validade de dez anos para condutores de at\u00e9 69 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703415-projeto-preve-que-cnh-tera-validade-de-dez-anos-para-condutores-de-ate-69-anos/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Brasileiro de Tr\u00e2nsito", "idoso", "condutor", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)"], "pageviews": 590, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que n\u00e3o poder\u00e1 haver ren\u00fancia de a\u00e7\u00e3o penal do crime de amea\u00e7a contra mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731350-projeto-preve-que-nao-podera-haver-renuncia-de-acao-penal-do-crime-de-ameaca-contra-mulher/", "tags_conteudo": ["Viol\u00eancia contra a mulher", "lei maria da penha", "grave amea\u00e7a", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "Importuna\u00e7\u00e3o sexual", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 590, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 588, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovaram projetos para recuperar a economia em meio \u00e0 pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/787107-deputados-aprovaram-projetos-para-recuperar-a-economia-em-meio-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["c\u00e2mbio", "tributos", "tributa\u00e7\u00e3o", "Inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica", "Fundo Constitucional de Financiamento do Norte (FNO)", "Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo (ANP)", "com\u00e9rcio exterior", "ve\u00edculos", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "Programa Emergencial de Retomada do Setor de Eventos (PERSE)", "Fundo Constitucional de Financiamento do Nordeste (FNE)", "Fundo de Investimento do Nordeste (Finor)", "Fundo de Investimento da Amaz\u00f4nia (Finam)", "Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "pequena empresa", "incentivo fiscal", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Banco Central do Brasil (Bacen)", "startup", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "pandemia", "desenvolvimento econ\u00f4mico", "Consumidor", "Infraestrutura", "Empresa", "Covid-19", "Cr\u00e9dito consignado", "Programa Nacional de Apoio \u00e0s Microempresas e Empresas de Pequeno Porte (Pronampe)", "d\u00edvidas", "Evento", "emprego", "bancos", "superendividamento", "Institui\u00e7\u00e3o financeira", "Fundo Constitucional de Financiamento do Centro-Oeste (FCO)", "gasoduto", "Desestatiza\u00e7\u00e3o", "pol\u00edtica monet\u00e1ria", "microempresa"], "pageviews": 586, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta elimina honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia em causa trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728345-proposta-elimina-honorarios-de-sucumbencia-em-causa-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "reforma trabalhista", "justi\u00e7a do trabalho", "processo trabalhista", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "Honor\u00e1rios advocat\u00edcios"], "pageviews": 585, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o quer retirar coopera\u00e7\u00e3o com empresas da reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/779996-oposicao-quer-retirar-cooperacao-com-empresas-da-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "servidor p\u00fablico", "Reforma administrativa", "Empresa", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 585, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta inclui aux\u00edlio-funeral entre os benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726326-proposta-inclui-auxilio-funeral-entre-os-beneficios-da-previdencia-social/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "aux\u00edlio-funeral", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 585, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade rejeita passaporte gratuito para pobres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/91551-seguridade-rejeita-passaporte-gratuito-para-pobres/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 585, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara priorizou recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica e combate \u00e0 pandemia no primeiro semestre", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/787105-camara-priorizou-recuperacao-economica-e-combate-a-pandemia-no-primeiro-semestre/", "tags_conteudo": ["improbidade administrativa", "servidor p\u00fablico", "plen\u00e1rio", "Viol\u00eancia contra a mulher", "pandemia", "Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "c\u00f3digo penal", "PEC Emergencial"], "pageviews": 584, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras para aposentadoria de servidor p\u00fablico com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621795-comissao-aprova-regras-para-aposentadoria-de-servidor-publico-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "comiss\u00f5es", "Pessoa com defici\u00eancia", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 583, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do Mandante vai modernizar contratos de direito de imagem dos clubes, diz relator", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785591-lei-do-mandante-vai-modernizar-contratos-de-direito-de-imagem-dos-clubes-diz-relator/", "tags_conteudo": ["televis\u00e3o", "futebol", "Clube esportivo", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 583, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prorroga\u00e7\u00e3o de est\u00e1gio por at\u00e9 seis meses ap\u00f3s conclus\u00e3o de curso superior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751286-comissao-aprova-prorrogacao-de-estagio-por-ate-seis-meses-apos-conclusao-de-curso-superior/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "crise econ\u00f4mica", "Lei do Estagio (2008)", "emprego", "jovem", "est\u00e1gio"], "pageviews": 581, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria libera R$ 20,3 bilh\u00f5es para mais tr\u00eas meses de aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/781926-medida-provisoria-libera-r-203-bilhoes-para-mais-tres-meses-de-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["crise econ\u00f4mica", "aux\u00edlio emergencial", "Decreto presidencial", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal", "pandemia", "Medida provis\u00f3ria", "Covid-19", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)"], "pageviews": 580, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator nega privatiza\u00e7\u00e3o dos Correios e defende di\u00e1logo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/752252-relator-nega-privatizacao-dos-correios-e-defende-dialogo/", "tags_conteudo": ["Empresa", "servi\u00e7o p\u00fablico", "Desestatiza\u00e7\u00e3o", "comiss\u00f5es", "Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos (ECT)", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 580, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta profiss\u00e3o de condutor socorrista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666865-projeto-regulamenta-profissao-de-condutor-socorrista/", "tags_conteudo": ["exerc\u00edcio profissional"], "pageviews": 578, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta quinta-feira prorroga\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio fiscal para doa\u00e7\u00f5es a programas de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785780-camara-pode-votar-nesta-quinta-feira-prorrogacao-de-beneficio-fiscal-para-doacoes-a-programas-de-saude/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 576, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o novo Fundeb, que amplia gradualmente os recursos da educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687499-conheca-o-novo-fundeb-que-amplia-gradualmente-os-recursos-da-educacao/", "tags_conteudo": ["gasto p\u00fablico", "Or\u00e7amento federal", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Estado", "fundeb", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 575, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Onyx volta a contestar Luis Miranda, que diz ter certeza de haver algo \"muito grave\" no governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785598-onyx-volta-a-contestar-luis-miranda-que-diz-ter-certeza-de-haver-algo-muito-grave-no-governo/", "tags_conteudo": ["Deputado", "Covid-19", "vacina", "Importa\u00e7\u00e3o", "Lei de Abuso de Autoridade", "corrup\u00e7\u00e3o", "crime de responsabilidade", "comiss\u00f5es", "Governo federal", "Covaxin", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 575, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento re\u00fane-se para votar LDO; assista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785820-comissao-de-orcamento-reune-se-para-votar-ldo-assista/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 574, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Leitores e editores criticam taxa\u00e7\u00e3o sobre livros em reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/750873-leitores-e-editores-criticam-taxacao-sobre-livros-em-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["Leitura", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "comiss\u00f5es", "reforma tribut\u00e1ria", "Livro", "Tributo"], "pageviews": 574, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da Assembleia Constituinte de 1823", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546341-conheca-a-historia-da-assembleia-constituinte-de-1823/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 572, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que prev\u00ea reajuste anual de bolsas de pesquisa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/764569-comissao-aprova-projeto-que-preve-reajuste-anual-de-bolsas-de-pesquisa/", "tags_conteudo": ["Bolsa de estudo", "p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o", "comiss\u00f5es", "Estudante", "pesquisa"], "pageviews": 571, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta regulamenta compra de terras rurais por estrangeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/720837-proposta-regulamenta-compra-de-terras-rurais-por-estrangeiros/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agroneg\u00f3cio", "agropecu\u00e1ria", "arrendamento rural", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "defesa nacional", "empresas", "incra", "pecu\u00e1ria", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 570, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena aplicada ao condutor de carro ou moto com escapamento barulhento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685760-projeto-aumenta-pena-aplicada-ao-condutor-de-carro-ou-moto-com-escapamento-barulhento/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Ve\u00edculo", "motocicleta"], "pageviews": 569, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede reconhecimento de uni\u00e3o est\u00e1vel diante de casamento ou outra uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727203-projeto-impede-reconhecimento-de-uniao-estavel-diante-de-casamento-ou-outra-uniao/", "tags_conteudo": ["casamento", "uni\u00e3o est\u00e1vel", "bens"], "pageviews": 568, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 567, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Constitui\u00e7\u00e3o prev\u00ea regras em caso de den\u00fancia contra o presidente da Rep\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517315-constituicao-preve-regras-em-caso-de-denuncia-contra-o-presidente-da-republica/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "impeachment", "opera\u00e7\u00e3o lava jato", "stf"], "pageviews": 566, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o perfil e a trajet\u00f3ria pol\u00edtica do novo presidente da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721452-conheca-o-perfil-e-a-trajetoria-politica-do-novo-presidente-da-camara/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021", "mesa diretora da c\u00e2mara"], "pageviews": 565, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o de taxas de renova\u00e7\u00e3o de CNH para idosos e caminhoneiros de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/745812-comissao-aprova-isencao-de-taxas-de-renovacao-de-cnh-para-idosos-e-caminhoneiros-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["Motorista profissional", "caminhoneiros", "idoso", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)"], "pageviews": 564, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Despesas com dilig\u00eancias dos Juizados Especiais poder\u00e3o ser cobradas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561512-despesas-com-diligencias-dos-juizados-especiais-poderao-ser-cobradas/", "tags_conteudo": ["juizados especiais"], "pageviews": 563, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante direitos a pessoas com transtorno mental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505744-projeto-garante-direitos-a-pessoas-com-transtorno-mental/", "tags_conteudo": ["cidadania", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 563, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 563, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate mudan\u00e7as no cr\u00e9dito para o agroneg\u00f3cio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784192-comissao-debate-mudancas-no-credito-para-o-agronegocio/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 562, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta classifica uso e venda de cerol como crime de perigo \u00e0 vida alheia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693343-proposta-classifica-uso-e-venda-de-cerol-como-crime-de-perigo-a-vida-alheia/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal"], "pageviews": 562, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovens de 16 e 17 anos e Idosos com idade acima de 70 anos podem votar se tiverem o t\u00edtulo eleitoral regular", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/275705-jovens-de-16-e-17-anos-e-idosos-com-idade-acima-de-70-anos-podem-votar-se-tiverem-o-titulo-eleitoral-regular/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 561, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta atualiza tabela do IR e cria al\u00edquota de 30% para sal\u00e1rios acima do teto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681656-proposta-atualiza-tabela-do-ir-e-cria-aliquota-de-30-para-salarios-acima-do-teto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 555, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite uso de vale-refei\u00e7\u00e3o em supermercado enquanto durar pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655884-projeto-permite-uso-de-vale-refeicao-em-supermercado-enquanto-durar-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "supermercados"], "pageviews": 555, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo Estatuto autoriza compra de armas de fogo para maiores de 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472814-novo-estatuto-autoriza-compra-de-armas-de-fogo-para-maiores-de-21-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "militares", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 554, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime altera regras da pris\u00e3o preventiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622330-pacote-anticrime-altera-regras-da-prisao-preventiva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 553, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia ainda divide opini\u00f5es na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719650-prisao-apos-condenacao-em-segunda-instancia-ainda-divide-opinioes-na-camara/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "pres\u00eddio", "Pris\u00e3o", "Tr\u00e2nsito em julgado", "segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 552, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dispensa atestado m\u00e9dico para faltas por coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646876-projeto-dispensa-atestado-medico-para-faltas-por-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Sa\u00fade p\u00fablica"], "pageviews": 549, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta a oferta e a realiza\u00e7\u00e3o de cirurgia de redu\u00e7\u00e3o de mama pelo SUS\u2028", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/775440-projeto-regulamenta-a-oferta-e-a-realizacao-de-cirurgia-de-reducao-de-mama-pelo-sus%e2%80%a8/", "tags_conteudo": ["cirurgia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 549, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 549, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite atualiza\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o de bens no imposto de renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/774726-projeto-permite-atualizacao-e-regularizacao-de-bens-no-imposto-de-renda/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "Arrecada\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "Bens im\u00f3veis"], "pageviews": 549, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP muda regras de tempor\u00e1rios no servi\u00e7o p\u00fablico; aposentados poder\u00e3o ser contratados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640955-mp-muda-regras-de-temporarios-no-servico-publico-aposentados-poderao-ser-contratados/", "tags_conteudo": ["Contrato por prazo determinado", "contratos tempor\u00e1rios", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "servi\u00e7o p\u00fablico"], "pageviews": 541, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Instalada comiss\u00e3o especial sobre mudan\u00e7as nos planos de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/781961-instalada-comissao-especial-sobre-mudancas-nos-planos-de-saude/", "tags_conteudo": ["Consumidor", "m\u00e9dico", "Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar (ANS)", "planos de sa\u00fade", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 541, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto de lei garante estabilidade no emprego \u00e0 aprendiz gestante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731414-projeto-de-lei-garante-estabilidade-no-emprego-a-aprendiz-gestante/", "tags_conteudo": ["estabilidade da gestante", "Jovem aprendiz", "estabilidade de emprego", "gestante"], "pageviews": 540, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator questiona crit\u00e9rios de escolha de reitores e cobra participa\u00e7\u00e3o da sociedade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/786760-relator-questiona-criterios-de-escolha-de-reitores-e-cobra-participacao-da-sociedade/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Institui\u00e7\u00e3o de ensino p\u00fablica", "elei\u00e7\u00e3o", "Universidade federal", "reitor"], "pageviews": 540, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Participantes do Clube dos 27", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/505290-participantes-do-clube-dos-27/", "tags_conteudo": ["artes"], "pageviews": 539, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de proposta que amplia licen\u00e7a-maternidade para 180 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627130-ccj-aprova-admissibilidade-de-proposta-que-amplia-licenca-maternidade-para-180-dias/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Direitos do trabalhador", "Licen\u00e7a \u00e0 gestante", "licen\u00e7a-maternidade", "Mulher"], "pageviews": 538, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o da reforma administrativa debate regime jur\u00eddico da magistratura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/781511-comissao-da-reforma-administrativa-debate-regime-juridico-da-magistratura/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 538, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Associa\u00e7\u00f5es de aposentados relatam fraudes contra idosos na concess\u00e3o de empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/781193-associacoes-de-aposentados-relatam-fraudes-contra-idosos-na-concessao-de-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["banco", "aposentados", "idoso", "Cr\u00e9dito consignado", "pensionista", "comiss\u00f5es", "aposentadoria"], "pageviews": 536, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprovou propostas para coibir viol\u00eancia contra a mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/787117-camara-aprovou-propostas-para-coibir-violencia-contra-a-mulher/", "tags_conteudo": ["igualdade jur\u00eddica", "lei maria da penha", "Mulher", "medida protetiva", "Viol\u00eancia contra a mulher", "trabalho dom\u00e9stico", "Feminic\u00eddio", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "campanha publicit\u00e1ria", "plen\u00e1rio", "homem"], "pageviews": 536, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos impedem negativa\u00e7\u00e3o de consumidores durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650330-projetos-impedem-negativacao-de-consumidores-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00edvidas", "pandemia"], "pageviews": 535, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Volta do IOF em 2021 (NOVO)", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/719851-volta-do-iof-em-2021-novo/", "tags_conteudo": ["pessoa f\u00edsica", "Minist\u00e9rio da Economia", "impostos", "imposto", "Empr\u00e9stimo", "Dinheiro", "Sociedade (pessoa jur\u00eddica)"], "pageviews": 534, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Arthur Lira \u00e9 eleito presidente da C\u00e2mara dos Deputados em 1\u00ba turno, com 302 votos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724767-arthur-lira-e-eleito-presidente-da-camara-dos-deputados-em-1o-turno-com-302-votos/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021", "plen\u00e1rio", "mesa diretora da c\u00e2mara"], "pageviews": 534, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia conceito de leg\u00edtima defesa no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589544-projeto-amplia-conceito-de-legitima-defesa-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 532, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante leg\u00edtima defesa a morador que usa meio letal contra invasor de im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702617-projeto-garante-legitima-defesa-a-morador-que-usa-meio-letal-contra-invasor-de-imovel/", "tags_conteudo": ["arma", "c\u00f3digo penal", "habita\u00e7\u00e3o", "homic\u00eddio", "im\u00f3vel residencial", "Im\u00f3vel rural", "im\u00f3vel urbano", "leg\u00edtima defesa"], "pageviews": 530, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Uma a cada 4 crian\u00e7as e adolescentes teve sinais de ansiedade e depress\u00e3o na pandemia, aponta estudo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/774133-uma-a-cada-4-criancas-e-adolescentes-teve-sinais-de-ansiedade-e-depressao-na-pandemia-aponta-estudo/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "Depress\u00e3o", "escola", "assist\u00eancia psicol\u00f3gica", "suic\u00eddio", "sa\u00fade mental", "comiss\u00f5es", "pandemia", "crian\u00e7as", "adolescentes"], "pageviews": 529, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria traz regras para o pagamento do novo aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737784-medida-provisoria-traz-regras-para-o-pagamento-do-novo-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "aux\u00edlio emergencial", "pandemia", "Medida provis\u00f3ria", "Covid-19"], "pageviews": 529, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira a lista de prioridades do governo na C\u00e2mara e no Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725714-confira-a-lista-de-prioridades-do-governo-na-camara-e-no-senado/", "tags_conteudo": ["Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "abuso sexual", "Banco Central do Brasil (Bacen)", "minera\u00e7\u00e3o", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "recursos h\u00eddricos", "startup", "ensino domiciliar", "navega\u00e7\u00e3o de cabotagem", "Reforma administrativa", "reforma tribut\u00e1ria", "Infraestrutura", "c\u00e2mbio", "Povo ind\u00edgena", "\u00edndio", "ci\u00eancia e tecnologia", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria", "Porte de arma", "reserva ind\u00edgena", "Porte de tr\u00e2nsito para arma de fogo", "transporte de carga", "C\u00f3digo Florestal (2012)", "licenciamento ambiental", "superendividamento", "g\u00e1s natural", "privatiza\u00e7\u00e3o", "Terras ind\u00edgenas", "servi\u00e7o p\u00fablico", "PEC Emergencial", "PEC dos Fundos P\u00fablicos", "ferrovia"], "pageviews": 527, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite a decreta\u00e7\u00e3o de fal\u00eancia de pessoa f\u00edsica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655695-projeto-permite-a-decretacao-de-falencia-de-pessoa-fisica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "falencia", "pandemia"], "pageviews": 527, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta quinta-feira projeto que prioriza lactantes na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782819-camara-pode-votar-nesta-quinta-feira-projeto-que-prioriza-lactantes-na-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 525, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que prorroga regras de reembolso de passagens a\u00e9reas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/764227-camara-aprova-mp-que-prorroga-regras-de-reembolso-de-passagens-aereas/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil (Anac)", "aeroportos", "Consumidor", "plen\u00e1rio", "direito do consumidor", "coronav\u00edrus", "pandemia", "passagem a\u00e9rea"], "pageviews": 525, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente discute projeto que pro\u00edbe cria\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros em cativeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558068-meio-ambiente-discute-projeto-que-proibe-criacao-de-passaros-em-cativeiro/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 524, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada proposta que pro\u00edbe restri\u00e7\u00f5es a animais de estima\u00e7\u00e3o em condom\u00ednios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622471-aprovada-proposta-que-proibe-restricoes-a-animais-de-estimacao-em-condominios/", "tags_conteudo": ["Animal dom\u00e9stico", "comiss\u00f5es", "Condom\u00ednio", "habita\u00e7\u00e3o", "Lei do Condom\u00ednio"], "pageviews": 523, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprovou medida para desburocratizar transporte de cargas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/787126-camara-aprovou-medida-para-desburocratizar-transporte-de-cargas/", "tags_conteudo": ["Distrito Federal", "Multa de tr\u00e2nsito", "Ped\u00e1gio", "estados", "Medida provis\u00f3ria", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "Pra\u00e7a de ped\u00e1gio", "munic\u00edpios", "caminh\u00e3o", "plen\u00e1rio", "rodovias", "transporte de cargas"], "pageviews": 523, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova incid\u00eancia do ISS sobre servi\u00e7os de rastreamento de ve\u00edculo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/779864-camara-aprova-incidencia-do-iss-sobre-servicos-de-rastreamento-de-veiculo/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Ve\u00edculo", "Imposto sobre Servi\u00e7os de Qualquer Natureza (ISS)", "imposto"], "pageviews": 521, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso Nacional promulga Conven\u00e7\u00e3o Interamericana contra o Racismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728944-congresso-nacional-promulga-convencao-interamericana-contra-o-racismo/", "tags_conteudo": ["racismo", "Organiza\u00e7\u00e3o dos Estados Americanos", "Acordo internacional"], "pageviews": 519, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Sa\u00fade do Homem - Impot\u00eancia Sexual e Ejacula\u00e7\u00e3o Precoce - ( 06' 01\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/264045-especial-saude-do-homem-impotencia-sexual-e-ejaculacao-precoce-06-01/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 519, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "O racismo velado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/548017-o-racismo-velado/", "tags_conteudo": ["religi\u00e3o", "viol\u00eancia", "negros", "mulheres", "educa\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 518, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}]}