{"date__gte": "2021-01-01", "date__lte": "2021-12-31", "period_humanized": "01/01/2021 a 31/12/2021", "rows": [{"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 junho de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/723686-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-ate-junho-de-2021/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "bolsa fam\u00edlia", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Lei do Programa Bolsa Fam\u00edlia", "pandemia"], "pageviews": 701129, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 243, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 161, "portal_comments_unauthorized": 82, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos estabelecem prorroga\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio emergencial em 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/720650-projetos-estabelecem-prorrogacao-de-auxilio-emergencial-em-2021/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 351228, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 116, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 91, "portal_comments_unauthorized": 25, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 231536, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga at\u00e9 abril pagamento do aux\u00edlio emergencial, com valor de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/722561-projeto-prorroga-ate-abril-pagamento-do-auxilio-emergencial-com-valor-de-r-600/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 212674, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 62, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 49, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC muda regras para futuros servidores e altera organiza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690350-pec-muda-regras-para-futuros-servidores-e-altera-organizacao-da-administracao-publica/", "tags_conteudo": ["estabilidade de emprego", "concurso p\u00fablico", "Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 159697, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 315, "portal_comments_unchecked": 3, "portal_comments_authorized": 214, "portal_comments_unauthorized": 98, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC torna obrigat\u00f3rio voto impresso em elei\u00e7\u00f5es no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598363-pec-torna-obrigatorio-voto-impresso-em-eleicoes-no-brasil/", "tags_conteudo": ["stf", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 155554, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1573, "portal_comments_unchecked": 10, "portal_comments_authorized": 1193, "portal_comments_unauthorized": 370, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova afastamento de gestantes do trabalho presencial durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687826-camara-aprova-afastamento-de-gestantes-do-trabalho-presencial-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["mulheres", "plen\u00e1rio", "Teletrabalho", "Sa\u00fade", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "empresas", "gestante"], "pageviews": 135382, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 82, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 55, "portal_comments_unauthorized": 27, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta exige afastamento de trabalhadora gestante durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682885-proposta-exige-afastamento-de-trabalhadora-gestante-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia"], "pageviews": 101178, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 66, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 52, "portal_comments_unauthorized": 14, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova linha especial de cr\u00e9dito consignado de at\u00e9 R$ 20 mil durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/780296-comissao-aprova-linha-especial-de-credito-consignado-de-ate-r-20-mil-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Cr\u00e9dito consignado", "comiss\u00f5es", "pandemia", "servidor p\u00fablico", "Covid-19"], "pageviews": 94581, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 102, "portal_comments_unchecked": 2, "portal_comments_authorized": 86, "portal_comments_unauthorized": 14, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 94225, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 44, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 25, "portal_comments_unauthorized": 19, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece piso nacional para profissionais de enfermagem e parteiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725338-projeto-estabelece-piso-nacional-para-profissionais-de-enfermagem-e-parteiras/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "parteira", "piso salarial", "enfermeiro", "pandemia"], "pageviews": 90153, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 136, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 82, "portal_comments_unauthorized": 54, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator defende aumento por dois anos da margem para consignado de aposentados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/732463-relator-defende-aumento-por-dois-anos-da-margem-para-consignado-de-aposentados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "aposentados", "Cr\u00e9dito consignado"], "pageviews": 89108, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 54, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 49, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei estabelece regras para cancelamento e remarca\u00e7\u00e3o de viagens e eventos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687041-lei-estabelece-regras-para-cancelamento-e-remarcacao-de-viagens-e-eventos/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia de turismo", "artes", "Artista", "avia\u00e7\u00e3o", "cinema", "c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "direito do consumidor", "empresas", "espet\u00e1culo", "Hotel", "pandemia", "Rodeio", "servi\u00e7os", "teatro"], "pageviews": 79234, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria novo aux\u00edlio de R$ 500 e prev\u00ea tributa\u00e7\u00e3o sobre dividendos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/753929-projeto-cria-novo-auxilio-de-r-500-e-preve-tributacao-sobre-dividendos/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "imposto de renda", "tributos", "empresas", "pandemia", "Covid-19", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)", "PIS-Pasep"], "pageviews": 75412, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 76, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 42, "portal_comments_unauthorized": 34, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Andr\u00e9 Janones se lan\u00e7a candidato a presidente da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/720113-andre-janones-se-lanca-candidato-a-presidente-da-camara/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "mesa diretora da c\u00e2mara"], "pageviews": 74431, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 86, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 73, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta fixa em R$ 5.500 o sal\u00e1rio de assistente social em todo o Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/745746-proposta-fixa-em-r-5-500-o-salario-de-assistente-social-em-todo-o-pais/", "tags_conteudo": ["piso salarial", "assistente social"], "pageviews": 72223, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 64, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 54, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui pessoas com defici\u00eancia no grupo priorit\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713748-projeto-inclui-pessoas-com-deficiencia-no-grupo-prioritario-da-vacinacao-contra-covid/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "idosos", "\u00edndios", "pessoas com defici\u00eancia", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 68928, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 31, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 21, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea que pens\u00e3o aliment\u00edcia ser\u00e1 paga at\u00e9 os 21 anos do filho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703016-proposta-preve-que-pensao-alimenticia-sera-paga-ate-os-21-anos-do-filho/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 66301, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 29, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 23, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que retira prazo de validade de receita de medicamento durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679519-entra-em-vigor-lei-que-retira-prazo-de-validade-de-receita-de-medicamento-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "medicamento"], "pageviews": 66246, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 o fim do ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726714-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-o-fim-do-ano/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 66190, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 52, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 35, "portal_comments_unauthorized": 17, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o de IPI na compra de carro por profissionais de seguran\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/770755-comissao-aprova-isencao-de-ipi-na-compra-de-carro-por-profissionais-de-seguranca/", "tags_conteudo": ["Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "Policial", "servidor p\u00fablico", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "comiss\u00f5es", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "autom\u00f3vel"], "pageviews": 65593, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 62, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 50, "portal_comments_unauthorized": 12, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende pagamento de parcelas do Fies at\u00e9 junho de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725573-projeto-suspende-pagamento-de-parcelas-do-fies-ate-junho-de-2021/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Estudante", "pandemia", "Covid-19", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional (ESPII)", "Educa\u00e7\u00e3o superior"], "pageviews": 63421, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 210, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 148, "portal_comments_unauthorized": 61, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria novo aux\u00edlio emergencial a ser pago at\u00e9 o fim de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726818-projeto-cria-novo-auxilio-emergencial-a-ser-pago-ate-o-fim-de-2021/", "tags_conteudo": ["isolamento social", "Covid-19", "pandemia", "munic\u00edpios", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 58780, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea piso de 2 sal\u00e1rios m\u00ednimos para agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade em 2022", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/716987-projeto-preve-piso-de-2-salarios-minimos-para-agentes-comunitarios-de-saude-em-2022/", "tags_conteudo": ["Agente de combate \u00e0s endemias", "piso salarial", "Sal\u00e1rio", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "reajuste salarial"], "pageviews": 57898, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 43, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 28, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto perdoa quem recebeu indevidamente aux\u00edlio emergencial pago durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695777-projeto-perdoa-quem-recebeu-indevidamente-auxilio-emergencial-pago-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 54467, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 109, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 77, "portal_comments_unauthorized": 31, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 53902, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe uso de linguagem neutra na l\u00edngua portuguesa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/710660-proposta-proibe-uso-de-linguagem-neutra-na-lingua-portuguesa/", "tags_conteudo": ["Norma culta", "l\u00edngua portuguesa", "idioma", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 53407, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 59, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 39, "portal_comments_unauthorized": 20, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que amplia margem do cr\u00e9dito consignado at\u00e9 o fim do ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733832-camara-aprova-mp-que-amplia-margem-do-credito-consignado-ate-o-fim-do-ano/", "tags_conteudo": ["banco", "aposentados", "Covid-19", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "trabalhador", "Cr\u00e9dito consignado", "Empr\u00e9stimo", "pandemia", "coronav\u00edrus", "servidor p\u00fablico", "inss", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 51421, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que pro\u00edbe despejo de im\u00f3veis na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760884-camara-aprova-projeto-que-proibe-despejo-de-imoveis-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Covid-19", "Im\u00f3vel rural", "im\u00f3vel urbano", "habita\u00e7\u00e3o", "pandemia", "coronav\u00edrus", "im\u00f3vel residencial"], "pageviews": 51399, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 76, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 26, "portal_comments_unauthorized": 49, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga por mais seis meses estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724918-projeto-prorroga-por-mais-seis-meses-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "pandemia", "equil\u00edbrio fiscal", "crise fiscal", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "coronav\u00edrus", "calamidade p\u00fablica"], "pageviews": 50764, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que classifica vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia visual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738508-sancionada-lei-que-classifica-visao-monocular-como-deficiencia-visual/", "tags_conteudo": ["Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia", "pessoa com defici\u00eancia visual"], "pageviews": 50477, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova novos crit\u00e9rios para concess\u00e3o do BPC a idosos e pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/764858-camara-aprova-novos-criterios-para-concessao-do-bpc-a-idosos-e-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["pobreza", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "Pessoa com defici\u00eancia", "idoso", "Extrema pobreza", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 48633, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei amplia validade e limites de pontua\u00e7\u00e3o da carteira de motorista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699798-nova-lei-amplia-validade-e-limites-de-pontuacao-da-carteira-de-motorista/", "tags_conteudo": ["motorista", "Motorista profissional", "Multa de tr\u00e2nsito", "acidentes de tr\u00e2nsito", "Cadeira de seguran\u00e7a infantil", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "Motorista de aplicativo"], "pageviews": 47441, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que classifica vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia visual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/732009-camara-aprova-projeto-que-classifica-visao-monocular-como-deficiencia-visual/", "tags_conteudo": ["pessoa com defici\u00eancia visual", "Pessoa com defici\u00eancia", "plen\u00e1rio", "Inclus\u00e3o"], "pageviews": 46439, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 51, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 43, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria prorroga regras para cancelamento de eventos na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737355-medida-provisoria-prorroga-regras-para-cancelamento-de-eventos-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "show", "evento desportivo", "Covid-19"], "pageviews": 46224, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta a ca\u00e7a esportiva de animais no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736192-projeto-regulamenta-a-caca-esportiva-de-animais-no-brasil/", "tags_conteudo": ["Ca\u00e7a"], "pageviews": 46208, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 119, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 75, "portal_comments_unauthorized": 44, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda de 60 para 65 anos idade para pessoa ser considerada idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624432-projeto-muda-de-60-para-65-anos-idade-para-pessoa-ser-considerada-idosa/", "tags_conteudo": ["direitos", "estatuto do idoso", "garantia", "idade", "idoso"], "pageviews": 45571, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 22, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 12, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova PEC Emergencial em 2\u00ba turno", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735508-camara-aprova-pec-emergencial-em-2o-turno/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "aux\u00edlio emergencial", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "PEC Emergencial", "plen\u00e1rio", "Ajuste fiscal", "servidor p\u00fablico", "pandemia", "constitui\u00e7\u00e3o", "gastos p\u00fablicos", "Covid-19"], "pageviews": 45378, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar na ter\u00e7a-feira MP que ampliou margem do cr\u00e9dito consignado para aposentados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731187-camara-pode-votar-na-terca-feira-mp-que-ampliou-margem-do-credito-consignado-para-aposentados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 44614, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria amplia margem de empr\u00e9stimo consignado a aposentados e pensionistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697482-medida-provisoria-amplia-margem-de-emprestimo-consignado-a-aposentados-e-pensionistas/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "aposentadoria", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 43772, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 32, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que amplia margem do consignado at\u00e9 o final do ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741508-entra-em-vigor-lei-que-amplia-margem-do-consignado-ate-o-final-do-ano/", "tags_conteudo": ["aposentados", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "trabalhador", "Cr\u00e9dito consignado", "Empr\u00e9stimo", "pandemia", "Militar", "coronav\u00edrus", "servidor p\u00fablico", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "bancos", "Covid-19"], "pageviews": 43552, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa j\u00e1 est\u00e1 na CCJ; conhe\u00e7a a proposta do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729557-reforma-administrativa-ja-esta-na-ccj-conheca-a-proposta-do-governo/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 42655, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 107, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 55, "portal_comments_unauthorized": 52, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 42448, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do regime jur\u00eddico durante pandemia \u00e9 sancionada com manuten\u00e7\u00e3o de despejo de inquilino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668503-lei-do-regime-juridico-durante-pandemia-e-sancionada-com-manutencao-de-despejo-de-inquilino/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "direito civil"], "pageviews": 41823, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 40671, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto flexibiliza regras para laqueadura e vasectomia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691550-projeto-flexibiliza-regras-para-laqueadura-e-vasectomia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 40279, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 45, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 27, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga at\u00e9 junho calamidade p\u00fablica por Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/720645-projeto-prorroga-ate-junho-calamidade-publica-por-covid-19/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "pandemia", "Lei de Responsabilidade Social", "estado de emerg\u00eancia", "Covid-19"], "pageviews": 40257, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que bacharel fa\u00e7a op\u00e7\u00e3o por uma \u00e1rea do Direito na prova da OAB", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/742393-projeto-permite-que-bacharel-faca-opcao-por-uma-area-do-direito-na-prova-da-oab/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "advocacia", "Exame de admiss\u00e3o", "advogado", "OAB"], "pageviews": 39680, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 98, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 68, "portal_comments_unauthorized": 30, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende pagamento de empr\u00e9stimo consignado durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682505-proposta-suspende-pagamento-de-emprestimo-consignado-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pandemia"], "pageviews": 38553, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 37225, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras sobre suspens\u00e3o do contrato de trabalho previstas na MP", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665515-confira-as-regras-sobre-suspensao-do-contrato-de-trabalho-previstas-na-mp/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 34871, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto de combate a supersal\u00e1rios de agentes p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784932-camara-aprova-projeto-de-combate-a-supersalarios-de-agentes-publicos/", "tags_conteudo": ["improbidade administrativa", "gasto p\u00fablico", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "servidor p\u00fablico", "Sal\u00e1rio"], "pageviews": 34385, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga o uso de m\u00e1scaras em todo o Pa\u00eds \u00e9 sancionada com 17 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673471-lei-que-obriga-o-uso-de-mascaras-em-todo-o-pais-e-sancionada-com-17-vetos/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "Isolamento (sa\u00fade)", "pandemia"], "pageviews": 33853, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga por 90 dias prazo de entrega da declara\u00e7\u00e3o de IRPF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734026-projeto-prorroga-por-90-dias-prazo-de-entrega-da-declaracao-de-irpf/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "pandemia", "Covid-19", "distanciamento social"], "pageviews": 33554, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta fixa idade m\u00e1xima para ingresso na PM e no Corpo de Bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693409-proposta-fixa-idade-maxima-para-ingresso-na-pm-e-no-corpo-de-bombeiros/", "tags_conteudo": ["Bombeiro", "pol\u00edcia militar", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 33292, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 30, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 25, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria aux\u00edlio-cuidador para pessoa idosa ou com defici\u00eancia que precise de cuidados de terceiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670636-projeto-cria-auxilio-cuidador-para-pessoa-idosa-ou-com-deficiencia-que-precise-de-cuidados-de-terceiros/", "tags_conteudo": ["idoso", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 31189, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga mudan\u00e7as no calend\u00e1rio escolar at\u00e9 fim do estado de calamidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/740774-projeto-prorroga-mudancas-no-calendario-escolar-ate-fim-do-estado-de-calamidade/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "Escola p\u00fablica", "universidade", "calamidade p\u00fablica", "Escola privada"], "pageviews": 30474, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo atualiza tabela do IR, mas limita desconto simplificado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/778071-proposta-do-governo-atualiza-tabela-do-ir-mas-limita-desconto-simplificado/", "tags_conteudo": ["Empresa", "imposto de renda", "reforma tribut\u00e1ria", "Investimento"], "pageviews": 30282, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 44, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 39, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo autoriza entrada da iniciativa privada na explora\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os postais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730622-projeto-do-governo-autoriza-entrada-da-iniciativa-privada-na-exploracao-de-servicos-postais/", "tags_conteudo": ["Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos (ECT)", "privatiza\u00e7\u00e3o", "Concess\u00e3o"], "pageviews": 29890, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 122, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 103, "portal_comments_unauthorized": 19, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC retoma idade de 70 anos para aposentadoria de ministros de tribunais superiores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619781-pec-retoma-idade-de-70-anos-para-aposentadoria-de-ministros-de-tribunais-superiores/", "tags_conteudo": ["Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Aposentadoria compuls\u00f3ria", "Ministro do Supremo Tribunal Federal", "PEC da Bengala", "Tribunais Superiores", "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o"], "pageviews": 29812, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 32, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 26, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga licen\u00e7a-maternidade at\u00e9 o fim da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679396-proposta-prorroga-licenca-maternidade-ate-o-fim-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["licen\u00e7a-maternidade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 29372, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara decide manter pris\u00e3o do deputado Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729294-camara-decide-manter-prisao-do-deputado-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["democracia", "plen\u00e1rio", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "regime democr\u00e1tico", "constitui\u00e7\u00e3o", "Estado Democr\u00e1tico de Direito"], "pageviews": 29180, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 39, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 28, "portal_comments_unauthorized": 11, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Com pandemia, suspens\u00e3o de pagamentos do Fies e do m\u00ednimo de dias letivos s\u00e3o destaques", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718886-com-pandemia-suspensao-de-pagamentos-do-fies-e-do-minimo-de-dias-letivos-sao-destaques/", "tags_conteudo": ["d\u00edvidas", "Covid-19", "pandemia", "Lei Aldir Blanc", "futebol", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "coronav\u00edrus", "Clube esportivo", "calend\u00e1rio escolar", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 28959, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Com 302 votos, Arthur Lira \u00e9 eleito presidente da C\u00e2mara dos Deputados em 1\u00ba turno", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724706-com-302-votos-arthur-lira-e-eleito-presidente-da-camara-dos-deputados-em-1o-turno/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 28788, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa ser\u00e1 pauta pol\u00eamica em 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719878-reforma-administrativa-sera-pauta-polemica-em-2021/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 28395, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 58, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 46, "portal_comments_unauthorized": 11, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe suspens\u00e3o de aulas presenciais mesmo durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736109-projeto-proibe-suspensao-de-aulas-presenciais-mesmo-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "distanciamento social", "coronav\u00edrus", "professor", "pandemia", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 28394, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 127, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 102, "portal_comments_unauthorized": 25, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe multa por quebra de fidelidade com operadora em caso de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701310-proposta-proibe-multa-por-quebra-de-fidelidade-com-operadora-em-caso-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Operadora de telefonia fixa", "Operadora de telefonia m\u00f3vel", "pandemia"], "pageviews": 28350, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante duas cotas de aux\u00edlio emergencial a chefe de fam\u00edlia monoparental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/771762-lei-garante-duas-cotas-de-auxilio-emergencial-a-chefe-de-familia-monoparental/", "tags_conteudo": ["Fam\u00edlia de baixa renda", "aux\u00edlio emergencial", "Mulher", "fam\u00edlia"], "pageviews": 28263, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 34, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 23, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669861-camara-aprova-suspensao-de-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior", "Estudante", "fies", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 28177, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 28005, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto da poupan\u00e7a fraterna come\u00e7a a ser analisado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/47092-projeto-da-poupanca-fraterna-comeca-a-ser-analisado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 27770, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 32, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 16, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o perfil e a trajet\u00f3ria pol\u00edtica do novo presidente da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721452-conheca-o-perfil-e-a-trajetoria-politica-do-novo-presidente-da-camara/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021", "mesa diretora da c\u00e2mara"], "pageviews": 27530, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa MP que amplia margem do consignado de aposentados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/732446-camara-analisa-mp-que-amplia-margem-do-consignado-de-aposentados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 27221, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza porte de arma para advogados e outros profissionais em atividade de risco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691135-projeto-autoriza-porte-de-arma-para-advogados-e-outros-profissionais-em-atividade-de-risco/", "tags_conteudo": ["advogado", "arma", "armamento", "armas", "estatuto do desarmamento", "OAB", "Porte de arma", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 26994, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prioriza professores na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726260-projeto-prioriza-professores-na-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "professor", "pandemia", "vacina", "Covid-19", "Aluno", "coronavac", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 26904, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea puni\u00e7\u00e3o a quem se recusar a tomar vacina contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703382-proposta-preve-punicao-a-quem-se-recusar-a-tomar-vacina-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "penalidade", "recusa", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 26897, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 71, "portal_comments_unchecked": 4, "portal_comments_authorized": 44, "portal_comments_unauthorized": 23, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es \u00e9 sancionada por Bolsonaro com 26 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/742288-nova-lei-de-licitacoes-e-sancionada-por-bolsonaro-com-26-vetos/", "tags_conteudo": ["Regime diferenciado de contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas", "Lei de Licita\u00e7\u00f5es", "obras p\u00fablicas", "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "dispensa de licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 26796, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede 13\u00ba a pessoa com defici\u00eancia e a idoso que recebem BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689916-projeto-concede-13o-a-pessoa-com-deficiencia-e-a-idoso-que-recebem-bpc/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "Benef\u00edcio assistencial", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "BPC", "idoso", "idosos", "Inclus\u00e3o", "inclus\u00e3o social", "Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 26568, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 23, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 19, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga servi\u00e7os de sa\u00fade a fornecer di\u00f3xido\u00a0de\u00a0cloro para tratar a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728085-projeto-obriga-servicos-de-saude-a-fornecer-dioxido-de-cloro-para-tratar-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "di\u00f3xido de cloro", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 26231, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 69, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 38, "portal_comments_unauthorized": 31, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define crime de pedofilia no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721950-projeto-define-crime-de-pedofilia-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["abuso sexual", "adolescente", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7a", "Estupro de vulner\u00e1vel", "pedofilia", "viol\u00eancia sexual"], "pageviews": 25939, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o em 1\u00ba turno da PEC Emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734920-camara-conclui-votacao-em-1o-turno-da-pec-emergencial/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "pandemia", "coronav\u00edrus", "aux\u00edlio emergencial", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "PEC Emergencial", "plen\u00e1rio", "Ajuste fiscal", "servidor p\u00fablico", "Covid-19", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 25537, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recebimento de benef\u00edcios do INSS por pessoa com fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660419-projeto-facilita-recebimento-de-beneficios-do-inss-por-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "aposentadoria", "doen\u00e7as"], "pageviews": 24605, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 40, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 27, "portal_comments_unauthorized": 12, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e pro\u00edbe despejo de inquilinos durante emerg\u00eancia do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686196-congresso-derruba-veto-e-proibe-despejo-de-inquilinos-durante-emergencia-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["pandemia", "vetos presidenciais", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Congresso Nacional", "inquilinato"], "pageviews": 24412, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que permite compra de carro por idoso com isen\u00e7\u00e3o do IPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/781650-comissao-aprova-proposta-que-permite-compra-de-carro-por-idoso-com-isencao-do-ipi/", "tags_conteudo": ["biocombust\u00edveis", "Ve\u00edculo", "idoso", "comiss\u00f5es", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "incentivo fiscal"], "pageviews": 23844, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 29, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 24, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto esclarece que sexo com meninas de 14 anos, com fim de explora\u00e7\u00e3o sexual, \u00e9 crime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713277-projeto-esclarece-que-sexo-com-meninas-de-14-anos-com-fim-de-exploracao-sexual-e-crime/", "tags_conteudo": ["Estupro", "explora\u00e7\u00e3o sexual", "Estupro de vulner\u00e1vel", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 23521, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Arthur Lira \u00e9 eleito presidente da C\u00e2mara dos Deputados em 1\u00ba turno, com 302 votos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724767-arthur-lira-e-eleito-presidente-da-camara-dos-deputados-em-1o-turno-com-302-votos/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021", "plen\u00e1rio", "mesa diretora da c\u00e2mara"], "pageviews": 23463, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 mar\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727142-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-ate-marco/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 23288, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto destina recursos do FGTS para a constru\u00e7\u00e3o de templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726295-projeto-destina-recursos-do-fgts-para-a-construcao-de-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["Templo religioso", "Igreja evang\u00e9lica", "Igreja cat\u00f3lica", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)"], "pageviews": 22998, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 42, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 29, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios do Fundef poder\u00e3o pagar professores do ensino b\u00e1sico da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632041-precatorios-do-fundef-poderao-pagar-professores-do-ensino-basico-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["precat\u00f3rio", "professor", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 22557, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante \u00e0 mulher direito de optar por cesariana ou de ser anestesiada no parto normal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737640-projeto-garante-a-mulher-direito-de-optar-por-cesariana-ou-de-ser-anestesiada-no-parto-normal/", "tags_conteudo": ["gestante", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "parto", "mulheres"], "pageviews": 22456, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 27, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 18, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa prazo de validade de um ano para certid\u00f5es de nascimento e casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628510-projeto-fixa-prazo-de-validade-de-um-ano-para-certidoes-de-nascimento-e-casamento/", "tags_conteudo": ["certid\u00e3o de casamento", "certid\u00e3o de nascimento", "cart\u00f3rio"], "pageviews": 22264, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede, durante a pandemia, apreens\u00e3o de bem financiado por atraso no pagamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660977-projeto-impede-durante-a-pandemia-apreensao-de-bem-financiado-por-atraso-no-pagamento/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Apreens\u00e3o", "autom\u00f3vel", "Covid-19"], "pageviews": 22241, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara retira da PEC Emergencial proibi\u00e7\u00e3o de estados e munic\u00edpios concederem progress\u00e3o funcional a servidores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735316-camara-retira-da-pec-emergencial-proibicao-de-estados-e-municipios-concederem-progressao-funcional-a-servidores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 22188, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3ria a vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 para servidores e agentes p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719106-projeto-torna-obrigatoria-a-vacinacao-contra-covid-19-para-servidores-e-agentes-publicos/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "servidor p\u00fablico", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 21571, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 54, "portal_comments_unchecked": 21, "portal_comments_authorized": 21, "portal_comments_unauthorized": 12, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cria\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros em gaiolas ou viveiros dom\u00e9sticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/756462-projeto-proibe-criacao-de-passaros-em-gaiolas-ou-viveiros-domesticos/", "tags_conteudo": ["Meio ambiente", "fauna silvestre", "Lei de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Fauna (1967)", "Tr\u00e1fico de animais silvestres"], "pageviews": 21289, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 157, "portal_comments_unchecked": 7, "portal_comments_authorized": 95, "portal_comments_unauthorized": 55, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga por um ano a suspens\u00e3o de d\u00edvidas com o Fies", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/763846-proposta-prorroga-por-um-ano-a-suspensao-de-dividas-com-o-fies/", "tags_conteudo": ["Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia", "Aluno", "Estudante"], "pageviews": 20825, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 114, "portal_comments_unchecked": 2, "portal_comments_authorized": 94, "portal_comments_unauthorized": 18, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3ria a implanta\u00e7\u00e3o de chip de identifica\u00e7\u00e3o em c\u00e3es e gatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729814-projeto-torna-obrigatoria-a-implantacao-de-chip-de-identificacao-em-caes-e-gatos/", "tags_conteudo": ["Animal dom\u00e9stico"], "pageviews": 20707, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 59, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 39, "portal_comments_unauthorized": 20, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scaras no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/723567-projeto-acaba-com-uso-obrigatorio-de-mascaras-no-pais/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "constitui\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "pandemia"], "pageviews": 20658, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 61, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 46, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do Feminic\u00eddio faz cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643729-lei-do-feminicidio-faz-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["Feminic\u00eddio", "Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 20518, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos acabam com obrigatoriedade do uso de m\u00e1scara contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694611-projetos-acabam-com-obrigatoriedade-do-uso-de-mascara-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["atividade f\u00edsica", "pandemia", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "crian\u00e7a", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 20394, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria Passaporte Digital de Imuniza\u00e7\u00e3o para aumentar controle sobre aglomera\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737931-projeto-cria-passaporte-digital-de-imunizacao-para-aumentar-controle-sobre-aglomeracoes/", "tags_conteudo": ["coronavac", "vacina", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 20294, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 180, "portal_comments_unchecked": 5, "portal_comments_authorized": 108, "portal_comments_unauthorized": 67, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada a amplia\u00e7\u00e3o da lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio de R$ 600; confira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655975-aprovada-a-ampliacao-da-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-de-r-600-confira/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "renda emergencial b\u00e1sica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 20281, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 20186, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 113, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 63, "portal_comments_unauthorized": 50, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de PEC que torna obrigat\u00f3rio voto impresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627201-ccj-aprova-admissibilidade-de-pec-que-torna-obrigatorio-voto-impresso/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "Urna eletr\u00f4nica", "Voto impresso"], "pageviews": 19808, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Quita\u00e7\u00e3o antecipada de d\u00edvida com FMI causa pol\u00eamica - ( 05' 18\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/266702-quitacao-antecipada-de-divida-com-fmi-causa-polemica-05-18/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 19645, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto limita reajustes de aluguel residencial e comercial ao IPCA", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/744099-projeto-limita-reajustes-de-aluguel-residencial-e-comercial-ao-ipca/", "tags_conteudo": ["Aluguel", "crise econ\u00f4mica", "Lei do Inquilinato (1991)", "pandemia"], "pageviews": 19593, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova pena de pris\u00e3o e multa para quem furar fila da vacina", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727799-camara-aprova-pena-de-prisao-e-multa-para-quem-furar-fila-da-vacina/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "vacina", "Covid-19", "vacina\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 19316, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova admissibilidade de PEC sobre imunidade parlamentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730472-camara-aprova-admissibilidade-de-pec-sobre-imunidade-parlamentar/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "imunidade parlamentar", "plen\u00e1rio", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "foro privilegiado"], "pageviews": 19119, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 40, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 29, "portal_comments_unauthorized": 11, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto converte BPC em pens\u00e3o para dependentes e cuidadores em caso de morte de benefici\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719982-projeto-converte-bpc-em-pensao-para-dependentes-e-cuidadores-em-caso-de-morte-de-beneficiario/", "tags_conteudo": ["Cuidador de idosos", "Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "atendente pessoal de pessoa com defici\u00eancia", "pens\u00e3o por morte"], "pageviews": 19099, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 19062, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado texto-base do projeto sobre licenciamento ambiental; vota\u00e7\u00e3o continua nesta quinta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758640-aprovado-texto-base-do-projeto-sobre-licenciamento-ambiental-votacao-continua-nesta-quinta/", "tags_conteudo": ["licenciamento ambiental", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "obras p\u00fablicas", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 18862, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que CNH ter\u00e1 validade de dez anos para condutores de at\u00e9 69 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703415-projeto-preve-que-cnh-tera-validade-de-dez-anos-para-condutores-de-ate-69-anos/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Brasileiro de Tr\u00e2nsito", "idoso", "condutor", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)"], "pageviews": 18862, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece novo feriado em julho de 2021 por conta da pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/706704-projeto-estabelece-novo-feriado-em-julho-de-2021-por-conta-da-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crescimento econ\u00f4mico", "emprego", "Feriado nacional", "turismo"], "pageviews": 18790, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta micro e minigera\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica de encargos e tarifas de distribui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631158-projeto-isenta-micro-e-minigeracao-de-energia-eletrica-de-encargos-e-tarifas-de-distribuicao/", "tags_conteudo": ["tarifa p\u00fablica", "Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL)", "Consumidor", "energia"], "pageviews": 18605, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 73, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 64, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que permite que estados, munic\u00edpios e empresas comprem vacinas contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735023-entra-em-vigor-lei-que-permite-que-estados-municipios-e-empresas-comprem-vacinas-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Cons\u00f3rcio p\u00fablico", "pandemia", "coronav\u00edrus", "vacina\u00e7\u00e3o", "vacina"], "pageviews": 18514, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza reajustes salariais para policiais e For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729433-proposta-autoriza-reajustes-salariais-para-policiais-e-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "reajuste salarial", "pandemia", "Covid-19", "militares", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 18412, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria traz regras para o pagamento do novo aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737784-medida-provisoria-traz-regras-para-o-pagamento-do-novo-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "aux\u00edlio emergencial", "pandemia", "Medida provis\u00f3ria", "Covid-19"], "pageviews": 18115, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria retoma acordos para redu\u00e7\u00e3o salarial ou suspens\u00e3o de contratos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751704-medida-provisoria-retoma-acordos-para-reducao-salarial-ou-suspensao-de-contratos/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "emprego", "jornada de trabalho", "pandemia", "Medida provis\u00f3ria", "seguro-desemprego"], "pageviews": 18076, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vota\u00e7\u00e3o de MP que amplia margem do consignado de aposentados \u00e9 adiada para esta quinta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/732499-votacao-de-mp-que-amplia-margem-do-consignado-de-aposentados-e-adiada-para-esta-quinta-feira/", "tags_conteudo": ["trabalhador", "Cr\u00e9dito consignado", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "plen\u00e1rio", "aposentados"], "pageviews": 17976, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 28, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 21, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza bancos p\u00fablicos a conceder linha especial de cr\u00e9dito consignado de at\u00e9 R$ 20 mil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719997-projeto-autoriza-bancos-publicos-a-conceder-linha-especial-de-credito-consignado-de-ate-r-20-mil/", "tags_conteudo": ["aposentados", "Banco p\u00fablico", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cr\u00e9dito consignado", "Empr\u00e9stimo", "pandemia"], "pageviews": 17912, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 35, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 29, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria plano para setor de eventos em raz\u00e3o da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726030-proposta-cria-plano-para-setor-de-eventos-em-razao-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["festas populares", "pandemia", "show", "espet\u00e1culo", "coronav\u00edrus", "evento p\u00fablico", "evento desportivo", "Covid-19", "distanciamento social"], "pageviews": 17167, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios de 2020 dever\u00e3o ser pagos at\u00e9 maio, determina projeto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649065-precatorios-de-2020-deverao-ser-pagos-ate-maio-determina-projeto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 17082, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto disciplina afastamento de empregadas gr\u00e1vidas do trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/782432-projeto-disciplina-afastamento-de-empregadas-gravidas-do-trabalho/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "jornada de trabalho", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestantes", "Teletrabalho", "pandemia", "empregador", "emprego"], "pageviews": 17079, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 4, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Voto feminino foi conquistado depois de uma luta de 100 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704329-voto-feminino-foi-conquistado-depois-de-uma-luta-de-100-anos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 17036, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 16911, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com sa\u00edda tempor\u00e1ria de presos em regime semiaberto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728646-projeto-acaba-com-saida-temporaria-de-presos-em-regime-semiaberto/", "tags_conteudo": ["Sistema carcer\u00e1rio", "Preso", "Penitenci\u00e1ria", "lei de execu\u00e7\u00e3o penal"], "pageviews": 16864, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede reajuste de aluguel at\u00e9 dezembro de 2022", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731730-projeto-impede-reajuste-de-aluguel-ate-dezembro-de-2022/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pre\u00e7o", "habita\u00e7\u00e3o", "pandemia", "Aluguel", "Covid-19"], "pageviews": 16813, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 71, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 21, "portal_comments_unauthorized": 50, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Redu\u00e7\u00e3o de jornada, suspens\u00e3o de contratos e aux\u00edlio emergencial ajudaram a enfrentar a crise", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718893-reducao-de-jornada-suspensao-de-contratos-e-auxilio-emergencial-ajudaram-a-enfrentar-a-crise/", "tags_conteudo": ["pandemia", "trabalhador", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego"], "pageviews": 16768, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define regras para negocia\u00e7\u00e3o de alugu\u00e9is n\u00e3o residenciais atrasados durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726266-projeto-define-regras-para-negociacao-de-alugueis-nao-residenciais-atrasados-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "locat\u00e1rio", "Bens im\u00f3veis", "Loca\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 16514, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante trabalho remoto para gestante durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758829-lei-garante-trabalho-remoto-para-gestante-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Teletrabalho", "Covid-19", "gestante"], "pageviews": 16305, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 11, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia de projeto que prev\u00ea reajuste de aluguel pelo IPCA", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/743865-aprovada-urgencia-de-projeto-que-preve-reajuste-de-aluguel-pelo-ipca/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Aluguel"], "pageviews": 16252, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovaram aumento de pena para estelionato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718947-deputados-aprovaram-aumento-de-pena-para-estelionato/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "pres\u00eddio", "aumento da pena", "celular", "estelionato", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 16190, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto de ajuda ao setor de eventos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/732439-camara-aprova-projeto-de-ajuda-ao-setor-de-eventos/", "tags_conteudo": ["Empresa", "Cultura (artes)", "Covid-19", "trabalhador", "parques tem\u00e1ticos", "evento desportivo", "evento p\u00fablico", "turismo", "pandemia", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "benef\u00edcio fiscal", "incentivo fiscal", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "microempresa"], "pageviews": 16041, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui motoristas profissionais no primeiro grupo a ser vacinado contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721945-projeto-inclui-motoristas-profissionais-no-primeiro-grupo-a-ser-vacinado-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Motorista de aplicativo", "Motorista profissional", "pandemia", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 16031, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria contra a Covid-19 no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713750-proposta-proibe-vacinacao-obrigatoria-contra-a-covid-19-no-pais/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 16022, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 106, "portal_comments_unchecked": 5, "portal_comments_authorized": 86, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto atualiza taxas para registro, renova\u00e7\u00e3o e porte de armas de fogo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751911-projeto-atualiza-taxas-para-registro-renovacao-e-porte-de-armas-de-fogo/", "tags_conteudo": ["registro", "arma de fogo", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 15512, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta ajuda financeira para internet de alunos e professores das escolas p\u00fablicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737836-bolsonaro-veta-ajuda-financeira-para-internet-de-alunos-e-professores-das-escolas-publicas/", "tags_conteudo": ["professor", "internet", "pandemia", "Povo ind\u00edgena", "Quilombolas", "Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico)", "Escola p\u00fablica", "Covid-19", "Aluno"], "pageviews": 15408, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga INSS a pagar provisoriamente o BPC ap\u00f3s 45 dias sem an\u00e1lise", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704227-projeto-obriga-inss-a-pagar-provisoriamente-o-bpc-apos-45-dias-sem-analise/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "pagamento mensal", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 15345, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova LDO com prioridade para vacinas, creches, casas e oncologia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/786260-congresso-aprova-ldo-com-prioridade-para-vacinas-creches-casas-e-oncologia/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "LDO", "c\u00e2ncer", "or\u00e7amento", "vacina", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "vacina\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 15334, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 31, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 22, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proibi\u00e7\u00e3o de despejos na pandemia \u00e9 necess\u00e1ria para sobreviv\u00eancia dos mais pobres, diz autor de projeto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760951-proibicao-de-despejos-na-pandemia-e-necessaria-para-sobrevivencia-dos-mais-pobres-diz-autor-de-projeto/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 15298, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 15238, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Definidos os hor\u00e1rios para a elei\u00e7\u00e3o da nova Mesa Diretora da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/723783-definidos-os-horarios-para-a-eleicao-da-nova-mesa-diretora-da-camara/", "tags_conteudo": ["mesa diretora da c\u00e2mara", "Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021"], "pageviews": 15154, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso promulga emenda constitucional que garante volta do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736147-congresso-promulga-emenda-constitucional-que-garante-volta-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["PEC Emergencial", "aux\u00edlio emergencial", "regra de ouro", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 15043, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei com a\u00e7\u00f5es contra superendividamento de consumidores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/780852-sancionada-lei-com-acoes-contra-superendividamento-de-consumidores/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "direito do consumidor", "endividamento", "d\u00edvidas", "Empr\u00e9stimo", "superendividamento"], "pageviews": 15041, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite contar em dobro o tempo de servi\u00e7o para policial e servidor da sa\u00fade em pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681594-projeto-permite-contar-em-dobro-o-tempo-de-servico-para-policial-e-servidor-da-saude-em-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "m\u00e9dico", "pandemia", "Policial", "Profissional de sa\u00fade", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "enfermeiro", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 14943, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto limita a 3 meses prazo para empregado questionar irregularidade em contrato de trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/716552-projeto-limita-a-3-meses-prazo-para-empregado-questionar-irregularidade-em-contrato-de-trabalho/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "trabalhador", "microempresa", "Microempreendedor Individual (MEI)", "Empregador dom\u00e9stico"], "pageviews": 14941, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe apreens\u00e3o de ve\u00edculo por n\u00e3o pagamento do IPVA durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676906-projeto-proibe-apreensao-de-veiculo-por-nao-pagamento-do-ipva-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "impostos", "IPVA", "ve\u00edculos"], "pageviews": 14826, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que indeniza profissionais de sa\u00fade incapacitados pela Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/740713-sancionada-lei-que-indeniza-profissionais-de-saude-incapacitados-pela-covid/", "tags_conteudo": ["Profissional de sa\u00fade", "indeniza\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 14824, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lan\u00e7ado h\u00e1 20 anos, Plano Real acabou com a hiperinfla\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/437249-lancado-ha-20-anos-plano-real-acabou-com-a-hiperinflacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 14780, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 14717, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria flexibiliza legisla\u00e7\u00e3o trabalhista temporariamente mais uma vez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751742-medida-provisoria-flexibiliza-legislacao-trabalhista-temporariamente-mais-uma-vez/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Medida provis\u00f3ria", "trabalhador", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Covid-19", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "empregador", "Teletrabalho", "pandemia", "emprego", "direito trabalhista", "jornada de trabalho", "f\u00e9rias"], "pageviews": 14696, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 14696, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sem Or\u00e7amento, Embrapa e mais 9 estatais poder\u00e3o ficar sem pagar sal\u00e1rios em abril", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726565-sem-orcamento-embrapa-e-mais-9-estatais-poderao-ficar-sem-pagar-salarios-em-abril/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "or\u00e7amento", "Empresa estatal", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "Embrapa"], "pageviews": 14463, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prev\u00ea reabertura das escolas durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/749200-camara-aprova-projeto-que-preve-reabertura-das-escolas-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 14118, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idosa poder\u00e1 receber benef\u00edcio da Loas aos 60 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112732-idosa-podera-receber-beneficio-da-loas-aos-60-anos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 13885, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 13785, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 4, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o quer garantir prioridade para pessoas com defici\u00eancia na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/745559-comissao-quer-garantir-prioridade-para-pessoas-com-deficiencia-na-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "vacina\u00e7\u00e3o", "pandemia", "comiss\u00f5es", "pessoas com defici\u00eancia", "vacina", "Covid-19"], "pageviews": 13501, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para R$ 5,2 mil valor da bolsa paga a m\u00e9dicos-residentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670725-projeto-aumenta-para-r-52-mil-valor-da-bolsa-paga-a-medicos-residentes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 13357, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece direitos para autistas depois dos 18 anos de idade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721563-projeto-estabelece-direitos-para-autistas-depois-dos-18-anos-de-idade/", "tags_conteudo": ["Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia", "Pessoa com transtorno do espectro autista"], "pageviews": 13336, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Diversidade Religiosa", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/491067-diversidade-religiosa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 13311, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 50 mil a dependentes de profissionais de sa\u00fade mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663565-camara-aprova-indenizacao-de-r-50-mil-a-dependentes-de-profissionais-de-saude-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 13266, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 13229, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC Emergencial: C\u00e2mara mant\u00e9m restri\u00e7\u00f5es a reajuste de servidores estaduais e municipais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734788-pec-emergencial-camara-mantem-restricoes-a-reajuste-de-servidores-estaduais-e-municipais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 13168, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria rep\u00f5e infla\u00e7\u00e3o e eleva o sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.100", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719512-medida-provisoria-repoe-inflacao-e-eleva-o-salario-minimo-para-r-1-100/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo", "LDO", "or\u00e7amento", "previd\u00eancia social", "infla\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 12968, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para 45% margem de empr\u00e9stimo consignado durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/746574-projeto-aumenta-para-45-margem-de-emprestimo-consignado-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cr\u00e9dito consignado", "banco", "pandemia"], "pageviews": 12925, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 50, "portal_comments_unchecked": 3, "portal_comments_authorized": 32, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que simplifica abertura e funcionamento de empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/776918-camara-aprova-mp-que-simplifica-abertura-e-funcionamento-de-empresas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "emprego", "Empresa", "desburocratiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 12758, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia porte de armas para diversas categorias de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629277-projeto-amplia-porte-de-armas-para-diversas-categorias-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "estatuto do desarmamento", "For\u00e7as Armadas", "Guarda Municipal", "Guarda Portu\u00e1ria", "Oficial de Justi\u00e7a", "pol\u00edcia militar", "Agente p\u00fablico", "armas", "bombeiros"], "pageviews": 12640, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados decidem manter proibi\u00e7\u00e3o a reajuste de servidores p\u00fablicos que atuam no combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686242-deputados-decidem-manter-proibicao-a-reajuste-de-servidores-publicos-que-atuam-no-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["veto", "Congresso Nacional", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "gastos p\u00fablicos", "pandemia", "plen\u00e1rio", "reajuste salarial", "servidor p\u00fablico", "vetos presidenciais"], "pageviews": 12599, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta para legalizar no Brasil o cultivo de Cannabis sativa para fins medicinais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/769630-comissao-aprova-proposta-para-legalizar-no-brasil-o-cultivo-de-cannabis-sativa-para-fins-medicinais/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7a", "comiss\u00f5es", "medicamento", "cannabis", "Importa\u00e7\u00e3o", "uso medicinal"], "pageviews": 12581, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta que revisa a Lei de Improbidade Administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/773831-camara-aprova-proposta-que-revisa-a-lei-de-improbidade-administrativa/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "improbidade administrativa"], "pageviews": 12549, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 29, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 14, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 12541, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base da PEC Emergencial em 1\u00ba turno", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734445-camara-aprova-texto-base-da-pec-emergencial-em-1o-turno/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "pandemia", "plen\u00e1rio", "PEC Emergencial", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 12439, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 12437, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende decis\u00e3o do MEC sobre retorno das aulas presenciais nas universidades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725009-projeto-suspende-decisao-do-mec-sobre-retorno-das-aulas-presenciais-nas-universidades/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "ensino a dist\u00e2ncia", "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "pandemia", "calend\u00e1rio escolar"], "pageviews": 12358, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam urg\u00eancia para votar suspens\u00e3o de pagamentos do Fies", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/777231-deputados-aprovam-urgencia-para-votar-suspensao-de-pagamentos-do-fies/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "Educa\u00e7\u00e3o superior"], "pageviews": 12209, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 91, "portal_comments_unchecked": 17, "portal_comments_authorized": 65, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que aumenta sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668506-sancionada-lei-que-aumenta-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 12161, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com monop\u00f3lio da Caixa como agente operador do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715676-projeto-acaba-com-monopolio-da-caixa-como-agente-operador-do-fgts/", "tags_conteudo": ["Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF)"], "pageviews": 12122, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 49, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 42, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prioriza garis e cuidadores de idosos no plano de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727661-projeto-prioriza-garis-e-cuidadores-de-idosos-no-plano-de-vacinacao-contra-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es", "vacina", "idoso", "vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Cuidador de idosos", "Covid-19"], "pageviews": 12117, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta profissional de seguran\u00e7a p\u00fablica e guarda municipal do IPI na compra de carro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715916-projeto-isenta-profissional-de-seguranca-publica-e-guarda-municipal-do-ipi-na-compra-de-carro/", "tags_conteudo": ["Policial", "Ve\u00edculo", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Guarda Municipal", "benef\u00edcio fiscal", "autom\u00f3vel", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "isen\u00e7\u00e3o fiscal"], "pageviews": 11984, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 20, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga, durante pandemia, benef\u00edcios do INSS que dependem de per\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654603-projeto-prorroga-durante-pandemia-beneficios-do-inss-que-dependem-de-pericia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 11911, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque integral do FGTS em caso de calamidade ou pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684124-projeto-permite-saque-integral-do-fgts-em-caso-de-calamidade-ou-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 11871, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta atualiza tabela do IR e cria al\u00edquota de 30% para sal\u00e1rios acima do teto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681656-proposta-atualiza-tabela-do-ir-e-cria-aliquota-de-30-para-salarios-acima-do-teto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 11867, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 11822, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalhador que estuda poder\u00e1 ter hor\u00e1rio especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/127103-trabalhador-que-estuda-podera-ter-horario-especial/", "tags_conteudo": ["ensino profissionalizante", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior"], "pageviews": 11757, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea renda b\u00e1sica durante calamidade p\u00fablica ou emerg\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731352-projeto-preve-renda-basica-durante-calamidade-publica-ou-emergencia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "renda b\u00e1sica emergencial", "pandemia", "Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico)"], "pageviews": 11730, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PROIBI\u00c7\u00c3O AO ESTRANGEIRISMO \u00c9 APROVADA NA COMISS\u00c3O", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/849-proibicao-ao-estrangeirismo-e-aprovada-na-comissao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 11600, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Partidos divergem sobre a pris\u00e3o do deputado Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728424-partidos-divergem-sobre-a-prisao-do-deputado-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 11594, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 56, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 31, "portal_comments_unauthorized": 25, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que autoriza acesso a cons\u00f3rcio de vacinas contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731593-entra-em-vigor-lei-que-autoriza-acesso-a-consorcio-de-vacinas-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina", "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS)", "Cons\u00f3rcio", "pandemia", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "Covid-19"], "pageviews": 11493, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede adicional de insalubridade a agente de sa\u00fade que atue na preven\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653755-projeto-concede-adicional-de-insalubridade-a-agente-de-saude-que-atue-na-prevencao-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Adicional de insalubridade", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 11443, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de multa cancelamento de contrato de internet e outros servi\u00e7os durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688611-projeto-isenta-de-multa-cancelamento-de-contrato-de-internet-e-outros-servicos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "telefonia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "internet"], "pageviews": 11320, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que autoriza estados, munic\u00edpios e setor privado a comprar vacinas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731990-camara-aprova-projeto-que-autoriza-estados-municipios-e-setor-privado-a-comprar-vacinas/", "tags_conteudo": ["estados", "Munic\u00edpio", "Covid-19", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "vacina", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "vacina\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "pandemia", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade"], "pageviews": 11290, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 11286, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante pagamento de aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 mar\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/723497-projeto-garante-pagamento-de-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-marco/", "tags_conteudo": ["pandemia", "aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "lei de responsabilidade fiscal", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 11256, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que passageiro acompanhe velocidade do \u00f4nibus em viagem interestadual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726732-projeto-permite-que-passageiro-acompanhe-velocidade-do-onibus-em-viagem-interestadual/", "tags_conteudo": ["\u00d4nibus", "transporte de passageiros", "Empresa de transporte"], "pageviews": 11250, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 22, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova compra de vacinas pelo setor privado com doa\u00e7\u00e3o na mesma quantidade ao SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/743743-camara-aprova-compra-de-vacinas-pelo-setor-privado-com-doacao-na-mesma-quantidade-ao-sus/", "tags_conteudo": ["Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS)", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "coronav\u00edrus", "pandemia", "vacina", "Empresa", "coronavac", "vacina\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "trabalhador", "Covid-19"], "pageviews": 11216, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige assist\u00eancia de farmac\u00eautico durante funcionamento de farm\u00e1cias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/722853-projeto-exige-assistencia-de-farmaceutico-durante-funcionamento-de-farmacias/", "tags_conteudo": ["Farm\u00e1cia", "Farmac\u00eautico"], "pageviews": 11163, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 37, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 29, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Or\u00e7amento de 2021 permite a cada deputado apresentar R$ 16,3 milh\u00f5es em emendas individuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689733-orcamento-de-2021-permite-a-cada-deputado-apresentar-r-163-milhoes-em-emendas-individuais/", "tags_conteudo": ["emenda ao Or\u00e7amento", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "Or\u00e7amento impositivo", "Sa\u00fade", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 11059, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta dispensa prova de vida para benefici\u00e1rio do INSS que usa biometria no banco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705882-proposta-dispensa-prova-de-vida-para-beneficiario-do-inss-que-usa-biometria-no-banco/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Benef\u00edcio assistencial", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 11006, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que prorroga regras de reembolso de passagens a\u00e9reas na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/774514-entra-em-vigor-lei-que-prorroga-regras-de-reembolso-de-passagens-aereas-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "passagem a\u00e9rea", "aeroportos", "Covid-19", "Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil (Anac)", "san\u00e7\u00e3o presidencial", "Consumidor", "vetos presidenciais", "direito do consumidor"], "pageviews": 11005, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta elimina honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia em causa trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728345-proposta-elimina-honorarios-de-sucumbencia-em-causa-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "reforma trabalhista", "justi\u00e7a do trabalho", "processo trabalhista", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "Honor\u00e1rios advocat\u00edcios"], "pageviews": 10891, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta limita a possibilidade de pris\u00e3o em flagrante de deputado ou senador", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730361-proposta-limita-a-possibilidade-de-prisao-em-flagrante-de-deputado-ou-senador/", "tags_conteudo": ["Decoro parlamentar", "imunidade parlamentar", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 10819, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 36, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 26, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 10798, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de decreto legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606437-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-decreto-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 10726, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prorroga efeitos da Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/749278-camara-aprova-projeto-que-prorroga-efeitos-da-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "pandemia", "estados", "Aux\u00edlio financeiro", "coronav\u00edrus", "Cultura (artes)", "Lei Aldir Blanc", "Covid-19", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 10720, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o da nova Mesa Diretora da C\u00e2mara ser\u00e1 presencial e no dia 1\u00ba de fevereiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721738-eleicao-da-nova-mesa-diretora-da-camara-sera-presencial-e-no-dia-1o-de-fevereiro/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "mesa diretora da c\u00e2mara", "pandemia"], "pageviews": 10604, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo presidente da Rep\u00fablica, Bolsonaro tomar\u00e1 posse em 1\u00ba de janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546907-novo-presidente-da-republica-bolsonaro-tomara-posse-em-1o-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 10603, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Or\u00e7amento 2021 \u00e9 sancionado; Educa\u00e7\u00e3o, Economia e Defesa t\u00eam maiores cortes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/749955-orcamento-2021-e-sancionado-educacao-economia-e-defesa-tem-maiores-cortes/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 10553, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam texto-base de projeto que amplia categorias priorit\u00e1rias na vacina\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/742110-deputados-aprovam-texto-base-de-projeto-que-amplia-categorias-prioritarias-na-vacinacao/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "vacina\u00e7\u00e3o", "vacina"], "pageviews": 10534, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova Covid em lista de doen\u00e7as sem car\u00eancia para aux\u00edlio-doen\u00e7a e aposentadoria por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/743563-ccj-aprova-covid-em-lista-de-doencas-sem-carencia-para-auxilio-doenca-e-aposentadoria-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 10419, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui educa\u00e7\u00e3o entre atividades essenciais que n\u00e3o podem parar na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725719-projeto-inclui-educacao-entre-atividades-essenciais-que-nao-podem-parar-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["servi\u00e7os essenciais", "Educa\u00e7\u00e3o privada", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "internet", "ensino superior", "educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia", "Escola p\u00fablica", "pandemia"], "pageviews": 10387, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 10329, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo edita MP que reduz acesso a Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719588-governo-edita-mp-que-reduz-acesso-a-beneficio-de-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social", "Extrema pobreza", "Medida provis\u00f3ria", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 10290, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto de lei cria novo aux\u00edlio emergencial no valor de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726761-projeto-de-lei-cria-novo-auxilio-emergencial-no-valor-de-r-600/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 10290, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator apresenta parecer favor\u00e1vel \u00e0 proposta que regulamenta plantio de maconha para fins medicinais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689107-relator-apresenta-parecer-favoravel-a-proposta-que-regulamenta-plantio-de-maconha-para-fins-medicinais/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "cannabis", "maconha"], "pageviews": 10239, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 51, "portal_comments_unchecked": 3, "portal_comments_authorized": 26, "portal_comments_unauthorized": 22, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 10213, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que criminaliza persegui\u00e7\u00e3o, inclusive na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/742273-entra-em-vigor-lei-que-criminaliza-perseguicao-inclusive-na-internet/", "tags_conteudo": ["internet", "mulheres", "seguran\u00e7a", "crian\u00e7a", "adolescente", "c\u00f3digo penal", "idoso"], "pageviews": 10149, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Programa Casa Verde e Amarela j\u00e1 est\u00e1 em vigor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721165-programa-casa-verde-e-amarela-ja-esta-em-vigor/", "tags_conteudo": ["Programa habitacional", "habita\u00e7\u00e3o", "Bens im\u00f3veis", "Habita\u00e7\u00e3o popular"], "pageviews": 10097, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade da proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615559-ccj-aprova-admissibilidade-da-proposta-que-permite-prisao-apos-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "Pris\u00e3o", "segunda inst\u00e2ncia", "Tr\u00e2nsito em julgado"], "pageviews": 10084, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com prescri\u00e7\u00e3o para estupro de vulner\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705939-projeto-acaba-com-prescricao-para-estupro-de-vulneravel/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "crian\u00e7a", "Crime imprescrit\u00edvel", "Estupro de vulner\u00e1vel", "fam\u00edlia"], "pageviews": 10074, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede 13\u00ba a quem recebe benef\u00edcio da Loas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112104-proposta-concede-13o-a-quem-recebe-beneficio-da-loas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 10048, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede prazo de 12 meses para companhia a\u00e9rea reembolsar viagem cancelada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646618-mp-concede-prazo-de-12-meses-para-companhia-aerea-reembolsar-viagem-cancelada/", "tags_conteudo": ["Transporte a\u00e9reo", "coronav\u00edrus", "turismo"], "pageviews": 9935, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 9929, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto criminaliza promo\u00e7\u00e3o de \u201cideologia de g\u00eanero\u201d nas escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699563-projeto-criminaliza-promocao-de-ideologia-de-genero-nas-escolas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "escola", "Escola sem Partido"], "pageviews": 9924, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 23, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A morte do presidente americano John Kennedy repercute na C\u00e2mara dos Deputados ( 14' 00'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277967-a-morte-do-presidente-americano-john-kennedy-repercute-na-camara-dos-deputados-14-00/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 9817, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 9767, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 junho e de R$ 300 at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726743-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-junho-e-de-r-300-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["trabalhador", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial", "Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico)", "Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional (ESPII)", "Covid-19"], "pageviews": 9755, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 9742, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa escolas de cumprir 200 dias letivos em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685523-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-escolas-de-cumprir-200-dias-letivos-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "escola", "Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem)", "merenda escolar", "pandemia", "professor"], "pageviews": 9725, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria imposto sobre a propriedade de avi\u00f5es e embarca\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731048-projeto-cria-imposto-sobre-a-propriedade-de-avioes-e-embarcacoes/", "tags_conteudo": ["Tributo", "imposto", "Embarca\u00e7\u00e3o", "Avi\u00e3o"], "pageviews": 9681, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 51, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 36, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede porte de arma de fogo a pra\u00e7as das For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621626-projeto-concede-porte-de-arma-de-fogo-a-pracas-das-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "Estatuto dos Militares", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 9680, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aprovada aumenta penas de seis crimes relacionados a armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609980-proposta-aprovada-aumenta-penas-de-seis-crimes-relacionados-a-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 9611, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Admissibilidade da reforma administrativa \u00e9 aprovada na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/764050-admissibilidade-da-reforma-administrativa-e-aprovada-na-ccj/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "servidor p\u00fablico", "comiss\u00f5es", "Reforma administrativa"], "pageviews": 9586, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 22, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 19, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza empresa a comprar vacina contra Covid e deduzir do IR", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/743057-projeto-autoriza-empresa-a-comprar-vacina-contra-covid-e-deduzir-do-ir/", "tags_conteudo": ["vacina", "Covid-19", "pandemia", "doa\u00e7\u00e3o", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 9583, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina licen\u00e7a de trabalhadoras gr\u00e1vidas e de outros grupos de risco durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654213-projeto-determina-licenca-de-trabalhadoras-gravidas-e-de-outros-grupos-de-risco-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia", "Teletrabalho"], "pageviews": 9513, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui trabalhadores do servi\u00e7o funer\u00e1rio e da assist\u00eancia social entre prioridades de vacina\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727663-projeto-inclui-trabalhadores-do-servico-funerario-e-da-assistencia-social-entre-prioridades-de-vacinacao/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "vacina", "Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es", "coronav\u00edrus", "Assist\u00eancia social", "vacina\u00e7\u00e3o", "Servi\u00e7os funer\u00e1rios"], "pageviews": 9484, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta susta norma que trata de planos de sa\u00fade nas estatais federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542353-proposta-susta-norma-que-trata-de-planos-de-saude-nas-estatais-federais/", "tags_conteudo": ["empresas", "gastos p\u00fablicos", "planos de sa\u00fade", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 9371, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 22, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 20, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza aumento decorrente de promo\u00e7\u00e3o a servidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687544-projeto-autoriza-aumento-decorrente-de-promocao-a-servidor/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "reajuste salarial", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 9349, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda o ECA e dobra prazo m\u00e1ximo de interna\u00e7\u00e3o de adolescente infrator", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737008-projeto-muda-o-eca-e-dobra-prazo-maximo-de-internacao-de-adolescente-infrator/", "tags_conteudo": ["Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)", "medida socioeducativa", "Ato infracional", "viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 9344, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza motorista da categoria B a dirigir caminhonete com reboque", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696557-proposta-autoriza-motorista-da-categoria-b-a-dirigir-caminhonete-com-reboque/", "tags_conteudo": ["cnh", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 9308, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que abre caminho para o aux\u00edlio emergencial chega \u00e0 C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733076-proposta-que-abre-caminho-para-o-auxilio-emergencial-chega-a-camara/", "tags_conteudo": ["regra de ouro", "aux\u00edlio emergencial", "calamidade p\u00fablica", "incentivo fiscal", "benef\u00edcio fiscal", "PEC Emergencial", "gasto p\u00fablico", "servidor p\u00fablico", "obras p\u00fablicas", "pandemia", "Or\u00e7amento federal", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 9292, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta antecipa o abono salarial em raz\u00e3o da crise provocada pela pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677583-proposta-antecipa-o-abono-salarial-em-razao-da-crise-provocada-pela-pandemia/", "tags_conteudo": ["Abono salarial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "PIS-Pasep"], "pageviews": 9259, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 9235, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei complementar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606442-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-lei-complementar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 9164, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00cdntegra do discurso presidente da Assembl\u00e9ia Nacional Constituinte,  Dr. Ulysses Guimar\u00e3es (10' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277285-integra-do-discurso-presidente-da-assembleia-nacional-constituinte-dr-ulysses-guimaraes-10-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 9159, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "A situa\u00e7\u00e3o dos negros no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/445256-a-situacao-dos-negros-no-brasil/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "negros"], "pageviews": 9109, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que quem n\u00e3o se vacinar contra Covid ter\u00e1 de pagar pr\u00f3prio tratamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702034-projeto-preve-que-quem-nao-se-vacinar-contra-covid-tera-de-pagar-proprio-tratamento/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "coronav\u00edrus", "vacina"], "pageviews": 9103, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite tr\u00e2nsito de ve\u00edculo com licenciamento vencido enquanto durar pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712952-proposta-permite-transito-de-veiculo-com-licenciamento-vencido-enquanto-durar-pandemia/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "licenciamento anual veicular", "pandemia", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 9070, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 43, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 42, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o da prova de vida de benefici\u00e1rios do INSS durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785690-camara-aprova-suspensao-da-prova-de-vida-de-beneficiarios-do-inss-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "pensionista", "Covid-19", "aposentados", "pandemia", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 9065, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera requisitos exigidos para o cargo de diretor de pres\u00eddio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721637-projeto-altera-requisitos-exigidos-para-o-cargo-de-diretor-de-presidio/", "tags_conteudo": ["lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "ensino superior", "pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 9033, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Decreto que libera igrejas e lot\u00e9ricas de isolamento repercute na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648609-decreto-que-libera-igrejas-e-lotericas-de-isolamento-repercute-na-camara/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "loteria", "religi\u00e3o"], "pageviews": 8905, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de entrega do Imposto de Renda at\u00e9 31 de julho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/745938-camara-aprova-prorrogacao-do-prazo-de-entrega-do-imposto-de-renda-ate-31-de-julho/", "tags_conteudo": ["pandemia", "imposto de renda", "imposto", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 8898, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 8830, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados v\u00e3o pedir prioridade para pessoas com qualquer grau de obesidade na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751489-deputados-vao-pedir-prioridade-para-pessoas-com-qualquer-grau-de-obesidade-na-vacinacao-contra-covid/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7a", "vacina\u00e7\u00e3o", "comiss\u00f5es", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 8814, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe dispensa por justa causa para empregado que n\u00e3o se vacinar contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728418-projeto-proibe-dispensa-por-justa-causa-para-empregado-que-nao-se-vacinar-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "demiss\u00e3o", "vacina", "Covid-19", "emprego", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 8802, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 4, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga burladores do aux\u00edlio emergencial a devolver dinheiro em dobro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666889-projeto-obriga-burladores-do-auxilio-emergencial-a-devolver-dinheiro-em-dobro/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fraude", "pandemia"], "pageviews": 8801, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 8764, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 8762, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura aux\u00edlio-funeral para v\u00edtimas de baixa renda da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665245-projeto-assegura-auxilio-funeral-para-vitimas-de-baixa-renda-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 8738, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara emite parecer esclarecendo que artigo 142 da Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o autoriza interven\u00e7\u00e3o militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667144-camara-emite-parecer-esclarecendo-que-artigo-142-da-constituicao-nao-autoriza-intervencao-militar/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "democracia", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "regime democr\u00e1tico", "stf", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 8682, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nove deputados j\u00e1 lan\u00e7aram candidatura \u00e0 presid\u00eancia da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721582-nove-deputados-ja-lancaram-candidatura-a-presidencia-da-camara/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8625, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta eleva para R$ 600 o valor do aux\u00edlio emergencial ao reduzir ren\u00fancia fiscal e dedu\u00e7\u00f5es no IRPF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/748883-proposta-eleva-para-r-600-o-valor-do-auxilio-emergencial-ao-reduzir-renuncia-fiscal-e-deducoes-no-irpf/", "tags_conteudo": ["Imposto de Renda Retido na Fonte (IRRF)", "pandemia", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "aux\u00edlio emergencial", "tributos", "coronav\u00edrus", "servidor p\u00fablico", "imposto de renda", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "dedu\u00e7\u00e3o", "teto constitucional", "Covid-19", "pens\u00e3o militar"], "pageviews": 8613, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 30, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras mais r\u00edgidas para uso de tornozeleira eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630760-projeto-cria-regras-mais-rigidas-para-uso-de-tornozeleira-eletronica/", "tags_conteudo": ["lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "Pris\u00e3o domiciliar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tornozeleira eletr\u00f4nica"], "pageviews": 8608, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira defende serenidade e equil\u00edbrio no caso da pris\u00e3o do deputado Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728359-lira-defende-serenidade-e-equilibrio-no-caso-da-prisao-do-deputado-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "Estado Democr\u00e1tico de Direito"], "pageviews": 8597, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 74, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 56, "portal_comments_unauthorized": 18, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto desobriga o uso de m\u00e1scara para combate \u00e0 pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694589-projeto-desobriga-o-uso-de-mascara-para-combate-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 8570, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira a lista de prioridades do governo na C\u00e2mara e no Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725714-confira-a-lista-de-prioridades-do-governo-na-camara-e-no-senado/", "tags_conteudo": ["Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "abuso sexual", "Banco Central do Brasil (Bacen)", "minera\u00e7\u00e3o", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "recursos h\u00eddricos", "startup", "ensino domiciliar", "navega\u00e7\u00e3o de cabotagem", "Reforma administrativa", "reforma tribut\u00e1ria", "Infraestrutura", "c\u00e2mbio", "Povo ind\u00edgena", "\u00edndio", "ci\u00eancia e tecnologia", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria", "Porte de arma", "reserva ind\u00edgena", "Porte de tr\u00e2nsito para arma de fogo", "transporte de carga", "C\u00f3digo Florestal (2012)", "licenciamento ambiental", "superendividamento", "g\u00e1s natural", "privatiza\u00e7\u00e3o", "Terras ind\u00edgenas", "servi\u00e7o p\u00fablico", "PEC Emergencial", "PEC dos Fundos P\u00fablicos", "ferrovia"], "pageviews": 8565, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam texto-base de MP que amplia limite do cr\u00e9dito consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733707-deputados-aprovam-texto-base-de-mp-que-amplia-limite-do-credito-consignado/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 8538, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova, em 2\u00ba turno, texto-base da PEC Emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735288-camara-aprova-em-2o-turno-texto-base-da-pec-emergencial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 8517, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo n\u00e3o vai incluir lactantes como prioridade para vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/778522-governo-nao-vai-incluir-lactantes-como-prioridade-para-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7a", "coronav\u00edrus", "pandemia", "comiss\u00f5es", "mulheres", "Covid-19", "Lactante", "vacina", "Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 8503, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado o decreto que coloca o Pa\u00eds em estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646493-aprovado-o-decreto-que-coloca-o-pais-em-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 8480, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada prorroga\u00e7\u00e3o da Lei Aldir Blanc at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758811-sancionada-prorrogacao-da-lei-aldir-blanc-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "pandemia", "Aux\u00edlio financeiro", "Uni\u00e3o", "Artista", "coronav\u00edrus", "artes", "Munic\u00edpio", "Lei Aldir Blanc", "Cultura (artes)", "Covid-19", "estados"], "pageviews": 8470, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o novo Fundeb, que amplia gradualmente os recursos da educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687499-conheca-o-novo-fundeb-que-amplia-gradualmente-os-recursos-da-educacao/", "tags_conteudo": ["gasto p\u00fablico", "Or\u00e7amento federal", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Estado", "fundeb", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 8469, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de adicional a agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade e de combate a endemias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689915-projeto-preve-pagamento-de-adicional-a-agentes-comunitarios-de-saude-e-de-combate-a-endemias/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "Agente de combate \u00e0s endemias", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade"], "pageviews": 8464, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate retorno ao trabalho de gestantes vacinadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/783572-comissao-debate-retorno-ao-trabalho-de-gestantes-vacinadas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 8463, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 24, "portal_comments_unchecked": 2, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga portaria que retirou Covid-19 da lista de doen\u00e7as do trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689873-projeto-revoga-portaria-que-retirou-covid-19-da-lista-de-doencas-do-trabalho/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Direitos do trabalhador", "emprego", "Empresa", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 8441, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara realiza sess\u00e3o nesta sexta-feira para decidir sobre pris\u00e3o do deputado Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728811-camara-realiza-sessao-nesta-sexta-feira-para-decidir-sobre-prisao-do-deputado-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "Decoro parlamentar", "Estado Democr\u00e1tico de Direito"], "pageviews": 8407, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 78, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 50, "portal_comments_unauthorized": 28, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga pet shops a informar popula\u00e7\u00e3o sobre puni\u00e7\u00e3o para maus-tratos a c\u00e3es e gatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726282-projeto-obriga-pet-shops-a-informar-populacao-sobre-punicao-para-maus-tratos-a-caes-e-gatos/", "tags_conteudo": ["animais", "maus-tratos"], "pageviews": 8400, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a outras aplica\u00e7\u00f5es da radioatividade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/59975-conheca-outras-aplicacoes-da-radioatividade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8337, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que amplia categorias priorit\u00e1rias na vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/774112-camara-aprova-projeto-que-amplia-categorias-prioritarias-na-vacinacao-contra-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "vacina\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 8273, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade garante a recomposi\u00e7\u00e3o de quadros do programa Mais M\u00e9dicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/759824-ministerio-da-saude-garante-a-recomposicao-de-quadros-do-programa-mais-medicos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Mais M\u00e9dicos", "Conselho Federal de Medicina (CFM)", "Aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica \u00e0 sa\u00fade", "Exame Nacional de Revalida\u00e7\u00e3o de Diplomas M\u00e9dicos (Revalida)"], "pageviews": 8263, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 8241, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova LDO 2022 com prioridade para vacinas, creches, habita\u00e7\u00e3o e oncologia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/786049-comissao-aprova-ldo-2022-com-prioridade-para-vacinas-creches-habitacao-e-oncologia/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "habita\u00e7\u00e3o", "vacina", "fundo eleitoral", "sal\u00e1rio m\u00ednimo", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "vacina\u00e7\u00e3o", "LDO", "c\u00e2ncer", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 8201, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma cirurgi\u00e3o-dentista em m\u00e9dico-orofacial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588815-projeto-transforma-cirurgiao-dentista-em-medico-orofacial/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 8155, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo fecha acordo para permitir progress\u00e3o de carreira durante calamidade; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734705-governo-fecha-acordo-para-permitir-progressao-de-carreira-durante-calamidade-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 8155, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8133, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 8087, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP prorroga prazo para pagamentos ao setor cultural pela Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719603-mp-prorroga-prazo-para-pagamentos-ao-setor-cultural-pela-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["teatro", "Cultura (artes)", "Lei Aldir Blanc"], "pageviews": 8064, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 8023, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras do benef\u00edcio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649910-conheca-as-regras-do-beneficio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8011, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova suspens\u00e3o de prazos de concursos p\u00fablicos at\u00e9 31 de dezembro de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/772790-comissao-aprova-suspensao-de-prazos-de-concursos-publicos-ate-31-de-dezembro-de-2021/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "comiss\u00f5es", "pandemia", "concurso p\u00fablico"], "pageviews": 8003, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados mant\u00eam na PEC Emergencial medidas de conten\u00e7\u00e3o de gastos com pessoal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734848-deputados-mantem-na-pec-emergencial-medidas-de-contencao-de-gastos-com-pessoal/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 7991, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP prorroga regras para reembolso de voos cancelados e para desist\u00eancia do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719814-mp-prorroga-regras-para-reembolso-de-voos-cancelados-e-para-desistencia-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil (Anac)", "avia\u00e7\u00e3o", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 7904, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova novo marco legal do mercado de c\u00e2mbio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727466-camara-aprova-novo-marco-legal-do-mercado-de-cambio/", "tags_conteudo": ["Importa\u00e7\u00e3o", "banco", "plen\u00e1rio", "c\u00e2mbio", "exportador", "Banco Central do Brasil (Bacen)", "com\u00e9rcio exterior", "turismo", "Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN)", "exporta\u00e7\u00e3o", "Empresa"], "pageviews": 7876, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso recebe MP que altera regras do ambiente de neg\u00f3cios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741119-congresso-recebe-mp-que-altera-regras-do-ambiente-de-negocios/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio exterior", "Empresa", "alvar\u00e1 de funcionamento"], "pageviews": 7857, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo edita MP que eleva tributa\u00e7\u00e3o de bancos e carros para pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731666-governo-edita-mp-que-eleva-tributacao-de-bancos-e-carros-para-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos", "imposto", "G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP)", "lei de responsabilidade fiscal", "tributos", "ind\u00fastria", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "pandemia", "Medida provis\u00f3ria", "pessoas com defici\u00eancia", "\u00f3leo diesel", "PIS-Pasep", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)", "bancos", "Covid-19"], "pageviews": 7833, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede pens\u00e3o a dependentes de trabalhadores mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655869-projeto-concede-pensao-a-dependentes-de-trabalhadores-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pens\u00e3o por morte", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 7816, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovaram crit\u00e9rios para concess\u00e3o do BPC a pessoas de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/787121-deputados-aprovaram-criterios-para-concessao-do-bpc-a-pessoas-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "Fam\u00edlia de baixa renda", "Vulnerabilidade social"], "pageviews": 7775, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados e cientistas pol\u00edticos analisam os oito anos de Governo Lula", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/208552-deputados-e-cientistas-politicos-analisam-os-oito-anos-de-governo-lula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7774, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Crime ou prova - grava\u00e7\u00f5es escondidas na clareza da Lei", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/514669-crime-ou-prova-gravacoes-escondidas-na-clareza-da-lei/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "escutas telef\u00f4nicas", "inform\u00e1tica", "internet", "marco civil da internet", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "redes sociais", "telefonia"], "pageviews": 7771, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Prioridade do governo, ensino domiciliar recebe cr\u00edticas de entidades da \u00e1rea de Educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/742630-prioridade-do-governo-ensino-domiciliar-recebe-criticas-de-entidades-da-area-de-educacao/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "fam\u00edlia", "educa\u00e7\u00e3o domiciliar", "religi\u00e3o"], "pageviews": 7770, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria piso salarial para secret\u00e1rios de escolas da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679013-projeto-cria-piso-salarial-para-secretarios-de-escolas-da-educacao-basica/", "tags_conteudo": ["piso salarial", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Escola p\u00fablica", "trabalhador"], "pageviews": 7745, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 31, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 28, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ rejeita proposta sobre impeachment de ministro do STF que usurpasse poder do Congresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/755246-ccj-rejeita-proposta-sobre-impeachment-de-ministro-do-stf-que-usurpasse-poder-do-congresso/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "Ministro do Supremo Tribunal Federal", "separa\u00e7\u00e3o dos Poderes", "impeachment", "Congresso Nacional"], "pageviews": 7707, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Volta do IOF em 2021 (NOVO)", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/719851-volta-do-iof-em-2021-novo/", "tags_conteudo": ["pessoa f\u00edsica", "Minist\u00e9rio da Economia", "impostos", "imposto", "Empr\u00e9stimo", "Dinheiro", "Sociedade (pessoa jur\u00eddica)"], "pageviews": 7704, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que amplia prazo para entrega do Imposto de Renda at\u00e9 31 de julho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741645-camara-aprova-projeto-que-amplia-prazo-para-entrega-do-imposto-de-renda-ate-31-de-julho/", "tags_conteudo": ["crise econ\u00f4mica", "pandemia", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "imposto de renda", "Contribuinte", "receita federal", "Covid-19"], "pageviews": 7690, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para educa\u00e7\u00e3o bil\u00edngue de surdos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785011-camara-aprova-regras-para-educacao-bilingue-de-surdos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "escola", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "crian\u00e7a", "educa\u00e7\u00e3o", "L\u00edngua Brasileira de Sinais (LIBRAS)", "professor", "LDB", "Inclus\u00e3o", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 7688, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que cria o Programa Emergencial de Retomada do Setor de Eventos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727447-aprovada-urgencia-para-projeto-que-cria-o-programa-emergencial-de-retomada-do-setor-de-eventos/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "evento p\u00fablico", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 7670, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei de pagamento por servi\u00e7os ambientais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721368-sancionada-lei-de-pagamento-por-servicos-ambientais/", "tags_conteudo": ["vetos presidenciais", "C\u00f3digo Florestal (2012)", "desenvolvimento sustent\u00e1vel", "Pol\u00edtica Nacional de Pagamento por Servi\u00e7os Ambientais (PNPSA)", "Pol\u00edtica Nacional do Meio Ambiente", "servi\u00e7os ambientais"], "pageviews": 7668, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC aumenta rela\u00e7\u00e3o de cargos privativos de brasileiros natos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514465-pec-aumenta-relacao-de-cargos-privativos-de-brasileiros-natos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "defesa nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "estados"], "pageviews": 7641, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de projeto sobre compra de vacinas pelo setor privado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/743224-camara-aprova-texto-base-de-projeto-sobre-compra-de-vacinas-pelo-setor-privado/", "tags_conteudo": ["Empresa", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "pandemia", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "coronavac"], "pageviews": 7641, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7641, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que prorroga mudan\u00e7as no calend\u00e1rio escolar at\u00e9 fim do ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758850-comissao-aprova-projeto-que-prorroga-mudancas-no-calendario-escolar-ate-fim-do-ano/", "tags_conteudo": ["Escola privada", "Escola p\u00fablica", "comiss\u00f5es", "Estudante", "ensino m\u00e9dio", "Aux\u00edlio financeiro", "universidade"], "pageviews": 7566, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do Executivo prev\u00ea al\u00edquota nacional para ICMS em combust\u00edvel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728326-projeto-do-executivo-preve-aliquota-nacional-para-icms-em-combustivel/", "tags_conteudo": ["Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o (ICMS)", "gasolina", "combust\u00edvel"], "pageviews": 7560, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova novas regras para alunos do ITA e quadro de engenheiros da Aeron\u00e1utica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/773386-comissao-aprova-novas-regras-para-alunos-do-ita-e-quadro-de-engenheiros-da-aeronautica/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Engenharia", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 7545, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proibi\u00e7\u00e3o de progress\u00e3o funcional para servidores da Uni\u00e3o \u00e9 retirada da PEC Emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735442-proibicao-de-progressao-funcional-para-servidores-da-uniao-e-retirada-da-pec-emergencial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 7529, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Escritura ser\u00e1 gratuita para quem ganha at\u00e9 tr\u00eas m\u00ednimos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129156-escritura-sera-gratuita-para-quem-ganha-ate-tres-minimos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7510, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Cassa\u00e7\u00f5es 2 - Quais os casos em que um parlamentar pode perder o seu mandato (06'27\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/266054-especial-cassacoes-2-quais-os-casos-em-que-um-parlamentar-pode-perder-o-seu-mandato-0627/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7508, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Lira, Pacheco e Guedes se comprometem a acelerar a volta do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728162-lira-pacheco-e-guedes-se-comprometem-a-acelerar-a-volta-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["desemprego", "Covid-19", "vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "pandemia", "vacina", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 7483, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia ainda divide opini\u00f5es na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719650-prisao-apos-condenacao-em-segunda-instancia-ainda-divide-opinioes-na-camara/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "pres\u00eddio", "Pris\u00e3o", "Tr\u00e2nsito em julgado", "segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 7425, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta determina que igrejas e templos sejam atividades essenciais na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671709-proposta-determina-que-igrejas-e-templos-sejam-atividades-essenciais-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Igreja cat\u00f3lica", "Igreja evang\u00e9lica"], "pageviews": 7395, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 7391, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta incentiva \u201csinal vermelho\u201d para combate \u00e0 viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736922-proposta-incentiva-sinal-vermelho-para-combate-a-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia dom\u00e9stica", "Viol\u00eancia contra a mulher", "Feminic\u00eddio", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 7391, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 7373, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia conceito de leg\u00edtima defesa no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589544-projeto-amplia-conceito-de-legitima-defesa-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7371, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7342, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova Lei de Fal\u00eancias \u00e9 sancionada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719779-nova-lei-de-falencias-e-sancionada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["Lei de Fal\u00eancias", "Plano de recupera\u00e7\u00e3o judicial", "vetos presidenciais"], "pageviews": 7341, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira admite prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial se houver Or\u00e7amento e respeito a teto de gastos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721769-lira-admite-prorrogacao-do-auxilio-emergencial-se-houver-orcamento-e-respeito-a-teto-de-gastos/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "bolsa fam\u00edlia", "elei\u00e7\u00e3o", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "mesa diretora da c\u00e2mara", "or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "renda m\u00ednima", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 7316, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga isen\u00e7\u00e3o da conta de luz para consumidor de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673826-proposta-prorroga-isencao-da-conta-de-luz-para-consumidor-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "energia el\u00e9trica", "Fam\u00edlia de baixa renda", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "pandemia"], "pageviews": 7306, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Fam\u00edlia Real 3 - Conhe\u00e7a as principais mudan\u00e7as que a corte portuguesa trouxe para o Brasil (05'54\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/297258-especial-familia-real-3-conheca-as-principais-mudancas-que-a-corte-portuguesa-trouxe-para-o-brasil-0554/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7291, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573452-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-medidas-provisorias/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7281, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oito deputados disputam a Presid\u00eancia da C\u00e2mara; veja a lista completa de candidatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724504-oito-deputados-disputam-a-presidencia-da-camara-veja-a-lista-completa-de-candidatos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7240, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00f5es debatem propostas que tratam da privatiza\u00e7\u00e3o dos Correios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/750300-comissoes-debatem-propostas-que-tratam-da-privatizacao-dos-correios/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 7229, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 31, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3rio exame toxicol\u00f3gico anual para professores da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680192-projeto-torna-obrigatorio-exame-toxicologico-anual-para-professores-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["professor", "drogas", "Exame toxicol\u00f3gico"], "pageviews": 7216, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga a Lei de Aliena\u00e7\u00e3o Parental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631131-projeto-revoga-a-lei-de-alienacao-parental/", "tags_conteudo": ["abuso sexual", "aliena\u00e7\u00e3o parental", "fam\u00edlia"], "pageviews": 7188, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 79, "portal_comments_unchecked": 3, "portal_comments_authorized": 43, "portal_comments_unauthorized": 33, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o rejeita permiss\u00e3o para altera\u00e7\u00f5es em rodas, pneus e suspens\u00e3o de autom\u00f3veis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/751227-comissao-rejeita-permissao-para-alteracoes-em-rodas-pneus-e-suspensao-de-automoveis/", "tags_conteudo": ["pneu", "ve\u00edculo customizado", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 7186, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 25, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 22, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta inclui Ano Novo chin\u00eas no calend\u00e1rio de datas comemorativas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728324-proposta-inclui-ano-novo-chines-no-calendario-de-datas-comemorativas/", "tags_conteudo": ["China"], "pageviews": 7133, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 41, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 23, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas recomendam que gestantes n\u00e3o voltem ao trabalho presencial, mesmo imunizadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785034-especialistas-recomendam-que-gestantes-nao-voltem-ao-trabalho-presencial-mesmo-imunizadas/", "tags_conteudo": ["emprego", "Covid-19", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "comiss\u00f5es", "previd\u00eancia social", "vacina\u00e7\u00e3o", "gestante"], "pageviews": 7110, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa multas para quem promover e frequentar festas clandestinas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738750-projeto-fixa-multas-para-quem-promover-e-frequentar-festas-clandestinas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 7064, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 7054, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reajustado valor m\u00e1ximo de juizado especial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/449561-reajustado-valor-maximo-de-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo", "direito civil"], "pageviews": 7006, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Psic\u00f3loga diz que existem ex-homossexuais e que eles sofrem dupla discrimina\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/462834-psicologa-diz-que-existem-ex-homossexuais-e-que-eles-sofrem-dupla-discriminacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6940, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba vetos a itens da nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es e sobre prazo da Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/767312-congresso-derruba-vetos-a-itens-da-nova-lei-de-licitacoes-e-sobre-prazo-da-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["Lei Aldir Blanc", "plen\u00e1rio", "Lei de Licita\u00e7\u00f5es", "vetos presidenciais"], "pageviews": 6934, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea contrato emergencial para m\u00e9dicos formados no exterior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/742207-projeto-preve-contrato-emergencial-para-medicos-formados-no-exterior/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Medicina", "pandemia", "atendimento m\u00e9dico", "Exame Nacional de Revalida\u00e7\u00e3o de Diplomas M\u00e9dicos (Revalida)"], "pageviews": 6917, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 32, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 20, "portal_comments_unauthorized": 12, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante alimentos da merenda a alunos com aulas suspensas por pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652552-lei-garante-alimentos-da-merenda-a-alunos-com-aulas-suspensas-por-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "merenda escolar", "Covid-19", "alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 6855, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena aplicada ao condutor de carro ou moto com escapamento barulhento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685760-projeto-aumenta-pena-aplicada-ao-condutor-de-carro-ou-moto-com-escapamento-barulhento/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Ve\u00edculo", "motocicleta"], "pageviews": 6851, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Capoeira \u00e9 reconhecida como Patrim\u00f4nio Cultural Imaterial da Humanidade", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/446238-capoeira-e-reconhecida-como-patrimonio-cultural-imaterial-da-humanidade/", "tags_conteudo": ["inclus\u00e3o social", "artes"], "pageviews": 6850, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova novas regras para o licenciamento ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/758863-camara-aprova-novas-regras-para-o-licenciamento-ambiental/", "tags_conteudo": ["agropecu\u00e1ria", "minera\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "licenciamento ambiental", "Meio ambiente"], "pageviews": 6848, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto limita concess\u00e3o de sa\u00edda tempor\u00e1ria para presos em regime semiaberto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728455-projeto-limita-concessao-de-saida-temporaria-para-presos-em-regime-semiaberto/", "tags_conteudo": ["Pris\u00e3o", "Preso"], "pageviews": 6807, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar MP do consignado na segunda-feira e iniciar discuss\u00e3o da PEC Emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733232-camara-pode-votar-mp-do-consignado-na-segunda-feira-e-iniciar-discussao-da-pec-emergencial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 6796, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de puni\u00e7\u00f5es idoso que n\u00e3o votar em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677156-projeto-isenta-de-punicoes-idoso-que-nao-votar-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "idoso", "pandemia"], "pageviews": 6788, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece cobran\u00e7a de Imposto de Renda sobre lucros e dividendos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730750-projeto-estabelece-cobranca-de-imposto-de-renda-sobre-lucros-e-dividendos/", "tags_conteudo": ["empresas", "imposto de renda", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "Sociedade (pessoa jur\u00eddica)", "pessoa f\u00edsica"], "pageviews": 6787, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 43, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 31, "portal_comments_unauthorized": 12, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mesa Diretora determina imediata reativa\u00e7\u00e3o do Conselho de \u00c9tica e representa contra Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728544-mesa-diretora-determina-imediata-reativacao-do-conselho-de-etica-e-representa-contra-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["Conselho de \u00c9tica e Decoro Parlamentar", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "mesa diretora da c\u00e2mara", "quebra de decoro", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "Not\u00edcia falsa (fake news)"], "pageviews": 6782, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 44, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 31, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto criminaliza persegui\u00e7\u00e3o ou stalking", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689528-projeto-criminaliza-perseguicao-ou-stalking/", "tags_conteudo": ["mulheres", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 6774, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira afirma que decis\u00e3o da C\u00e2mara sobre Silveira fortalece harmonia entre os Poderes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729348-lira-afirma-que-decisao-da-camara-sobre-silveira-fortalece-harmonia-entre-os-poderes/", "tags_conteudo": ["Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "plen\u00e1rio", "mandato", "Conselho de \u00c9tica e Decoro Parlamentar", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 6760, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 28, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 11, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de IPI pessoas com defici\u00eancia auditiva na compra de ve\u00edculo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692254-projeto-isenta-de-ipi-pessoas-com-deficiencia-auditiva-na-compra-de-veiculo/", "tags_conteudo": ["Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "ipi", "inclus\u00e3o social", "autom\u00f3vel", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Defici\u00eancia auditiva", "Ve\u00edculo", "pessoas com defici\u00eancia", "Pessoa com defici\u00eancia", "benef\u00edcio fiscal", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria"], "pageviews": 6685, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga empresas com contrato com poder p\u00fablico a contratar travestis e transexuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726616-projeto-obriga-empresas-com-contrato-com-poder-publico-a-contratar-travestis-e-transexuais/", "tags_conteudo": ["Transg\u00eanero", "Movimento LGBT", "lgbt", "Transexual", "Transfobia"], "pageviews": 6683, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maiores de 21 anos podem ganhar direito a esteriliza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90778-maiores-de-21-anos-podem-ganhar-direito-a-esterilizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6681, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 6627, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta com regras para captura de p\u00e1ssaros e cria\u00e7\u00e3o em cativeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/756492-comissao-aprova-proposta-com-regras-para-captura-de-passaros-e-criacao-em-cativeiro/", "tags_conteudo": ["Tr\u00e1fico de animais silvestres", "fauna silvestre", "comiss\u00f5es", "Lei de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Fauna (1967)"], "pageviews": 6618, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova impress\u00e3o do voto e inclui fidelidade partid\u00e1ria na Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/462060-camara-aprova-impressao-do-voto-e-inclui-fidelidade-partidaria-na-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6546, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara realiza neste momento vota\u00e7\u00e3o sobre manuten\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o de Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729282-camara-realiza-neste-momento-votacao-sobre-manutencao-da-prisao-de-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 6473, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dobra limite de renda para ser microempreendedor individual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737420-projeto-dobra-limite-de-renda-para-ser-microempreendedor-individual/", "tags_conteudo": ["carga tribut\u00e1ria", "microempresa", "Estatuto Nacional da Microempresa e da Empresa de Pequeno Porte", "Microempreendedor Individual (MEI)"], "pageviews": 6465, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Est\u00e1gio poder\u00e1 contar como experi\u00eancia profissional para primeiro emprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572162-estagio-podera-contar-como-experiencia-profissional-para-primeiro-emprego/", "tags_conteudo": ["est\u00e1gio", "emprego"], "pageviews": 6456, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa come\u00e7a a tramitar na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726896-reforma-administrativa-comeca-a-tramitar-na-ccj/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "Reforma administrativa", "terceiriza\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico", "estabilidade de emprego"], "pageviews": 6441, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Concess\u00f5es 1 - Entenda  o que \u00e9 uma concess\u00e3o de r\u00e1dio e deTV (06'08'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/292353-especial-concessoes-1-entenda-o-que-e-uma-concessao-de-radio-e-detv-0608/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6437, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Bloco de 11 partidos lan\u00e7a Baleia Rossi \u00e0 Presid\u00eancia da C\u00e2mara, com apoio de Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718982-bloco-de-11-partidos-lanca-baleia-rossi-a-presidencia-da-camara-com-apoio-de-maia/", "tags_conteudo": ["mesa diretora da c\u00e2mara", "Poder Legislativo", "elei\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 6408, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime altera regras da pris\u00e3o preventiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622330-pacote-anticrime-altera-regras-da-prisao-preventiva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6362, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 6332, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe tatuagens na cabe\u00e7a, no pesco\u00e7o e no rosto de candidatos \u00e0 Marinha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702592-projeto-proibe-tatuagens-na-cabeca-no-pescoco-e-no-rosto-de-candidatos-a-marinha/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "For\u00e7as Armadas", "Marinha do Brasil", "Militar", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 6297, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede a\u00e7\u00f5es de despejo por atraso no aluguel durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652008-projeto-impede-acoes-de-despejo-por-atraso-no-aluguel-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Lei do Inquilinato (1991)"], "pageviews": 6294, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova Or\u00e7amento com despesas obrigat\u00f3rias baseadas em sal\u00e1rio m\u00ednimo inferior ao atual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/740150-congresso-aprova-orcamento-com-despesas-obrigatorias-baseadas-em-salario-minimo-inferior-ao-atual/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "gasto p\u00fablico", "Or\u00e7amento federal", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "Congresso Nacional", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 6285, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que susta regras sobre planos de sa\u00fade de empregados de estatais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/784894-camara-aprova-projeto-que-susta-regras-sobre-planos-de-saude-de-empregados-de-estatais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 6255, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria conselhos nacional e regionais de artes marciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715904-projeto-cria-conselhos-nacional-e-regionais-de-artes-marciais/", "tags_conteudo": ["artes marciais", "Atleta", "Conselho de fiscaliza\u00e7\u00e3o profissional", "esporte", "fiscaliza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 6249, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas tribut\u00e1rias para minimizar impacto da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708957-proposta-preve-renegociacao-de-dividas-tributarias-para-minimizar-impacto-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["receita federal", "pandemia", "Programa de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal (Refis)", "d\u00edvidas", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "tributos"], "pageviews": 6229, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante estabilidade de idoso no emprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671020-projeto-garante-estabilidade-de-idoso-no-emprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["emprego", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "estabilidade de emprego", "idosos"], "pageviews": 6156, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "2 de fevereiro de 2020 \u00e9 o 33\u00ba dia do ano e faltam 333 dias para acabar o ano", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/631879-2-de-fevereiro-de-2020-e-o-33o-dia-do-ano-e-faltam-333-dias-para-acabar-o-ano/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 6154, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projetos prolongam dura\u00e7\u00e3o do seguro-desemprego durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683462-projetos-prolongam-duracao-do-seguro-desemprego-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 6139, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna crime fotografar ou filmar estabelecimento de sa\u00fade sem autoriza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668978-projeto-torna-crime-fotografar-ou-filmar-estabelecimento-de-saude-sem-autorizacao/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "hospitais", "pandemia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 6133, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputado Andr\u00e9 Janones lan\u00e7a candidatura \u00e0 presid\u00eancia da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721352-deputado-andre-janones-lanca-candidatura-a-presidencia-da-camara/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "mesa diretora da c\u00e2mara", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 6086, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Pres\u00eddios - A hist\u00f3ria das fac\u00e7\u00f5es criminosas brasileiras (05' 50\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/271725-especial-presidios-a-historia-das-faccoes-criminosas-brasileiras-05-50/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6061, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto dispensa atestado m\u00e9dico para faltas por coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646876-projeto-dispensa-atestado-medico-para-faltas-por-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Sa\u00fade p\u00fablica"], "pageviews": 6050, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que suspende pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675220-publicada-lei-que-suspende-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Estudante", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "ensino superior", "educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 6050, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "STF decide, por unanimidade, manter a pris\u00e3o do deputado Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728458-stf-decide-por-unanimidade-manter-a-prisao-do-deputado-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "Estado Democr\u00e1tico de Direito"], "pageviews": 6028, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 42, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 32, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 6028, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite uso de vale-refei\u00e7\u00e3o em supermercado enquanto durar pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655884-projeto-permite-uso-de-vale-refeicao-em-supermercado-enquanto-durar-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "supermercados"], "pageviews": 6014, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova Dia Nacional dos Desbravadores, em homenagem a adventistas do 7\u00ba dia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/786099-ccj-aprova-dia-nacional-dos-desbravadores-em-homenagem-a-adventistas-do-7o-dia/", "tags_conteudo": ["Datas comemorativas", "religi\u00e3o", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 6007, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos Humanos aprova criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e da transfobia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559453-direitos-humanos-aprova-criminalizacao-da-homofobia-e-da-transfobia/", "tags_conteudo": ["internet", "lgbt"], "pageviews": 5999, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 5988, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5973, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas recomendam ado\u00e7\u00e3o do voto impresso em urnas eletr\u00f4nicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/766071-especialistas-recomendam-adocao-do-voto-impresso-em-urnas-eletronicas/", "tags_conteudo": ["Urna eletr\u00f4nica", "comiss\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral", "Voto impresso"], "pageviews": 5935, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reconhece como fam\u00edlia uni\u00e3o entre duas ou mais pessoas independentemente de g\u00eanero", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538382-projeto-reconhece-como-familia-uniao-entre-duas-ou-mais-pessoas-independentemente-de-genero/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia"], "pageviews": 5930, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 32, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 16, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pune quem submeter crian\u00e7a ou adolescente a trabalho perigoso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691530-projeto-pune-quem-submeter-crianca-ou-adolescente-a-trabalho-perigoso/", "tags_conteudo": ["adolescente", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "crian\u00e7a", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)"], "pageviews": 5918, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura a empregado licen\u00e7a-paternidade de 20 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647040-projeto-assegura-a-empregado-licenca-paternidade-de-20-dias/", "tags_conteudo": ["empresas", "licen\u00e7a-paternidade", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito trabalhista", "emprego", "fam\u00edlia"], "pageviews": 5918, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura pagamento retroativo de aux\u00edlio emergencial para quem teve problemas cadastrais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708865-projeto-assegura-pagamento-retroativo-de-auxilio-emergencial-para-quem-teve-problemas-cadastrais/", "tags_conteudo": ["atraso", "aux\u00edlio emergencial", "benefici\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 5879, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lista de doen\u00e7as graves previstas na Lei 7713/88", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/94331-lista-de-doencas-graves-previstas-na-lei-7713-88/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5861, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo prev\u00ea in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o de trabalhadores portu\u00e1rios at\u00e9 final de maio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/748394-governo-preve-inicio-da-vacinacao-de-trabalhadores-portuarios-ate-final-de-maio/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "exporta\u00e7\u00e3o", "pandemia", "comiss\u00f5es", "Importa\u00e7\u00e3o", "trabalhador", "Covid-19", "portos", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 5848, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova permuta de militares dentro da mesma unidade da federa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/494135-comissao-aprova-permuta-de-militares-dentro-da-mesma-unidade-da-federacao/", "tags_conteudo": ["estados", "militares", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 5827, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo Estatuto autoriza compra de armas de fogo para maiores de 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472814-novo-estatuto-autoriza-compra-de-armas-de-fogo-para-maiores-de-21-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "militares", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 5813, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada permiss\u00e3o para agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade acumular cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628039-aprovada-permissao-para-agente-comunitario-de-saude-acumular-cargos-publicos/", "tags_conteudo": ["Agente de combate \u00e0s endemias", "comiss\u00f5es", "Profissional de sa\u00fade", "servi\u00e7o p\u00fablico", "ac\u00famulo de cargos", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade"], "pageviews": 5807, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta regulamenta compra de terras rurais por estrangeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/720837-proposta-regulamenta-compra-de-terras-rurais-por-estrangeiros/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agroneg\u00f3cio", "agropecu\u00e1ria", "arrendamento rural", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "defesa nacional", "empresas", "incra", "pecu\u00e1ria", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 5797, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Di\u00f3xido de tit\u00e2nio em alimentos e cosm\u00e9ticos poder\u00e1 ser proibido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/224100-dioxido-de-titanio-em-alimentos-e-cosmeticos-podera-ser-proibido/", "tags_conteudo": ["polui\u00e7\u00e3o", "agricultura", "\u00e1gua", "alimenta\u00e7\u00e3o", "empresas", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 5793, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O racismo velado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/548017-o-racismo-velado/", "tags_conteudo": ["religi\u00e3o", "viol\u00eancia", "negros", "mulheres", "educa\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 5779, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Tabagismo - Conhe\u00e7a as dificuldades enfrentadas pelos fumantes para deixar o v\u00edcio - ( 07' 35\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/257257-tabagismo-conheca-as-dificuldades-enfrentadas-pelos-fumantes-para-deixar-o-vicio-07-35/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5775, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Relator prop\u00f5e aumento da margem do consignado at\u00e9 o fim do ano e possibilidade de suspender parcelas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733662-relator-propoe-aumento-da-margem-do-consignado-ate-o-fim-do-ano-e-possibilidade-de-suspender-parcelas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5768, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Dez comiss\u00f5es elegem seus presidentes nesta quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734211-dez-comissoes-elegem-seus-presidentes-nesta-quarta-feira/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5751, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "M\u00e3es pedem prioridade para pessoas autistas na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/760379-maes-pedem-prioridade-para-pessoas-autistas-na-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["Pessoa com transtorno do espectro autista", "autismo", "vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "pandemia", "comiss\u00f5es", "vacina", "Covid-19", "Pol\u00edtica Nacional de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Transtorno do Espectro Autista"], "pageviews": 5747, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 abril de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726796-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-ate-abril-de-2021/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "or\u00e7amento de guerra", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 5710, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5708, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria imposto sobre grandes fortunas com al\u00edquota de 2,5%", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684835-projeto-cria-imposto-sobre-grandes-fortunas-com-aliquota-de-25/", "tags_conteudo": ["imposto", "carga tribut\u00e1ria"], "pageviews": 5702, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do Senado permite contrata\u00e7\u00f5es de pessoal em cinco universidades federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718039-projeto-do-senado-permite-contratacoes-de-pessoal-em-cinco-universidades-federais/", "tags_conteudo": ["Universidade federal"], "pageviews": 5698, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648821-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 5669, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5649, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa MP que amplia margem do cr\u00e9dito consignado; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733643-camara-analisa-mp-que-amplia-margem-do-credito-consignado-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5649, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso poder\u00e1 decidir demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109190-congresso-podera-decidir-demarcacao-de-terras-indigenas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5634, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta Bolsa Fam\u00edlia em 50% durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655130-proposta-aumenta-bolsa-familia-em-50-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 5629, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lideran\u00e7as religiosas pedem impeachment de Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/723433-liderancas-religiosas-pedem-impeachment-de-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["atividade religiosa", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "impeachment", "pandemia", "religi\u00e3o", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 5626, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam parecer pela admissibilidade da PEC Emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734345-deputados-aprovam-parecer-pela-admissibilidade-da-pec-emergencial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5618, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante aposentadoria especial para profissional que atue na \u00e1rea de sa\u00fade na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670781-proposta-garante-aposentadoria-especial-para-profissional-que-atue-na-area-de-saude-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "aposentadoria"], "pageviews": 5587, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoas mais idosas poder\u00e3o ter prioridade no atendimento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630767-pessoas-mais-idosas-poderao-ter-prioridade-no-atendimento/", "tags_conteudo": ["idosos", "usu\u00e1rio de servi\u00e7os"], "pageviews": 5583, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante leg\u00edtima defesa a morador que usa meio letal contra invasor de im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702617-projeto-garante-legitima-defesa-a-morador-que-usa-meio-letal-contra-invasor-de-imovel/", "tags_conteudo": ["arma", "c\u00f3digo penal", "habita\u00e7\u00e3o", "homic\u00eddio", "im\u00f3vel residencial", "Im\u00f3vel rural", "im\u00f3vel urbano", "leg\u00edtima defesa"], "pageviews": 5580, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vitamina D: tempo ideal de exposi\u00e7\u00e3o ao sol depende do tom de pele", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/419887-vitamina-d-tempo-ideal-de-exposicao-ao-sol-depende-do-tom-de-pele/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5565, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 dezembro para quem j\u00e1 tinha direito em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727122-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-ate-dezembro-para-quem-ja-tinha-direito-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 5560, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acaba com papel-moeda e exige transa\u00e7\u00e3o financeira apenas por meio digital", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683491-proposta-acaba-com-papel-moeda-e-exige-transacao-financeira-apenas-por-meio-digital/", "tags_conteudo": ["Dinheiro", "Banco Central do Brasil (Bacen)", "Casa da Moeda do Brasil (CMB)"], "pageviews": 5559, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vota\u00e7\u00e3o de PEC das Prerrogativas \u00e9 adiada para esta sexta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730905-votacao-de-pec-das-prerrogativas-e-adiada-para-esta-sexta-feira/", "tags_conteudo": ["foro privilegiado", "quebra de decoro", "plen\u00e1rio", "imunidade parlamentar", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 5552, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede reconhecimento de uni\u00e3o est\u00e1vel diante de casamento ou outra uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727203-projeto-impede-reconhecimento-de-uniao-estavel-diante-de-casamento-ou-outra-uniao/", "tags_conteudo": ["casamento", "uni\u00e3o est\u00e1vel", "bens"], "pageviews": 5551, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria permite suspens\u00e3o de contrato de trabalho e corte salarial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650693-medida-provisoria-permite-suspensao-de-contrato-de-trabalho-e-corte-salarial/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "Contrato de trabalho", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 5547, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto desobriga uso de m\u00e1scara durante pandemia por crian\u00e7as de at\u00e9 12 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694607-projeto-desobriga-uso-de-mascara-durante-pandemia-por-criancas-de-ate-12-anos/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "crian\u00e7a", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 5546, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 29, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 29, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso Nacional promulga Conven\u00e7\u00e3o Interamericana contra o Racismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728944-congresso-nacional-promulga-convencao-interamericana-contra-o-racismo/", "tags_conteudo": ["racismo", "Organiza\u00e7\u00e3o dos Estados Americanos", "Acordo internacional"], "pageviews": 5542, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta disciplina a pr\u00e1tica de atividades de bombeiros militares por terceiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721323-proposta-disciplina-a-pratica-de-atividades-de-bombeiros-militares-por-terceiros/", "tags_conteudo": ["militares", "Bombeiro", "inc\u00eandio florestal", "Socorrista"], "pageviews": 5523, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 5497, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe linguagem neutra de g\u00eanero em institui\u00e7\u00f5es de ensino e bancas de concurso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/709539-projeto-proibe-linguagem-neutra-de-genero-em-instituicoes-de-ensino-e-bancas-de-concurso/", "tags_conteudo": ["equidade de g\u00eanero", "concurso p\u00fablico", "educa\u00e7\u00e3o", "escola", "express\u00e3o de g\u00eanero", "lgbt", "l\u00edngua portuguesa"], "pageviews": 5473, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera C\u00f3digo Penal para aumentar tempo de pris\u00e3o por crimes de estupro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/722355-projeto-altera-codigo-penal-para-aumentar-tempo-de-prisao-por-crimes-de-estupro/", "tags_conteudo": ["agravamento penal", "Pornografia infantil", "pedofilia", "Estupro de vulner\u00e1vel", "Estupro", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 5446, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende prazo de validade de concursos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653423-projeto-suspende-prazo-de-validade-de-concursos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concursos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 5444, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea uso da denomina\u00e7\u00e3o pol\u00edcia municipal por corpora\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/766474-projeto-preve-uso-da-denominacao-policia-municipal-por-corporacoes/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "Guarda Municipal", "Policial"], "pageviews": 5428, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 23, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que viabiliza desestatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761755-camara-aprova-mp-que-viabiliza-desestatizacao-da-eletrobras/", "tags_conteudo": ["Desestatiza\u00e7\u00e3o", "Centrais El\u00e9tricas Brasileiras (Eletrobras)", "plen\u00e1rio", "energia el\u00e9trica"], "pageviews": 5419, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite a motorista a dirigir com CNH vencida e ve\u00edculo sem licen\u00e7a durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657205-projeto-permite-a-motorista-a-dirigir-com-cnh-vencida-e-veiculo-sem-licenca-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 5413, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga at\u00e9 2025 isen\u00e7\u00e3o de IPI na compra de carro por taxista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/716438-projeto-prorroga-ate-2025-isencao-de-ipi-na-compra-de-carro-por-taxista/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5410, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria passaporte sanit\u00e1rio v\u00e1lido na pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/757910-proposta-cria-passaporte-sanitario-valido-na-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "turismo", "Covid-19", "Avi\u00e3o", "Passaporte"], "pageviews": 5393, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 54, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 39, "portal_comments_unauthorized": 14, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pena de at\u00e9 tr\u00eas anos para crime de persegui\u00e7\u00e3o ou stalking", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630397-projeto-preve-pena-de-ate-tres-anos-para-crime-de-perseguicao-ou-stalking/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "Mulher", "persegui\u00e7\u00e3o obsessiva", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 5386, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Dez suplentes assumem cargo de deputado federal, oito deles como titulares do mandato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719495-dez-suplentes-assumem-cargo-de-deputado-federal-oito-deles-como-titulares-do-mandato/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5382, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras para aposentadoria de servidor p\u00fablico com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621795-comissao-aprova-regras-para-aposentadoria-de-servidor-publico-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "comiss\u00f5es", "Pessoa com defici\u00eancia", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 5359, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idade-limite de adolescente no Bolsa Fam\u00edlia pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112527-idade-limite-de-adolescente-no-bolsa-familia-pode-aumentar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5355, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo edita nova medida provis\u00f3ria que flexibiliza exig\u00eancias de cr\u00e9dito banc\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727085-governo-edita-nova-medida-provisoria-que-flexibiliza-exigencias-de-credito-bancario/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9dito", "pequena empresa", "empresas", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "Empr\u00e9stimo", "cr\u00e9dito rural", "bancos"], "pageviews": 5340, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera responsabilidade da ag\u00eancia de turismo por voo e hotel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730438-projeto-altera-responsabilidade-da-agencia-de-turismo-por-voo-e-hotel/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Empresa", "avia\u00e7\u00e3o", "Hotel", "turismo", "Ag\u00eancia de turismo"], "pageviews": 5339, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova marco legal das startups", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/757768-camara-aprova-marco-legal-das-startups/", "tags_conteudo": ["incentivo fiscal", "Empresa", "startup", "inova\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "Inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica"], "pageviews": 5295, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta reconhece atividade f\u00edsica como essencial mesmo durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704220-proposta-reconhece-atividade-fisica-como-essencial-mesmo-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["atividade f\u00edsica", "coronav\u00edrus", "Academia de gin\u00e1stica", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 5268, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia para 90 dias, durante pandemia, o prazo para invent\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658576-proposta-amplia-para-90-dias-durante-pandemia-o-prazo-para-inventario/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito de fam\u00edlia", "heran\u00e7a"], "pageviews": 5262, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que idosos comprem autom\u00f3vel com isen\u00e7\u00e3o do IPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713392-projeto-permite-que-idosos-comprem-automovel-com-isencao-do-ipi/", "tags_conteudo": ["Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "idoso", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Ind\u00fastria automotiva", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 5257, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea n\u00famero telef\u00f4nico exclusivo para receber den\u00fancias de viol\u00eancia contra idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699116-projeto-preve-numero-telefonico-exclusivo-para-receber-denuncias-de-violencia-contra-idosos/", "tags_conteudo": ["direitos humanos", "disque 100", "estatuto do idoso", "idoso", "viol\u00eancia", "viol\u00eancia dom\u00e9stica"], "pageviews": 5233, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de advogado e contador", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685103-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-licitacao-para-contratacao-de-advogado-e-contador/", "tags_conteudo": ["advogado", "contador", "dispensa de licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 5224, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria pode ter novas regras e modelo autofinanci\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643087-regularizacao-fundiaria-pode-ter-novas-regras-e-modelo-autofinanciavel/", "tags_conteudo": ["estados", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria"], "pageviews": 5196, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga estado de calamidade e aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727160-proposta-prorroga-estado-de-calamidade-e-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia", "calamidade p\u00fablica", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 5193, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Art. 202 e seguintes do C\u00f3digo Civil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/131642-art-202-e-seguintes-do-codigo-civil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5172, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprovou aumento de recursos para educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718942-camara-aprovou-aumento-de-recursos-para-educacao-basica/", "tags_conteudo": ["professor", "plen\u00e1rio", "pandemia", "internet", "inclus\u00e3o digital", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Covid-19"], "pageviews": 5167, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Inpe confirma aumento de quase 200% em queimadas no Pantanal entre 2019 e 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696913-inpe-confirma-aumento-de-quase-200-em-queimadas-no-pantanal-entre-2019-e-2020/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo florestal", "pantanal", "queimada", "inc\u00eandio florestal"], "pageviews": 5153, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina prazo de 30 dias para seguradora pagar indeniza\u00e7\u00e3o a benefici\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530102-projeto-determina-prazo-de-30-dias-para-seguradora-pagar-indenizacao-a-beneficiario/", "tags_conteudo": ["seguros"], "pageviews": 5128, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Altera\u00e7\u00f5es na PEC Emergencial v\u00e3o permitir promo\u00e7\u00f5es de servidores, diz Lira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735154-alteracoes-na-pec-emergencial-vao-permitir-promocoes-de-servidores-diz-lira/", "tags_conteudo": ["PEC Emergencial"], "pageviews": 5117, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que facilita compra de vacinas contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729903-camara-aprova-mp-que-facilita-compra-de-vacinas-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "vacina", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "coronav\u00edrus", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 5116, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo para pedido de progress\u00e3o de regime do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541719-ccj-aprova-prazo-para-pedido-de-progressao-de-regime-do-preso/", "tags_conteudo": ["direito penal", "pres\u00eddios"], "pageviews": 5111, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados concluem vota\u00e7\u00e3o de MP que amplia limite de empr\u00e9stimos consignados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733755-deputados-concluem-votacao-de-mp-que-amplia-limite-de-emprestimos-consignados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5101, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que obriga INSS a pagar aux\u00edlio-doen\u00e7a ap\u00f3s 60 dias sem per\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/776596-comissao-aprova-projeto-que-obriga-inss-a-pagar-auxilio-doenca-apos-60-dias-sem-pericia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "coronav\u00edrus", "pandemia", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "Covid-19", "Per\u00edcia m\u00e9dica"], "pageviews": 5098, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 1, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Profiss\u00e3o de musicoterapeuta poder\u00e1 ser regulamentada em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636892-profissao-de-musicoterapeuta-podera-ser-regulamentada-em-lei/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "M\u00fasica", "Musicoterapeuta"], "pageviews": 5093, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 16, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe unidade do SUS de negar atendimento a usu\u00e1rio de outro munic\u00edpio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697262-proposta-proibe-unidade-do-sus-de-negar-atendimento-a-usuario-de-outro-municipio/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 5084, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Moradores de rua - As a\u00e7\u00f5es do governo para minimizar problemas enfrentados pelo grupo (6'31'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/337385-moradores-de-rua-as-acoes-do-governo-para-minimizar-problemas-enfrentados-pelo-grupo-631/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5083, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Deputado Daniel Silveira \u00e9 preso por ordem do ministro Alexandre de Moraes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728380-deputado-daniel-silveira-e-preso-por-ordem-do-ministro-alexandre-de-moraes/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "Estado Democr\u00e1tico de Direito"], "pageviews": 5078, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta define quais profissionais podem atuar na \u00e1rea de sa\u00fade est\u00e9tica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562367-proposta-define-quais-profissionais-podem-atuar-na-area-de-saude-estetica/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 5072, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 8, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que torna CPF o \u00fanico n\u00famero de identifica\u00e7\u00e3o geral no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718623-camara-aprova-projeto-que-torna-cpf-o-unico-numero-de-identificacao-geral-no-pais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5065, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entidades pedem melhores condi\u00e7\u00f5es de trabalho para agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/766182-entidades-pedem-melhores-condicoes-de-trabalho-para-agentes-comunitarios-de-saude/", "tags_conteudo": ["Agente de combate \u00e0s endemias", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "piso salarial", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 5064, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas visam garantir prote\u00e7\u00e3o para idosos durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652039-propostas-visam-garantir-protecao-para-idosos-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "idoso", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 5064, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649501-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Adicional de insalubridade", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 5042, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Texto aprovado adia para 2021 a amplia\u00e7\u00e3o do acesso ao BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648886-texto-aprovado-adia-para-2021-a-ampliacao-do-acesso-ao-bpc/", "tags_conteudo": ["BPC", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 5037, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede extra para agentes de sa\u00fade durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653945-projeto-concede-extra-para-agentes-de-saude-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 5033, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prazo de validade para carteiras de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143755-camara-aprova-prazo-de-validade-para-carteiras-de-identidade/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "direito civil", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 5031, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto classifica educa\u00e7\u00e3o bil\u00edngue para surdos como modalidade de ensino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/774138-projeto-classifica-educacao-bilingue-para-surdos-como-modalidade-de-ensino/", "tags_conteudo": ["Educa\u00e7\u00e3o especial", "Defici\u00eancia auditiva", "Surdocegueira", "l\u00edngua portuguesa", "educa\u00e7\u00e3o", "pessoas com defici\u00eancia", "L\u00edngua Brasileira de Sinais (LIBRAS)"], "pageviews": 5017, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea multa para quem realizar festa durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660960-proposta-preve-multa-para-quem-realizar-festa-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "festas populares", "multas", "pandemia"], "pageviews": 5013, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP amplia toler\u00e2ncia para pesagem da carga de caminh\u00f5es em rodovias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/761229-mp-amplia-tolerancia-para-pesagem-da-carga-de-caminhoes-em-rodovias/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Brasileiro de Tr\u00e2nsito", "transporte de carga", "multas", "Medida provis\u00f3ria", "caminh\u00e3o", "caminhoneiros"], "pageviews": 5004, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria o estatuto dos taxistas e transforma servi\u00e7o em patrim\u00f4nio cultural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719879-projeto-cria-o-estatuto-dos-taxistas-e-transforma-servico-em-patrimonio-cultural/", "tags_conteudo": ["T\u00e1xi", "Patrim\u00f4nio cultural", "Motorista profissional"], "pageviews": 5000, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura vacina\u00e7\u00e3o contra Covid pelo SUS a brasileiros e estrangeiros residentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715133-projeto-assegura-vacinacao-contra-covid-pelo-sus-a-brasileiros-e-estrangeiros-residentes/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 4986, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para servidores, reforma administrativa fragiliza o servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/756497-para-servidores-reforma-administrativa-fragiliza-o-servico-publico/", "tags_conteudo": ["gasto p\u00fablico", "Reforma administrativa", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 4986, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta fixa prazo de 15 dias para apresenta\u00e7\u00e3o de recurso na Justi\u00e7a trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736108-proposta-fixa-prazo-de-15-dias-para-apresentacao-de-recurso-na-justica-trabalhista/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de processo civil", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "justi\u00e7a do trabalho", "processo trabalhista"], "pageviews": 4971, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que pro\u00edbe despejos at\u00e9 o fim de 2021; medida n\u00e3o valer\u00e1 para im\u00f3veis rurais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/785648-camara-aprova-projeto-que-proibe-despejos-ate-o-fim-de-2021-medida-nao-valera-para-imoveis-rurais/", "tags_conteudo": ["habita\u00e7\u00e3o", "A\u00e7\u00e3o de despejo", "plen\u00e1rio", "pandemia"], "pageviews": 4961, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nova regulamenta\u00e7\u00e3o para profiss\u00e3o de leiloeiro p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/520692-camara-aprova-nova-regulamentacao-para-profissao-de-leiloeiro-publico/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 4952, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parecer final do Or\u00e7amento reduz verbas para o Censo Demogr\u00e1fico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738188-parecer-final-do-orcamento-reduz-verbas-para-o-censo-demografico/", "tags_conteudo": ["Censo demogr\u00e1fico", "comiss\u00f5es", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Fundo de Amparo ao Trabalhador (FAT)", "Covid-19", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "or\u00e7amento"], "pageviews": 4942, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira define com l\u00edderes pautas priorit\u00e1rias de vota\u00e7\u00e3o para os pr\u00f3ximos 15 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/780567-lira-define-com-lideres-pautas-prioritarias-de-votacao-para-os-proximos-15-dias/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)", "futebol", "teto constitucional", "reforma tribut\u00e1ria", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria"], "pageviews": 4938, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a Lei que estabelece idade m\u00ednima de 16 para casamento civil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/553632-sancionada-a-lei-que-estabelece-idade-minima-de-16-para-casamento-civil/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "planejamento familiar", "fam\u00edlia"], "pageviews": 4938, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Governo exp\u00f5e dificuldade para fiscalizar fronteiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/106951-governo-expoe-dificuldade-para-fiscalizar-fronteiras/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4936, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria aux\u00edlio para trabalhador que estiver em sistema de 'home office'", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712915-proposta-cria-auxilio-para-trabalhador-que-estiver-em-sistema-de-home-office/", "tags_conteudo": ["indeniza\u00e7\u00e3o", "empregado", "Teletrabalho", "empregador"], "pageviews": 4908, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga seguradoras a pagar seguro de vida mesmo diante de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712161-projeto-obriga-seguradoras-a-pagar-seguro-de-vida-mesmo-diante-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Seguro de vida"], "pageviews": 4905, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aprova regras para embarque armado de policiais em voos dom\u00e9sticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611161-seguranca-aprova-regras-para-embarque-armado-de-policiais-em-voos-domesticos/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "Porte de arma", "transporte de passageiros"], "pageviews": 4890, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa transforma o Estado e n\u00e3o atinge atuais servidores, afirma Guedes \u00e0 CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/757837-reforma-administrativa-transforma-o-estado-e-nao-atinge-atuais-servidores-afirma-guedes-a-ccj/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "servidor p\u00fablico", "Estado", "Reforma administrativa"], "pageviews": 4885, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprovou puni\u00e7\u00e3o para abandono de idosos e para crimes com dano maior que R$ 1 milh\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629175-camara-aprovou-punicao-para-abandono-de-idosos-e-para-crimes-com-dano-maior-que-r-1-milhao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4882, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para motorista dirigir trator com carteira de categoria \"B\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/463692-camara-aprova-permissao-para-motorista-dirigir-trator-com-carteira-de-categoria-b/", "tags_conteudo": ["agricultura", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 4865, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria carteira digital de vacina\u00e7\u00e3o no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719426-projeto-cria-carteira-digital-de-vacinacao-no-brasil/", "tags_conteudo": ["internet", "vacina\u00e7\u00e3o", "vacina", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 4863, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crimes hediondos, tr\u00e1fico de drogas e terrorismo poder\u00e3o se tornar imprescrit\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628444-crimes-hediondos-trafico-de-drogas-e-terrorismo-poderao-se-tornar-imprescritiveis/", "tags_conteudo": ["Crime hediondo", "c\u00f3digo penal", "terrorismo", "C\u00f3digo de Processo Penal", "tr\u00e1fico de drogas", "Lei dos Crimes Hediondos", "Crime imprescrit\u00edvel"], "pageviews": 4860, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Feminic\u00eddio: os motivos que levam ao assassinato de mulheres no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/550872-feminicidio-os-motivos-que-levam-ao-assassinato-de-mulheres-no-brasil/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 4859, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Como se altera a Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/21921-como-se-altera-a-constituicao-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4843, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto classifica vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia visual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629945-projeto-classifica-visao-monocular-como-deficiencia-visual/", "tags_conteudo": ["pessoa com defici\u00eancia visual"], "pageviews": 4842, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova projeto que torna vi\u00e1vel san\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/748454-congresso-aprova-projeto-que-torna-viavel-sancao-do-orcamento/", "tags_conteudo": ["Congresso Nacional", "crise econ\u00f4mica", "crime de responsabilidade", "plen\u00e1rio", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "pandemia", "Or\u00e7amento federal", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)", "or\u00e7amento"], "pageviews": 4841, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de proposta que amplia licen\u00e7a-maternidade para 180 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627130-ccj-aprova-admissibilidade-de-proposta-que-amplia-licenca-maternidade-para-180-dias/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Direitos do trabalhador", "Licen\u00e7a \u00e0 gestante", "licen\u00e7a-maternidade", "Mulher"], "pageviews": 4839, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 4836, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira recebe de Paulo Guedes o segundo projeto de lei da reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/777844-lira-recebe-de-paulo-guedes-o-segundo-projeto-de-lei-da-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 4830, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o vai pedir puni\u00e7\u00e3o de bancos acusados de fraude em cr\u00e9dito consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/759145-comissao-vai-pedir-punicao-de-bancos-acusados-de-fraude-em-credito-consignado/", "tags_conteudo": ["aposentados", "bancos", "Fraude", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Cr\u00e9dito consignado", "comiss\u00f5es", "cr\u00e9dito"], "pageviews": 4825, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}