{"date__gte": "2020-07-01", "date__lte": "2020-07-31", "period_humanized": "julho 2020", "rows": [{"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de MP que suspende quantidade m\u00ednima de dias letivos em escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672593-camara-aprova-texto-base-de-mp-que-suspende-quantidade-minima-de-dias-letivos-em-escolas/", "tags_conteudo": ["calend\u00e1rio escolar", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Curr\u00edculo escolar", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "escola", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 126124, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova adiamento das elei\u00e7\u00f5es municipais para novembro; PEC ser\u00e1 promulgada nesta quinta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672985-camara-aprova-adiamento-das-eleicoes-municipais-para-novembro-pec-sera-promulgada-nesta-quinta/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "campanhas eleitorais", "constitui\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "elei\u00e7\u00e3o", "justi\u00e7a eleitoral", "Munic\u00edpio", "pandemia", "plen\u00e1rio", "Prefeito", "vereador"], "pageviews": 52449, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prolonga seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673465-proposta-prolonga-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "desemprego", "pandemia", "seguro-desemprego", "trabalhador", "trabalhador desempregado"], "pageviews": 52227, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 51, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 36, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 31127, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina licen\u00e7a de trabalhadoras gr\u00e1vidas e de outros grupos de risco durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654213-projeto-determina-licenca-de-trabalhadoras-gravidas-e-de-outros-grupos-de-risco-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia", "Teletrabalho"], "pageviews": 29897, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga pagamento de aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660494-projeto-prorroga-pagamento-de-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 28537, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga testagem de professores para Covid-19 antes de retomada das aulas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675256-proposta-obriga-testagem-de-professores-para-covid-19-antes-de-retomada-das-aulas/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "escola", "exame m\u00e9dico", "pandemia", "professor"], "pageviews": 26010, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara pode votar hoje a PEC do novo Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677813-plenario-da-camara-pode-votar-hoje-a-pec-do-novo-fundeb/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "fundeb", "plen\u00e1rio", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 24903, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 30, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 27, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga licen\u00e7a-maternidade at\u00e9 o fim da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679396-proposta-prorroga-licenca-maternidade-ate-o-fim-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["licen\u00e7a-maternidade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 24454, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 67, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 54, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do regime jur\u00eddico durante pandemia \u00e9 sancionada com manuten\u00e7\u00e3o de despejo de inquilino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668503-lei-do-regime-juridico-durante-pandemia-e-sancionada-com-manutencao-de-despejo-de-inquilino/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "direito civil"], "pageviews": 23939, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda que adia elei\u00e7\u00f5es municipais para novembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673100-promulgada-emenda-que-adia-eleicoes-municipais-para-novembro/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00f5es", "pandemia"], "pageviews": 21009, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que desobriga escolas de cumprir quantidade m\u00ednima de dias letivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674279-camara-aprova-mp-que-desobriga-escolas-de-cumprir-quantidade-minima-de-dias-letivos/", "tags_conteudo": ["calend\u00e1rio escolar", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Curr\u00edculo escolar", "educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "ensino a dist\u00e2ncia", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "escola", "Escola privada", "Escola p\u00fablica", "pandemia", "plen\u00e1rio", "universidade"], "pageviews": 20922, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova PEC do novo Fundeb em 2\u00ba turno e amplia verba federal na educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678250-camara-aprova-pec-do-novo-fundeb-em-2o-turno-e-amplia-verba-federal-na-educacao-basica/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "fundeb", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "munic\u00edpios", "plen\u00e1rio", "professor"], "pageviews": 20561, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria autoriza novo saque do FGTS e extingue Fundo PIS-Pasep", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652423-medida-provisoria-autoriza-novo-saque-do-fgts-e-extingue-fundo-pis-pasep/", "tags_conteudo": ["Conta vinculada do FGTS", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Lei do FGTS", "PIS-Pasep", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 19308, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga o uso de m\u00e1scaras em todo o Pa\u00eds \u00e9 sancionada com 17 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673471-lei-que-obriga-o-uso-de-mascaras-em-todo-o-pais-e-sancionada-com-17-vetos/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "Isolamento (sa\u00fade)", "pandemia"], "pageviews": 19285, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria permite suspens\u00e3o de contrato de trabalho e corte salarial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650693-medida-provisoria-permite-suspensao-de-contrato-de-trabalho-e-corte-salarial/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "Contrato de trabalho", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 18444, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que suspende pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675220-publicada-lei-que-suspende-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Estudante", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "ensino superior", "educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 16971, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 16807, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Caso vacina de Oxford contra Covid-19 se comprove eficaz, produ\u00e7\u00e3o no Brasil come\u00e7a em dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672874-caso-vacina-de-oxford-contra-covid-19-se-comprove-eficaz-producao-no-brasil-comeca-em-dezembro/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 16389, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga licen\u00e7a-maternidade em munic\u00edpios que declararem emerg\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671789-projeto-prorroga-licenca-maternidade-em-municipios-que-declararem-emergencia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "licen\u00e7a-maternidade", "pandemia"], "pageviews": 16307, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 44, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 38, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea internet gratuita durante a pandemia para quem recebe Bolsa Fam\u00edlia ou aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675966-projeto-preve-internet-gratuita-durante-a-pandemia-para-quem-recebe-bolsa-familia-ou-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["pandemia", "internet", "aux\u00edlio emergencial", "bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 15172, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara vota hoje PEC que adia elei\u00e7\u00f5es para novembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672650-camara-vota-hoje-pec-que-adia-eleicoes-para-novembro/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 14763, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta que regulamenta acordos sobre precat\u00f3rios de grande valor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676734-camara-aprova-proposta-que-regulamenta-acordos-sobre-precatorios-de-grande-valor/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "precat\u00f3rio"], "pageviews": 14242, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ato pede impeachment do presidente Jair Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676124-ato-pede-impeachment-do-presidente-jair-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "democracia", "impeachment", "pandemia", "Tr\u00eas Poderes"], "pageviews": 13582, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 36, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 21, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados comemoram prorroga\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio emergencial pelo governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672568-deputados-comemoram-prorrogacao-de-auxilio-emergencial-pelo-governo/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "plen\u00e1rio", "renda b\u00e1sica emergencial"], "pageviews": 13145, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que retira prazo de validade de receita de medicamento durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679519-entra-em-vigor-lei-que-retira-prazo-de-validade-de-receita-de-medicamento-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "medicamento"], "pageviews": 13116, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria aux\u00edlio-cuidador para pessoa idosa ou com defici\u00eancia que precise de cuidados de terceiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670636-projeto-cria-auxilio-cuidador-para-pessoa-idosa-ou-com-deficiencia-que-precise-de-cuidados-de-terceiros/", "tags_conteudo": ["idoso", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 12653, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 25, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 12, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios do Fundef poder\u00e3o pagar professores do ensino b\u00e1sico da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632041-precatorios-do-fundef-poderao-pagar-professores-do-ensino-basico-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["precat\u00f3rio", "professor", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 12350, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam em 1\u00ba turno texto-base da PEC que adia as elei\u00e7\u00f5es municipais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672926-deputados-aprovam-em-1o-turno-texto-base-da-pec-que-adia-as-eleicoes-municipais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 11560, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que regulamenta repasse de recursos da Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677670-camara-aprova-mp-que-regulamenta-repasse-de-recursos-da-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["Lei Aldir Blanc", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "bens culturais", "Aux\u00edlio financeiro", "aux\u00edlio emergencial", "trabalhador", "plen\u00e1rio", "pandemia"], "pageviews": 10883, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CGU identifica quase 300 mil servidores p\u00fablicos que receberam aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676031-cgu-identifica-quase-300-mil-servidores-publicos-que-receberam-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise fiscal", "Fraude", "medicamento", "pandemia", "servidor p\u00fablico", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 10590, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto veda demiss\u00e3o de professores de escolas p\u00fablicas por 6 meses ap\u00f3s fim de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672077-projeto-veda-demissao-de-professores-de-escolas-publicas-por-6-meses-apos-fim-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["emprego", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "estabilidade de emprego", "pandemia", "professor", "escola"], "pageviews": 9666, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga isen\u00e7\u00e3o da conta de luz para consumidor de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673826-proposta-prorroga-isencao-da-conta-de-luz-para-consumidor-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "energia el\u00e9trica", "Fam\u00edlia de baixa renda", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "pandemia"], "pageviews": 8387, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede prazo de 12 meses para companhia a\u00e9rea reembolsar viagem cancelada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646618-mp-concede-prazo-de-12-meses-para-companhia-aerea-reembolsar-viagem-cancelada/", "tags_conteudo": ["Transporte a\u00e9reo", "coronav\u00edrus", "turismo"], "pageviews": 8342, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta antecipa abono salarial em raz\u00e3o de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662332-proposta-antecipa-abono-salarial-em-razao-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["Abono salarial", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 8205, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto de ajuda a agricultores familiares durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677666-camara-aprova-projeto-de-ajuda-a-agricultores-familiares-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "Ag\u00eancia Nacional de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural (Anater)", "agricultor familiar", "agricultura", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "cr\u00e9dito rural", "pandemia", "plen\u00e1rio", "aux\u00edlio emergencial", "Aux\u00edlio financeiro"], "pageviews": 7985, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei prev\u00ea regras para manuten\u00e7\u00e3o de empregos durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674090-nova-lei-preve-regras-para-manutencao-de-empregos-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito trabalhista", "Direitos do trabalhador", "emprego", "empresas", "jornada de trabalho", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 7696, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria que muda regras trabalhistas perde a validade no domingo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676756-medida-provisoria-que-muda-regras-trabalhistas-perde-a-validade-no-domingo/", "tags_conteudo": ["emprego", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito trabalhista", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 7377, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa hor\u00e1rio especial de funcionamento para Caixa Econ\u00f4mica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660487-projeto-fixa-horario-especial-de-funcionamento-para-caixa-economica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 7365, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 7009, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam MP que permite saque extraordin\u00e1rio do FGTS durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680415-deputados-aprovam-mp-que-permite-saque-extraordinario-do-fgts-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "fgts", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "pandemia", "plen\u00e1rio", "trabalhador"], "pageviews": 6853, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia para at\u00e9 360 dias per\u00edodo de conviv\u00eancia de pais com rec\u00e9m-nascido durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662966-projeto-amplia-para-ate-360-dias-periodo-de-convivencia-de-pais-com-recem-nascido-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "licen\u00e7a-maternidade", "pandemia"], "pageviews": 6756, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 36, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 32, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede, durante a pandemia, apreens\u00e3o de bem financiado por atraso no pagamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660977-projeto-impede-durante-a-pandemia-apreensao-de-bem-financiado-por-atraso-no-pagamento/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Apreens\u00e3o", "autom\u00f3vel", "Covid-19"], "pageviews": 6686, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que prev\u00ea cr\u00e9dito para pequenas e m\u00e9dias empresas pagarem sal\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672469-camara-aprova-mp-que-preve-credito-para-pequenas-e-medias-empresas-pagarem-salarios/", "tags_conteudo": ["banco", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "empresas", "Empr\u00e9stimo", "m\u00e9dia empresa", "pandemia", "pequena empresa", "Sal\u00e1rio"], "pageviews": 6398, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6322, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite a motorista a dirigir com CNH vencida e ve\u00edculo sem licen\u00e7a durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657205-projeto-permite-a-motorista-a-dirigir-com-cnh-vencida-e-veiculo-sem-licenca-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 6244, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669861-camara-aprova-suspensao-de-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior", "Estudante", "fies", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 6164, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda de 60 para 65 anos idade para pessoa ser considerada idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624432-projeto-muda-de-60-para-65-anos-idade-para-pessoa-ser-considerada-idosa/", "tags_conteudo": ["direitos", "estatuto do idoso", "garantia", "idade", "idoso"], "pageviews": 6097, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 50 mil a dependentes de profissionais de sa\u00fade mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663565-camara-aprova-indenizacao-de-r-50-mil-a-dependentes-de-profissionais-de-saude-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 5859, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5838, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de proposta que amplia licen\u00e7a-maternidade para 180 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627130-ccj-aprova-admissibilidade-de-proposta-que-amplia-licenca-maternidade-para-180-dias/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Direitos do trabalhador", "Licen\u00e7a \u00e0 gestante", "licen\u00e7a-maternidade", "Mulher"], "pageviews": 5737, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede a\u00e7\u00f5es de despejo por atraso no aluguel durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652008-projeto-impede-acoes-de-despejo-por-atraso-no-aluguel-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Lei do Inquilinato (1991)"], "pageviews": 5699, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede aux\u00edlio de R$ 300 a frentistas por tr\u00eas meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678372-projeto-concede-auxilio-de-r-300-a-frentistas-por-tres-meses/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "combust\u00edveis", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empresa", "Equipamento de prote\u00e7\u00e3o individual", "pandemia", "Posto de gasolina", "trabalhador"], "pageviews": 5634, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recebimento do seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649401-projeto-facilita-recebimento-do-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Direitos do trabalhador", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 5602, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei prioriza profissionais essenciais na realiza\u00e7\u00e3o de testes para Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674797-nova-lei-prioriza-profissionais-essenciais-na-realizacao-de-testes-para-covid/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia militar", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Farmac\u00eautico", "m\u00e9dico", "M\u00e9dico veterin\u00e1rio", "pandemia", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "Servi\u00e7os funer\u00e1rios"], "pageviews": 5561, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Uso precoce de cloroquina e ivermectina op\u00f5e m\u00e9dicos e pesquisadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676189-uso-precoce-de-cloroquina-e-ivermectina-opoe-medicos-e-pesquisadores/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "medicamento", "pandemia"], "pageviews": 5537, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe apreens\u00e3o de ve\u00edculo por n\u00e3o pagamento do IPVA durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676906-projeto-proibe-apreensao-de-veiculo-por-nao-pagamento-do-ipva-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "impostos", "IPVA", "ve\u00edculos"], "pageviews": 5498, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga burladores do aux\u00edlio emergencial a devolver dinheiro em dobro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666889-projeto-obriga-burladores-do-auxilio-emergencial-a-devolver-dinheiro-em-dobro/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fraude", "pandemia"], "pageviews": 5431, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio inicia sess\u00e3o para votar adiamento das elei\u00e7\u00f5es municipais; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672809-plenario-inicia-sessao-para-votar-adiamento-das-eleicoes-municipais-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5310, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 5201, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recebimento de benef\u00edcios do INSS por pessoa com fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660419-projeto-facilita-recebimento-de-beneficios-do-inss-por-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "aposentadoria", "doen\u00e7as"], "pageviews": 5119, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta que impede bloqueio judicial do aux\u00edlio de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676524-camara-aprova-proposta-que-impede-bloqueio-judicial-do-auxilio-de-r-600/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "pens\u00e3o aliment\u00edcia", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "aux\u00edlio emergencial", "calamidade p\u00fablica"], "pageviews": 5028, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 5010, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4985, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto do Senado de combate a not\u00edcias falsas chega \u00e0 C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673694-projeto-do-senado-de-combate-a-noticias-falsas-chega-a-camara/", "tags_conteudo": ["propaganda", "Publicidade", "redes sociais", "transpar\u00eancia", "campanhas eleitorais", "direito penal", "elei\u00e7\u00f5es", "internet", "jornalismo", "Not\u00edcia falsa (fake news)"], "pageviews": 4924, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga, durante pandemia, benef\u00edcios do INSS que dependem de per\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654603-projeto-prorroga-durante-pandemia-beneficios-do-inss-que-dependem-de-pericia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 4702, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova texto-base de proposta que regulamenta acordos sobre precat\u00f3rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676649-plenario-aprova-texto-base-de-proposta-que-regulamenta-acordos-sobre-precatorios/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 4671, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea ajuda para m\u00fasico que atue em bares e restaurantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666297-projeto-preve-ajuda-para-musico-que-atue-em-bares-e-restaurantes/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "M\u00fasica", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 4668, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo edita medida provis\u00f3ria com nova linha de cr\u00e9dito para pequenas e m\u00e9dias empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677161-governo-edita-medida-provisoria-com-nova-linha-de-credito-para-pequenas-e-medias-empresas/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "empresas", "coronav\u00edrus", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "microempresa", "or\u00e7amento de guerra", "pandemia", "tributos", "banco central"], "pageviews": 4551, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia porte de armas para diversas categorias de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629277-projeto-amplia-porte-de-armas-para-diversas-categorias-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "estatuto do desarmamento", "For\u00e7as Armadas", "Guarda Municipal", "Guarda Portu\u00e1ria", "Oficial de Justi\u00e7a", "pol\u00edcia militar", "Agente p\u00fablico", "armas", "bombeiros"], "pageviews": 4547, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede extra para agentes de sa\u00fade durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653945-projeto-concede-extra-para-agentes-de-saude-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 4456, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas visam garantir prote\u00e7\u00e3o para idosos durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652039-propostas-visam-garantir-protecao-para-idosos-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "idoso", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 4417, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos suspendem cobran\u00e7a de empr\u00e9stimo consignado durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651496-projetos-suspendem-cobranca-de-emprestimo-consignado-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "bancos", "benef\u00edcio fiscal", "pandemia", "pessoa f\u00edsica", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo"], "pageviews": 4343, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 23, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649501-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Adicional de insalubridade", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 4340, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende por tr\u00eas meses pagamento de financiamentos e empr\u00e9stimos consignados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653279-projeto-suspende-por-tres-meses-pagamento-de-financiamentos-e-emprestimos-consignados/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 4176, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta prioridade a mulher chefe de fam\u00edlia no aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680028-bolsonaro-veta-prioridade-a-mulher-chefe-de-familia-no-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "fam\u00edlia", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 4106, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crescem den\u00fancias de viol\u00eancia dom\u00e9stica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661087-crescem-denuncias-de-violencia-domestica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Isolamento (sa\u00fade)", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 4100, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta facilita pagamento de seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647845-proposta-facilita-pagamento-de-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "pandemia", "coronav\u00edrus", "seguro-desemprego"], "pageviews": 4059, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nova prorroga\u00e7\u00e3o da suspens\u00e3o de metas de prestador de servi\u00e7os do SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676181-camara-aprova-nova-prorrogacao-da-suspensao-de-metas-de-prestador-de-servicos-do-sus/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Entidade filantr\u00f3pica", "Hospital", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "pandemia", "plen\u00e1rio", "sus"], "pageviews": 4031, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede adicional de insalubridade a agente de sa\u00fade que atue na preven\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653755-projeto-concede-adicional-de-insalubridade-a-agente-de-saude-que-atue-na-prevencao-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Adicional de insalubridade", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 3927, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 3897, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras sobre suspens\u00e3o do contrato de trabalho previstas na MP", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665515-confira-as-regras-sobre-suspensao-do-contrato-de-trabalho-previstas-na-mp/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3879, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o critica aprova\u00e7\u00e3o de novo marco do saneamento b\u00e1sico pelo Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671525-oposicao-critica-aprovacao-de-novo-marco-do-saneamento-basico-pelo-senado/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "empresas", "Infraestrutura", "Licita\u00e7\u00e3o", "saneamento b\u00e1sico", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 3829, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta mant\u00e9m \u00e1gua e luz mesmo com inadimpl\u00eancia durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650931-proposta-mantem-agua-e-luz-mesmo-com-inadimplencia-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "conta de \u00e1gua", "conta de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 3825, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei de combate \u00e0 viol\u00eancia dom\u00e9stica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674399-sancionada-lei-de-combate-a-violencia-domestica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 3815, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova amplia\u00e7\u00e3o de validade da receita de medicamentos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652192-camara-aprova-ampliacao-de-validade-da-receita-de-medicamentos/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Farm\u00e1cia", "medicamento", "plen\u00e1rio", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 3807, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 3768, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam PEC do novo Fundeb em 1\u00ba turno, com repasse maior da Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678182-deputados-aprovam-pec-do-novo-fundeb-em-1o-turno-com-repasse-maior-da-uniao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3745, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo Estatuto autoriza compra de armas de fogo para maiores de 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472814-novo-estatuto-autoriza-compra-de-armas-de-fogo-para-maiores-de-21-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "militares", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 3707, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea multa para quem realizar festa durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660960-proposta-preve-multa-para-quem-realizar-festa-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "festas populares", "multas", "pandemia"], "pageviews": 3675, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta pena em caso de fraude com aux\u00edlio emergencial em pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658574-proposta-aumenta-pena-em-caso-de-fraude-com-auxilio-emergencial-em-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 3667, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa prazo de validade de um ano para certid\u00f5es de nascimento e casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628510-projeto-fixa-prazo-de-validade-de-um-ano-para-certidoes-de-nascimento-e-casamento/", "tags_conteudo": ["certid\u00e3o de casamento", "certid\u00e3o de nascimento", "cart\u00f3rio"], "pageviews": 3628, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Corre\u00e7\u00e3o/ Del\u00fabio n\u00e3o disse que Val\u00e9rio pagou d\u00edvidas de campanha de Ciro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/70342-correcao-delubio-nao-disse-que-valerio-pagou-dividas-de-campanha-de-ciro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3597, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3582, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma tribut\u00e1ria: saiba mais sobre o projeto que cria a Contribui\u00e7\u00e3o sobre Bens e Servi\u00e7os", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678558-reforma-tributaria-saiba-mais-sobre-o-projeto-que-cria-a-contribuicao-sobre-bens-e-servicos/", "tags_conteudo": ["impostos", "bancos", "carga tribut\u00e1ria", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)", "empresas", "Importa\u00e7\u00e3o", "imposto", "PIS-Pasep", "reforma tribut\u00e1ria", "servi\u00e7os", "Tributo", "Zona Franca de Manaus (ZFM)"], "pageviews": 3460, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados podem votar projeto que impede penhora de aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676332-deputados-podem-votar-projeto-que-impede-penhora-de-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3381, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode concluir hoje a vota\u00e7\u00e3o de MP que suspende quantidade m\u00ednima de dias letivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673587-plenario-pode-concluir-hoje-a-votacao-de-mp-que-suspende-quantidade-minima-de-dias-letivos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3375, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara quer decis\u00e3o da ANS sobre cobertura de teste sorol\u00f3gico de Covid por planos de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678047-camara-quer-decisao-da-ans-sobre-cobertura-de-teste-sorologico-de-covid-por-planos-de-saude/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito do consumidor", "pandemia", "planos de sa\u00fade", "Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar (ANS)"], "pageviews": 3347, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente ambientalista defende mobiliza\u00e7\u00e3o para rejeitar projeto que legaliza ca\u00e7a esportiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672957-frente-ambientalista-defende-mobilizacao-para-rejeitar-projeto-que-legaliza-caca-esportiva/", "tags_conteudo": ["frente parlamentar", "animais", "crime ambiental"], "pageviews": 3318, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprova\u00e7\u00e3o do Fundeb mostra responsabilidade da C\u00e2mara com futuro da educa\u00e7\u00e3o, diz Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678233-aprovacao-do-fundeb-mostra-responsabilidade-da-camara-com-futuro-da-educacao-diz-maia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "fundeb"], "pageviews": 3306, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que reduz contribui\u00e7\u00f5es de empresas ao Sistema S por dois meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669160-camara-aprova-mp-que-reduz-contribuicoes-de-empresas-ao-sistema-s-por-dois-meses/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas", "pandemia", "plen\u00e1rio", "Sistema S"], "pageviews": 3301, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras do benef\u00edcio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649910-conheca-as-regras-do-beneficio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3228, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados analisam na quarta emendas do Senado a MP de cr\u00e9dito para pagar sal\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679261-deputados-analisam-na-quarta-emendas-do-senado-a-mp-de-credito-para-pagar-salarios/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 3182, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 3127, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a proposta que amplia os recursos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677647-conheca-a-proposta-que-amplia-os-recursos-da-educacao-basica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3107, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta Bolsa Fam\u00edlia em 50% durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655130-proposta-aumenta-bolsa-familia-em-50-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 3102, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada indeniza\u00e7\u00e3o a profissionais de sa\u00fade incapacitados pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676039-aprovada-indenizacao-a-profissionais-de-saude-incapacitados-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3092, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa pre\u00e7o do g\u00e1s de cozinha em R$ 49 durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650841-projeto-fixa-preco-do-gas-de-cozinha-em-r-49-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP)", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 3087, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta inclui teste para Covid-19 na lista obrigat\u00f3ria para doa\u00e7\u00e3o de sangue", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668327-proposta-inclui-teste-para-covid-19-na-lista-obrigatoria-para-doacao-de-sangue/", "tags_conteudo": ["Sangue", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2982, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe com\u00edcios e aglomera\u00e7\u00f5es na campanha eleitoral de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673542-projeto-proibe-comicios-e-aglomeracoes-na-campanha-eleitoral-de-2020/", "tags_conteudo": ["campanhas eleitorais", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00f5es", "Emenda constitucional", "pandemia"], "pageviews": 2925, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta redu\u00e7\u00e3o de contribui\u00e7\u00f5es de empresas ao Sistema S por apenas dois meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676323-bolsonaro-veta-reducao-de-contribuicoes-de-empresas-ao-sistema-s-por-apenas-dois-meses/", "tags_conteudo": ["Sistema S", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empresa", "pandemia", "vetos presidenciais"], "pageviews": 2880, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que aumenta sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668506-sancionada-lei-que-aumenta-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 2854, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura direito de renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula por alunos inadimplentes at\u00e9 2022", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673802-projeto-assegura-direito-de-renovacao-de-matricula-por-alunos-inadimplentes-ate-2022/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Educa\u00e7\u00e3o privada", "Educa\u00e7\u00e3o superior", "ensino superior", "matr\u00edcula escolar", "pandemia"], "pageviews": 2850, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2842, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que facilita cr\u00e9dito a pequenas e m\u00e9dias empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675166-camara-aprova-mp-que-facilita-credito-a-pequenas-e-medias-empresas/", "tags_conteudo": ["bancos", "pandemia", "m\u00e9dia empresa", "pequena empresa", "plen\u00e1rio", "Empresa", "cr\u00e9dito", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2797, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova amplia\u00e7\u00e3o do rol de profissionais de sa\u00fade indeniz\u00e1veis por Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676048-camara-aprova-ampliacao-do-rol-de-profissionais-de-saude-indenizaveis-por-covid-19/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 2740, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige exame negativo de Covid-19 para embarque em avi\u00f5es e \u00f4nibus interestaduais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678729-projeto-exige-exame-negativo-de-covid-19-para-embarque-em-avioes-e-onibus-interestaduais/", "tags_conteudo": ["transporte coletivo", "avia\u00e7\u00e3o", "Avi\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "\u00d4nibus", "pandemia"], "pageviews": 2731, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta suspens\u00e3o de cadastros negativos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672716-bolsonaro-veta-suspensao-de-cadastros-negativos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["cadastro", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2713, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas determinam suspens\u00e3o de juros de cart\u00e3o de cr\u00e9dito e cheque especial durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649053-propostas-determinam-suspensao-de-juros-de-cartao-de-credito-e-cheque-especial-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "juros", "pandemia"], "pageviews": 2705, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamentares se articulam para derrubar vetos de Bolsonaro \u00e0 lei sobre uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scaras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673689-parlamentares-se-articulam-para-derrubar-vetos-de-bolsonaro-a-lei-sobre-uso-obrigatorio-de-mascaras/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "pandemia"], "pageviews": 2681, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de presta\u00e7\u00f5es do Minha Casa, Minha Vida durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677791-camara-aprova-suspensao-de-prestacoes-do-minha-casa-minha-vida-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["habita\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Habita\u00e7\u00e3o popular", "Habita\u00e7\u00e3o social", "Minha Casa, Minha Vida", "pandemia", "plen\u00e1rio", "Programa habitacional", "Programa Minha Casa, Minha Vida (PMCMV)"], "pageviews": 2647, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro desobriga uso de m\u00e1scaras em pres\u00eddios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673754-bolsonaro-desobriga-uso-de-mascaras-em-presidios/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2640, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648821-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 2631, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC torna obrigat\u00f3rio voto impresso em elei\u00e7\u00f5es no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598363-pec-torna-obrigatorio-voto-impresso-em-eleicoes-no-brasil/", "tags_conteudo": ["stf", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 2615, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos prorrogam aux\u00edlio emergencial de R$ 600 por at\u00e9 um ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658982-projetos-prorrogam-auxilio-emergencial-de-r-600-por-ate-um-ano/", "tags_conteudo": ["pandemia", "crise econ\u00f4mica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "desemprego", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2574, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia pede que governo envie reforma administrativa \u00e0 C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678748-rodrigo-maia-pede-que-governo-envie-reforma-administrativa-a-camara/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2563, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 2502, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta eleva adicional de insalubridade para profissionais da sa\u00fade durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667486-proposta-eleva-adicional-de-insalubridade-para-profissionais-da-saude-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Adicional de insalubridade", "m\u00e9dico", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro"], "pageviews": 2495, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede abono aos aposentados do Regime Geral de Previd\u00eancia Social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552301-proposta-concede-abono-aos-aposentados-do-regime-geral-de-previdencia-social/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 2494, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe demiss\u00e3o de trabalhadores pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677465-projeto-proibe-demissao-de-trabalhadores-pela-administracao-publica-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["emprego", "servidor p\u00fablico", "pandemia", "desemprego", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2456, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar MP de cr\u00e9dito para empresas pagarem sal\u00e1rios e PEC sobre financiamento da educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677294-plenario-pode-votar-mp-de-credito-para-empresas-pagarem-salarios-e-pec-sobre-financiamento-da-educacao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2454, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prioridade a mulher chefe de fam\u00edlia no aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666286-camara-aprova-prioridade-a-mulher-chefe-de-familia-no-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Central de Atendimento \u00e0 Mulher", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "fam\u00edlia", "Mulher", "mulheres", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2426, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2424, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Diversidade Religiosa", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/491067-diversidade-religiosa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2402, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Deputados aprovam urg\u00eancia para projeto que pune motorista que divulgar infra\u00e7\u00e3o em rede social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676934-deputados-aprovam-urgencia-para-projeto-que-pune-motorista-que-divulgar-infracao-em-rede-social/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2402, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que define limite de gastos para campanha de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593194-camara-aprova-projeto-que-define-limite-de-gastos-para-campanha-de-2020/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 2400, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas limitam cobran\u00e7a de d\u00edvidas banc\u00e1rias durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651935-propostas-limitam-cobranca-de-dividas-bancarias-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "bancos", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 2384, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do Feminic\u00eddio faz cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643729-lei-do-feminicidio-faz-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["Feminic\u00eddio", "Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 2376, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado o decreto que coloca o Pa\u00eds em estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646493-aprovado-o-decreto-que-coloca-o-pais-em-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 2370, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada a amplia\u00e7\u00e3o da lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio de R$ 600; confira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655975-aprovada-a-ampliacao-da-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-de-r-600-confira/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "renda emergencial b\u00e1sica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 2341, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo cria nova contribui\u00e7\u00e3o unificando PIS e Cofins", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678135-projeto-do-governo-cria-nova-contribuicao-unificando-pis-e-cofins/", "tags_conteudo": ["cesta b\u00e1sica", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)", "PIS-Pasep", "reforma tribut\u00e1ria", "Simples Nacional"], "pageviews": 2322, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria renda permanente de R$ 600 para pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666211-proposta-cria-renda-permanente-de-r-600-para-pessoas-em-situacao-de-vulnerabilidade/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2310, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A situa\u00e7\u00e3o dos negros no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/445256-a-situacao-dos-negros-no-brasil/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "negros"], "pageviews": 2307, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "MP permite suspens\u00e3o de contrato de trabalho e adia recolhimento do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647306-mp-permite-suspensao-de-contrato-de-trabalho-e-adia-recolhimento-do-fgts/", "tags_conteudo": ["emprego", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)"], "pageviews": 2297, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos impedem negativa\u00e7\u00e3o de consumidores durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650330-projetos-impedem-negativacao-de-consumidores-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00edvidas", "pandemia"], "pageviews": 2278, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza munic\u00edpio a utilizar recursos de precat\u00f3rios do Fundef e Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661315-proposta-autoriza-municipio-a-utilizar-recursos-de-precatorios-do-fundef-e-fundeb/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "precat\u00f3rio"], "pageviews": 2247, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia: para ser aceita, proposta do governo sobre Fundeb n\u00e3o deve ser distante do relat\u00f3rio da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677664-maia-para-ser-aceita-proposta-do-governo-sobre-fundeb-nao-deve-ser-distante-do-relatorio-da-camara/", "tags_conteudo": ["Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 2246, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que flexibiliza regras de licita\u00e7\u00f5es durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676238-camara-aprova-mp-que-flexibiliza-regras-de-licitacoes-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["estados", "Licita\u00e7\u00e3o", "licita\u00e7\u00f5es", "munic\u00edpios", "pandemia", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "dispensa de licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2218, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legisla\u00e7\u00e3o atual j\u00e1 pune cyberbullying e cyberstalking, diz advogada \u00e0 CPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/482215-legislacao-atual-ja-pune-cyberbullying-e-cyberstalking-diz-advogada-a-cpi/", "tags_conteudo": ["bullying", "CPI dos Crimes Cibern\u00e9ticos", "eca", "internet", "mulheres"], "pageviews": 2213, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aporte de R$ 12 bi para socorrer micro e pequenas empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680120-camara-aprova-aporte-de-r-12-bi-para-socorrer-micro-e-pequenas-empresas/", "tags_conteudo": ["Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (BNDES)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2212, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas obrigam escolas a conceder desconto durante suspens\u00e3o de aulas presenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650254-propostas-obrigam-escolas-a-conceder-desconto-durante-suspensao-de-aulas-presenciais/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "pandemia"], "pageviews": 2203, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 2189, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que prev\u00ea aux\u00edlio de R$ 16 bilh\u00f5es para estados e munic\u00edpios na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678396-camara-aprova-mp-que-preve-auxilio-de-r-16-bilhoes-para-estados-e-municipios-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "pandemia", "or\u00e7amento", "munic\u00edpios", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "estados", "Distrito Federal", "Covid-19"], "pageviews": 2182, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2170, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara aumenta limites para o empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/470394-plenario-da-camara-aumenta-limites-para-o-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2167, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que cria linha de cr\u00e9dito para profissionais liberais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680450-camara-aprova-projeto-que-cria-linha-de-credito-para-profissionais-liberais/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "cr\u00e9dito"], "pageviews": 2165, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reduz prazo para desincompatibiliza\u00e7\u00e3o de servidor candidato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665903-projeto-reduz-prazo-para-desincompatibilizacao-de-servidor-candidato/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "reforma pol\u00edtica"], "pageviews": 2145, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2133, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita aposentadoria em caso de l\u00fapus e epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/144265-projeto-facilita-aposentadoria-em-caso-de-lupus-e-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aids", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "empresas"], "pageviews": 2121, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante internet a alunos e professores da rede p\u00fablica durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675653-projeto-garante-internet-a-alunos-e-professores-da-rede-publica-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Estudante", "internet", "Lei do FUST", "pandemia", "professor", "Aluno", "banda larga", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2089, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara lan\u00e7a curso para mulheres na pol\u00edtica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679493-camara-lanca-curso-para-mulheres-na-politica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2084, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 2081, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova proposta que pro\u00edbe cl\u00e1usula de fideliza\u00e7\u00e3o em contratos de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536357-defesa-do-consumidor-aprova-proposta-que-proibe-clausula-de-fidelizacao-em-contratos-de-servico/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 2053, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova a\u00e7\u00f5es emergenciais de socorro ao esporte durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676863-camara-aprova-acoes-emergenciais-de-socorro-ao-esporte-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["bolsa atleta", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "plen\u00e1rio", "Atleta", "Atleta de base", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 2046, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que altera regras trabalhistas para evitar demiss\u00f5es na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669549-camara-aprova-mp-que-altera-regras-trabalhistas-para-evitar-demissoes-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2045, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante desconto para quita\u00e7\u00e3o antecipada do Fies e do Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568511-projeto-garante-desconto-para-quitacao-antecipada-do-fies-e-do-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2026, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria regulamenta repasses de recursos da Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672302-medida-provisoria-regulamenta-repasses-de-recursos-da-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "Cultura (artes)", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2024, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria aux\u00edlio inclus\u00e3o digital de R$ 70 para alunos da escola p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676860-projeto-cria-auxilio-inclusao-digital-de-r-70-para-alunos-da-escola-publica/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "Escola p\u00fablica", "Estudante", "inclus\u00e3o digital", "internet", "pandemia"], "pageviews": 1990, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Decreto que libera igrejas e lot\u00e9ricas de isolamento repercute na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648609-decreto-que-libera-igrejas-e-lotericas-de-isolamento-repercute-na-camara/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "loteria", "religi\u00e3o"], "pageviews": 1987, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1984, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP com medidas de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 Covid-19 no setor portu\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680410-camara-aprova-mp-com-medidas-de-prevencao-a-covid-19-no-setor-portuario/", "tags_conteudo": ["Direitos do trabalhador", "Lei dos Portos (2013)", "pandemia", "plen\u00e1rio", "trabalhador", "portos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "greve"], "pageviews": 1982, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea aposentadoria especial para trabalhadores de aplicativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679367-projeto-preve-aposentadoria-especial-para-trabalhadores-de-aplicativos/", "tags_conteudo": ["Regime Geral de Previd\u00eancia Social (RGPS)", "Motorista de aplicativo", "greve", "aposentadoria", "jornada de trabalho"], "pageviews": 1972, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova ajuda emergencial de R$ 3 bilh\u00f5es para o setor cultural durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664543-camara-aprova-ajuda-emergencial-de-r-3-bilhoes-para-o-setor-cultural-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["artes", "aux\u00edlio emergencial", "Aux\u00edlio financeiro", "cinema", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "pandemia", "plen\u00e1rio", "teatro"], "pageviews": 1971, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial \u00e9 unanimidade entre debatedores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668284-prorrogacao-do-auxilio-emergencial-e-unanimidade-entre-debatedores/", "tags_conteudo": ["pandemia", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise fiscal", "Renda b\u00e1sica da cidadania"], "pageviews": 1963, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza \u201cshowm\u00edcios\u201d de artistas pela internet nas campanhas eleitorais de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673485-projeto-autoriza-showmicios-de-artistas-pela-internet-nas-campanhas-eleitorais-de-2020/", "tags_conteudo": ["campanhas eleitorais", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1954, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede porte de arma de fogo a pra\u00e7as das For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621626-projeto-concede-porte-de-arma-de-fogo-a-pracas-das-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "Estatuto dos Militares", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 1953, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a de financiamento imobili\u00e1rio durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646938-projeto-suspende-cobranca-de-financiamento-imobiliario-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "habita\u00e7\u00e3o", "Programa Minha Casa, Minha Vida (PMCMV)"], "pageviews": 1950, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aux\u00edlio de R$ 600 para pessoas de baixa renda durante epidemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648863-camara-aprova-auxilio-de-r-600-para-pessoas-de-baixa-renda-durante-epidemia/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1941, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime altera regras da pris\u00e3o preventiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622330-pacote-anticrime-altera-regras-da-prisao-preventiva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1933, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara proposta que adia elei\u00e7\u00f5es municipais para novembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671145-chega-a-camara-proposta-que-adia-eleicoes-municipais-para-novembro/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "pandemia", "Prefeito", "vereador"], "pageviews": 1924, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 1924, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para novo marco legal do g\u00e1s natural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680063-camara-aprova-urgencia-para-novo-marco-legal-do-gas-natural/", "tags_conteudo": ["g\u00e1s natural"], "pageviews": 1912, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1910, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o do crime de bullying no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421579-comissao-aprova-inclusao-do-crime-de-bullying-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "ensino m\u00e9dio", "bullying", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 1910, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante alimentos da merenda a alunos com aulas suspensas por pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652552-lei-garante-alimentos-da-merenda-a-alunos-com-aulas-suspensas-por-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "merenda escolar", "Covid-19", "alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1909, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recontrata\u00e7\u00e3o de empregado dispensado durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654241-projeto-facilita-recontratacao-de-empregado-dispensado-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["demiss\u00e3o", "trabalhador", "pandemia", "fgts", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas"], "pageviews": 1890, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que altera regras trabalhistas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665504-camara-aprova-mp-que-altera-regras-trabalhistas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["emprego", "direito trabalhista", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "Direitos do trabalhador", "plen\u00e1rio", "pandemia", "jornada de trabalho", "empresas"], "pageviews": 1877, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria fixa regras para cancelamento de espet\u00e1culos e reservas em hot\u00e9is", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652790-medida-provisoria-fixa-regras-para-cancelamento-de-espetaculos-e-reservas-em-hoteis/", "tags_conteudo": ["show", "Ag\u00eancia de turismo", "cinema", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "espet\u00e1culo", "Hotel", "turismo"], "pageviews": 1871, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia para 90 dias, durante pandemia, o prazo para invent\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658576-proposta-amplia-para-90-dias-durante-pandemia-o-prazo-para-inventario/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito de fam\u00edlia", "heran\u00e7a"], "pageviews": 1860, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria isenta consumidor de baixa renda de pagar conta de luz", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652787-medida-provisoria-isenta-consumidor-de-baixa-renda-de-pagar-conta-de-luz/", "tags_conteudo": ["conta de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1851, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O racismo velado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/548017-o-racismo-velado/", "tags_conteudo": ["religi\u00e3o", "viol\u00eancia", "negros", "mulheres", "educa\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 1847, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Relatora apresenta novo parecer sobre o Fundeb e eleva parcela da Uni\u00e3o para 23%", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678108-relatora-apresenta-novo-parecer-sobre-o-fundeb-e-eleva-parcela-da-uniao-para-23/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1828, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Quem n\u00e3o tem direito ao aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/652030-quem-nao-tem-direito-ao-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 1821, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 1808, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o de regras sobre remarca\u00e7\u00e3o de passagens a\u00e9reas e ajuda ao setor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674630-camara-conclui-votacao-de-regras-sobre-remarcacao-de-passagens-aereas-e-ajuda-ao-setor/", "tags_conteudo": ["Aeronauta", "aeroportos", "Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil (Anac)", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito do consumidor", "Empresa de transporte a\u00e9reo", "pandemia", "passagem a\u00e9rea", "plen\u00e1rio", "servi\u00e7os a\u00e9reos", "Transporte a\u00e9reo"], "pageviews": 1797, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada medida provis\u00f3ria que eleva sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633181-publicada-medida-provisoria-que-eleva-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 1785, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dispensa atestado m\u00e9dico para faltas por coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646876-projeto-dispensa-atestado-medico-para-faltas-por-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Sa\u00fade p\u00fablica"], "pageviews": 1783, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1756, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente Parlamentar Mista em Defesa da Renda B\u00e1sica ser\u00e1 lan\u00e7ada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677127-frente-parlamentar-mista-em-defesa-da-renda-basica-sera-lancada-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1738, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Marco legal do saneamento entra em vigor hoje; lei teve 12 vetos presidenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676791-marco-legal-do-saneamento-entra-em-vigor-hoje-lei-teve-12-vetos-presidenciais/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "\u00e1gua", "Licita\u00e7\u00e3o", "Munic\u00edpio", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 1732, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende descontos em folha para servidores e aposentados durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651634-proposta-suspende-descontos-em-folha-para-servidores-e-aposentados-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "aposentados", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pandemia", "pessoa f\u00edsica"], "pageviews": 1732, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 1728, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova altera\u00e7\u00f5es no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito; vota\u00e7\u00e3o do projeto continua nesta quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670894-camara-aprova-alteracoes-no-codigo-de-transito-votacao-do-projeto-continua-nesta-quarta-feira/", "tags_conteudo": ["Acidente de tr\u00e2nsito", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)", "motorista", "Motorista de aplicativo", "Motorista profissional", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1726, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1719, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Candidato a vereador poder\u00e1 ser identificado por n\u00famero com quatro d\u00edgitos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551921-candidato-a-vereador-podera-ser-identificado-por-numero-com-quatro-digitos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1702, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o externa discute volta \u00e0s aulas presenciais nos estados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673469-comissao-externa-discute-volta-as-aulas-presenciais-nos-estados/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "escola", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1695, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1689, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Parlamentares se mobilizam para votar projeto que torna Fundeb permanente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670868-parlamentares-se-mobilizam-para-votar-projeto-que-torna-fundeb-permanente/", "tags_conteudo": ["ensino fundamental", "Escola p\u00fablica", "fundeb", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 1682, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia confirma retomada do debate da reforma tribut\u00e1ria e vota\u00e7\u00e3o do Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676018-maia-confirma-retomada-do-debate-da-reforma-tributaria-e-votacao-do-fundeb/", "tags_conteudo": ["Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1670, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo para o Fundeb dificulta acordo para vota\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677557-proposta-do-governo-para-o-fundeb-dificulta-acordo-para-votacao-da-materia/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Estado (ente federado)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 1669, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 1665, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova Protocolo de Nagoia sobre recursos da biodiversidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674722-camara-aprova-protocolo-de-nagoia-sobre-recursos-da-biodiversidade/", "tags_conteudo": ["pol\u00edtica externa", "Acordo internacional", "Biodiversidade", "Meio ambiente", "plen\u00e1rio", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 1641, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede corte de servi\u00e7os essenciais por falta de pagamento durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647288-projeto-impede-corte-de-servicos-essenciais-por-falta-de-pagamento-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "Servi\u00e7os p\u00fablicos"], "pageviews": 1628, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados debatem o novo Fundeb; proposta pode ser votada amanh\u00e3", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677801-deputados-debatem-o-novo-fundeb-proposta-pode-ser-votada-amanha/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1616, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 1597, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 1596, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera sistema tribut\u00e1rio para dar autonomia a estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646356-proposta-altera-sistema-tributario-para-dar-autonomia-a-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["impostos", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1596, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estatuto do Controle de Armas aumenta puni\u00e7\u00e3o para posse e porte irregulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472802-estatuto-do-controle-de-armas-aumenta-punicao-para-posse-e-porte-irregulares/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de armas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1596, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Programa destina recursos do Fust para professor da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica ter computador", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671531-programa-destina-recursos-do-fust-para-professor-da-educacao-basica-ter-computador/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Lei do FUST", "pandemia"], "pageviews": 1588, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta d\u00e1 natureza alimentar a aux\u00edlio emergencial contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665005-proposta-da-natureza-alimentar-a-auxilio-emergencial-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "alimenta\u00e7\u00e3o", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1588, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova novas medidas de combate \u00e0 viol\u00eancia dom\u00e9stica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675141-camara-aprova-novas-medidas-de-combate-a-violencia-domestica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "disque 180", "lei maria da penha", "Mulher", "pandemia", "Viol\u00eancia contra a mulher", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "mulheres"], "pageviews": 1573, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1565, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados criticam projeto contra not\u00edcias falsas aprovado no Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672998-deputados-criticam-projeto-contra-noticias-falsas-aprovado-no-senado/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "internet", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "Rede social"], "pageviews": 1549, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comando do Ex\u00e9rcito fiscalizar\u00e1 atividades de cole\u00e7\u00e3o de armas, tiro desportivo e ca\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609976-comando-do-exercito-fiscalizara-atividades-de-colecao-de-armas-tiro-desportivo-e-caca/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1548, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza saque emergencial do FGTS em raz\u00e3o do Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647479-projeto-autoriza-saque-emergencial-do-fgts-em-razao-do-covid-19/", "tags_conteudo": ["crise econ\u00f4mica", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "fgts", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1547, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que aluno tranque matr\u00edcula de faculdade sem cobran\u00e7a de taxa durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665236-projeto-permite-que-aluno-tranque-matricula-de-faculdade-sem-cobranca-de-taxa-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior"], "pageviews": 1540, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende a cobran\u00e7a de consignados durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650380-projeto-suspende-a-cobranca-de-consignados-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "coronav\u00edrus", "aposentadoria"], "pageviews": 1535, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece a\u00e7\u00f5es de socorro ao esporte durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664348-projeto-estabelece-acoes-de-socorro-ao-esporte-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Clube esportivo", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Atleta"], "pageviews": 1529, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o critica mudan\u00e7as de \u00faltima hora sugeridas pelo governo para o novo Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677388-oposicao-critica-mudancas-de-ultima-hora-sugeridas-pelo-governo-para-o-novo-fundeb/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "fundeb"], "pageviews": 1525, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1522, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto busca garantir renda m\u00ednima para feirante e agricultor familiar durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648723-projeto-busca-garantir-renda-minima-para-feirante-e-agricultor-familiar-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "agricultura familiar", "agricultor familiar", "Covid-19"], "pageviews": 1516, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que proposta do adiamento das elei\u00e7\u00f5es pode ser votada nesta quarta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672465-maia-diz-que-proposta-do-adiamento-das-eleicoes-pode-ser-votada-nesta-quarta/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "aux\u00edlio emergencial", "pandemia"], "pageviews": 1504, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara promove ciclo de debates virtuais sobre a Lei das Fake News", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675278-camara-promove-ciclo-de-debates-virtuais-sobre-a-lei-das-fake-news/", "tags_conteudo": ["internet", "redes sociais", "propaganda", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "jornalismo"], "pageviews": 1502, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa proposta do governo que modifica C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559441-camara-analisa-proposta-do-governo-que-modifica-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos"], "pageviews": 1499, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para armas de ca\u00e7adores, atiradores esportivos e colecionadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609931-camara-aprova-regras-para-armas-de-cacadores-atiradores-esportivos-e-colecionadores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1491, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara realiza semin\u00e1rio internacional para discutir prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673501-camara-realiza-seminario-internacional-para-discutir-protecao-de-dados-pessoais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1489, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "TSE define regras para propaganda eleitoral na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544081-tse-define-regras-para-propaganda-eleitoral-na-internet/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1484, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara Hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/85-camara-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1477, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "programa_tv"}, {"titulo": "\u00c9 preciso responsabilizar plataformas e financiadores de fake news, diz Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673725-e-preciso-responsabilizar-plataformas-e-financiadores-de-fake-news-diz-maia/", "tags_conteudo": ["internet", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 1466, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator de MP amplia acesso de microempresas a cr\u00e9dito durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674736-relator-de-mp-amplia-acesso-de-microempresas-a-credito-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "cr\u00e9dito", "empresas", "microempresa", "pandemia", "pequena empresa"], "pageviews": 1465, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar projeto de indeniza\u00e7\u00e3o a profissionais de sa\u00fade incapacitados pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675437-plenario-pode-votar-projeto-de-indenizacao-a-profissionais-de-saude-incapacitados-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1463, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia tempo da propaganda eleitoral gratuita nas elei\u00e7\u00f5es de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675961-projeto-amplia-tempo-da-propaganda-eleitoral-gratuita-nas-eleicoes-de-2020/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "pandemia", "propaganda", "campanhas eleitorais", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "radiodifus\u00e3o"], "pageviews": 1453, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite uso de vale-refei\u00e7\u00e3o em supermercado enquanto durar pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655884-projeto-permite-uso-de-vale-refeicao-em-supermercado-enquanto-durar-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "supermercados"], "pageviews": 1436, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza uso da ozonioterapia como tratamento complementar para Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653829-projeto-autoriza-uso-da-ozonioterapia-como-tratamento-complementar-para-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1428, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas alteram regras para elei\u00e7\u00f5es municipais deste ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673843-propostas-alteram-regras-para-eleicoes-municipais-deste-ano/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "elei\u00e7\u00f5es", "internet", "justi\u00e7a eleitoral", "munic\u00edpios", "pandemia", "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)", "radiodifus\u00e3o", "partidos pol\u00edticos", "campanhas eleitorais", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1413, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados querem aprimorar projeto contra fake news aprovado pelo Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675696-deputados-querem-aprimorar-projeto-contra-fake-news-aprovado-pelo-senado/", "tags_conteudo": ["Not\u00edcia falsa (fake news)", "Proposi\u00e7\u00e3o legislativa", "redes sociais", "Senado Federal", "S\u00edtio (internet)", "transpar\u00eancia", "Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais (LGPDP)", "Crime contra a honra"], "pageviews": 1412, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto da Nova Lei do G\u00e1s \u00e9 tema de live nesta tarde", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679669-projeto-da-nova-lei-do-gas-e-tema-de-live-nesta-tarde/", "tags_conteudo": ["energia", "g\u00e1s natural"], "pageviews": 1410, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria bolsa emergencial para estudantes de faculdades privadas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677177-projeto-cria-bolsa-emergencial-para-estudantes-de-faculdades-privadas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "ensino superior", "pandemia", "coronav\u00edrus", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1391, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional que cria Pol\u00edcia Penal, para atuar no sistema prisional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621785-promulgada-emenda-constitucional-que-cria-policia-penal-para-atuar-no-sistema-prisional/", "tags_conteudo": ["Agente penitenci\u00e1rio", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Estado", "Pol\u00edcia Penal", "pres\u00eddio"], "pageviews": 1386, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 1385, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia e Alcolumbre recebem de Paulo Guedes proposta do governo de reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678064-maia-e-alcolumbre-recebem-de-paulo-guedes-proposta-do-governo-de-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["estados", "impostos", "reforma tribut\u00e1ria", "tributos"], "pageviews": 1377, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP dispensa licita\u00e7\u00e3o de compras e obras durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647218-mp-dispensa-licitacao-de-compras-e-obras-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1375, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Amplia\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 fica restrita a m\u00e3es adolescentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661905-ampliacao-do-auxilio-emergencial-de-r-600-fica-restrita-a-maes-adolescentes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1372, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara rejeita mudan\u00e7as propostas pelo Senado em MP que regulamenta ajuda \u00e0 cultura durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680137-camara-rejeita-mudancas-propostas-pelo-senado-em-mp-que-regulamenta-ajuda-a-cultura-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "aux\u00edlio emergencial", "artes", "Covid-19", "plen\u00e1rio", "pandemia", "Lei Aldir Blanc"], "pageviews": 1366, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria d\u00e1 direito de transmiss\u00e3o de jogos para clube mandante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669802-medida-provisoria-da-direito-de-transmissao-de-jogos-para-clube-mandante/", "tags_conteudo": ["Clube esportivo", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "futebol", "lei pel\u00e9", "pandemia", "televis\u00e3o"], "pageviews": 1361, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo anuncia medidas de combate \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646385-governo-anuncia-medidas-de-combate-a-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 1350, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crime ou prova - grava\u00e7\u00f5es escondidas na clareza da Lei", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/514669-crime-ou-prova-gravacoes-escondidas-na-clareza-da-lei/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "escutas telef\u00f4nicas", "inform\u00e1tica", "internet", "marco civil da internet", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "redes sociais", "telefonia"], "pageviews": 1348, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Posse de arma em toda a extens\u00e3o das propriedades rurais vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586610-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-das-propriedades-rurais-vira-lei/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1344, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator recomenda aprova\u00e7\u00e3o do adiamento das elei\u00e7\u00f5es municipais para novembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672880-relator-recomenda-aprovacao-do-adiamento-das-eleicoes-municipais-para-novembro/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1343, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona aux\u00edlio aos estados e munic\u00edpios, mas veta reajuste a servidores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665191-bolsonaro-sanciona-auxilio-aos-estados-e-municipios-mas-veta-reajuste-a-servidores/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "Empr\u00e9stimo externo", "Estado (ente federado)", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1331, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC retoma idade de 70 anos para aposentadoria de ministros de tribunais superiores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619781-pec-retoma-idade-de-70-anos-para-aposentadoria-de-ministros-de-tribunais-superiores/", "tags_conteudo": ["Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Aposentadoria compuls\u00f3ria", "Ministro do Supremo Tribunal Federal", "PEC da Bengala", "Tribunais Superiores", "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o"], "pageviews": 1326, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1323, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP suspende obrigatoriedade de dias letivos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650377-mp-suspende-obrigatoriedade-de-dias-letivos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior", "escola", "pandemia"], "pageviews": 1305, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta facilita seguro-desemprego e antecipa f\u00e9rias durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647380-proposta-facilita-seguro-desemprego-e-antecipa-ferias-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["adicional de f\u00e9rias", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "imposto de renda", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 1300, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto limita propaganda eleitoral gratuita a ve\u00edculos p\u00fablicos de comunica\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673483-projeto-limita-propaganda-eleitoral-gratuita-a-veiculos-publicos-de-comunicacao-nas-eleicoes-de-2020/", "tags_conteudo": ["propaganda", "partidos pol\u00edticos", "Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o (EBC)", "elei\u00e7\u00f5es", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "Lei das Elei\u00e7\u00f5es (1997)", "pandemia"], "pageviews": 1293, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de MP sobre remarca\u00e7\u00e3o de passagens a\u00e9reas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674316-camara-aprova-texto-base-de-mp-sobre-remarcacao-de-passagens-aereas/", "tags_conteudo": ["passagem a\u00e9rea", "aeroportos", "Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil (Anac)", "pandemia", "plen\u00e1rio", "servi\u00e7os a\u00e9reos", "Transporte a\u00e9reo", "Consumidor", "Covid-19", "direito do consumidor", "coronav\u00edrus", "Empresa de transporte a\u00e9reo"], "pageviews": 1286, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas antecipam pagamento de precat\u00f3rios durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656942-propostas-antecipam-pagamento-de-precatorios-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "precat\u00f3rios"], "pageviews": 1284, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP sobre cancelamento e remarca\u00e7\u00f5es nos setores de turismo e cultura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680200-camara-aprova-mp-sobre-cancelamento-e-remarcacoes-nos-setores-de-turismo-e-cultura/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia de turismo", "Artista", "calamidade p\u00fablica", "cinema", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "direito do consumidor", "empresas", "espet\u00e1culo", "isolamento social", "pandemia", "plen\u00e1rio", "Rodeio", "servi\u00e7os", "teatro", "turismo"], "pageviews": 1281, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende prazo de validade de concursos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653423-projeto-suspende-prazo-de-validade-de-concursos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concursos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1267, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vitamina D: tempo ideal de exposi\u00e7\u00e3o ao sol depende do tom de pele", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/419887-vitamina-d-tempo-ideal-de-exposicao-ao-sol-depende-do-tom-de-pele/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1262, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1258, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para R$ 5,2 mil valor da bolsa paga a m\u00e9dicos-residentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670725-projeto-aumenta-para-r-52-mil-valor-da-bolsa-paga-a-medicos-residentes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1254, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1251, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lista de doen\u00e7as graves previstas na Lei 7713/88", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/94331-lista-de-doencas-graves-previstas-na-lei-7713-88/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1243, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga planos de sa\u00fade a cobrirem todos os testes para Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677933-projeto-obriga-planos-de-saude-a-cobrirem-todos-os-testes-para-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "plano de sa\u00fade"], "pageviews": 1242, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que equipara direitos de quem tem vis\u00e3o monocular aos dos cegos divide opini\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621014-proposta-que-equipara-direitos-de-quem-tem-visao-monocular-aos-dos-cegos-divide-opinioes/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "pessoa com defici\u00eancia visual", "Pessoa com defici\u00eancia", "emprego", "cego"], "pageviews": 1242, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite cria\u00e7\u00e3o de programa de benef\u00edcio a profissionais de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663286-proposta-permite-criacao-de-programa-de-beneficio-a-profissionais-de-saude/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 1240, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Fam\u00edlia Real 3 - Conhe\u00e7a as principais mudan\u00e7as que a corte portuguesa trouxe para o Brasil (05'54\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/297258-especial-familia-real-3-conheca-as-principais-mudancas-que-a-corte-portuguesa-trouxe-para-o-brasil-0554/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1236, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara pede ao STF que permita aos deputados votar duas MPs alteradas no Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672179-camara-pede-ao-stf-que-permita-aos-deputados-votar-duas-mps-alteradas-no-senado/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Mandado de seguran\u00e7a", "Medida provis\u00f3ria", "stf", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 1227, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia espera retomar debates da reforma tribut\u00e1ria na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675024-maia-espera-retomar-debates-da-reforma-tributaria-na-proxima-terca-feira/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "reforma tribut\u00e1ria", "gasto p\u00fablico"], "pageviews": 1222, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite recontrata\u00e7\u00e3o de empregados demitidos durante calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672328-projeto-permite-recontratacao-de-empregados-demitidos-durante-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "demiss\u00e3o", "Empresa", "fgts", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 1214, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que hospitais militares sejam utilizados por toda a popula\u00e7\u00e3o durante epidemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664135-projeto-permite-que-hospitais-militares-sejam-utilizados-por-toda-a-populacao-durante-epidemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Estatuto dos Militares", "pandemia"], "pageviews": 1213, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta antecipa o abono salarial em raz\u00e3o da crise provocada pela pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677583-proposta-antecipa-o-abono-salarial-em-razao-da-crise-provocada-pela-pandemia/", "tags_conteudo": ["Abono salarial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "PIS-Pasep"], "pageviews": 1213, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Previd\u00eancia regulamenta mudan\u00e7as no empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/467729-previdencia-regulamenta-mudancas-no-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "juros"], "pageviews": 1212, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio inicia sess\u00e3o para analisar duas MPs e PEC do novo Fundeb; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677945-plenario-inicia-sessao-para-analisar-duas-mps-e-pec-do-novo-fundeb-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1211, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP 936 prev\u00ea repactua\u00e7\u00e3o de empr\u00e9stimo consignado e novo prazo para desonera\u00e7\u00e3o da folha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665519-mp-936-preve-repactuacao-de-emprestimo-consignado-e-novo-prazo-para-desoneracao-da-folha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1202, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a de empr\u00e9stimo consignado por quatro meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651549-projeto-suspende-cobranca-de-emprestimo-consignado-por-quatro-meses/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "pessoa f\u00edsica", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "bancos"], "pageviews": 1197, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que amplia acesso ao Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647666-publicada-lei-que-amplia-acesso-ao-beneficio-de-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 1189, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que detalha medidas de acolhimento a mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675170-camara-aprova-projeto-que-detalha-medidas-de-acolhimento-a-mulheres-vitimas-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["Viol\u00eancia contra a mulher", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "mulheres", "pandemia", "plen\u00e1rio", "viol\u00eancia dom\u00e9stica"], "pageviews": 1188, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto eleva pena para crime de maus-tratos a animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551345-projeto-eleva-pena-para-crime-de-maus-tratos-a-animais/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 1186, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras mais r\u00edgidas para uso de tornozeleira eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630760-projeto-cria-regras-mais-rigidas-para-uso-de-tornozeleira-eletronica/", "tags_conteudo": ["lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "Pris\u00e3o domiciliar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tornozeleira eletr\u00f4nica"], "pageviews": 1179, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria programa emergencial para grupo de risco na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671979-proposta-cria-programa-emergencial-para-grupo-de-risco-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Gravidez", "idoso", "pandemia"], "pageviews": 1171, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Atendimento preferencial pode ter tempo de espera estabelecido em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556577-atendimento-preferencial-pode-ter-tempo-de-espera-estabelecido-em-lei/", "tags_conteudo": ["idosos", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1170, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1169, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o para venda de carne previamente mo\u00edda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/501303-comissao-aprova-proibicao-para-venda-de-carne-previamente-moida/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1151, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a extrajudicial de d\u00edvidas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655343-projeto-suspende-cobranca-extrajudicial-de-dividas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1147, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria patronal e proibi\u00e7\u00e3o de multa pelo atraso de documento fiscal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650525-camara-aprova-suspensao-da-contribuicao-previdenciaria-patronal-e-proibicao-de-multa-pelo-atraso-de-documento-fiscal/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Empresa", "plen\u00e1rio", "incentivo fiscal", "Contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1146, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medidas provis\u00f3rias ser\u00e3o votadas em at\u00e9 16 dias durante per\u00edodo da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650212-medidas-provisorias-serao-votadas-em-ate-16-dias-durante-periodo-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 1140, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque do valor total do FGTS no caso de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647294-projeto-permite-saque-do-valor-total-do-fgts-no-caso-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Lei do FGTS"], "pageviews": 1138, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto susta norma do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade sobre aborto legal no SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646243-projeto-susta-norma-do-ministerio-da-saude-sobre-aborto-legal-no-sus/", "tags_conteudo": ["aborto", "c\u00f3digo penal", "mulheres", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 1137, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 1137, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea devolu\u00e7\u00e3o imediata de quantia paga por consorciado exclu\u00eddo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661926-projeto-preve-devolucao-imediata-de-quantia-paga-por-consorciado-excluido/", "tags_conteudo": ["empresas", "Cons\u00f3rcio", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "direito do consumidor", "pandemia"], "pageviews": 1136, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga poder p\u00fablico a criar plataforma gratuita para ensino a dist\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677893-projeto-obriga-poder-publico-a-criar-plataforma-gratuita-para-ensino-a-distancia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia", "Escola privada", "Escola p\u00fablica", "internet"], "pageviews": 1133, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende uni\u00e3o de esfor\u00e7os para aprovar reforma tribut\u00e1ria e retomar crescimento econ\u00f4mico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676844-maia-defende-uniao-de-esforcos-para-aprovar-reforma-tributaria-e-retomar-crescimento-economico/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "incentivo fiscal", "or\u00e7amento", "or\u00e7amento de guerra", "Reforma administrativa", "reforma da previd\u00eancia", "reforma tribut\u00e1ria", "tributos"], "pageviews": 1129, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados pretendem votar na quarta-feira aux\u00edlio a transporte coletivo de estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678411-deputados-pretendem-votar-na-quarta-feira-auxilio-a-transporte-coletivo-de-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["estados", "Fundo de Participa\u00e7\u00e3o dos Estados (FPE)", "Covid-19", "Fundo de Participa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios (FPM)", "munic\u00edpios", "pandemia", "plen\u00e1rio", "transporte coletivo", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1127, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia: governo precisa apresentar programa de renda m\u00ednima ao Congresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675032-maia-governo-precisa-apresentar-programa-de-renda-minima-ao-congresso/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "aux\u00edlio emergencial", "Estado"], "pageviews": 1124, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Adiada elei\u00e7\u00e3o do 3\u00ba secret\u00e1rio da Mesa Diretora", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673591-adiada-eleicao-do-3o-secretario-da-mesa-diretora/", "tags_conteudo": ["mesa diretora da c\u00e2mara", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1121, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reconhece como fam\u00edlia uni\u00e3o entre duas ou mais pessoas independentemente de g\u00eanero", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538382-projeto-reconhece-como-familia-uniao-entre-duas-ou-mais-pessoas-independentemente-de-genero/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia"], "pageviews": 1121, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1121, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Baixa representatividade de brasileiras na pol\u00edtica se reflete na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554554-baixa-representatividade-de-brasileiras-na-politica-se-reflete-na-camara/", "tags_conteudo": ["mulheres"], "pageviews": 1120, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga contrapartida exigida de estados e munic\u00edpios em lei de socorro financeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665910-projeto-revoga-contrapartida-exigida-de-estados-e-municipios-em-lei-de-socorro-financeiro/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "Aux\u00edlio financeiro", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "pandemia"], "pageviews": 1117, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo revoga MP do Contrato Verde e Amarelo e vai editar novo texto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655639-governo-revoga-mp-do-contrato-verde-e-amarelo-e-vai-editar-novo-texto/", "tags_conteudo": ["contrato verde e amarelo", "emprego", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 1117, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta adia para 2022 a vig\u00eancia da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626827-proposta-adia-para-2022-a-vigencia-da-lei-geral-de-protecao-de-dados-pessoais/", "tags_conteudo": ["dados pessoais"], "pageviews": 1111, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maioria dos deputados defende adiamento das elei\u00e7\u00f5es por causa da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672948-maioria-dos-deputados-defende-adiamento-das-eleicoes-por-causa-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1110, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga universidade a reduzir em 30% mensalidade de curso presencial sem oferta online", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656791-proposta-obriga-universidade-a-reduzir-em-30-mensalidade-de-curso-presencial-sem-oferta-online/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 1107, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende t\u00e9rmino de est\u00e1gios durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659427-projeto-suspende-termino-de-estagios-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Lei do Estagio (2008)", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1091, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia margem para cr\u00e9dito consignado durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669858-proposta-amplia-margem-para-credito-consignado-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Empr\u00e9stimo", "Covid-19"], "pageviews": 1083, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que libera recursos de fundos de sa\u00fade para combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654567-publicada-lei-que-libera-recursos-de-fundos-de-saude-para-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "Munic\u00edpio", "pandemia"], "pageviews": 1079, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite recontrata\u00e7\u00f5es dentro de 90 dias, sem san\u00e7\u00f5es, durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665951-projeto-permite-recontratacoes-dentro-de-90-dias-sem-sancoes-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 1075, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo presidente da Rep\u00fablica, Bolsonaro tomar\u00e1 posse em 1\u00ba de janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546907-novo-presidente-da-republica-bolsonaro-tomara-posse-em-1o-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1074, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Advogados criminalistas sugerem mudan\u00e7as no Tribunal do J\u00fari", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679030-advogados-criminalistas-sugerem-mudancas-no-tribunal-do-juri/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Processo Penal", "Tribunal do J\u00fari"], "pageviews": 1074, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 1072, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idade-limite de adolescente no Bolsa Fam\u00edlia pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112527-idade-limite-de-adolescente-no-bolsa-familia-pode-aumentar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1070, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece estrat\u00e9gia nacional para retorno \u00e0s aulas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665399-proposta-estabelece-estrategia-nacional-para-retorno-as-aulas/", "tags_conteudo": ["Educa\u00e7\u00e3o infantil", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "pandemia"], "pageviews": 1070, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cobran\u00e7a de multa e juros no caso de inadimpl\u00eancia por motivo de for\u00e7a maior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647327-projeto-proibe-cobranca-de-multa-e-juros-no-caso-de-inadimplencia-por-motivo-de-forca-maior/", "tags_conteudo": ["pagamento mensal", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "idosos"], "pageviews": 1064, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende reajuste de medicamentos por 60 dias e de planos de sa\u00fade por 120 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667475-projeto-suspende-reajuste-de-medicamentos-por-60-dias-e-de-planos-de-saude-por-120-dias/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "planos de sa\u00fade", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 1058, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que destina R$ 3 bi para socorrer setor cultural durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672256-sancionada-lei-que-destina-r-3-bi-para-socorrer-setor-cultural-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "artes", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Distrito Federal", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "munic\u00edpios", "pandemia"], "pageviews": 1057, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1056, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova amplia\u00e7\u00e3o de lista de doen\u00e7as incapacitantes para o trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/475057-seguridade-aprova-ampliacao-de-lista-de-doencas-incapacitantes-para-o-trabalho/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "sus"], "pageviews": 1052, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria libera R$ 3 bi para amenizar impactos da pandemia no setor cultural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675262-medida-provisoria-libera-r-3-bi-para-amenizar-impactos-da-pandemia-no-setor-cultural/", "tags_conteudo": ["artes", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "cr\u00e9dito extraordin\u00e1rio", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Or\u00e7amento federal", "pandemia"], "pageviews": 1046, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite altera\u00e7\u00e3o de jornada de gestantes e mulheres com filhos pequenos para teletrabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677906-projeto-permite-alteracao-de-jornada-de-gestantes-e-mulheres-com-filhos-pequenos-para-teletrabalho/", "tags_conteudo": ["jornada de trabalho", "pandemia", "Teletrabalho", "coronav\u00edrus", "mulheres", "gestantes", "empresas", "crian\u00e7as", "Covid-19"], "pageviews": 1044, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do Senado prev\u00ea linha de cr\u00e9dito de at\u00e9 R$ 100 mil para profissionais liberais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674820-projeto-do-senado-preve-linha-de-credito-de-ate-r-100-mil-para-profissionais-liberais/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1026, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga escolas a conceder desconto de 30% nas mensalidades durante suspens\u00e3o de aulas presenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650191-projeto-obriga-escolas-a-conceder-desconto-de-30-nas-mensalidades-durante-suspensao-de-aulas-presenciais/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "mensalidade escolar"], "pageviews": 1025, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia at\u00e9 dezembro programa de socorro a empresas na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675942-proposta-amplia-ate-dezembro-programa-de-socorro-a-empresas-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["pequena empresa", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "cr\u00e9dito", "empresas", "Empr\u00e9stimo", "microempresa", "pandemia"], "pageviews": 1025, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas suspendem o pagamento de parcelas do Fies durante pandemia do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649815-propostas-suspendem-o-pagamento-de-parcelas-do-fies-durante-pandemia-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["bolsas de estudo", "Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico (CNPq)", "Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior (Capes)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00edvidas", "ensino superior", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 1021, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula portaria que exige adequa\u00e7\u00e3o de estados e munic\u00edpios \u00e0 reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637414-projeto-anula-portaria-que-exige-adequacao-de-estados-e-municipios-a-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "munic\u00edpios", "estados"], "pageviews": 1018, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea rescis\u00e3o unilateral do contrato de trabalho durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664378-proposta-preve-rescisao-unilateral-do-contrato-de-trabalho-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "justi\u00e7a do trabalho", "direito trabalhista", "Covid-19"], "pageviews": 1017, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 1004, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados elogiam esfor\u00e7o para garantir vota\u00e7\u00e3o do novo Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678204-deputados-elogiam-esforco-para-garantir-votacao-do-novo-fundeb/", "tags_conteudo": ["Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "fundeb", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1004, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pena de at\u00e9 tr\u00eas anos para crime de persegui\u00e7\u00e3o ou stalking", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630397-projeto-preve-pena-de-ate-tres-anos-para-crime-de-perseguicao-ou-stalking/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "Mulher", "persegui\u00e7\u00e3o obsessiva", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 1004, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que suspende inscri\u00e7\u00e3o de nomes em cadastros negativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667986-camara-aprova-projeto-que-suspende-inscricao-de-nomes-em-cadastros-negativos/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9dito", "plen\u00e1rio", "pandemia", "inadimpl\u00eancia", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito do consumidor"], "pageviews": 1000, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova cr\u00e9dito extraordin\u00e1rio de R$ 639 milh\u00f5es para a\u00e7\u00f5es na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678382-camara-aprova-credito-extraordinario-de-r-639-milhoes-para-acoes-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emenda ao Or\u00e7amento", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento", "or\u00e7amento de guerra"], "pageviews": 1000, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta determina que igrejas e templos sejam atividades essenciais na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671709-proposta-determina-que-igrejas-e-templos-sejam-atividades-essenciais-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Igreja cat\u00f3lica", "Igreja evang\u00e9lica"], "pageviews": 999, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula resolu\u00e7\u00e3o da Anvisa que exige receita para venda de ivermectina", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680547-projeto-anula-resolucao-da-anvisa-que-exige-receita-para-venda-de-ivermectina/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 998, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cortes de \u00e1gua e luz durante crise do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647030-projeto-proibe-cortes-de-agua-e-luz-durante-crise-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "conta de \u00e1gua", "coronav\u00edrus", "servi\u00e7os"], "pageviews": 991, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante seguro-desemprego a MEI durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647044-projeto-garante-seguro-desemprego-a-mei-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["conta de \u00e1gua", "coronav\u00edrus", "direito trabalhista", "emprego", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "MEI", "seguro-desemprego"], "pageviews": 991, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia se re\u00fane com Guedes e defende uni\u00e3o para aprovar reformas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678858-maia-se-reune-com-guedes-e-defende-uniao-para-aprovar-reformas/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "reforma tribut\u00e1ria", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 990, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Est\u00e1gio poder\u00e1 contar como experi\u00eancia profissional para primeiro emprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572162-estagio-podera-contar-como-experiencia-profissional-para-primeiro-emprego/", "tags_conteudo": ["est\u00e1gio", "emprego"], "pageviews": 989, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa pessoa com HIV/aids de reavalia\u00e7\u00e3o pericial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560486-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-pessoa-com-hiv-aids-de-reavaliacao-pericial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 987, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Pres\u00eddios - A hist\u00f3ria das fac\u00e7\u00f5es criminosas brasileiras (05' 50\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/271725-especial-presidios-a-historia-das-faccoes-criminosas-brasileiras-05-50/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 987, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto concede adicional m\u00e1ximo de insalubridade a profissionais do Samu", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666841-projeto-concede-adicional-maximo-de-insalubridade-a-profissionais-do-samu/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Adicional de insalubridade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "motorista", "pandemia", "Profissional de sa\u00fade", "servidor p\u00fablico", "sus"], "pageviews": 985, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para motorista dirigir trator com carteira de categoria \"B\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/463692-camara-aprova-permissao-para-motorista-dirigir-trator-com-carteira-de-categoria-b/", "tags_conteudo": ["agricultura", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 984, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 984, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Antecipa\u00e7\u00e3o de formatura de estudantes da Sa\u00fade divide opini\u00f5es em debate sobre MP", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664210-antecipacao-de-formatura-de-estudantes-da-saude-divide-opinioes-em-debate-sobre-mp/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior", "pandemia", "universidade"], "pageviews": 982, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria licen\u00e7a remunerada para permitir cuidado materno na primeira inf\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562454-proposta-cria-licenca-remunerada-para-permitir-cuidado-materno-na-primeira-infancia/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "crian\u00e7as"], "pageviews": 982, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Manifesta\u00e7\u00f5es culturais de origem ind\u00edgena e afro-brasileira podem receber mais recursos do FNC", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/548382-manifestacoes-culturais-de-origem-indigena-e-afro-brasileira-podem-receber-mais-recursos-do-fnc/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento regional", "gastos p\u00fablicos", "Hist\u00f3ria do Brasil", "negros", "patrim\u00f4nio hist\u00f3rico"], "pageviews": 978, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Reforma da aposentadoria prev\u00ea reajuste acima de 40% para alguns militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602197-reforma-da-aposentadoria-preve-reajuste-acima-de-40-para-alguns-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 977, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova dispensa de farol aceso durante o dia em rodovias integradas a \u00e1reas urbanas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616016-ccj-aprova-dispensa-de-farol-aceso-durante-o-dia-em-rodovias-integradas-a-areas-urbanas/", "tags_conteudo": ["\u00e1rea urbana", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "farol de luz baixa", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "rodovias", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 974, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "2 de fevereiro de 2020 \u00e9 o 33\u00ba dia do ano e faltam 333 dias para acabar o ano", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/631879-2-de-fevereiro-de-2020-e-o-33o-dia-do-ano-e-faltam-333-dias-para-acabar-o-ano/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 970, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565094-projeto-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 963, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia \u00e9 promulgada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611971-reforma-da-previdencia-e-promulgada/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 963, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Coronav\u00edrus: suspens\u00e3o de empr\u00e9stimos consignados", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/665766-coronavirus-suspensao-de-emprestimos-consignados/", "tags_conteudo": ["trabalhador", "crise econ\u00f4mica", "coronav\u00edrus", "Empr\u00e9stimo"], "pageviews": 963, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Proposta autoriza cr\u00e9dito emergencial aos motoristas de van escolar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679539-proposta-autoriza-credito-emergencial-aos-motoristas-de-van-escolar/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "cr\u00e9dito", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "Motorista profissional", "pandemia", "transporte escolar"], "pageviews": 962, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados querem medida provis\u00f3ria para garantir recursos para vacina contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679800-deputados-querem-medida-provisoria-para-garantir-recursos-para-vacina-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina", "Covid-19", "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz)", "gastos p\u00fablicos", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 956, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara lan\u00e7a curso gratuito para mulheres que pensam em ingressar na pol\u00edtica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679782-camara-lanca-curso-gratuito-para-mulheres-que-pensam-em-ingressar-na-politica/", "tags_conteudo": ["mulheres", "partidos pol\u00edticos"], "pageviews": 954, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "No Brasil, racismo geralmente \u00e9 punido como inj\u00faria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/389537-no-brasil-racismo-geralmente-e-punido-como-injuria/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "negros", "internet"], "pageviews": 953, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573452-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-medidas-provisorias/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 950, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Escritura ser\u00e1 gratuita para quem ganha at\u00e9 tr\u00eas m\u00ednimos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129156-escritura-sera-gratuita-para-quem-ganha-ate-tres-minimos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 944, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nova regulamenta\u00e7\u00e3o para profiss\u00e3o de leiloeiro p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/520692-camara-aprova-nova-regulamentacao-para-profissao-de-leiloeiro-publico/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 941, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que servidor exonerado seja readmitido no cargo a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542544-proposta-permite-que-servidor-exonerado-seja-readmitido-no-cargo-a-criterio-da-administracao/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 941, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Morre, no Piau\u00ed, o deputado Assis Carvalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673736-morre-no-piaui-o-deputado-assis-carvalho/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 936, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria piso salarial para secret\u00e1rios de escolas da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679013-projeto-cria-piso-salarial-para-secretarios-de-escolas-da-educacao-basica/", "tags_conteudo": ["piso salarial", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Escola p\u00fablica", "trabalhador"], "pageviews": 936, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que governo ser\u00e1 derrotado na C\u00e2mara se insistir em nova CPMF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674150-maia-diz-que-governo-sera-derrotado-na-camara-se-insistir-em-nova-cpmf/", "tags_conteudo": ["CPMF", "privatiza\u00e7\u00e3o", "reforma tribut\u00e1ria", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 935, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria Pol\u00edtica de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564265-proposta-cria-politica-de-protecao-dos-direitos-da-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "doen\u00e7as"], "pageviews": 925, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede aposentadoria autom\u00e1tica para pedido pendente no INSS durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653091-proposta-concede-aposentadoria-automatica-para-pedido-pendente-no-inss-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "Lei de Benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social", "pandemia"], "pageviews": 922, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera renda familiar per capita usada no BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/595881-proposta-altera-renda-familiar-per-capita-usada-no-bpc/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 914, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos suspendem pagamento de financiamentos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652890-projetos-suspendem-pagamento-de-financiamentos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "Programa Minha Casa, Minha Vida (PMCMV)"], "pageviews": 913, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei complementar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606442-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-lei-complementar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 911, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras para aposentadoria de servidor p\u00fablico com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621795-comissao-aprova-regras-para-aposentadoria-de-servidor-publico-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "comiss\u00f5es", "Pessoa com defici\u00eancia", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 910, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulariza emergencialmente imigrantes no contexto da pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662231-projeto-regulariza-emergencialmente-imigrantes-no-contexto-da-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 909, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Suspens\u00e3o do empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/664646-suspensao-do-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["aposentados", "coronav\u00edrus", "crise econ\u00f4mica", "Empr\u00e9stimo", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 900, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "MP destina mais R$ 101,6 bilh\u00f5es para aux\u00edlio emergencial na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672703-mp-destina-mais-r-1016-bilhoes-para-auxilio-emergencial-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia"], "pageviews": 884, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC aumenta rela\u00e7\u00e3o de cargos privativos de brasileiros natos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514465-pec-aumenta-relacao-de-cargos-privativos-de-brasileiros-natos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "defesa nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "estados"], "pageviews": 879, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A representa\u00e7\u00e3o dos negros e a luta contra o racismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546214-a-representacao-dos-negros-e-a-luta-contra-o-racismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 875, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP que permitia contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de servidores aposentados perde validade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672344-mp-que-permitia-contratacao-temporaria-de-servidores-aposentados-perde-validade/", "tags_conteudo": ["Contrato por prazo determinado", "contratos tempor\u00e1rios", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "Medida provis\u00f3ria", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 873, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria pode ter novas regras e modelo autofinanci\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643087-regularizacao-fundiaria-pode-ter-novas-regras-e-modelo-autofinanciavel/", "tags_conteudo": ["estados", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria"], "pageviews": 873, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da Assembleia Constituinte de 1823", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546341-conheca-a-historia-da-assembleia-constituinte-de-1823/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 870, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos impedem reajustes em planos de sa\u00fade durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649708-projetos-impedem-reajustes-em-planos-de-saude-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Empresa", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "planos de sa\u00fade"], "pageviews": 868, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor limita prazo de entrega de im\u00f3vel em 180 dias ap\u00f3s contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529982-defesa-do-consumidor-limita-prazo-de-entrega-de-imovel-em-180-dias-apos-contrato/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "habita\u00e7\u00e3o", "multas", "munic\u00edpios"], "pageviews": 863, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo conclui hoje pacote de ajuda \u00e0s empresas a\u00e9reas", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/207234-governo-conclui-hoje-pacote-de-ajuda-as-empresas-aereas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 863, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de d\u00edvidas de estudantes com o Fies por 60 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657693-camara-aprova-suspensao-de-dividas-de-estudantes-com-o-fies-por-60-dias/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "fies", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 862, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "3\u00ba Concurso de Document\u00e1rios da TV C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/641324-3o-concurso-de-documentarios-da-tv-camara/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 858, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "pagina_tv"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje MP que permite antecipa\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias para evitar demiss\u00f5es durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668629-plenario-pode-votar-hoje-mp-que-permite-antecipacao-de-ferias-para-evitar-demissoes-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 858, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Concess\u00f5es 1 - Entenda  o que \u00e9 uma concess\u00e3o de r\u00e1dio e deTV (06'08'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/292353-especial-concessoes-1-entenda-o-que-e-uma-concessao-de-radio-e-detv-0608/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 856, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594369-comissao-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "idosos"], "pageviews": 856, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova linha de cr\u00e9dito para micro e pequenas empresas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655966-camara-aprova-linha-de-credito-para-micro-e-pequenas-empresas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["empresas", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "microempresa", "pequena empresa", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 850, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 849, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados retiram servidores da educa\u00e7\u00e3o de regra que congela sal\u00e1rios na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659294-deputados-retiram-servidores-da-educacao-de-regra-que-congela-salarios-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 847, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Uso de \u00e1lcool e drogas pode levar \u00e0 perda do porte de arma de fogo por 10 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657978-uso-de-alcool-e-drogas-pode-levar-a-perda-do-porte-de-arma-de-fogo-por-10-anos/", "tags_conteudo": ["arma", "Bebida alco\u00f3lica", "drogas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 842, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Brasil \u00e9 um dos dez pa\u00edses mais violentos do mundo, revela Atlas da Viol\u00eancia 2018", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/543467-brasil-e-um-dos-dez-paises-mais-violentos-do-mundo-revela-atlas-da-violencia-2018/", "tags_conteudo": ["crime organizado", "direito penal", "drogas", "estatuto do desarmamento", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tr\u00e1fico de armas", "tr\u00e1fico de drogas", "viol\u00eancia"], "pageviews": 841, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto autoriza saque do FGTS por 3 meses durante combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651142-projeto-autoriza-saque-do-fgts-por-3-meses-durante-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["fgts", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 837, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que reformula o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671146-camara-aprova-projeto-que-reformula-o-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)", "Acidente de tr\u00e2nsito", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "motorista", "Motorista de aplicativo", "Motorista profissional", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 835, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regra para portabilidade na previd\u00eancia complementar poder\u00e1 ser alterada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/645356-regra-para-portabilidade-na-previdencia-complementar-podera-ser-alterada/", "tags_conteudo": ["Contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria", "previd\u00eancia complementar"], "pageviews": 831, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova anula\u00e7\u00e3o de multa de empresa que n\u00e3o entregou guia do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608781-comissao-aprova-anulacao-de-multa-de-empresa-que-nao-entregou-guia-do-fgts/", "tags_conteudo": ["receita federal", "comiss\u00f5es", "empresas", "fgts", "Lei Org\u00e2nica da Seguridade Social", "multas"], "pageviews": 829, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados iniciam vota\u00e7\u00e3o em segundo turno da PEC que adia as elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672995-deputados-iniciam-votacao-em-segundo-turno-da-pec-que-adia-as-eleicoes/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 828, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Empr\u00e9stimo consignado tem novas regras", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/555301-emprestimo-consignado-tem-novas-regras/", "tags_conteudo": ["bancos", "direito trabalhista"], "pageviews": 826, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 826, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara a PEC paralela da Previd\u00eancia, que inclui servidores de estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620407-chega-a-camara-a-pec-paralela-da-previdencia-que-inclui-servidores-de-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Simples Nacional", "servidor p\u00fablico", "reforma da previd\u00eancia", "pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia civil", "Pessoa com defici\u00eancia", "perito criminal", "pens\u00e3o por morte", "Munic\u00edpio", "Mulher", "Militar", "funpresp", "Extrema pobreza", "exportador", "Estado", "Entidade filantr\u00f3pica", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio"], "pageviews": 824, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o maior de Imposto de Renda para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541169-comissao-aprova-isencao-maior-de-imposto-de-renda-para-idosos/", "tags_conteudo": ["tributos", "idosos", "c\u00e2ncer", "aposentadoria", "imposto de renda"], "pageviews": 819, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aux\u00edlio emergencial do botij\u00e3o de g\u00e1s", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/656738-auxilio-emergencial-do-botijao-de-gas/", "tags_conteudo": ["Fam\u00edlia de baixa renda", "g\u00e1s natural", "Sa\u00fade", "Assist\u00eancia social", "coronav\u00edrus", "crise econ\u00f4mica", "G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP)"], "pageviews": 816, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Sancionada lei que destina R$ 160 milh\u00f5es ao atendimento de idosos na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672348-sancionada-lei-que-destina-r-160-milhoes-ao-atendimento-de-idosos-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "idoso", "pandemia"], "pageviews": 814, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 808, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acaba com recursos e permite pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615026-proposta-acaba-com-recursos-e-permite-prisao-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito penal", "segunda inst\u00e2ncia", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 806, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece crit\u00e9rios para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria em \u00e1reas da Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661924-proposta-estabelece-criterios-para-regularizacao-fundiaria-em-areas-da-uniao/", "tags_conteudo": ["Medida provis\u00f3ria", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria"], "pageviews": 804, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui jiu-j\u00edtsu como disciplina opcional nas escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660416-projeto-inclui-jiu-jitsu-como-disciplina-opcional-nas-escolas/", "tags_conteudo": ["artes marciais", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 804, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga sistema de sa\u00fade a realizar exames e implantes odontol\u00f3gicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612208-projeto-obriga-sistema-de-saude-a-realizar-exames-e-implantes-odontologicos/", "tags_conteudo": ["odontologia", "sa\u00fade bucal"], "pageviews": 803, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial da reforma tribut\u00e1ria faz reuni\u00e3o para definir retomada dos trabalhos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676630-comissao-especial-da-reforma-tributaria-faz-reuniao-para-definir-retomada-dos-trabalhos/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 802, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prazo de validade para carteiras de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143755-camara-aprova-prazo-de-validade-para-carteiras-de-identidade/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "direito civil", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 800, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo utilizou 39% dos R$ 404 bilh\u00f5es liberados para o combate \u00e0 pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668816-governo-utilizou-39-dos-r-404-bilhoes-liberados-para-o-combate-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio", "Estado", "Medida provis\u00f3ria", "Munic\u00edpio", "pandemia"], "pageviews": 799, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que regulamenta guardas municipais \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/439384-lei-que-regulamenta-guardas-municipais-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 798, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria linha de cr\u00e9dito especial para a agricultura familiar na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666887-proposta-cria-linha-de-credito-especial-para-a-agricultura-familiar-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "pronaf", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "agricultor familiar"], "pageviews": 797, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante internet gratuita a professores e alunos de escolas p\u00fablicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673162-projeto-garante-internet-gratuita-a-professores-e-alunos-de-escolas-publicas/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino a dist\u00e2ncia", "internet", "telefonia"], "pageviews": 792, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia prazo para adequa\u00e7\u00e3o dos entes federados \u00e0 reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661970-proposta-amplia-prazo-para-adequacao-dos-entes-federados-a-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "reforma da previd\u00eancia", "calamidade p\u00fablica"], "pageviews": 790, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Prefeitos pedem compensa\u00e7\u00e3o de perdas do FPM at\u00e9 o final do ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673288-prefeitos-pedem-compensacao-de-perdas-do-fpm-ate-o-final-do-ano/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fundo de Participa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios (FPM)", "pandemia"], "pageviews": 786, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Termos de uso", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/562840-termos-de-uso/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 783, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "pagina_tv"}, {"titulo": "Projeto inclui bandeira do SUS entre s\u00edmbolos nacionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673812-projeto-inclui-bandeira-do-sus-entre-simbolos-nacionais/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 782, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova saque do FGTS para casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73658-comissao-aprova-saque-do-fgts-para-casamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 781, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova venda direta de etanol de usinas para postos de combust\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615253-comissao-aprova-venda-direta-de-etanol-de-usinas-para-postos-de-combustiveis/", "tags_conteudo": ["Posto de gasolina", "combust\u00edveis", "Etanol"], "pageviews": 780, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 778, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece medidas contra pandemia em unidades socioeducativas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675424-proposta-estabelece-medidas-contra-pandemia-em-unidades-socioeducativas/", "tags_conteudo": ["direitos humanos", "pandemia", "servidor p\u00fablico", "adolescente", "Atendimento socioeducativo", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 776, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos Humanos aprova criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e da transfobia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559453-direitos-humanos-aprova-criminalizacao-da-homofobia-e-da-transfobia/", "tags_conteudo": ["internet", "lgbt"], "pageviews": 774, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante funcionamento de casas-abrigo para mulheres durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651479-proposta-garante-funcionamento-de-casas-abrigo-para-mulheres-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Viol\u00eancia contra a mulher", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Mulher", "pandemia"], "pageviews": 771, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia v\u00ea com pessimismo falta de prioridade do governo para reforma do Estado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674193-maia-ve-com-pessimismo-falta-de-prioridade-do-governo-para-reforma-do-estado/", "tags_conteudo": ["Estado", "Reforma administrativa", "crise econ\u00f4mica", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 767, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sa\u00fade p\u00fablica no Brasil ainda sofre com recursos insuficientes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448436-saude-publica-no-brasil-ainda-sofre-com-recursos-insuficientes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "emenda 29", "sus"], "pageviews": 766, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relatora apresenta vers\u00e3o preliminar para novo Fundeb; texto amplia participa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587509-relatora-apresenta-versao-preliminar-para-novo-fundeb-texto-amplia-participacao-da-uniao/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "fundeb"], "pageviews": 765, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1997 morreu o cantor havaiano Israel Kamakawiwo'ole. N\u00e3o sabe quem \u00e9 ele?? A m\u00fasica voc\u00ea conhece.  (07'02\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/339218-em-1997-morreu-o-cantor-havaiano-israel-kamakawiwoole-nao-sabe-quem-e-ele-a-musica-voce-conhece-0702/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 764, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Deputados comentam demiss\u00e3o do novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o e greve de entregadores de aplicativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672427-deputados-comentam-demissao-do-novo-ministro-da-educacao-e-greve-de-entregadores-de-aplicativo/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Entregador por aplicativo", "fundeb", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 762, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina que estabelecimentos garantam distanciamento m\u00ednimo de 1,5m em filas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664143-projeto-determina-que-estabelecimentos-garantam-distanciamento-minimo-de-15m-em-filas/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "atendimento", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 761, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova altera\u00e7\u00f5es no projeto que exige uso de m\u00e1scara; texto segue para san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667961-camara-aprova-alteracoes-no-projeto-que-exige-uso-de-mascara-texto-segue-para-sancao/", "tags_conteudo": ["Transporte por aplicativo", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "pandemia", "plen\u00e1rio", "transporte p\u00fablico", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 759, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova remanejamento de verbas da assist\u00eancia social na pandemia; texto segue para san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674711-camara-aprova-remanejamento-de-verbas-da-assistencia-social-na-pandemia-texto-segue-para-sancao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 757, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Den\u00fancia por crime de amea\u00e7a poder\u00e1 passar para Minist\u00e9rio P\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/131419-denuncia-por-crime-de-ameaca-podera-passar-para-ministerio-publico/", "tags_conteudo": ["minist\u00e9rio p\u00fablico"], "pageviews": 753, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria TRF da 6\u00aa Regi\u00e3o, com sede em Belo Horizonte", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632189-projeto-cria-trf-da-6a-regiao-com-sede-em-belo-horizonte/", "tags_conteudo": ["Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ)", "Belo Horizonte (MG)", "cargo p\u00fablico", "jurisdi\u00e7\u00e3o", "magistratura", "Tribunal Regional Federal da Sexta Regi\u00e3o"], "pageviews": 753, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia conceito de leg\u00edtima defesa no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589544-projeto-amplia-conceito-de-legitima-defesa-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 753, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova permuta de militares dentro da mesma unidade da federa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/494135-comissao-aprova-permuta-de-militares-dentro-da-mesma-unidade-da-federacao/", "tags_conteudo": ["estados", "militares", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 750, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o acaba com diminui\u00e7\u00e3o de pena para traficante que seja r\u00e9u prim\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560641-comissao-acaba-com-diminuicao-de-pena-para-traficante-que-seja-reu-primario/", "tags_conteudo": ["crime organizado", "tr\u00e1fico de drogas", "viol\u00eancia", "drogas"], "pageviews": 749, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova normas para cobran\u00e7a de tarifas de esgoto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550020-comissao-aprova-normas-para-cobranca-de-tarifas-de-esgoto/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "tarifas p\u00fablicas", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 747, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos concedem pens\u00e3o especial a familiares de profissional de sa\u00fade que morra de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655906-projetos-concedem-pensao-especial-a-familiares-de-profissional-de-saude-que-morra-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["indeniza\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "pens\u00e3o por morte", "Covid-19"], "pageviews": 746, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia \u00e9 eleito para novo mandato como presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551223-rodrigo-maia-e-eleito-para-novo-mandato-como-presidente-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 742, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria pol\u00edtica para incentivar produ\u00e7\u00e3o e uso de biog\u00e1s", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657496-projeto-cria-politica-para-incentivar-producao-e-uso-de-biogas/", "tags_conteudo": ["biocombust\u00edveis", "combust\u00edvel", "incentivo fiscal", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 740, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as a\u00e7\u00f5es consideradas abuso de autoridade e as penas previstas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571093-confira-as-acoes-consideradas-abuso-de-autoridade-e-as-penas-previstas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 735, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia quer pautar a PEC do Fundeb na pr\u00f3xima semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674158-maia-quer-pautar-a-pec-do-fundeb-na-proxima-semana/", "tags_conteudo": ["bancos", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "fundeb", "juros", "piso salarial", "professor"], "pageviews": 734, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza vans escolares a realizar transporte alternativo durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660109-projeto-autoriza-vans-escolares-a-realizar-transporte-alternativo-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "transporte de passageiros", "transporte escolar"], "pageviews": 732, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei incentiva empresas a doarem alimentos e refei\u00e7\u00f5es para pessoas vulner\u00e1veis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670937-nova-lei-incentiva-empresas-a-doarem-alimentos-e-refeicoes-para-pessoas-vulneraveis/", "tags_conteudo": ["Restaurante", "supermercados", "alimenta\u00e7\u00e3o", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "doa\u00e7\u00e3o", "pandemia"], "pageviews": 726, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Sa\u00fade do Homem - Impot\u00eancia Sexual e Ejacula\u00e7\u00e3o Precoce - ( 06' 01\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/264045-especial-saude-do-homem-impotencia-sexual-e-ejaculacao-precoce-06-01/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 723, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova Amap\u00e1, Rio Grande do Norte e Para\u00edba na \u00e1rea da Codevasf", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677779-camara-aprova-amapa-rio-grande-do-norte-e-paraiba-na-area-da-codevasf/", "tags_conteudo": ["irriga\u00e7\u00e3o", "Amap\u00e1", "Bacia hidrogr\u00e1fica", "desenvolvimento regional", "Para\u00edba", "plen\u00e1rio", "Regi\u00e3o Nordeste", "Regi\u00e3o Norte", "Rio Grande do Norte"], "pageviews": 723, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Recesso legislativo de julho \u00e9 cancelado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662421-recesso-legislativo-de-julho-e-cancelado/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 721, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio conclui vota\u00e7\u00e3o de MP que suspende quantidade m\u00ednima de dias letivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674194-plenario-conclui-votacao-de-mp-que-suspende-quantidade-minima-de-dias-letivos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 721, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que protege bancos de volatilidade cambial durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672443-camara-aprova-mp-que-protege-bancos-de-volatilidade-cambial-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["banco", "banco central", "bancos", "c\u00e2mbio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 717, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente Parlamentar da Reforma Tribut\u00e1ria promove reuni\u00e3o hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680463-frente-parlamentar-da-reforma-tributaria-promove-reuniao-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 717, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos criam direitos para entregadores de aplicativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673503-projetos-criam-direitos-para-entregadores-de-aplicativos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 716, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP autoriza poupan\u00e7a digital a receber benef\u00edcios sociais e FGTS emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668718-mp-autoriza-poupanca-digital-a-receber-beneficios-sociais-e-fgts-emergencial/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "aux\u00edlio emergencial", "Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF)", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 711, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras diferenciadas para recupera\u00e7\u00e3o judicial de empresas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663717-camara-aprova-regras-diferenciadas-para-recuperacao-judicial-de-empresas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas", "falencia", "pandemia", "pequena empresa", "Plano de recupera\u00e7\u00e3o judicial", "plen\u00e1rio", "recupera\u00e7\u00e3o judicial"], "pageviews": 711, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crimes hediondos, tr\u00e1fico de drogas e terrorismo poder\u00e3o se tornar imprescrit\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628444-crimes-hediondos-trafico-de-drogas-e-terrorismo-poderao-se-tornar-imprescritiveis/", "tags_conteudo": ["Crime hediondo", "c\u00f3digo penal", "terrorismo", "C\u00f3digo de Processo Penal", "tr\u00e1fico de drogas", "Lei dos Crimes Hediondos", "Crime imprescrit\u00edvel"], "pageviews": 710, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea testagem de professores a cada 14 dias como condi\u00e7\u00e3o para aulas presenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669747-projeto-preve-testagem-de-professores-a-cada-14-dias-como-condicao-para-aulas-presenciais/", "tags_conteudo": ["Aluno", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "escola", "professor"], "pageviews": 709, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo gastou at\u00e9 agora com a pandemia 22% dos R$ 252,5 bilh\u00f5es liberados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657070-governo-gastou-ate-agora-com-a-pandemia-22-dos-r-2525-bilhoes-liberados/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "Covid-19", "transpar\u00eancia", "pandemia", "Or\u00e7amento federal", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 709, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta atualiza tabela e dedu\u00e7\u00f5es do IR e tributa lucros e dividendos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576268-proposta-atualiza-tabela-e-deducoes-do-ir-e-tributa-lucros-e-dividendos/", "tags_conteudo": ["imposto", "imposto de renda"], "pageviews": 708, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Substitutivo determina \u00e1rea m\u00ednima para lotes urbanos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/108701-substitutivo-determina-area-minima-para-lotes-urbanos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 706, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar hoje MP de aux\u00edlio a estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678302-camara-pode-votar-hoje-mp-de-auxilio-a-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 706, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Machismo \u00e9 a principal causa da viol\u00eancia contra a mulher, afirma deputado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/422647-machismo-e-a-principal-causa-da-violencia-contra-a-mulher-afirma-deputado/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "cidadania", "CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direito penal", "fam\u00edlia", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 705, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do voto no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90154-conheca-a-historia-do-voto-no-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 703, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga escolas a terem curso de primeiros socorros \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545634-lei-que-obriga-escolas-a-terem-curso-de-primeiros-socorros-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["creches", "crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "fam\u00edlia"], "pageviews": 703, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento em dobro do Bolsa Fam\u00edlia na pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647492-projeto-preve-pagamento-em-dobro-do-bolsa-familia-na-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Extrema pobreza", "pobreza"], "pageviews": 702, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje MP que destina cr\u00e9dito a empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674789-plenario-pode-votar-hoje-mp-que-destina-credito-a-empresas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 700, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza antecipar feriados por quarentena de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648972-projeto-autoriza-antecipar-feriados-por-quarentena-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Feriado nacional", "Empresa", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "com\u00e9rcio"], "pageviews": 699, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera grava\u00e7\u00e3o de imagens em locais p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506847-projeto-libera-gravacao-de-imagens-em-locais-publicos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "c\u00f3digo civil"], "pageviews": 699, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo m\u00ednimo para fabricantes manterem oferta de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/524313-comissao-aprova-prazo-minimo-para-fabricantes-manterem-oferta-de-pecas-de-reposicao/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "ve\u00edculos"], "pageviews": 696, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aux\u00edlio emergencial deve ser prorrogado com outro formato, diz secret\u00e1rio da Fazenda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665307-auxilio-emergencial-deve-ser-prorrogado-com-outro-formato-diz-secretario-da-fazenda/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 695, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria piso salarial de R$ 4,2 mil para assistente social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557030-proposta-cria-piso-salarial-de-r-42-mil-para-assistente-social/", "tags_conteudo": ["emprego"], "pageviews": 695, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proposta que permite a policial acumular cargo p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603718-ccj-aprova-proposta-que-permite-a-policial-acumular-cargo-publico/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 692, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que prev\u00ea linha de cr\u00e9dito para profissionais liberais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676224-aprovada-urgencia-para-projeto-que-preve-linha-de-credito-para-profissionais-liberais/", "tags_conteudo": ["pandemia", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "cr\u00e9dito"], "pageviews": 691, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos garantem renda de trabalhador dom\u00e9stico durante crise de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649051-projetos-garantem-renda-de-trabalhador-domestico-durante-crise-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "estabilidade de emprego", "trabalhador dom\u00e9stico"], "pageviews": 691, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia faixas de consumo de \u00e1gua e luz com desconto para baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650281-proposta-amplia-faixas-de-consumo-de-agua-e-luz-com-desconto-para-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["conta de energia el\u00e9trica", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 688, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cobran\u00e7a em fins de semana e feriados de d\u00edvidas de consumidores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553130-projeto-proibe-cobranca-em-fins-de-semana-e-feriados-de-dividas-de-consumidores/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 684, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende prazos prescricionais em raz\u00e3o de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657976-projeto-suspende-prazos-prescricionais-em-razao-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 684, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Falta de rem\u00e9dios prejudica tratamento da Covid-19 nas UTIs, alertam m\u00e9dicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676910-falta-de-remedios-prejudica-tratamento-da-covid-19-nas-utis-alertam-medicos/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "rem\u00e9dios", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Equipamento m\u00e9dico-hospitalar", "Equipamento de prote\u00e7\u00e3o individual", "hospital privado", "m\u00e9dico"], "pageviews": 681, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Coronav\u00edrus: Amplia\u00e7\u00e3o da licen\u00e7a maternidade", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/666902-coronavirus-ampliacao-da-licenca-maternidade/", "tags_conteudo": ["direitos humanos", "Contrato de trabalho", "coronav\u00edrus", "crise econ\u00f4mica", "Direitos do trabalhador", "Isolamento (sa\u00fade)", "Licen\u00e7a \u00e0 gestante", "licen\u00e7a-maternidade", "licen\u00e7a-paternidade", "Quarentena (sa\u00fade)", "Sa\u00fade p\u00fablica", "trabalhador"], "pageviews": 681, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 678, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta consumidor de pagar por luz, \u00e1gua e esgoto durante emerg\u00eancia sanit\u00e1ria\u2028", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647805-projeto-isenta-consumidor-de-pagar-por-luz-agua-e-esgoto-durante-emergencia-sanitaria%e2%80%a8/", "tags_conteudo": ["saneamento b\u00e1sico", "energia", "conta de energia el\u00e9trica", "conta de \u00e1gua", "\u00e1gua", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 678, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que cria regime jur\u00eddico especial durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661859-camara-aprova-projeto-que-cria-regime-juridico-especial-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo civil", "C\u00f3digo Civil (2002)", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito civil", "direito do consumidor", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 673, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio inicia sess\u00e3o para analisar projetos relacionados \u00e0 pandemia; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676390-plenario-inicia-sessao-para-analisar-projetos-relacionados-a-pandemia-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 671, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante estabilidade de idoso no emprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671020-projeto-garante-estabilidade-de-idoso-no-emprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["emprego", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "estabilidade de emprego", "idosos"], "pageviews": 670, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP destina R$ 20 bi a fundo do BNDES para garantir empr\u00e9stimo a pequenas e m\u00e9dias empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666156-mp-destina-r-20-bi-a-fundo-do-bndes-para-garantir-emprestimo-a-pequenas-e-medias-empresas/", "tags_conteudo": ["Simples Nacional", "Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (BNDES)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas", "pandemia"], "pageviews": 668, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta teleodontologia durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650510-projeto-regulamenta-teleodontologia-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Teletrabalho", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "odontologia", "pandemia", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "telemedicina"], "pageviews": 668, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frases em defesa dos direitos dos animais s\u00e3o projetadas nas torres do Congresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676130-frases-em-defesa-dos-direitos-dos-animais-sao-projetadas-nas-torres-do-congresso/", "tags_conteudo": ["preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "alimenta\u00e7\u00e3o", "animais", "animal", "Congresso Nacional", "maus-tratos", "Veganismo"], "pageviews": 667, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1935 surgiu A Hora do Brasil, mais conhecida como A Voz do Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/380280-em-1935-surgiu-a-hora-do-brasil-mais-conhecida-como-a-voz-do-brasil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 666, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto permite a decreta\u00e7\u00e3o de fal\u00eancia de pessoa f\u00edsica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655695-projeto-permite-a-decretacao-de-falencia-de-pessoa-fisica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "falencia", "pandemia"], "pageviews": 664, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bancada feminina na C\u00e2mara sobe de 51 para 77 deputadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545897-bancada-feminina-na-camara-sobe-de-51-para-77-deputadas/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 663, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas dizem que educa\u00e7\u00e3o sair\u00e1 pior da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677535-especialistas-dizem-que-educacao-saira-pior-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "Educa\u00e7\u00e3o privada", "Escola p\u00fablica", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 662, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agentes p\u00fablicos t\u00eam condutas proibidas durante o per\u00edodo eleitoral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542766-agentes-publicos-tem-condutas-proibidas-durante-o-periodo-eleitoral/", "tags_conteudo": ["AGU", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018", "justi\u00e7a eleitoral", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 660, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Licen\u00e7a maternidade durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/656645-licenca-maternidade-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["direitos humanos", "pandemia", "coronav\u00edrus", "crise econ\u00f4mica", "Licen\u00e7a \u00e0 gestante"], "pageviews": 660, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}]}