{"date__gte": "2021-03-01", "date__lte": "2021-03-31", "period_humanized": "mar\u00e7o 2021", "rows": [{"titulo": "Relator defende aumento por dois anos da margem para consignado de aposentados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/732463-relator-defende-aumento-por-dois-anos-da-margem-para-consignado-de-aposentados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "aposentados", "Cr\u00e9dito consignado"], "pageviews": 88962, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 54, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 49, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que amplia margem do cr\u00e9dito consignado at\u00e9 o fim do ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733832-camara-aprova-mp-que-amplia-margem-do-credito-consignado-ate-o-fim-do-ano/", "tags_conteudo": ["banco", "aposentados", "Covid-19", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "trabalhador", "Cr\u00e9dito consignado", "Empr\u00e9stimo", "pandemia", "coronav\u00edrus", "servidor p\u00fablico", "inss", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 49714, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que classifica vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia visual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/732009-camara-aprova-projeto-que-classifica-visao-monocular-como-deficiencia-visual/", "tags_conteudo": ["pessoa com defici\u00eancia visual", "Pessoa com defici\u00eancia", "plen\u00e1rio", "Inclus\u00e3o"], "pageviews": 43887, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 50, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 42, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova PEC Emergencial em 2\u00ba turno", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735508-camara-aprova-pec-emergencial-em-2o-turno/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "aux\u00edlio emergencial", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "PEC Emergencial", "plen\u00e1rio", "Ajuste fiscal", "servidor p\u00fablico", "pandemia", "constitui\u00e7\u00e3o", "gastos p\u00fablicos", "Covid-19"], "pageviews": 42633, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 34801, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que classifica vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia visual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738508-sancionada-lei-que-classifica-visao-monocular-como-deficiencia-visual/", "tags_conteudo": ["Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia", "pessoa com defici\u00eancia visual"], "pageviews": 32576, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta a ca\u00e7a esportiva de animais no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736192-projeto-regulamenta-a-caca-esportiva-de-animais-no-brasil/", "tags_conteudo": ["Ca\u00e7a"], "pageviews": 32318, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 75, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 43, "portal_comments_unauthorized": 32, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 29877, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga mudan\u00e7as no calend\u00e1rio escolar at\u00e9 fim do estado de calamidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/740774-projeto-prorroga-mudancas-no-calendario-escolar-ate-fim-do-estado-de-calamidade/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "Escola p\u00fablica", "universidade", "calamidade p\u00fablica", "Escola privada"], "pageviews": 27749, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa MP que amplia margem do consignado de aposentados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/732446-camara-analisa-mp-que-amplia-margem-do-consignado-de-aposentados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 27178, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova afastamento de gestantes do trabalho presencial durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687826-camara-aprova-afastamento-de-gestantes-do-trabalho-presencial-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["mulheres", "plen\u00e1rio", "Teletrabalho", "Sa\u00fade", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "empresas", "gestante"], "pageviews": 25923, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o em 1\u00ba turno da PEC Emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734920-camara-conclui-votacao-em-1o-turno-da-pec-emergencial/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "pandemia", "coronav\u00edrus", "aux\u00edlio emergencial", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "PEC Emergencial", "plen\u00e1rio", "Ajuste fiscal", "servidor p\u00fablico", "Covid-19", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 25055, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria amplia margem de empr\u00e9stimo consignado a aposentados e pensionistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697482-medida-provisoria-amplia-margem-de-emprestimo-consignado-a-aposentados-e-pensionistas/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "aposentadoria", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 25033, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei estabelece regras para cancelamento e remarca\u00e7\u00e3o de viagens e eventos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687041-lei-estabelece-regras-para-cancelamento-e-remarcacao-de-viagens-e-eventos/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia de turismo", "artes", "Artista", "avia\u00e7\u00e3o", "cinema", "c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "direito do consumidor", "empresas", "espet\u00e1culo", "Hotel", "pandemia", "Rodeio", "servi\u00e7os", "teatro"], "pageviews": 24424, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende pagamento de parcelas do Fies at\u00e9 junho de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725573-projeto-suspende-pagamento-de-parcelas-do-fies-ate-junho-de-2021/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Estudante", "pandemia", "Covid-19", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Internacional (ESPII)", "Educa\u00e7\u00e3o superior"], "pageviews": 23636, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 69, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 56, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara retira da PEC Emergencial proibi\u00e7\u00e3o de estados e munic\u00edpios concederem progress\u00e3o funcional a servidores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735316-camara-retira-da-pec-emergencial-proibicao-de-estados-e-municipios-concederem-progressao-funcional-a-servidores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 20747, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto perdoa quem recebeu indevidamente aux\u00edlio emergencial pago durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695777-projeto-perdoa-quem-recebeu-indevidamente-auxilio-emergencial-pago-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 20028, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 41, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 24, "portal_comments_unauthorized": 17, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC muda regras para futuros servidores e altera organiza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690350-pec-muda-regras-para-futuros-servidores-e-altera-organizacao-da-administracao-publica/", "tags_conteudo": ["estabilidade de emprego", "concurso p\u00fablico", "Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 18248, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 24, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 21, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vota\u00e7\u00e3o de MP que amplia margem do consignado de aposentados \u00e9 adiada para esta quinta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/732499-votacao-de-mp-que-amplia-margem-do-consignado-de-aposentados-e-adiada-para-esta-quinta-feira/", "tags_conteudo": ["trabalhador", "Cr\u00e9dito consignado", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "plen\u00e1rio", "aposentados"], "pageviews": 17878, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 28, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 21, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga por mais seis meses estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724918-projeto-prorroga-por-mais-seis-meses-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "pandemia", "equil\u00edbrio fiscal", "crise fiscal", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "coronav\u00edrus", "calamidade p\u00fablica"], "pageviews": 16978, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta exige afastamento de trabalhadora gestante durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682885-proposta-exige-afastamento-de-trabalhadora-gestante-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia"], "pageviews": 16906, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3ria a implanta\u00e7\u00e3o de chip de identifica\u00e7\u00e3o em c\u00e3es e gatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729814-projeto-torna-obrigatoria-a-implantacao-de-chip-de-identificacao-em-caes-e-gatos/", "tags_conteudo": ["Animal dom\u00e9stico"], "pageviews": 16821, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 49, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 35, "portal_comments_unauthorized": 14, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende pagamento de empr\u00e9stimo consignado durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682505-proposta-suspende-pagamento-de-emprestimo-consignado-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pandemia"], "pageviews": 14924, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria traz regras para o pagamento do novo aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737784-medida-provisoria-traz-regras-para-o-pagamento-do-novo-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "aux\u00edlio emergencial", "pandemia", "Medida provis\u00f3ria", "Covid-19"], "pageviews": 14766, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar na ter\u00e7a-feira MP que ampliou margem do cr\u00e9dito consignado para aposentados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731187-camara-pode-votar-na-terca-feira-mp-que-ampliou-margem-do-credito-consignado-para-aposentados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 14392, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto de ajuda ao setor de eventos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/732439-camara-aprova-projeto-de-ajuda-ao-setor-de-eventos/", "tags_conteudo": ["Empresa", "Cultura (artes)", "Covid-19", "trabalhador", "parques tem\u00e1ticos", "evento desportivo", "evento p\u00fablico", "turismo", "pandemia", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "benef\u00edcio fiscal", "incentivo fiscal", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "microempresa"], "pageviews": 12834, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que retira prazo de validade de receita de medicamento durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679519-entra-em-vigor-lei-que-retira-prazo-de-validade-de-receita-de-medicamento-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "medicamento"], "pageviews": 12545, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do regime jur\u00eddico durante pandemia \u00e9 sancionada com manuten\u00e7\u00e3o de despejo de inquilino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668503-lei-do-regime-juridico-durante-pandemia-e-sancionada-com-manutencao-de-despejo-de-inquilino/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "direito civil"], "pageviews": 12350, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC Emergencial: C\u00e2mara mant\u00e9m restri\u00e7\u00f5es a reajuste de servidores estaduais e municipais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734788-pec-emergencial-camara-mantem-restricoes-a-reajuste-de-servidores-estaduais-e-municipais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 12300, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base da PEC Emergencial em 1\u00ba turno", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734445-camara-aprova-texto-base-da-pec-emergencial-em-1o-turno/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "pandemia", "plen\u00e1rio", "PEC Emergencial", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 12108, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui pessoas com defici\u00eancia no grupo priorit\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713748-projeto-inclui-pessoas-com-deficiencia-no-grupo-prioritario-da-vacinacao-contra-covid/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "idosos", "\u00edndios", "pessoas com defici\u00eancia", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 11450, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta ajuda financeira para internet de alunos e professores das escolas p\u00fablicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737836-bolsonaro-veta-ajuda-financeira-para-internet-de-alunos-e-professores-das-escolas-publicas/", "tags_conteudo": ["professor", "internet", "pandemia", "Povo ind\u00edgena", "Quilombolas", "Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico)", "Escola p\u00fablica", "Covid-19", "Aluno"], "pageviews": 11220, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que autoriza acesso a cons\u00f3rcio de vacinas contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731593-entra-em-vigor-lei-que-autoriza-acesso-a-consorcio-de-vacinas-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina", "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS)", "Cons\u00f3rcio", "pandemia", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "Covid-19"], "pageviews": 10856, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea renda b\u00e1sica durante calamidade p\u00fablica ou emerg\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731352-projeto-preve-renda-basica-durante-calamidade-publica-ou-emergencia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "renda b\u00e1sica emergencial", "pandemia", "Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico)"], "pageviews": 10795, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso promulga emenda constitucional que garante volta do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736147-congresso-promulga-emenda-constitucional-que-garante-volta-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["PEC Emergencial", "aux\u00edlio emergencial", "regra de ouro", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 10179, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria prorroga regras para cancelamento de eventos na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737355-medida-provisoria-prorroga-regras-para-cancelamento-de-eventos-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "show", "evento desportivo", "Covid-19"], "pageviews": 10079, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei amplia validade e limites de pontua\u00e7\u00e3o da carteira de motorista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699798-nova-lei-amplia-validade-e-limites-de-pontuacao-da-carteira-de-motorista/", "tags_conteudo": ["motorista", "Motorista profissional", "Multa de tr\u00e2nsito", "acidentes de tr\u00e2nsito", "Cadeira de seguran\u00e7a infantil", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "Motorista de aplicativo"], "pageviews": 9659, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios do Fundef poder\u00e3o pagar professores do ensino b\u00e1sico da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632041-precatorios-do-fundef-poderao-pagar-professores-do-ensino-basico-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["precat\u00f3rio", "professor", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 9405, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga at\u00e9 junho calamidade p\u00fablica por Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/720645-projeto-prorroga-ate-junho-calamidade-publica-por-covid-19/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "pandemia", "Lei de Responsabilidade Social", "estado de emerg\u00eancia", "Covid-19"], "pageviews": 9382, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que autoriza estados, munic\u00edpios e setor privado a comprar vacinas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731990-camara-aprova-projeto-que-autoriza-estados-municipios-e-setor-privado-a-comprar-vacinas/", "tags_conteudo": ["estados", "Munic\u00edpio", "Covid-19", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "vacina", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "vacina\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "pandemia", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade"], "pageviews": 9284, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 9148, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que abre caminho para o aux\u00edlio emergencial chega \u00e0 C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733076-proposta-que-abre-caminho-para-o-auxilio-emergencial-chega-a-camara/", "tags_conteudo": ["regra de ouro", "aux\u00edlio emergencial", "calamidade p\u00fablica", "incentivo fiscal", "benef\u00edcio fiscal", "PEC Emergencial", "gasto p\u00fablico", "servidor p\u00fablico", "obras p\u00fablicas", "pandemia", "Or\u00e7amento federal", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 8961, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea que pens\u00e3o aliment\u00edcia ser\u00e1 paga at\u00e9 os 21 anos do filho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703016-proposta-preve-que-pensao-alimenticia-sera-paga-ate-os-21-anos-do-filho/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8714, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria imposto sobre a propriedade de avi\u00f5es e embarca\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731048-projeto-cria-imposto-sobre-a-propriedade-de-avioes-e-embarcacoes/", "tags_conteudo": ["Tributo", "imposto", "Embarca\u00e7\u00e3o", "Avi\u00e3o"], "pageviews": 8488, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 50, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 35, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam texto-base de MP que amplia limite do cr\u00e9dito consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733707-deputados-aprovam-texto-base-de-mp-que-amplia-limite-do-credito-consignado/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 8477, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova, em 2\u00ba turno, texto-base da PEC Emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735288-camara-aprova-em-2o-turno-texto-base-da-pec-emergencial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 8423, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda de 60 para 65 anos idade para pessoa ser considerada idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624432-projeto-muda-de-60-para-65-anos-idade-para-pessoa-ser-considerada-idosa/", "tags_conteudo": ["direitos", "estatuto do idoso", "garantia", "idade", "idoso"], "pageviews": 8382, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa j\u00e1 est\u00e1 na CCJ; conhe\u00e7a a proposta do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729557-reforma-administrativa-ja-esta-na-ccj-conheca-a-proposta-do-governo/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 8360, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 29, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 23, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda o ECA e dobra prazo m\u00e1ximo de interna\u00e7\u00e3o de adolescente infrator", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737008-projeto-muda-o-eca-e-dobra-prazo-maximo-de-internacao-de-adolescente-infrator/", "tags_conteudo": ["Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)", "medida socioeducativa", "Ato infracional", "viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 8157, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 junho de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/723686-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-ate-junho-de-2021/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "bolsa fam\u00edlia", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Lei do Programa Bolsa Fam\u00edlia", "pandemia"], "pageviews": 8135, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados mant\u00eam na PEC Emergencial medidas de conten\u00e7\u00e3o de gastos com pessoal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734848-deputados-mantem-na-pec-emergencial-medidas-de-contencao-de-gastos-com-pessoal/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 7953, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prioriza professores na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726260-projeto-prioriza-professores-na-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "professor", "pandemia", "vacina", "Covid-19", "Aluno", "coronavac", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 7869, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga o uso de m\u00e1scaras em todo o Pa\u00eds \u00e9 sancionada com 17 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673471-lei-que-obriga-o-uso-de-mascaras-em-todo-o-pais-e-sancionada-com-17-vetos/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "Isolamento (sa\u00fade)", "pandemia"], "pageviews": 7760, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7658, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Governo fecha acordo para permitir progress\u00e3o de carreira durante calamidade; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734705-governo-fecha-acordo-para-permitir-progressao-de-carreira-durante-calamidade-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 7658, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que permite que estados, munic\u00edpios e empresas comprem vacinas contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735023-entra-em-vigor-lei-que-permite-que-estados-municipios-e-empresas-comprem-vacinas-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Cons\u00f3rcio p\u00fablico", "pandemia", "coronav\u00edrus", "vacina\u00e7\u00e3o", "vacina"], "pageviews": 7506, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria plano para setor de eventos em raz\u00e3o da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726030-proposta-cria-plano-para-setor-de-eventos-em-razao-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["festas populares", "pandemia", "show", "espet\u00e1culo", "coronav\u00edrus", "evento p\u00fablico", "evento desportivo", "Covid-19", "distanciamento social"], "pageviews": 7059, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proibi\u00e7\u00e3o de progress\u00e3o funcional para servidores da Uni\u00e3o \u00e9 retirada da PEC Emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735442-proibicao-de-progressao-funcional-para-servidores-da-uniao-e-retirada-da-pec-emergencial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 6948, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar MP do consignado na segunda-feira e iniciar discuss\u00e3o da PEC Emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733232-camara-pode-votar-mp-do-consignado-na-segunda-feira-e-iniciar-discussao-da-pec-emergencial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 6725, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto flexibiliza regras para laqueadura e vasectomia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691550-projeto-flexibiliza-regras-para-laqueadura-e-vasectomia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6477, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece piso nacional para profissionais de enfermagem e parteiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725338-projeto-estabelece-piso-nacional-para-profissionais-de-enfermagem-e-parteiras/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "parteira", "piso salarial", "enfermeiro", "pandemia"], "pageviews": 6446, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de PEC que torna obrigat\u00f3rio voto impresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627201-ccj-aprova-admissibilidade-de-pec-que-torna-obrigatorio-voto-impresso/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "Urna eletr\u00f4nica", "Voto impresso"], "pageviews": 6434, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC torna obrigat\u00f3rio voto impresso em elei\u00e7\u00f5es no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598363-pec-torna-obrigatorio-voto-impresso-em-eleicoes-no-brasil/", "tags_conteudo": ["stf", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 6331, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 23, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 21, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui trabalhadores do servi\u00e7o funer\u00e1rio e da assist\u00eancia social entre prioridades de vacina\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727663-projeto-inclui-trabalhadores-do-servico-funerario-e-da-assistencia-social-entre-prioridades-de-vacinacao/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "vacina", "Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es", "coronav\u00edrus", "Assist\u00eancia social", "vacina\u00e7\u00e3o", "Servi\u00e7os funer\u00e1rios"], "pageviews": 6238, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga por 90 dias prazo de entrega da declara\u00e7\u00e3o de IRPF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734026-projeto-prorroga-por-90-dias-prazo-de-entrega-da-declaracao-de-irpf/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "pandemia", "Covid-19", "distanciamento social"], "pageviews": 6147, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Quita\u00e7\u00e3o antecipada de d\u00edvida com FMI causa pol\u00eamica - ( 05' 18\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/266702-quitacao-antecipada-de-divida-com-fmi-causa-polemica-05-18/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6108, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto obriga servi\u00e7os de sa\u00fade a fornecer di\u00f3xido\u00a0de\u00a0cloro para tratar a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728085-projeto-obriga-servicos-de-saude-a-fornecer-dioxido-de-cloro-para-tratar-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "di\u00f3xido de cloro", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 6059, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo edita MP que eleva tributa\u00e7\u00e3o de bancos e carros para pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731666-governo-edita-mp-que-eleva-tributacao-de-bancos-e-carros-para-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos", "imposto", "G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP)", "lei de responsabilidade fiscal", "tributos", "ind\u00fastria", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "pandemia", "Medida provis\u00f3ria", "pessoas com defici\u00eancia", "\u00f3leo diesel", "PIS-Pasep", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)", "bancos", "Covid-19"], "pageviews": 6015, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e pro\u00edbe despejo de inquilinos durante emerg\u00eancia do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686196-congresso-derruba-veto-e-proibe-despejo-de-inquilinos-durante-emergencia-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["pandemia", "vetos presidenciais", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Congresso Nacional", "inquilinato"], "pageviews": 5989, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga licen\u00e7a-maternidade at\u00e9 o fim da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679396-proposta-prorroga-licenca-maternidade-ate-o-fim-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["licen\u00e7a-maternidade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 5707, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Dez comiss\u00f5es elegem seus presidentes nesta quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734211-dez-comissoes-elegem-seus-presidentes-nesta-quarta-feira/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5688, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea piso de 2 sal\u00e1rios m\u00ednimos para agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade em 2022", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/716987-projeto-preve-piso-de-2-salarios-minimos-para-agentes-comunitarios-de-saude-em-2022/", "tags_conteudo": ["Agente de combate \u00e0s endemias", "piso salarial", "Sal\u00e1rio", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "reajuste salarial"], "pageviews": 5628, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa MP que amplia margem do cr\u00e9dito consignado; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733643-camara-analisa-mp-que-amplia-margem-do-credito-consignado-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5609, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam parecer pela admissibilidade da PEC Emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734345-deputados-aprovam-parecer-pela-admissibilidade-da-pec-emergencial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5559, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras sobre suspens\u00e3o do contrato de trabalho previstas na MP", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665515-confira-as-regras-sobre-suspensao-do-contrato-de-trabalho-previstas-na-mp/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5518, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova Or\u00e7amento com despesas obrigat\u00f3rias baseadas em sal\u00e1rio m\u00ednimo inferior ao atual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/740150-congresso-aprova-orcamento-com-despesas-obrigatorias-baseadas-em-salario-minimo-inferior-ao-atual/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "gasto p\u00fablico", "Or\u00e7amento federal", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "Congresso Nacional", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 5443, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 5341, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do Feminic\u00eddio faz cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643729-lei-do-feminicidio-faz-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["Feminic\u00eddio", "Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 5319, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator prop\u00f5e aumento da margem do consignado at\u00e9 o fim do ano e possibilidade de suspender parcelas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733662-relator-propoe-aumento-da-margem-do-consignado-ate-o-fim-do-ano-e-possibilidade-de-suspender-parcelas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5210, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede, durante a pandemia, apreens\u00e3o de bem financiado por atraso no pagamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660977-projeto-impede-durante-a-pandemia-apreensao-de-bem-financiado-por-atraso-no-pagamento/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Apreens\u00e3o", "autom\u00f3vel", "Covid-19"], "pageviews": 5173, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC retoma idade de 70 anos para aposentadoria de ministros de tribunais superiores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619781-pec-retoma-idade-de-70-anos-para-aposentadoria-de-ministros-de-tribunais-superiores/", "tags_conteudo": ["Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Aposentadoria compuls\u00f3ria", "Ministro do Supremo Tribunal Federal", "PEC da Bengala", "Tribunais Superiores", "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o"], "pageviews": 5150, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Com pandemia, suspens\u00e3o de pagamentos do Fies e do m\u00ednimo de dias letivos s\u00e3o destaques", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718886-com-pandemia-suspensao-de-pagamentos-do-fies-e-do-minimo-de-dias-letivos-sao-destaques/", "tags_conteudo": ["d\u00edvidas", "Covid-19", "pandemia", "Lei Aldir Blanc", "futebol", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "coronav\u00edrus", "Clube esportivo", "calend\u00e1rio escolar", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 5062, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4949, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara emite parecer esclarecendo que artigo 142 da Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o autoriza interven\u00e7\u00e3o militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667144-camara-emite-parecer-esclarecendo-que-artigo-142-da-constituicao-nao-autoriza-intervencao-militar/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "democracia", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "regime democr\u00e1tico", "stf", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 4917, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Altera\u00e7\u00f5es na PEC Emergencial v\u00e3o permitir promo\u00e7\u00f5es de servidores, diz Lira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735154-alteracoes-na-pec-emergencial-vao-permitir-promocoes-de-servidores-diz-lira/", "tags_conteudo": ["PEC Emergencial"], "pageviews": 4857, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parecer final do Or\u00e7amento reduz verbas para o Censo Demogr\u00e1fico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738188-parecer-final-do-orcamento-reduz-verbas-para-o-censo-demografico/", "tags_conteudo": ["Censo demogr\u00e1fico", "comiss\u00f5es", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Fundo de Amparo ao Trabalhador (FAT)", "Covid-19", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "or\u00e7amento"], "pageviews": 4818, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque integral do FGTS em caso de calamidade ou pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684124-projeto-permite-saque-integral-do-fgts-em-caso-de-calamidade-ou-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4757, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prioriza garis e cuidadores de idosos no plano de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727661-projeto-prioriza-garis-e-cuidadores-de-idosos-no-plano-de-vacinacao-contra-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es", "vacina", "idoso", "vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Cuidador de idosos", "Covid-19"], "pageviews": 4728, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que amplia margem do consignado at\u00e9 o final do ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741508-entra-em-vigor-lei-que-amplia-margem-do-consignado-ate-o-final-do-ano/", "tags_conteudo": ["aposentados", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "trabalhador", "Cr\u00e9dito consignado", "Empr\u00e9stimo", "pandemia", "Militar", "coronav\u00edrus", "servidor p\u00fablico", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "bancos", "Covid-19"], "pageviews": 4689, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados concluem vota\u00e7\u00e3o de MP que amplia limite de empr\u00e9stimos consignados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733755-deputados-concluem-votacao-de-mp-que-amplia-limite-de-emprestimos-consignados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 4613, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que indeniza profissionais de sa\u00fade incapacitados pela Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/740713-sancionada-lei-que-indeniza-profissionais-de-saude-incapacitados-pela-covid/", "tags_conteudo": ["Profissional de sa\u00fade", "indeniza\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 4548, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que CNH ter\u00e1 validade de dez anos para condutores de at\u00e9 69 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703415-projeto-preve-que-cnh-tera-validade-de-dez-anos-para-condutores-de-ate-69-anos/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Brasileiro de Tr\u00e2nsito", "idoso", "condutor", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)"], "pageviews": 4436, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta fixa idade m\u00e1xima para ingresso na PM e no Corpo de Bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693409-proposta-fixa-idade-maxima-para-ingresso-na-pm-e-no-corpo-de-bombeiros/", "tags_conteudo": ["Bombeiro", "pol\u00edcia militar", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 4390, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta micro e minigera\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica de encargos e tarifas de distribui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631158-projeto-isenta-micro-e-minigeracao-de-energia-eletrica-de-encargos-e-tarifas-de-distribuicao/", "tags_conteudo": ["tarifa p\u00fablica", "Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL)", "Consumidor", "energia"], "pageviews": 4388, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 39, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 32, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga, durante pandemia, benef\u00edcios do INSS que dependem de per\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654603-projeto-prorroga-durante-pandemia-beneficios-do-inss-que-dependem-de-pericia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 4378, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sem acordo, C\u00e2mara adia vota\u00e7\u00e3o da MP que amplia margem do consignado de aposentados para pr\u00f3xima ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/732700-sem-acordo-camara-adia-votacao-da-mp-que-amplia-margem-do-consignado-de-aposentados-para-proxima-terca/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "plen\u00e1rio", "aposentadoria", "Cr\u00e9dito consignado"], "pageviews": 4316, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o do marco legal do g\u00e1s, que segue para san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736815-camara-conclui-votacao-do-marco-legal-do-gas-que-segue-para-sancao/", "tags_conteudo": ["gasoduto", "g\u00e1s natural", "Empresa", "plen\u00e1rio", "Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo (ANP)", "desenvolvimento econ\u00f4mico", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "ind\u00fastria", "Concorr\u00eancia econ\u00f4mica", "petrobras"], "pageviews": 4258, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira anuncia que governo vai entregar 140 milh\u00f5es de vacinas at\u00e9 maio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731299-lira-anuncia-que-governo-vai-entregar-140-milhoes-de-vacinas-ate-maio/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "vacina\u00e7\u00e3o", "PEC Emergencial", "coronav\u00edrus", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 4244, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria aux\u00edlio-cuidador para pessoa idosa ou com defici\u00eancia que precise de cuidados de terceiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670636-projeto-cria-auxilio-cuidador-para-pessoa-idosa-ou-com-deficiencia-que-precise-de-cuidados-de-terceiros/", "tags_conteudo": ["idoso", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 4224, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define regras para negocia\u00e7\u00e3o de alugu\u00e9is n\u00e3o residenciais atrasados durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726266-projeto-define-regras-para-negociacao-de-alugueis-nao-residenciais-atrasados-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "locat\u00e1rio", "Bens im\u00f3veis", "Loca\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 4218, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do Senado permite contrata\u00e7\u00f5es de pessoal em cinco universidades federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718039-projeto-do-senado-permite-contratacoes-de-pessoal-em-cinco-universidades-federais/", "tags_conteudo": ["Universidade federal"], "pageviews": 4157, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573452-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-medidas-provisorias/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4155, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara mant\u00e9m limite de R$ 44 bi para o aux\u00edlio emergencial fora do teto de gastos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734892-camara-mantem-limite-de-r-44-bi-para-o-auxilio-emergencial-fora-do-teto-de-gastos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 4124, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Suspensa sess\u00e3o do Plen\u00e1rio sobre PEC que retoma aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734100-suspensa-sessao-do-plenario-sobre-pec-que-retoma-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 4084, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 4044, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto classifica vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia visual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629945-projeto-classifica-visao-monocular-como-deficiencia-visual/", "tags_conteudo": ["pessoa com defici\u00eancia visual"], "pageviews": 4006, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta fixa prazo de 15 dias para apresenta\u00e7\u00e3o de recurso na Justi\u00e7a trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736108-proposta-fixa-prazo-de-15-dias-para-apresentacao-de-recurso-na-justica-trabalhista/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de processo civil", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "justi\u00e7a do trabalho", "processo trabalhista"], "pageviews": 3947, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define crime de pedofilia no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721950-projeto-define-crime-de-pedofilia-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["abuso sexual", "adolescente", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7a", "Estupro de vulner\u00e1vel", "pedofilia", "viol\u00eancia sexual"], "pageviews": 3905, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe multa por quebra de fidelidade com operadora em caso de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701310-proposta-proibe-multa-por-quebra-de-fidelidade-com-operadora-em-caso-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Operadora de telefonia fixa", "Operadora de telefonia m\u00f3vel", "pandemia"], "pageviews": 3866, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Voto feminino foi conquistado depois de uma luta de 100 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704329-voto-feminino-foi-conquistado-depois-de-uma-luta-de-100-anos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3862, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo autoriza entrada da iniciativa privada na explora\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os postais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730622-projeto-do-governo-autoriza-entrada-da-iniciativa-privada-na-exploracao-de-servicos-postais/", "tags_conteudo": ["Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos (ECT)", "privatiza\u00e7\u00e3o", "Concess\u00e3o"], "pageviews": 3812, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 mar\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727142-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-ate-marco/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 3809, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Obstru\u00e7\u00e3o na CCJ impede avan\u00e7o da reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/739616-obstrucao-na-ccj-impede-avanco-da-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Conselho de \u00c9tica e Decoro Parlamentar", "Reforma administrativa", "Covid-19"], "pageviews": 3800, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00cdntegra do discurso presidente da Assembl\u00e9ia Nacional Constituinte,  Dr. Ulysses Guimar\u00e3es (10' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277285-integra-do-discurso-presidente-da-assembleia-nacional-constituinte-dr-ulysses-guimaraes-10-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3776, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto dobra limite de renda para ser microempreendedor individual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737420-projeto-dobra-limite-de-renda-para-ser-microempreendedor-individual/", "tags_conteudo": ["carga tribut\u00e1ria", "microempresa", "Estatuto Nacional da Microempresa e da Empresa de Pequeno Porte", "Microempreendedor Individual (MEI)"], "pageviews": 3765, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto destina recursos do FGTS para a constru\u00e7\u00e3o de templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726295-projeto-destina-recursos-do-fgts-para-a-construcao-de-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["Templo religioso", "Igreja evang\u00e9lica", "Igreja cat\u00f3lica", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)"], "pageviews": 3747, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que amplia prazo para entrega do Imposto de Renda at\u00e9 31 de julho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741645-camara-aprova-projeto-que-amplia-prazo-para-entrega-do-imposto-de-renda-ate-31-de-julho/", "tags_conteudo": ["crise econ\u00f4mica", "pandemia", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "imposto de renda", "Contribuinte", "receita federal", "Covid-19"], "pageviews": 3712, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 3688, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator da PEC Emergencial quer manter texto aprovado pelo Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734068-relator-da-pec-emergencial-quer-manter-texto-aprovado-pelo-senado/", "tags_conteudo": ["PEC Emergencial", "aux\u00edlio emergencial", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "Or\u00e7amento federal", "pandemia"], "pageviews": 3655, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Decreto que libera igrejas e lot\u00e9ricas de isolamento repercute na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648609-decreto-que-libera-igrejas-e-lotericas-de-isolamento-repercute-na-camara/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "loteria", "religi\u00e3o"], "pageviews": 3640, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova pena de pris\u00e3o e multa para quem furar fila da vacina", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727799-camara-aprova-pena-de-prisao-e-multa-para-quem-furar-fila-da-vacina/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "vacina", "Covid-19", "vacina\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 3614, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba vetos sobre servi\u00e7os ambientais, precat\u00f3rios e lei de tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737295-congresso-derruba-vetos-sobre-servicos-ambientais-precatorios-e-lei-de-transito/", "tags_conteudo": ["precat\u00f3rio", "vetos presidenciais", "plen\u00e1rio", "servi\u00e7os ambientais", "veto", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Congresso Nacional"], "pageviews": 3613, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Redu\u00e7\u00e3o de jornada, suspens\u00e3o de contratos e aux\u00edlio emergencial ajudaram a enfrentar a crise", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718893-reducao-de-jornada-suspensao-de-contratos-e-auxilio-emergencial-ajudaram-a-enfrentar-a-crise/", "tags_conteudo": ["pandemia", "trabalhador", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego"], "pageviews": 3596, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada a amplia\u00e7\u00e3o da lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio de R$ 600; confira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655975-aprovada-a-ampliacao-da-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-de-r-600-confira/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "renda emergencial b\u00e1sica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 3591, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa ser\u00e1 pauta pol\u00eamica em 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719878-reforma-administrativa-sera-pauta-polemica-em-2021/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 3580, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios de 2020 dever\u00e3o ser pagos at\u00e9 maio, determina projeto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649065-precatorios-de-2020-deverao-ser-pagos-ate-maio-determina-projeto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3570, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza estados, munic\u00edpios e setor privado a comprarem vacinas contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731344-projeto-autoriza-estados-municipios-e-setor-privado-a-comprarem-vacinas-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "estados", "vacina\u00e7\u00e3o", "Munic\u00edpio", "vacina", "Covid-19"], "pageviews": 3542, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que Lei Maria da Penha seja aplicada no caso de qualquer rela\u00e7\u00e3o hier\u00e1rquica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730619-projeto-permite-que-lei-maria-da-penha-seja-aplicada-no-caso-de-qualquer-relacao-hierarquica/", "tags_conteudo": ["Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "lei maria da penha"], "pageviews": 3482, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 24, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o a profissional de sa\u00fade incapacitado por Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737107-congresso-derruba-veto-a-indenizacao-a-profissional-de-saude-incapacitado-por-covid-19/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3423, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto esclarece que sexo com meninas de 14 anos, com fim de explora\u00e7\u00e3o sexual, \u00e9 crime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713277-projeto-esclarece-que-sexo-com-meninas-de-14-anos-com-fim-de-exploracao-sexual-e-crime/", "tags_conteudo": ["Estupro", "explora\u00e7\u00e3o sexual", "Estupro de vulner\u00e1vel", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 3383, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara realiza nesta ter\u00e7a-feira sess\u00e3o para an\u00e1lise da PEC Emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733851-camara-realiza-nesta-terca-feira-sessao-para-analise-da-pec-emergencial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3364, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que aumenta sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668506-sancionada-lei-que-aumenta-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 3359, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza porte de arma para advogados e outros profissionais em atividade de risco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691135-projeto-autoriza-porte-de-arma-para-advogados-e-outros-profissionais-em-atividade-de-risco/", "tags_conteudo": ["advogado", "arma", "armamento", "armas", "estatuto do desarmamento", "OAB", "Porte de arma", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 3288, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 50 mil a dependentes de profissionais de sa\u00fade mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663565-camara-aprova-indenizacao-de-r-50-mil-a-dependentes-de-profissionais-de-saude-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 3219, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos estabelecem prorroga\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio emergencial em 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/720650-projetos-estabelecem-prorrogacao-de-auxilio-emergencial-em-2021/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 3205, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 o fim do ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726714-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-o-fim-do-ano/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 3203, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza reajustes salariais para policiais e For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729433-proposta-autoriza-reajustes-salariais-para-policiais-e-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "reajuste salarial", "pandemia", "Covid-19", "militares", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 3194, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui educa\u00e7\u00e3o entre atividades essenciais que n\u00e3o podem parar na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725719-projeto-inclui-educacao-entre-atividades-essenciais-que-nao-podem-parar-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["servi\u00e7os essenciais", "Educa\u00e7\u00e3o privada", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "internet", "ensino superior", "educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia", "Escola p\u00fablica", "pandemia"], "pageviews": 3153, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos acabam com obrigatoriedade do uso de m\u00e1scara contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694611-projetos-acabam-com-obrigatoriedade-do-uso-de-mascara-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["atividade f\u00edsica", "pandemia", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "crian\u00e7a", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 3130, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa prazo de validade de um ano para certid\u00f5es de nascimento e casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628510-projeto-fixa-prazo-de-validade-de-um-ano-para-certidoes-de-nascimento-e-casamento/", "tags_conteudo": ["certid\u00e3o de casamento", "certid\u00e3o de nascimento", "cart\u00f3rio"], "pageviews": 3097, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3038, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3037, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3rio exame toxicol\u00f3gico anual para professores da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680192-projeto-torna-obrigatorio-exame-toxicologico-anual-para-professores-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["professor", "drogas", "Exame toxicol\u00f3gico"], "pageviews": 3000, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui portadores de HIV e transplantados\u00a0entre prioridades para vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729723-projeto-inclui-portadores-de-hiv-e-transplantados-entre-prioridades-para-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina", "coronav\u00edrus", "pandemia", "vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19"], "pageviews": 2979, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga INSS a pagar provisoriamente o BPC ap\u00f3s 45 dias sem an\u00e1lise", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704227-projeto-obriga-inss-a-pagar-provisoriamente-o-bpc-apos-45-dias-sem-analise/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "pagamento mensal", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 2919, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta reconhece atividade f\u00edsica como essencial mesmo durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704220-proposta-reconhece-atividade-fisica-como-essencial-mesmo-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["atividade f\u00edsica", "coronav\u00edrus", "Academia de gin\u00e1stica", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2911, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara retira desvincula\u00e7\u00e3o de recursos de fundos; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734679-camara-retira-desvinculacao-de-recursos-de-fundos-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2899, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo presidente da Rep\u00fablica, Bolsonaro tomar\u00e1 posse em 1\u00ba de janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546907-novo-presidente-da-republica-bolsonaro-tomara-posse-em-1o-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2882, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea puni\u00e7\u00e3o a quem se recusar a tomar vacina contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703382-proposta-preve-punicao-a-quem-se-recusar-a-tomar-vacina-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "penalidade", "recusa", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2858, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de decreto legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606437-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-decreto-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2845, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputadas defendem aux\u00edlio emergencial e pol\u00edticas p\u00fablicas para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733804-deputadas-defendem-auxilio-emergencial-e-politicas-publicas-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["Mulher", "aux\u00edlio emergencial", "Inclus\u00e3o", "plen\u00e1rio", "bancada feminina", "pandemia"], "pageviews": 2772, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3ria a vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 para servidores e agentes p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719106-projeto-torna-obrigatoria-a-vacinacao-contra-covid-19-para-servidores-e-agentes-publicos/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "servidor p\u00fablico", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2731, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que despesas de candidaturas com cuidado de crian\u00e7as seja considerado gasto eleitoral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736904-projeto-permite-que-despesas-de-candidaturas-com-cuidado-de-criancas-seja-considerado-gasto-eleitoral/", "tags_conteudo": ["fundo partid\u00e1rio", "Fundo Especial de Financiamento de Campanha (FEFC)", "campanhas eleitorais", "Lei das Elei\u00e7\u00f5es (1997)"], "pageviews": 2719, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga burladores do aux\u00edlio emergencial a devolver dinheiro em dobro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666889-projeto-obriga-burladores-do-auxilio-emergencial-a-devolver-dinheiro-em-dobro/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fraude", "pandemia"], "pageviews": 2691, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta determina que igrejas e templos sejam atividades essenciais na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671709-proposta-determina-que-igrejas-e-templos-sejam-atividades-essenciais-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Igreja cat\u00f3lica", "Igreja evang\u00e9lica"], "pageviews": 2682, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece cobran\u00e7a de Imposto de Renda sobre lucros e dividendos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730750-projeto-estabelece-cobranca-de-imposto-de-renda-sobre-lucros-e-dividendos/", "tags_conteudo": ["empresas", "imposto de renda", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "Sociedade (pessoa jur\u00eddica)", "pessoa f\u00edsica"], "pageviews": 2656, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 22, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira anuncia \"freio de arruma\u00e7\u00e3o\" e convoca esfor\u00e7o concentrado contra a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/739483-lira-anuncia-freio-de-arrumacao-e-convoca-esforco-concentrado-contra-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "vacina", "Covid-19", "vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2650, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recebimento de benef\u00edcios do INSS por pessoa com fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660419-projeto-facilita-recebimento-de-beneficios-do-inss-por-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "aposentadoria", "doen\u00e7as"], "pageviews": 2626, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que cria o Programa Emergencial de Retomada do Setor de Eventos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727447-aprovada-urgencia-para-projeto-que-cria-o-programa-emergencial-de-retomada-do-setor-de-eventos/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "evento p\u00fablico", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2622, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Porte de armas para agentes de tr\u00e2nsito e guardas municipais", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/737042-porte-de-armas-para-agentes-de-transito-e-guardas-municipais/", "tags_conteudo": ["Agente p\u00fablico", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "armamento", "estatuto do desarmamento", "armas", "Guarda Municipal"], "pageviews": 2523, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto libera t\u00e1xi para transporte de passageiros entre munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729058-projeto-libera-taxi-para-transporte-de-passageiros-entre-municipios/", "tags_conteudo": ["Transporte interurbano", "transporte de passageiros", "T\u00e1xi"], "pageviews": 2501, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura aux\u00edlio-funeral para v\u00edtimas de baixa renda da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665245-projeto-assegura-auxilio-funeral-para-vitimas-de-baixa-renda-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 2490, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Or\u00e7amento de 2021 \u00e9 aprovado em comiss\u00e3o e vai agora ao Congresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/739931-orcamento-de-2021-e-aprovado-em-comissao-e-vai-agora-ao-congresso/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "comiss\u00f5es", "or\u00e7amento"], "pageviews": 2490, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2486, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Extin\u00e7\u00e3o de museus p\u00fablicos poder\u00e1 depender de consulta \u00e0 popula\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736522-extincao-de-museus-publicos-podera-depender-de-consulta-a-populacao/", "tags_conteudo": ["Museu", "Patrim\u00f4nio cultural", "patrim\u00f4nio hist\u00f3rico"], "pageviews": 2485, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lan\u00e7ado h\u00e1 20 anos, Plano Real acabou com a hiperinfla\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/437249-lancado-ha-20-anos-plano-real-acabou-com-a-hiperinflacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2449, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto estabelece direitos para autistas depois dos 18 anos de idade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721563-projeto-estabelece-direitos-para-autistas-depois-dos-18-anos-de-idade/", "tags_conteudo": ["Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia", "Pessoa com transtorno do espectro autista"], "pageviews": 2440, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de multa cancelamento de contrato de internet e outros servi\u00e7os durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688611-projeto-isenta-de-multa-cancelamento-de-contrato-de-internet-e-outros-servicos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "telefonia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "internet"], "pageviews": 2429, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso recebe MP que altera regras do ambiente de neg\u00f3cios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741119-congresso-recebe-mp-que-altera-regras-do-ambiente-de-negocios/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio exterior", "Empresa", "alvar\u00e1 de funcionamento"], "pageviews": 2427, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que autoriza contrata\u00e7\u00f5es em hospitais universit\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738987-camara-aprova-projeto-que-autoriza-contratacoes-em-hospitais-universitarios/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "servidor p\u00fablico", "coronav\u00edrus", "universidade", "pandemia", "Covid-19", "Universidade federal", "Profissional de sa\u00fade", "Hospital"], "pageviews": 2403, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 2397, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira e Gilmar criticam Lava-Jato e defendem consolida\u00e7\u00e3o de leis para produzir seguran\u00e7a jur\u00eddica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737469-lira-e-gilmar-criticam-lava-jato-e-defendem-consolidacao-de-leis-para-produzir-seguranca-juridica/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "opera\u00e7\u00e3o lava jato", "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF)", "Lei da Ficha Limpa"], "pageviews": 2392, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio interrompe debates sobre PEC que retoma aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734051-plenario-interrompe-debates-sobre-pec-que-retoma-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2386, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com sa\u00edda tempor\u00e1ria de presos em regime semiaberto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728646-projeto-acaba-com-saida-temporaria-de-presos-em-regime-semiaberto/", "tags_conteudo": ["Sistema carcer\u00e1rio", "Preso", "Penitenci\u00e1ria", "lei de execu\u00e7\u00e3o penal"], "pageviews": 2380, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que amplia doen\u00e7as rastreadas pelo teste do pezinho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/739016-camara-aprova-projeto-que-amplia-doencas-rastreadas-pelo-teste-do-pezinho/", "tags_conteudo": ["Sa\u00fade", "Diagn\u00f3stico m\u00e9dico", "plen\u00e1rio", "crian\u00e7a", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "doen\u00e7a"], "pageviews": 2368, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado texto-base do projeto de ajuda ao setor de eventos; vota\u00e7\u00e3o pode ser retomada nesta quarta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/732013-aprovado-texto-base-do-projeto-de-ajuda-ao-setor-de-eventos-votacao-pode-ser-retomada-nesta-quarta/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "evento p\u00fablico", "Cultura (artes)", "pandemia", "evento desportivo", "Empresa"], "pageviews": 2362, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe bancos de oferecer empr\u00e9stimos por telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737393-projeto-proibe-bancos-de-oferecer-emprestimos-por-telefone/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "telemarketing", "banco", "Consumidor", "aposentados", "direito do consumidor"], "pageviews": 2355, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Diversidade Religiosa", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/491067-diversidade-religiosa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2337, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Presidente da C\u00e2mara espera promulga\u00e7\u00e3o r\u00e1pida da PEC Emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735473-presidente-da-camara-espera-promulgacao-rapida-da-pec-emergencial/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "Covid-19", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "PEC Emergencial", "plen\u00e1rio", "Ajuste fiscal", "despesa p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "pandemia", "constitui\u00e7\u00e3o", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 2324, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vetos ao pacote anticrime s\u00e3o rejeitados pela C\u00e2mara e aguardam decis\u00e3o do Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737257-vetos-ao-pacote-anticrime-sao-rejeitados-pela-camara-e-aguardam-decisao-do-senado/", "tags_conteudo": ["Pacote anticrime", "veto", "Congresso Nacional"], "pageviews": 2316, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP prorroga regras para reembolso de voos cancelados e para desist\u00eancia do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719814-mp-prorroga-regras-para-reembolso-de-voos-cancelados-e-para-desistencia-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil (Anac)", "avia\u00e7\u00e3o", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2264, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade da proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615559-ccj-aprova-admissibilidade-da-proposta-que-permite-prisao-apos-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "Pris\u00e3o", "segunda inst\u00e2ncia", "Tr\u00e2nsito em julgado"], "pageviews": 2259, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga isen\u00e7\u00e3o da conta de luz para consumidor de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673826-proposta-prorroga-isencao-da-conta-de-luz-para-consumidor-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "energia el\u00e9trica", "Fam\u00edlia de baixa renda", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "pandemia"], "pageviews": 2222, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia porte de armas para diversas categorias de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629277-projeto-amplia-porte-de-armas-para-diversas-categorias-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "estatuto do desarmamento", "For\u00e7as Armadas", "Guarda Municipal", "Guarda Portu\u00e1ria", "Oficial de Justi\u00e7a", "pol\u00edcia militar", "Agente p\u00fablico", "armas", "bombeiros"], "pageviews": 2207, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovaram aumento de pena para estelionato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718947-deputados-aprovaram-aumento-de-pena-para-estelionato/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "pres\u00eddio", "aumento da pena", "celular", "estelionato", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2194, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A\u00e9cio Neves \u00e9 eleito para presid\u00eancia da Comiss\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735624-aecio-neves-e-eleito-para-presidencia-da-comissao-de-relacoes-exteriores/", "tags_conteudo": ["pol\u00edtica externa", "mercosul", "acordos internacionais", "comiss\u00f5es", "com\u00e9rcio exterior"], "pageviews": 2141, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui motoristas profissionais no primeiro grupo a ser vacinado contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721945-projeto-inclui-motoristas-profissionais-no-primeiro-grupo-a-ser-vacinado-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Motorista de aplicativo", "Motorista profissional", "pandemia", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2101, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede adicional de insalubridade a agente de sa\u00fade que atue na preven\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653755-projeto-concede-adicional-de-insalubridade-a-agente-de-saude-que-atue-na-prevencao-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Adicional de insalubridade", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2100, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Movimento negro realiza marcha Zumbi + 10 em Bras\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/76172-movimento-negro-realiza-marcha-zumbi-10-em-brasilia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2084, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 2082, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669861-camara-aprova-suspensao-de-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior", "Estudante", "fies", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 2079, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea multa para quem realizar festa durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660960-proposta-preve-multa-para-quem-realizar-festa-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "festas populares", "multas", "pandemia"], "pageviews": 2054, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado o decreto que coloca o Pa\u00eds em estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646493-aprovado-o-decreto-que-coloca-o-pais-em-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 2044, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria novo documento \u00fanico de identifica\u00e7\u00e3o nacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736518-projeto-cria-novo-documento-unico-de-identificacao-nacional/", "tags_conteudo": ["Carteira de identidade", "identifica\u00e7\u00e3o civil"], "pageviews": 2029, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rejeitado destaque \u00e0 PEC Emergencial que excluiria veda\u00e7\u00f5es a estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734759-rejeitado-destaque-a-pec-emergencial-que-excluiria-vedacoes-a-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2023, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2013, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Morre ex-deputado Irm\u00e3o L\u00e1zaro, v\u00edtima de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738141-morre-ex-deputado-irmao-lazaro-vitima-de-covid-19/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2005, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados decidem manter proibi\u00e7\u00e3o a reajuste de servidores p\u00fablicos que atuam no combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686242-deputados-decidem-manter-proibicao-a-reajuste-de-servidores-publicos-que-atuam-no-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["veto", "Congresso Nacional", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "gastos p\u00fablicos", "pandemia", "plen\u00e1rio", "reajuste salarial", "servidor p\u00fablico", "vetos presidenciais"], "pageviews": 1999, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei complementar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606442-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-lei-complementar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1986, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que autoriza cr\u00e9dito de R$ 2,5 bi para ades\u00e3o do Brasil a cons\u00f3rcio de vacinas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731994-camara-aprova-mp-que-autoriza-credito-de-r-25-bi-para-adesao-do-brasil-a-consorcio-de-vacinas/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "vacina", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1979, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede a\u00e7\u00f5es de despejo por atraso no aluguel durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652008-projeto-impede-acoes-de-despejo-por-atraso-no-aluguel-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Lei do Inquilinato (1991)"], "pageviews": 1968, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1956, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina licen\u00e7a de trabalhadoras gr\u00e1vidas e de outros grupos de risco durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654213-projeto-determina-licenca-de-trabalhadoras-gravidas-e-de-outros-grupos-de-risco-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia", "Teletrabalho"], "pageviews": 1955, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Encerrada fase de discuss\u00e3o sobre admissibilidade da PEC Emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734298-encerrada-fase-de-discussao-sobre-admissibilidade-da-pec-emergencial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1953, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados apresentam propostas para cortar pr\u00f3prios sal\u00e1rios em 50% durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648032-deputados-apresentam-propostas-para-cortar-proprios-salarios-em-50-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "parlamentares"], "pageviews": 1942, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1921, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras do benef\u00edcio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649910-conheca-as-regras-do-beneficio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1914, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia universo de atividades que poder\u00e3o ser exercidas por MEIs", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729100-proposta-amplia-universo-de-atividades-que-poderao-ser-exercidas-por-meis/", "tags_conteudo": ["microempresa", "Estatuto Nacional da Microempresa e da Empresa de Pequeno Porte", "Microempreendedor Individual (MEI)"], "pageviews": 1892, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara inicia vota\u00e7\u00e3o em 1\u00ba turno da PEC Emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734421-camara-inicia-votacao-em-1o-turno-da-pec-emergencial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1885, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta anula decreto que muda gest\u00e3o de previd\u00eancia de servidores do Executivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729786-proposta-anula-decreto-que-muda-gestao-de-previdencia-de-servidores-do-executivo/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "aposentadoria", "Universidade federal", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1884, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso re\u00fane-se nesta quarta e poder\u00e1 votar 32 vetos presidenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736777-congresso-reune-se-nesta-quarta-e-podera-votar-32-vetos-presidenciais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1883, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Presidentes dos tr\u00eas Poderes re\u00fanem-se nesta quarta para discutir medidas de enfrentamento \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738861-presidentes-dos-tres-poderes-reunem-se-nesta-quarta-para-discutir-medidas-de-enfrentamento-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "vacina", "Covid-19"], "pageviews": 1862, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1861, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa escolas de cumprir 200 dias letivos em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685523-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-escolas-de-cumprir-200-dias-letivos-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "escola", "Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem)", "merenda escolar", "pandemia", "professor"], "pageviews": 1850, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza estados e munic\u00edpios a negociar diretamente compra de vacinas contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731716-projeto-autoriza-estados-e-municipios-a-negociar-diretamente-compra-de-vacinas-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["Distrito Federal", "Munic\u00edpio", "vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "vacina", "Estado (ente federado)", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1845, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria novo aux\u00edlio emergencial a ser pago at\u00e9 o fim de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726818-projeto-cria-novo-auxilio-emergencial-a-ser-pago-ate-o-fim-de-2021/", "tags_conteudo": ["isolamento social", "Covid-19", "pandemia", "munic\u00edpios", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 1826, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede 13\u00ba a pessoa com defici\u00eancia e a idoso que recebem BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689916-projeto-concede-13o-a-pessoa-com-deficiencia-e-a-idoso-que-recebem-bpc/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "Benef\u00edcio assistencial", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "BPC", "idoso", "idosos", "Inclus\u00e3o", "inclus\u00e3o social", "Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 1815, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para R$ 5,2 mil valor da bolsa paga a m\u00e9dicos-residentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670725-projeto-aumenta-para-r-52-mil-valor-da-bolsa-paga-a-medicos-residentes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1815, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede prazo de 12 meses para companhia a\u00e9rea reembolsar viagem cancelada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646618-mp-concede-prazo-de-12-meses-para-companhia-aerea-reembolsar-viagem-cancelada/", "tags_conteudo": ["Transporte a\u00e9reo", "coronav\u00edrus", "turismo"], "pageviews": 1811, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante alimentos da merenda a alunos com aulas suspensas por pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652552-lei-garante-alimentos-da-merenda-a-alunos-com-aulas-suspensas-por-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "merenda escolar", "Covid-19", "alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1779, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga portaria que retirou Covid-19 da lista de doen\u00e7as do trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689873-projeto-revoga-portaria-que-retirou-covid-19-da-lista-de-doencas-do-trabalho/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Direitos do trabalhador", "emprego", "Empresa", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 1777, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe apreens\u00e3o de ve\u00edculo por n\u00e3o pagamento do IPVA durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676906-projeto-proibe-apreensao-de-veiculo-por-nao-pagamento-do-ipva-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "impostos", "IPVA", "ve\u00edculos"], "pageviews": 1754, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalhador que estuda poder\u00e1 ter hor\u00e1rio especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/127103-trabalhador-que-estuda-podera-ter-horario-especial/", "tags_conteudo": ["ensino profissionalizante", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior"], "pageviews": 1745, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "2 de fevereiro de 2020 \u00e9 o 33\u00ba dia do ano e faltam 333 dias para acabar o ano", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/631879-2-de-fevereiro-de-2020-e-o-33o-dia-do-ano-e-faltam-333-dias-para-acabar-o-ano/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 1741, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Uso precoce de cloroquina e ivermectina op\u00f5e m\u00e9dicos e pesquisadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676189-uso-precoce-de-cloroquina-e-ivermectina-opoe-medicos-e-pesquisadores/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "medicamento", "pandemia"], "pageviews": 1732, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1730, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza aumento decorrente de promo\u00e7\u00e3o a servidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687544-projeto-autoriza-aumento-decorrente-de-promocao-a-servidor/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "reajuste salarial", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1707, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto repassa a tributos federais a redu\u00e7\u00e3o de ICMS em combust\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729760-projeto-repassa-a-tributos-federais-a-reducao-de-icms-em-combustiveis/", "tags_conteudo": ["carga tribut\u00e1ria", "Arrecada\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "Tributo", "icms", "estados", "combust\u00edvel"], "pageviews": 1706, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1685, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira quer votar PEC Emergencial na pr\u00f3xima semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/732784-lira-quer-votar-pec-emergencial-na-proxima-semana/", "tags_conteudo": ["PEC Emergencial"], "pageviews": 1677, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 1670, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Com derrubada de veto, Congresso assegura indeniza\u00e7\u00e3o a profissionais de sa\u00fade incapacitados por Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737273-com-derrubada-de-veto-congresso-assegura-indenizacao-a-profissionais-de-saude-incapacitados-por-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "veto", "Congresso Nacional", "m\u00e9dico", "pandemia", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "enfermeiro", "Profissional de sa\u00fade"], "pageviews": 1664, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1654, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do Executivo prev\u00ea al\u00edquota nacional para ICMS em combust\u00edvel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728326-projeto-do-executivo-preve-aliquota-nacional-para-icms-em-combustivel/", "tags_conteudo": ["Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o (ICMS)", "gasolina", "combust\u00edvel"], "pageviews": 1652, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova admissibilidade de PEC sobre imunidade parlamentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730472-camara-aprova-admissibilidade-de-pec-sobre-imunidade-parlamentar/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "imunidade parlamentar", "plen\u00e1rio", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "foro privilegiado"], "pageviews": 1634, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Or\u00e7amento de 2021 permite a cada deputado apresentar R$ 16,3 milh\u00f5es em emendas individuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689733-orcamento-de-2021-permite-a-cada-deputado-apresentar-r-163-milhoes-em-emendas-individuais/", "tags_conteudo": ["emenda ao Or\u00e7amento", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "Or\u00e7amento impositivo", "Sa\u00fade", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 1631, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura a empregado licen\u00e7a-paternidade de 20 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647040-projeto-assegura-a-empregado-licenca-paternidade-de-20-dias/", "tags_conteudo": ["empresas", "licen\u00e7a-paternidade", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito trabalhista", "emprego", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1621, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe suspens\u00e3o de aulas presenciais mesmo durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736109-projeto-proibe-suspensao-de-aulas-presenciais-mesmo-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "distanciamento social", "coronav\u00edrus", "professor", "pandemia", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1619, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator-geral divulga parecer e faz ajustes na proposta de Or\u00e7amento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738118-relator-geral-divulga-parecer-e-faz-ajustes-na-proposta-de-orcamento/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Produto Interno Bruto (PIB)", "d\u00edvida p\u00fablica", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "or\u00e7amento", "Covid-19", "regra de ouro", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 1606, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o novo Fundeb, que amplia gradualmente os recursos da educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687499-conheca-o-novo-fundeb-que-amplia-gradualmente-os-recursos-da-educacao/", "tags_conteudo": ["gasto p\u00fablico", "Or\u00e7amento federal", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Estado", "fundeb", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 1579, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede porte de arma de fogo a pra\u00e7as das For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621626-projeto-concede-porte-de-arma-de-fogo-a-pracas-das-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "Estatuto dos Militares", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 1571, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prioriza pessoas com defici\u00eancia, professores e policiais na vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/722235-projeto-prioriza-pessoas-com-deficiencia-professores-e-policiais-na-vacinacao-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronavac", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Pessoa com defici\u00eancia", "Policial", "professor"], "pageviews": 1570, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados votam destaques que tentam mudar trechos da PEC Emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734477-deputados-votam-destaques-que-tentam-mudar-trechos-da-pec-emergencial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1566, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aprovada aumenta penas de seis crimes relacionados a armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609980-proposta-aprovada-aumenta-penas-de-seis-crimes-relacionados-a-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1562, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira elogia decis\u00e3o do STF contra Moro e diz que Lava Jato n\u00e3o merece o perd\u00e3o da Hist\u00f3ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738933-lira-elogia-decisao-do-stf-contra-moro-e-diz-que-lava-jato-nao-merece-o-perdao-da-historia/", "tags_conteudo": ["opera\u00e7\u00e3o lava jato", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "s\u00e9rgio moro"], "pageviews": 1556, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados e cientistas pol\u00edticos analisam os oito anos de Governo Lula", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/208552-deputados-e-cientistas-politicos-analisam-os-oito-anos-de-governo-lula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1555, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Governo exp\u00f5e dificuldade para fiscalizar fronteiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/106951-governo-expoe-dificuldade-para-fiscalizar-fronteiras/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1548, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com prescri\u00e7\u00e3o para estupro de vulner\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705939-projeto-acaba-com-prescricao-para-estupro-de-vulneravel/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "crian\u00e7a", "Crime imprescrit\u00edvel", "Estupro de vulner\u00e1vel", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1535, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o perfil e a trajet\u00f3ria pol\u00edtica do novo presidente da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721452-conheca-o-perfil-e-a-trajetoria-politica-do-novo-presidente-da-camara/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021", "mesa diretora da c\u00e2mara"], "pageviews": 1534, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP prorroga prazo para pagamentos ao setor cultural pela Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719603-mp-prorroga-prazo-para-pagamentos-ao-setor-cultural-pela-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["teatro", "Cultura (artes)", "Lei Aldir Blanc"], "pageviews": 1520, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1520, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mais dez comiss\u00f5es elegeram presidentes; elei\u00e7\u00f5es continuam nesta sexta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735087-mais-dez-comissoes-elegeram-presidentes-eleicoes-continuam-nesta-sexta-feira/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1510, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A situa\u00e7\u00e3o dos negros no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/445256-a-situacao-dos-negros-no-brasil/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "negros"], "pageviews": 1507, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Bancada feminina na C\u00e2mara sobe de 51 para 77 deputadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545897-bancada-feminina-na-camara-sobe-de-51-para-77-deputadas/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1507, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea mais prazo em 2021 para a entrega da declara\u00e7\u00e3o do IR", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729062-proposta-preve-mais-prazo-em-2021-para-a-entrega-da-declaracao-do-ir/", "tags_conteudo": ["Simples Nacional", "Covid-19", "imposto de renda", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 1505, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648821-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 1505, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP que destina R$ 2 bi para vacina de Oxford \u00e9 aprovada no Senado e ser\u00e1 promulgada nesta quinta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712749-mp-que-destina-r-2-bi-para-vacina-de-oxford-e-aprovada-no-senado-e-sera-promulgada-nesta-quinta/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9dito extraordin\u00e1rio", "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz)", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "pandemia", "vacina", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1504, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta torna crime fazer apologia \u00e0 volta da ditadura militar no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731698-proposta-torna-crime-fazer-apologia-a-volta-da-ditadura-militar-no-brasil/", "tags_conteudo": ["Lei de Seguran\u00e7a Nacional", "crime", "Ditadura", "liberdade de express\u00e3o", "democracia"], "pageviews": 1503, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto criminaliza persegui\u00e7\u00e3o ou stalking", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689528-projeto-criminaliza-perseguicao-ou-stalking/", "tags_conteudo": ["mulheres", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 1490, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera responsabilidade da ag\u00eancia de turismo por voo e hotel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730438-projeto-altera-responsabilidade-da-agencia-de-turismo-por-voo-e-hotel/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Empresa", "avia\u00e7\u00e3o", "Hotel", "turismo", "Ag\u00eancia de turismo"], "pageviews": 1482, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "IBGE refor\u00e7ar\u00e1 protocolos sanit\u00e1rios e tecnologia para Censo, diz presidente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735337-ibge-reforcara-protocolos-sanitarios-e-tecnologia-para-censo-diz-presidente/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "Censo demogr\u00e1fico", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "pandemia", "Cr\u00e9dito suplementar", "regra de ouro", "Covid-19", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1477, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bia Kicis \u00e9 eleita presidente da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734610-bia-kicis-e-eleita-presidente-da-comissao-de-constituicao-e-justica/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Reforma administrativa"], "pageviews": 1475, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados lamentam a morte do senador Major Olimpio, v\u00edtima de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737104-deputados-lamentam-a-morte-do-senador-major-olimpio-vitima-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Poder Legislativo", "pandemia", "plen\u00e1rio", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1472, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira e governadores acertam destinar R$ 14,5 bilh\u00f5es no Or\u00e7amento para a Sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731850-lira-e-governadores-acertam-destinar-r-145-bilhoes-no-orcamento-para-a-saude/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Estado", "Covid-19", "pandemia", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 1472, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 1469, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite contar em dobro o tempo de servi\u00e7o para policial e servidor da sa\u00fade em pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681594-projeto-permite-contar-em-dobro-o-tempo-de-servico-para-policial-e-servidor-da-saude-em-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "m\u00e9dico", "pandemia", "Policial", "Profissional de sa\u00fade", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "enfermeiro", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1468, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Volta do IOF em 2021 (NOVO)", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/719851-volta-do-iof-em-2021-novo/", "tags_conteudo": ["pessoa f\u00edsica", "Minist\u00e9rio da Economia", "impostos", "imposto", "Empr\u00e9stimo", "Dinheiro", "Sociedade (pessoa jur\u00eddica)"], "pageviews": 1432, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto prorroga at\u00e9 abril pagamento do aux\u00edlio emergencial, com valor de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/722561-projeto-prorroga-ate-abril-pagamento-do-auxilio-emergencial-com-valor-de-r-600/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1427, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga empresas a contratar pessoal pr\u00f3prio para fun\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a e vigil\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736196-projeto-obriga-empresas-a-contratar-pessoal-proprio-para-funcoes-de-seguranca-e-vigilancia/", "tags_conteudo": ["Vigil\u00e2ncia patrimonial", "terceiriza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1427, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante estabilidade de idoso no emprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671020-projeto-garante-estabilidade-de-idoso-no-emprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["emprego", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "estabilidade de emprego", "idosos"], "pageviews": 1425, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova projeto que realoca recursos para o pagamento de despesas do governo federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737129-congresso-aprova-projeto-que-realoca-recursos-para-o-pagamento-de-despesas-do-governo-federal/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "Congresso Nacional", "plen\u00e1rio", "or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "despesa p\u00fablica", "gasto p\u00fablico"], "pageviews": 1420, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proje\u00e7\u00e3o indica que governo Lula n\u00e3o vai dobrar o m\u00ednimo", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/160554-projecao-indica-que-governo-lula-nao-vai-dobrar-o-minimo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1415, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prote\u00e7\u00e3o a v\u00edtimas de estupro em julgamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737520-camara-aprova-protecao-a-vitimas-de-estupro-em-julgamento/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Poder Judici\u00e1rio", "viol\u00eancia", "Estupro", "Viol\u00eancia contra a mulher", "direito penal", "mulheres", "viol\u00eancia sexual"], "pageviews": 1409, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1403, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia ainda divide opini\u00f5es na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719650-prisao-apos-condenacao-em-segunda-instancia-ainda-divide-opinioes-na-camara/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "pres\u00eddio", "Pris\u00e3o", "Tr\u00e2nsito em julgado", "segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 1399, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea porte de arma para integrantes de todas as guardas municipais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733523-projeto-preve-porte-de-arma-para-integrantes-de-todas-as-guardas-municipais/", "tags_conteudo": ["Guarda Municipal", "arma", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1396, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto de lei cria novo aux\u00edlio emergencial no valor de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726761-projeto-de-lei-cria-novo-auxilio-emergencial-no-valor-de-r-600/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 1392, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede benef\u00edcios legais para pessoas cegas de um olho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557116-projeto-concede-beneficios-legais-para-pessoas-cegas-de-um-olho/", "tags_conteudo": ["cotas", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1384, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova incentivo fiscal a empresas que contratarem leitos para pacientes do SUS com Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/739606-camara-aprova-incentivo-fiscal-a-empresas-que-contratarem-leitos-para-pacientes-do-sus-com-covid-19/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "incentivo fiscal", "benef\u00edcio fiscal", "hospital privado", "Hospital", "coronav\u00edrus", "pandemia", "Covid-19", "Empresa", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "imposto de renda"], "pageviews": 1383, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta penas para crime de recebimento indevido do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715537-projeto-aumenta-penas-para-crime-de-recebimento-indevido-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aumento da pena", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crime contra a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "pandemia"], "pageviews": 1381, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dispensa atestado m\u00e9dico para faltas por coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646876-projeto-dispensa-atestado-medico-para-faltas-por-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Sa\u00fade p\u00fablica"], "pageviews": 1381, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea ajuda para m\u00fasico que atue em bares e restaurantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666297-projeto-preve-ajuda-para-musico-que-atue-em-bares-e-restaurantes/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "M\u00fasica", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 1372, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1371, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edder anuncia compromisso do governo em destinar recursos para IBGE, sa\u00fade e universidades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/740058-lider-anuncia-compromisso-do-governo-em-destinar-recursos-para-ibge-saude-e-universidades/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "plen\u00e1rio", "universidade", "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE)", "Sa\u00fade", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)"], "pageviews": 1369, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Manifesta\u00e7\u00f5es culturais de origem ind\u00edgena e afro-brasileira podem receber mais recursos do FNC", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/548382-manifestacoes-culturais-de-origem-indigena-e-afro-brasileira-podem-receber-mais-recursos-do-fnc/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento regional", "gastos p\u00fablicos", "Hist\u00f3ria do Brasil", "negros", "patrim\u00f4nio hist\u00f3rico"], "pageviews": 1365, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Deputados divergem sobre projeto que unifica ICMS de combust\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731463-deputados-divergem-sobre-projeto-que-unifica-icms-de-combustiveis/", "tags_conteudo": ["combust\u00edveis", "G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP)", "Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o (ICMS)", "estados", "pre\u00e7o", "\u00f3leo diesel", "gasolina"], "pageviews": 1363, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam texto-base de projeto que amplia categorias priorit\u00e1rias na vacina\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/742110-deputados-aprovam-texto-base-de-projeto-que-amplia-categorias-prioritarias-na-vacinacao/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "vacina\u00e7\u00e3o", "vacina"], "pageviews": 1360, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza antecipar feriados por quarentena de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648972-projeto-autoriza-antecipar-feriados-por-quarentena-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Feriado nacional", "Empresa", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "com\u00e9rcio"], "pageviews": 1360, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1356, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medidas de ajuste fiscal causam pol\u00eamica na an\u00e1lise da PEC Emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734250-medidas-de-ajuste-fiscal-causam-polemica-na-analise-da-pec-emergencial/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "aux\u00edlio emergencial", "plen\u00e1rio", "pandemia", "gastos p\u00fablicos", "PEC Emergencial"], "pageviews": 1355, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras mais r\u00edgidas para uso de tornozeleira eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630760-projeto-cria-regras-mais-rigidas-para-uso-de-tornozeleira-eletronica/", "tags_conteudo": ["lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "Pris\u00e3o domiciliar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tornozeleira eletr\u00f4nica"], "pageviews": 1354, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira se re\u00fane com presidentes de outros Poderes e defende a\u00e7\u00e3o coordenada de combate \u00e0 pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/739178-lira-se-reune-com-presidentes-de-outros-poderes-e-defende-acao-coordenada-de-combate-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "coronav\u00edrus", "vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "vacina", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "pandemia"], "pageviews": 1351, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em carta \u00e0 embaixada chinesa, Lira destaca parceria e pede ajuda para acelerar vacina\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733944-em-carta-a-embaixada-chinesa-lira-destaca-parceria-e-pede-ajuda-para-acelerar-vacinacao/", "tags_conteudo": ["vacina", "China", "pandemia", "vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1351, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 1347, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara inicia an\u00e1lise da PEC que retoma aux\u00edlio emergencial; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733938-plenario-da-camara-inicia-analise-da-pec-que-retoma-auxilio-emergencial-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1341, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC aumenta rela\u00e7\u00e3o de cargos privativos de brasileiros natos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514465-pec-aumenta-relacao-de-cargos-privativos-de-brasileiros-natos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "defesa nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "estados"], "pageviews": 1339, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta a\u00e7\u00e3o estatal contraterrorista no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558688-projeto-regulamenta-acao-estatal-contraterrorista-no-brasil/", "tags_conteudo": ["militares", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "terrorismo"], "pageviews": 1336, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 abril de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726796-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-ate-abril-de-2021/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "or\u00e7amento de guerra", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1335, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede reajuste de aluguel at\u00e9 dezembro de 2022", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731730-projeto-impede-reajuste-de-aluguel-ate-dezembro-de-2022/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pre\u00e7o", "habita\u00e7\u00e3o", "pandemia", "Aluguel", "Covid-19"], "pageviews": 1332, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 1330, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 1329, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas reduzem sal\u00e1rio dos parlamentares, do presidente da Rep\u00fablica e de ministros por conta da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668213-propostas-reduzem-salario-dos-parlamentares-do-presidente-da-republica-e-de-ministros-por-conta-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["transpar\u00eancia", "pandemia", "servi\u00e7o p\u00fablico", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 1322, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos prolongam dura\u00e7\u00e3o do seguro-desemprego durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683462-projetos-prolongam-duracao-do-seguro-desemprego-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 1319, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Dez comiss\u00f5es permanentes da C\u00e2mara elegeram seus presidentes nesta quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734611-dez-comissoes-permanentes-da-camara-elegeram-seus-presidentes-nesta-quarta-feira/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1309, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Programa Casa Verde e Amarela j\u00e1 est\u00e1 em vigor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721165-programa-casa-verde-e-amarela-ja-esta-em-vigor/", "tags_conteudo": ["Programa habitacional", "habita\u00e7\u00e3o", "Bens im\u00f3veis", "Habita\u00e7\u00e3o popular"], "pageviews": 1307, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe tatuagens na cabe\u00e7a, no pesco\u00e7o e no rosto de candidatos \u00e0 Marinha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702592-projeto-proibe-tatuagens-na-cabeca-no-pescoco-e-no-rosto-de-candidatos-a-marinha/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "For\u00e7as Armadas", "Marinha do Brasil", "Militar", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 1305, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A morte do presidente americano John Kennedy repercute na C\u00e2mara dos Deputados ( 14' 00'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277967-a-morte-do-presidente-americano-john-kennedy-repercute-na-camara-dos-deputados-14-00/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1304, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Congresso votar\u00e1 o Or\u00e7amento para 2021 nesta quinta, diz Fl\u00e1via Arruda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738759-congresso-votara-o-orcamento-para-2021-nesta-quinta-diz-flavia-arruda/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "pandemia", "or\u00e7amento", "Covid-19", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "bolsa fam\u00edlia"], "pageviews": 1304, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos concedem aux\u00edlio-aluguel para mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684593-projetos-concedem-auxilio-aluguel-para-mulheres-em-situacao-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia dom\u00e9stica", "Viol\u00eancia contra a mulher", "mulheres"], "pageviews": 1291, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Feminic\u00eddio: os motivos que levam ao assassinato de mulheres no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/550872-feminicidio-os-motivos-que-levam-ao-assassinato-de-mulheres-no-brasil/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1287, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pena de at\u00e9 tr\u00eas anos para crime de persegui\u00e7\u00e3o ou stalking", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630397-projeto-preve-pena-de-ate-tres-anos-para-crime-de-perseguicao-ou-stalking/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "Mulher", "persegui\u00e7\u00e3o obsessiva", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 1284, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Inpe confirma aumento de quase 200% em queimadas no Pantanal entre 2019 e 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696913-inpe-confirma-aumento-de-quase-200-em-queimadas-no-pantanal-entre-2019-e-2020/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo florestal", "pantanal", "queimada", "inc\u00eandio florestal"], "pageviews": 1282, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova Lei de Fal\u00eancias \u00e9 sancionada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719779-nova-lei-de-falencias-e-sancionada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["Lei de Fal\u00eancias", "Plano de recupera\u00e7\u00e3o judicial", "vetos presidenciais"], "pageviews": 1281, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso fecha acordo para vota\u00e7\u00e3o de vetos e Plen\u00e1rio vai analisar destaques; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736994-congresso-fecha-acordo-para-votacao-de-vetos-e-plenario-vai-analisar-destaques-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1280, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1279, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados discutem destaques \u00e0 PEC Emergencial; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734593-deputados-discutem-destaques-a-pec-emergencial-acompanhe/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1278, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crimes hediondos, tr\u00e1fico de drogas e terrorismo poder\u00e3o se tornar imprescrit\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628444-crimes-hediondos-trafico-de-drogas-e-terrorismo-poderao-se-tornar-imprescritiveis/", "tags_conteudo": ["Crime hediondo", "c\u00f3digo penal", "terrorismo", "C\u00f3digo de Processo Penal", "tr\u00e1fico de drogas", "Lei dos Crimes Hediondos", "Crime imprescrit\u00edvel"], "pageviews": 1277, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes decidem votar projeto que autoriza estados, munic\u00edpios e setor privado a comprar vacinas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731705-lideres-decidem-votar-projeto-que-autoriza-estados-municipios-e-setor-privado-a-comprar-vacinas/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "vacina", "pandemia", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1260, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tabagismo - Conhe\u00e7a as dificuldades enfrentadas pelos fumantes para deixar o v\u00edcio - ( 07' 35\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/257257-tabagismo-conheca-as-dificuldades-enfrentadas-pelos-fumantes-para-deixar-o-vicio-07-35/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1259, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Valor das emendas de bancadas estaduais no Or\u00e7amento poder\u00e1 aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738002-valor-das-emendas-de-bancadas-estaduais-no-orcamento-podera-aumentar/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 1257, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 1255, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator pretende apresentar parecer sobre reforma administrativa ainda neste m\u00eas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736773-relator-pretende-apresentar-parecer-sobre-reforma-administrativa-ainda-neste-mes/", "tags_conteudo": ["servi\u00e7o p\u00fablico", "Reforma administrativa", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "servidor p\u00fablico", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 1254, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medidas provis\u00f3rias ser\u00e3o votadas em at\u00e9 16 dias durante per\u00edodo da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650212-medidas-provisorias-serao-votadas-em-ate-16-dias-durante-periodo-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 1254, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea estabilidade de um ano para quem contrair Covid no local de trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/740720-projeto-preve-estabilidade-de-um-ano-para-quem-contrair-covid-no-local-de-trabalho/", "tags_conteudo": ["estabilidade de emprego", "Covid-19", "trabalhador", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1253, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defini\u00e7\u00e3o sobre presid\u00eancias das comiss\u00f5es fica para ter\u00e7a-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/732804-definicao-sobre-presidencias-das-comissoes-fica-para-terca-feira/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1251, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 1248, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "ONU instituiu o 21 de mar\u00e7o como Dia Internacional pela Elimina\u00e7\u00e3o da Discrimina\u00e7\u00e3o Racial", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/176853-onu-instituiu-o-21-de-marco-como-dia-internacional-pela-eliminacao-da-discriminacao-racial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1245, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Proposta atualiza tabela do IR e cria al\u00edquota de 30% para sal\u00e1rios acima do teto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681656-proposta-atualiza-tabela-do-ir-e-cria-aliquota-de-30-para-salarios-acima-do-teto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1244, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta de Or\u00e7amento para 2021 deve ser votada nesta quinta na comiss\u00e3o mista e no Congresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/739485-proposta-de-orcamento-para-2021-deve-ser-votada-nesta-quinta-na-comissao-mista-e-no-congresso/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "or\u00e7amento", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "Congresso Nacional", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "gasto p\u00fablico"], "pageviews": 1235, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe nome estrangeiro para empresa brasileira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738299-projeto-proibe-nome-estrangeiro-para-empresa-brasileira/", "tags_conteudo": ["Empresa", "C\u00f3digo Civil (2002)", "Nome"], "pageviews": 1230, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria piso salarial para secret\u00e1rios de escolas da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679013-projeto-cria-piso-salarial-para-secretarios-de-escolas-da-educacao-basica/", "tags_conteudo": ["piso salarial", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Escola p\u00fablica", "trabalhador"], "pageviews": 1228, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649501-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Adicional de insalubridade", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 1223, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00f5es permanentes concluem a elei\u00e7\u00e3o dos seus presidentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735323-comissoes-permanentes-concluem-a-eleicao-dos-seus-presidentes/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1223, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1217, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lira: C\u00e2mara cumpriu seu dever e viabilizou o aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735583-lira-camara-cumpriu-seu-dever-e-viabilizou-o-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["PEC Emergencial"], "pageviews": 1208, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoas mais idosas poder\u00e3o ter prioridade no atendimento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630767-pessoas-mais-idosas-poderao-ter-prioridade-no-atendimento/", "tags_conteudo": ["idosos", "usu\u00e1rio de servi\u00e7os"], "pageviews": 1207, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna crime fotografar ou filmar estabelecimento de sa\u00fade sem autoriza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668978-projeto-torna-crime-fotografar-ou-filmar-estabelecimento-de-saude-sem-autorizacao/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "hospitais", "pandemia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 1206, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Prorroga\u00e7\u00e3o do estado de calamidade p\u00fablica em raz\u00e3o da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/726886-prorrogacao-do-estado-de-calamidade-publica-em-razao-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "pandemia", "crise econ\u00f4mica", "coronav\u00edrus", "calamidade p\u00fablica"], "pageviews": 1204, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "C\u00e2mara restringe presen\u00e7a f\u00edsica de deputados e servidores at\u00e9 2 de abril", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737766-camara-restringe-presenca-fisica-de-deputados-e-servidores-ate-2-de-abril/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 1195, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Constitui\u00e7\u00e3o prev\u00ea regras em caso de den\u00fancia contra o presidente da Rep\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517315-constituicao-preve-regras-em-caso-de-denuncia-contra-o-presidente-da-republica/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "impeachment", "opera\u00e7\u00e3o lava jato", "stf"], "pageviews": 1195, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba vetos a partes da Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737029-congresso-derruba-vetos-a-partes-da-lei-de-diretrizes-orcamentarias/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "vetos presidenciais", "LDO", "plen\u00e1rio", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "Congresso Nacional"], "pageviews": 1191, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga seguradoras a pagar seguro de vida mesmo diante de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712161-projeto-obriga-seguradoras-a-pagar-seguro-de-vida-mesmo-diante-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Seguro de vida"], "pageviews": 1187, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam prioridade para venda de oxig\u00eanio a hospitais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741333-deputados-aprovam-prioridade-para-venda-de-oxigenio-a-hospitais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Empresa", "Covid-19", "oxig\u00eanio", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Hospital"], "pageviews": 1187, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Atingidos pela constru\u00e7\u00e3o da barragem de Sobradinho reclamam repara\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/549657-atingidos-pela-construcao-da-barragem-de-sobradinho-reclamam-reparacao/", "tags_conteudo": ["servi\u00e7os", "hidrel\u00e9tricas", "habita\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 1186, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara decide manter pris\u00e3o do deputado Daniel Silveira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729294-camara-decide-manter-prisao-do-deputado-daniel-silveira/", "tags_conteudo": ["democracia", "plen\u00e1rio", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "regime democr\u00e1tico", "constitui\u00e7\u00e3o", "Estado Democr\u00e1tico de Direito"], "pageviews": 1177, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova fim de discuss\u00e3o e inicia vota\u00e7\u00e3o de 11 destaques da PEC Emergencial; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735208-plenario-aprova-fim-de-discussao-e-inicia-votacao-de-11-destaques-da-pec-emergencial-acompanhe/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1176, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Leia a \u00edntegra do pronunciamento do presidente da C\u00e2mara sobre o combate \u00e0 pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/739488-leia-a-integra-do-pronunciamento-do-presidente-da-camara-sobre-o-combate-a-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1166, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar projeto que amplia n\u00famero de doen\u00e7as rastreadas pelo teste do pezinho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737976-camara-pode-votar-projeto-que-amplia-numero-de-doencas-rastreadas-pelo-teste-do-pezinho/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1159, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de adicional a agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade e de combate a endemias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689915-projeto-preve-pagamento-de-adicional-a-agentes-comunitarios-de-saude-e-de-combate-a-endemias/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "Agente de combate \u00e0s endemias", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade"], "pageviews": 1159, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga at\u00e9 2025 isen\u00e7\u00e3o de IPI na compra de carro por taxista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/716438-projeto-prorroga-ate-2025-isencao-de-ipi-na-compra-de-carro-por-taxista/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1153, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados criticam tweet de Bolsonaro sobre veto \u00e0 isen\u00e7\u00e3o de tributo a igrejas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692461-deputados-criticam-tweet-de-bolsonaro-sobre-veto-a-isencao-de-tributo-a-igrejas/", "tags_conteudo": ["tributa\u00e7\u00e3o", "Igreja evang\u00e9lica", "Igreja cat\u00f3lica", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1152, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1150, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Arthur Lira \u00e9 eleito presidente da C\u00e2mara dos Deputados em 1\u00ba turno, com 302 votos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/724767-arthur-lira-e-eleito-presidente-da-camara-dos-deputados-em-1o-turno-com-302-votos/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o da Mesa 2021", "plen\u00e1rio", "mesa diretora da c\u00e2mara"], "pageviews": 1149, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara retoma sess\u00e3o para analisar PEC Emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734222-camara-retoma-sessao-para-analisar-pec-emergencial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1146, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige grava\u00e7\u00e3o em v\u00eddeo de reuni\u00f5es do presidente com equipe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733522-projeto-exige-gravacao-em-video-de-reunioes-do-presidente-com-equipe/", "tags_conteudo": ["Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1145, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 1132, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em sess\u00e3o solene, C\u00e2mara celebra os cem anos da Revolu\u00e7\u00e3o Russa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/525981-em-sessao-solene-camara-celebra-os-cem-anos-da-revolucao-russa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1129, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as propostas aprovadas pela C\u00e2mara dos Deputados nesta semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733301-confira-as-propostas-aprovadas-pela-camara-dos-deputados-nesta-semana/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1124, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Profissionais da cultura ressaltam necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o da Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738436-profissionais-da-cultura-ressaltam-necessidade-de-prorrogacao-da-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["Aux\u00edlio financeiro", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "aux\u00edlio emergencial", "Projeto cultural", "coronav\u00edrus", "pandemia", "comiss\u00f5es", "teatro", "or\u00e7amento", "Museu", "emenda ao Or\u00e7amento", "Covid-19", "Lei Aldir Blanc", "artes"], "pageviews": 1121, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso se re\u00fane na pr\u00f3xima semana para analisar 36 vetos presidenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735702-congresso-se-reune-na-proxima-semana-para-analisar-36-vetos-presidenciais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1121, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova parecer preliminar do relator-geral do Or\u00e7amento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/732754-comissao-aprova-parecer-preliminar-do-relator-geral-do-orcamento/", "tags_conteudo": ["emenda ao Or\u00e7amento", "comiss\u00f5es", "pandemia", "Covid-19", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Comiss\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "or\u00e7amento"], "pageviews": 1117, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende decis\u00e3o do MEC sobre retorno das aulas presenciais nas universidades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/725009-projeto-suspende-decisao-do-mec-sobre-retorno-das-aulas-presenciais-nas-universidades/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "ensino a dist\u00e2ncia", "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "pandemia", "calend\u00e1rio escolar"], "pageviews": 1117, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo anuncia medidas de combate \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646385-governo-anuncia-medidas-de-combate-a-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 1115, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta regulamenta compra de terras rurais por estrangeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/720837-proposta-regulamenta-compra-de-terras-rurais-por-estrangeiros/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agroneg\u00f3cio", "agropecu\u00e1ria", "arrendamento rural", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "defesa nacional", "empresas", "incra", "pecu\u00e1ria", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 1112, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime altera regras da pris\u00e3o preventiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622330-pacote-anticrime-altera-regras-da-prisao-preventiva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1112, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Est\u00e1gio poder\u00e1 contar como experi\u00eancia profissional para primeiro emprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572162-estagio-podera-contar-como-experiencia-profissional-para-primeiro-emprego/", "tags_conteudo": ["est\u00e1gio", "emprego"], "pageviews": 1109, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite uso de vale-refei\u00e7\u00e3o em supermercado enquanto durar pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655884-projeto-permite-uso-de-vale-refeicao-em-supermercado-enquanto-durar-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "supermercados"], "pageviews": 1107, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que facilita compra de vacinas contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729903-camara-aprova-mp-que-facilita-compra-de-vacinas-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "vacina", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "coronav\u00edrus", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1104, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 1103, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia conceito de leg\u00edtima defesa no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589544-projeto-amplia-conceito-de-legitima-defesa-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1103, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite a motorista a dirigir com CNH vencida e ve\u00edculo sem licen\u00e7a durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657205-projeto-permite-a-motorista-a-dirigir-com-cnh-vencida-e-veiculo-sem-licenca-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1098, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Cultura vai debater Lei Aldir Blanc com M\u00e1rio Frias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737967-comissao-de-cultura-vai-debater-lei-aldir-blanc-com-mario-frias/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1091, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei de pagamento por servi\u00e7os ambientais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/721368-sancionada-lei-de-pagamento-por-servicos-ambientais/", "tags_conteudo": ["vetos presidenciais", "C\u00f3digo Florestal (2012)", "desenvolvimento sustent\u00e1vel", "Pol\u00edtica Nacional de Pagamento por Servi\u00e7os Ambientais (PNPSA)", "Pol\u00edtica Nacional do Meio Ambiente", "servi\u00e7os ambientais"], "pageviews": 1086, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe uso de linguagem neutra na l\u00edngua portuguesa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/710660-proposta-proibe-uso-de-linguagem-neutra-na-lingua-portuguesa/", "tags_conteudo": ["Norma culta", "l\u00edngua portuguesa", "idioma", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 1086, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define atividades religiosas como servi\u00e7os essenciais em per\u00edodo de calamidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/726297-projeto-define-atividades-religiosas-como-servicos-essenciais-em-periodo-de-calamidade/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "pandemia", "Templo religioso"], "pageviews": 1084, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso Nacional vota vetos presidenciais; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736893-congresso-nacional-vota-vetos-presidenciais-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1083, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cobran\u00e7a de multa e juros no caso de inadimpl\u00eancia por motivo de for\u00e7a maior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647327-projeto-proibe-cobranca-de-multa-e-juros-no-caso-de-inadimplencia-por-motivo-de-forca-maior/", "tags_conteudo": ["pagamento mensal", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "idosos"], "pageviews": 1077, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 50 mil a profissionais de sa\u00fade vitimados pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681548-bolsonaro-veta-indenizacao-de-r-50-mil-a-profissionais-de-saude-vitimados-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Profissional de sa\u00fade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "indeniza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1077, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reajustado valor m\u00e1ximo de juizado especial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/449561-reajustado-valor-maximo-de-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo", "direito civil"], "pageviews": 1074, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP sobre cancelamento e remarca\u00e7\u00f5es nos setores de turismo e cultura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680200-camara-aprova-mp-sobre-cancelamento-e-remarcacoes-nos-setores-de-turismo-e-cultura/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia de turismo", "Artista", "calamidade p\u00fablica", "cinema", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "direito do consumidor", "empresas", "espet\u00e1culo", "isolamento social", "pandemia", "plen\u00e1rio", "Rodeio", "servi\u00e7os", "teatro", "turismo"], "pageviews": 1069, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara rejeita emendas do Senado \u00e0 proposta de Lei do G\u00e1s; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736711-camara-rejeita-emendas-do-senado-a-proposta-de-lei-do-gas-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1068, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vitamina D: tempo ideal de exposi\u00e7\u00e3o ao sol depende do tom de pele", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/419887-vitamina-d-tempo-ideal-de-exposicao-ao-sol-depende-do-tom-de-pele/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1067, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Deputados concluem vota\u00e7\u00e3o de projeto sobre compra de vacinas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731923-deputados-concluem-votacao-de-projeto-sobre-compra-de-vacinas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1067, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Livro sobre viol\u00eancia contra a mulher est\u00e1 dispon\u00edvel gratuitamente no site da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683056-livro-sobre-violencia-contra-a-mulher-esta-disponivel-gratuitamente-no-site-da-camara/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "Mulher", "viol\u00eancia", "Viol\u00eancia contra a mulher", "viol\u00eancia dom\u00e9stica"], "pageviews": 1063, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que suspende pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675220-publicada-lei-que-suspende-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Estudante", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "ensino superior", "educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 1062, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia atribui\u00e7\u00f5es e compet\u00eancias do esteticista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562372-proposta-amplia-atribuicoes-e-competencias-do-esteticista/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 1061, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator defende democratiza\u00e7\u00e3o do uso da energia solar no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/739284-relator-defende-democratizacao-do-uso-da-energia-solar-no-pais/", "tags_conteudo": ["emprego", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "benef\u00edcio fiscal", "energia e\u00f3lica", "energia", "empresas", "tributos", "concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "plen\u00e1rio", "Consumidor", "energia solar", "Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL)", "energia el\u00e9trica"], "pageviews": 1057, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria Passaporte Digital de Imuniza\u00e7\u00e3o para aumentar controle sobre aglomera\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737931-projeto-cria-passaporte-digital-de-imunizacao-para-aumentar-controle-sobre-aglomeracoes/", "tags_conteudo": ["coronavac", "vacina", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1055, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo marco legal do g\u00e1s est\u00e1 em an\u00e1lise no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736709-novo-marco-legal-do-gas-esta-em-analise-no-plenario-da-camara/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1054, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes definem vota\u00e7\u00e3o de projetos de combate \u00e0 pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741191-lideres-definem-votacao-de-projetos-de-combate-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1049, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP sobre compensa\u00e7\u00e3o a atingidos por apag\u00e3o no Amap\u00e1", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736672-camara-aprova-mp-sobre-compensacao-a-atingidos-por-apagao-no-amapa/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Amap\u00e1", "Consumidor", "Regi\u00e3o Norte", "apag\u00e3o", "energia el\u00e9trica", "conta de energia el\u00e9trica"], "pageviews": 1045, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam texto-base de projeto sobre compra de vacinas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731911-deputados-aprovam-texto-base-de-projeto-sobre-compra-de-vacinas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1042, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta define que adiamento do censo poder\u00e1 levar a impeachment", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741157-proposta-define-que-adiamento-do-censo-podera-levar-a-impeachment/", "tags_conteudo": ["Lei dos Crimes de Responsabilidade", "Censo demogr\u00e1fico", "or\u00e7amento"], "pageviews": 1041, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1040, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como se altera a Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/21921-como-se-altera-a-constituicao-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1039, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara aumenta limites para o empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/470394-plenario-da-camara-aumenta-limites-para-o-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1034, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Doa\u00e7\u00e3o para igrejas poder\u00e1 ser deduzida no IR", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/121132-doacao-para-igrejas-podera-ser-deduzida-no-ir/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1034, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que altera regras do setor el\u00e9trico para conter tarifas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731624-sancionada-lei-que-altera-regras-do-setor-eletrico-para-conter-tarifas/", "tags_conteudo": ["energia el\u00e9trica", "concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "conta de energia el\u00e9trica"], "pageviews": 1034, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta limita a possibilidade de pris\u00e3o em flagrante de deputado ou senador", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/730361-proposta-limita-a-possibilidade-de-prisao-em-flagrante-de-deputado-ou-senador/", "tags_conteudo": ["Decoro parlamentar", "imunidade parlamentar", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 1032, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras para aposentadoria de servidor p\u00fablico com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621795-comissao-aprova-regras-para-aposentadoria-de-servidor-publico-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "comiss\u00f5es", "Pessoa com defici\u00eancia", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1031, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara reinicia an\u00e1lise da PEC Emergencial, com vota\u00e7\u00e3o de novos destaques; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734992-camara-reinicia-analise-da-pec-emergencial-com-votacao-de-novos-destaques-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1030, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta exige curso superior dos candidatos aos conselhos tutelares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733994-proposta-exige-curso-superior-dos-candidatos-aos-conselhos-tutelares/", "tags_conteudo": ["conselho tutelar"], "pageviews": 1030, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sa\u00fade p\u00fablica no Brasil ainda sofre com recursos insuficientes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448436-saude-publica-no-brasil-ainda-sofre-com-recursos-insuficientes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "emenda 29", "sus"], "pageviews": 1028, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jango tinha 70% de aprova\u00e7\u00e3o \u00e0s v\u00e9speras do golpe de 64, aponta pesquisa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/429807-jango-tinha-70-de-aprovacao-as-vesperas-do-golpe-de-64-aponta-pesquisa/", "tags_conteudo": ["anistia", "comiss\u00e3o da verdade", "constitui\u00e7\u00e3o", "jornalismo", "militares", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 1026, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Escritura ser\u00e1 gratuita para quem ganha at\u00e9 tr\u00eas m\u00ednimos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129156-escritura-sera-gratuita-para-quem-ganha-ate-tres-minimos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1023, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o pede impeachment de Bolsonaro; governistas dizem que n\u00e3o h\u00e1 base legal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741814-oposicao-pede-impeachment-de-bolsonaro-governistas-dizem-que-nao-ha-base-legal/", "tags_conteudo": ["crime de responsabilidade", "impeachment", "Estado Democr\u00e1tico de Direito"], "pageviews": 1021, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede pens\u00e3o a dependentes de trabalhadores mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655869-projeto-concede-pensao-a-dependentes-de-trabalhadores-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pens\u00e3o por morte", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 1016, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aux\u00edlio de R$ 600 para pessoas de baixa renda durante epidemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648863-camara-aprova-auxilio-de-r-600-para-pessoas-de-baixa-renda-durante-epidemia/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1012, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos impedem negativa\u00e7\u00e3o de consumidores durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650330-projetos-impedem-negativacao-de-consumidores-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00edvidas", "pandemia"], "pageviews": 1011, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 1010, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia para 90 dias, durante pandemia, o prazo para invent\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658576-proposta-amplia-para-90-dias-durante-pandemia-o-prazo-para-inventario/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito de fam\u00edlia", "heran\u00e7a"], "pageviews": 1005, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria programa para ampliar atendimento a pacientes de Covid-19 pelo SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/739262-projeto-cria-programa-para-ampliar-atendimento-a-pacientes-de-covid-19-pelo-sus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Unidade de Terapia Intensiva (UTI)", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 1004, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de parcela extra de seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/700925-projeto-preve-pagamento-de-parcela-extra-de-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "seguro-desemprego", "trabalhador"], "pageviews": 1003, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas visam garantir prote\u00e7\u00e3o para idosos durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652039-propostas-visam-garantir-protecao-para-idosos-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "idoso", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1003, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Cassa\u00e7\u00f5es 2 - Quais os casos em que um parlamentar pode perder o seu mandato (06'27\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/266054-especial-cassacoes-2-quais-os-casos-em-que-um-parlamentar-pode-perder-o-seu-mandato-0627/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 999, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Di\u00f3xido de tit\u00e2nio em alimentos e cosm\u00e9ticos poder\u00e1 ser proibido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/224100-dioxido-de-titanio-em-alimentos-e-cosmeticos-podera-ser-proibido/", "tags_conteudo": ["polui\u00e7\u00e3o", "agricultura", "\u00e1gua", "alimenta\u00e7\u00e3o", "empresas", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 997, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes se re\u00fanem nesta quinta-feira para distribuir o comando das comiss\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/732550-lideres-se-reunem-nesta-quinta-feira-para-distribuir-o-comando-das-comissoes/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 994, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rejeitada compensa\u00e7\u00e3o a consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571281-rejeitada-compensacao-a-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 981, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maioria dos candidatos tem curso superior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90176-maioria-dos-candidatos-tem-curso-superior/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 981, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Concess\u00f5es 1 - Entenda  o que \u00e9 uma concess\u00e3o de r\u00e1dio e deTV (06'08'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/292353-especial-concessoes-1-entenda-o-que-e-uma-concessao-de-radio-e-detv-0608/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 981, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto isenta de IPI pessoas com defici\u00eancia auditiva na compra de ve\u00edculo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692254-projeto-isenta-de-ipi-pessoas-com-deficiencia-auditiva-na-compra-de-veiculo/", "tags_conteudo": ["Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "ipi", "inclus\u00e3o social", "autom\u00f3vel", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Defici\u00eancia auditiva", "Ve\u00edculo", "pessoas com defici\u00eancia", "Pessoa com defici\u00eancia", "benef\u00edcio fiscal", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria"], "pageviews": 979, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta define picha\u00e7\u00e3o como crime e prev\u00ea pena de deten\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/711654-proposta-define-pichacao-como-crime-e-preve-pena-de-detencao/", "tags_conteudo": ["dano qualificado", "Picha\u00e7\u00e3o", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 979, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lista de doen\u00e7as graves previstas na Lei 7713/88", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/94331-lista-de-doencas-graves-previstas-na-lei-7713-88/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 976, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que flexibiliza regras de licita\u00e7\u00e3o para enfrentar a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683775-sancionada-lei-que-flexibiliza-regras-de-licitacao-para-enfrentar-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Licita\u00e7\u00e3o", "pandemia"], "pageviews": 975, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 971, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idade-limite de adolescente no Bolsa Fam\u00edlia pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112527-idade-limite-de-adolescente-no-bolsa-familia-pode-aumentar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 970, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria permite suspens\u00e3o de contrato de trabalho e corte salarial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650693-medida-provisoria-permite-suspensao-de-contrato-de-trabalho-e-corte-salarial/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "Contrato de trabalho", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 967, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera regras trabalhistas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679769-proposta-altera-regras-trabalhistas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empregador", "emprego", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 966, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas tribut\u00e1rias para minimizar impacto da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708957-proposta-preve-renegociacao-de-dividas-tributarias-para-minimizar-impacto-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["receita federal", "pandemia", "Programa de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal (Refis)", "d\u00edvidas", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "tributos"], "pageviews": 965, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo anuncia acordo para preservar incentivo \u00e0 inform\u00e1tica de cortes previstos na PEC Emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735267-governo-anuncia-acordo-para-preservar-incentivo-a-informatica-de-cortes-previstos-na-pec-emergencial/", "tags_conteudo": ["Inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica", "incentivo fiscal", "benef\u00edcio fiscal", "inform\u00e1tica", "plen\u00e1rio", "PEC Emergencial"], "pageviews": 965, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto desobriga uso de m\u00e1scara durante pandemia por crian\u00e7as de at\u00e9 12 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694607-projeto-desobriga-uso-de-mascara-durante-pandemia-por-criancas-de-ate-12-anos/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "crian\u00e7a", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 960, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria pode ter novas regras e modelo autofinanci\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643087-regularizacao-fundiaria-pode-ter-novas-regras-e-modelo-autofinanciavel/", "tags_conteudo": ["estados", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria"], "pageviews": 959, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Psic\u00f3loga diz que existem ex-homossexuais e que eles sofrem dupla discrimina\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/462834-psicologa-diz-que-existem-ex-homossexuais-e-que-eles-sofrem-dupla-discriminacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 955, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados e especialistas discutem regulamenta\u00e7\u00e3o do mercado brasileiro de cr\u00e9ditos de carbono", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/732676-deputados-e-especialistas-discutem-regulamentacao-do-mercado-brasileiro-de-creditos-de-carbono/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9ditos de carbono", "Meio ambiente", "Lei de Gest\u00e3o de Florestas P\u00fablicas"], "pageviews": 951, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 946, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede extra para agentes de sa\u00fade durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653945-projeto-concede-extra-para-agentes-de-saude-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 943, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 942, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Gastos do governo com pandemia chegam a R$ 38,2 bi na Sa\u00fade e R$ 2,7 bi na Cultura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701831-gastos-do-governo-com-pandemia-chegam-a-r-382-bi-na-saude-e-r-27-bi-na-cultura/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "or\u00e7amento", "or\u00e7amento de guerra", "Or\u00e7amento federal", "pandemia", "Rede p\u00fablica de sa\u00fade", "Sa\u00fade", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 940, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria imposto sobre grandes fortunas com al\u00edquota de 2,5%", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684835-projeto-cria-imposto-sobre-grandes-fortunas-com-aliquota-de-25/", "tags_conteudo": ["imposto", "carga tribut\u00e1ria"], "pageviews": 937, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprovou puni\u00e7\u00e3o para abandono de idosos e para crimes com dano maior que R$ 1 milh\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629175-camara-aprovou-punicao-para-abandono-de-idosos-e-para-crimes-com-dano-maior-que-r-1-milhao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 933, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova pedido eletr\u00f4nico para exame pr\u00e9-natal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737487-camara-aprova-pedido-eletronico-para-exame-pre-natal/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "exame m\u00e9dico", "gestante", "Pr\u00e9-natal", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "pandemia", "mulheres"], "pageviews": 931, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Fam\u00edlia Real 3 - Conhe\u00e7a as principais mudan\u00e7as que a corte portuguesa trouxe para o Brasil (05'54\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/297258-especial-familia-real-3-conheca-as-principais-mudancas-que-a-corte-portuguesa-trouxe-para-o-brasil-0554/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 930, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Nova lei prev\u00ea regras para manuten\u00e7\u00e3o de empregos durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674090-nova-lei-preve-regras-para-manutencao-de-empregos-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito trabalhista", "Direitos do trabalhador", "emprego", "empresas", "jornada de trabalho", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 928, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza motorista da categoria B a dirigir caminhonete com reboque", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696557-proposta-autoriza-motorista-da-categoria-b-a-dirigir-caminhonete-com-reboque/", "tags_conteudo": ["cnh", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 928, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga estado de calamidade e aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727160-proposta-prorroga-estado-de-calamidade-e-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia", "calamidade p\u00fablica", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 927, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede 13\u00ba a quem recebe benef\u00edcio da Loas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112104-proposta-concede-13o-a-quem-recebe-beneficio-da-loas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 923, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria fixa regras para cancelamento de espet\u00e1culos e reservas em hot\u00e9is", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652790-medida-provisoria-fixa-regras-para-cancelamento-de-espetaculos-e-reservas-em-hoteis/", "tags_conteudo": ["show", "Ag\u00eancia de turismo", "cinema", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "espet\u00e1culo", "Hotel", "turismo"], "pageviews": 917, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara \u00e9 Hist\u00f3ria - Luiz In\u00e1cio Lula da Silva ( 6' 16'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/276492-camara-e-historia-luiz-inacio-lula-da-silva-6-16/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 914, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea oferta gratuita de implante contraceptivo para mulheres em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666551-projeto-preve-oferta-gratuita-de-implante-contraceptivo-para-mulheres-em-situacao-de-vulnerabilidade/", "tags_conteudo": ["pandemia", "M\u00e9todo contraceptivo", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 914, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera sistema tribut\u00e1rio para dar autonomia a estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646356-proposta-altera-sistema-tributario-para-dar-autonomia-a-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["impostos", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 912, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pune quem submeter crian\u00e7a ou adolescente a trabalho perigoso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691530-projeto-pune-quem-submeter-crianca-ou-adolescente-a-trabalho-perigoso/", "tags_conteudo": ["adolescente", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "crian\u00e7a", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)"], "pageviews": 908, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O v\u00edrus da AIDS assombrou a d\u00e9cada de 80 (07'34\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/348227-o-virus-da-aids-assombrou-a-decada-de-80-0734/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 905, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Sancionada lei  que d\u00e1 12 meses para reembolso de voo cancelado e socorre companhias a\u00e9reas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682461-sancionada-lei-que-da-12-meses-para-reembolso-de-voo-cancelado-e-socorre-companhias-aereas/", "tags_conteudo": ["aeroportos", "avia\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 902, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP dispensa licita\u00e7\u00e3o de compras e obras durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647218-mp-dispensa-licitacao-de-compras-e-obras-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 899, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maiores de 21 anos podem ganhar direito a esteriliza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90778-maiores-de-21-anos-podem-ganhar-direito-a-esterilizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 895, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza veterin\u00e1rios a prescrever produtos \u00e0 base de Cannabis sativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/729824-projeto-autoriza-veterinarios-a-prescrever-produtos-a-base-de-cannabis-sativa/", "tags_conteudo": ["produto de uso veterin\u00e1rio", "Medicina veterin\u00e1ria", "animal", "medicamento", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "rem\u00e9dios", "maconha", "cannabis", "M\u00e9dico veterin\u00e1rio"], "pageviews": 885, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para que ve\u00edculo escolar transporte pacientes e profissionais de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/741277-camara-aprova-permissao-para-que-veiculo-escolar-transporte-pacientes-e-profissionais-de-saude/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "Profissional de sa\u00fade", "transporte escolar", "Covid-19"], "pageviews": 884, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Carla Zambelli \u00e9 eleita presidente da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735677-carla-zambelli-e-eleita-presidente-da-comissao-de-meio-ambiente/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Meio ambiente", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 881, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos Humanos aprova criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e da transfobia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559453-direitos-humanos-aprova-criminalizacao-da-homofobia-e-da-transfobia/", "tags_conteudo": ["internet", "lgbt"], "pageviews": 881, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto atualiza linguagem do Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736114-projeto-atualiza-linguagem-do-estatuto-da-crianca-e-do-adolescente/", "tags_conteudo": ["Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional (1996)", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)"], "pageviews": 880, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do TJDF atualiza tabela de pre\u00e7os de custas processuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568689-projeto-do-tjdf-atualiza-tabela-de-precos-de-custas-processuais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 880, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui medidas de amparo a agricultores familiares durante ap\u00f3s a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736986-projeto-institui-medidas-de-amparo-a-agricultores-familiares-durante-apos-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "pronaf", "agricultor familiar", "Covid-19"], "pageviews": 876, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei prioriza profissionais essenciais na realiza\u00e7\u00e3o de testes para Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674797-nova-lei-prioriza-profissionais-essenciais-na-realizacao-de-testes-para-covid/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia militar", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Farmac\u00eautico", "m\u00e9dico", "M\u00e9dico veterin\u00e1rio", "pandemia", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "Servi\u00e7os funer\u00e1rios"], "pageviews": 875, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que facilita compra de vacinas contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/735041-sancionada-lei-que-facilita-compra-de-vacinas-contra-covid-19/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 872, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta semana projetos que ajudem no combate imediato \u00e0 pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/740490-camara-pode-votar-nesta-semana-projetos-que-ajudem-no-combate-imediato-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 872, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam texto-base do projeto de ajuda ao setor de eventos; falta votar destaques", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/732415-deputados-aprovam-texto-base-do-projeto-de-ajuda-ao-setor-de-eventos-falta-votar-destaques/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 868, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso Nacional promulga Conven\u00e7\u00e3o Interamericana contra o Racismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/728944-congresso-nacional-promulga-convencao-interamericana-contra-o-racismo/", "tags_conteudo": ["racismo", "Organiza\u00e7\u00e3o dos Estados Americanos", "Acordo internacional"], "pageviews": 864, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta penas para crimes cibern\u00e9ticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/710655-proposta-aumenta-penas-para-crimes-ciberneticos/", "tags_conteudo": ["agravamento penal", "c\u00f3digo penal", "crimes cibern\u00e9ticos", "idosos"], "pageviews": 863, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de BPC a mais de uma pessoa com defici\u00eancia da mesma fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633250-projeto-preve-pagamento-de-bpc-a-mais-de-uma-pessoa-com-deficiencia-da-mesma-familia/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "idoso", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 862, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Art. 202 e seguintes do C\u00f3digo Civil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/131642-art-202-e-seguintes-do-codigo-civil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 860, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Lira, quem n\u00e3o merece absolvi\u00e7\u00e3o \u00e9 o ex-juiz Sergio Moro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733645-para-lira-quem-nao-merece-absolvicao-e-o-ex-juiz-sergio-moro/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "opera\u00e7\u00e3o lava jato"], "pageviews": 859, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara vota PEC Emergencial em 2\u00ba turno nesta quinta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/734964-camara-vota-pec-emergencial-em-2o-turno-nesta-quinta/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 859, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nova regulamenta\u00e7\u00e3o para profiss\u00e3o de leiloeiro p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/520692-camara-aprova-nova-regulamentacao-para-profissao-de-leiloeiro-publico/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 859, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Anos 60 e 70: ditadura e bipartidarismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143270-anos-60-e-70-ditadura-e-bipartidarismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 859, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Anula\u00e7\u00e3o das condena\u00e7\u00f5es de Lula \u00e9 elogiada e criticada no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733704-anulacao-das-condenacoes-de-lula-e-elogiada-e-criticada-no-plenario-da-camara/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "opera\u00e7\u00e3o lava jato"], "pageviews": 857, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Capoeira \u00e9 reconhecida como Patrim\u00f4nio Cultural Imaterial da Humanidade", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/446238-capoeira-e-reconhecida-como-patrimonio-cultural-imaterial-da-humanidade/", "tags_conteudo": ["inclus\u00e3o social", "artes"], "pageviews": 856, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Deputados aprovam texto-base da proposta or\u00e7ament\u00e1ria; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/740117-deputados-aprovam-texto-base-da-proposta-orcamentaria-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 856, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena aplicada ao condutor de carro ou moto com escapamento barulhento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685760-projeto-aumenta-pena-aplicada-ao-condutor-de-carro-ou-moto-com-escapamento-barulhento/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Ve\u00edculo", "motocicleta"], "pageviews": 856, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada permiss\u00e3o para agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade acumular cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628039-aprovada-permissao-para-agente-comunitario-de-saude-acumular-cargos-publicos/", "tags_conteudo": ["Agente de combate \u00e0s endemias", "comiss\u00f5es", "Profissional de sa\u00fade", "servi\u00e7o p\u00fablico", "ac\u00famulo de cargos", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade"], "pageviews": 855, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o maior de Imposto de Renda para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541169-comissao-aprova-isencao-maior-de-imposto-de-renda-para-idosos/", "tags_conteudo": ["tributos", "idosos", "c\u00e2ncer", "aposentadoria", "imposto de renda"], "pageviews": 852, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Lira, STF precisa de cautela ao julgar questionamentos de partidos que perdem vota\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/737431-para-lira-stf-precisa-de-cautela-ao-julgar-questionamentos-de-partidos-que-perdem-votacoes/", "tags_conteudo": ["pandemia", "PEC Emergencial", "coronav\u00edrus", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "Covid-19"], "pageviews": 850, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Pres\u00eddios - A hist\u00f3ria das fac\u00e7\u00f5es criminosas brasileiras (05' 50\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/271725-especial-presidios-a-historia-das-faccoes-criminosas-brasileiras-05-50/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 850, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe unidade do SUS de negar atendimento a usu\u00e1rio de outro munic\u00edpio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697262-proposta-proibe-unidade-do-sus-de-negar-atendimento-a-usuario-de-outro-municipio/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 847, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea acordo para viabilizar incorpora\u00e7\u00e3o de novo medicamento no SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/733578-projeto-preve-acordo-para-viabilizar-incorporacao-de-novo-medicamento-no-sus/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "medicamento experimental", "doen\u00e7as raras", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "doen\u00e7as", "Ind\u00fastria farmac\u00eautica"], "pageviews": 847, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que quem n\u00e3o se vacinar contra Covid ter\u00e1 de pagar pr\u00f3prio tratamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702034-projeto-preve-que-quem-nao-se-vacinar-contra-covid-tera-de-pagar-proprio-tratamento/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "coronav\u00edrus", "vacina"], "pageviews": 845, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe venda de dexametasona sem receita em farm\u00e1cias brasileiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669732-projeto-proibe-venda-de-dexametasona-sem-receita-em-farmacias-brasileiras/", "tags_conteudo": ["Farm\u00e1cia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 840, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que libera recursos de fundos de sa\u00fade para combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654567-publicada-lei-que-libera-recursos-de-fundos-de-saude-para-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "Munic\u00edpio", "pandemia"], "pageviews": 839, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo edita nova medida provis\u00f3ria que flexibiliza exig\u00eancias de cr\u00e9dito banc\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/727085-governo-edita-nova-medida-provisoria-que-flexibiliza-exigencias-de-credito-bancario/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9dito", "pequena empresa", "empresas", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "Empr\u00e9stimo", "cr\u00e9dito rural", "bancos"], "pageviews": 839, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado texto-base de projeto que autoriza contrata\u00e7\u00f5es em hospitais universit\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/738880-aprovado-texto-base-de-projeto-que-autoriza-contratacoes-em-hospitais-universitarios/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 838, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa projetos da bancada feminina na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736020-camara-analisa-projetos-da-bancada-feminina-na-proxima-terca-feira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 837, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede adicional m\u00e1ximo de insalubridade a profissionais do Samu", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666841-projeto-concede-adicional-maximo-de-insalubridade-a-profissionais-do-samu/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Adicional de insalubridade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "motorista", "pandemia", "Profissional de sa\u00fade", "servidor p\u00fablico", "sus"], "pageviews": 830, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 828, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta limita exig\u00eancia de idade m\u00e1xima do candidato em concurso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/731700-proposta-limita-exigencia-de-idade-maxima-do-candidato-em-concurso/", "tags_conteudo": ["idade m\u00e1xima", "servidor p\u00fablico", "concurso p\u00fablico"], "pageviews": 826, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga governo a fornecer medicamento contra atrofia muscular espinhal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/710690-projeto-obriga-governo-a-fornecer-medicamento-contra-atrofia-muscular-espinhal/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "medicamento", "Farm\u00e1cia", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "doen\u00e7as raras"], "pageviews": 825, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento aprova os 16 relat\u00f3rios setoriais da despesa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/736549-comissao-de-orcamento-aprova-os-16-relatorios-setoriais-da-despesa/", "tags_conteudo": ["emenda ao Or\u00e7amento", "comiss\u00f5es", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "or\u00e7amento"], "pageviews": 825, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 825, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Moradores de rua - As a\u00e7\u00f5es do governo para minimizar problemas enfrentados pelo grupo (6'31'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/337385-moradores-de-rua-as-acoes-do-governo-para-minimizar-problemas-enfrentados-pelo-grupo-631/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 825, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo para pedido de progress\u00e3o de regime do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541719-ccj-aprova-prazo-para-pedido-de-progressao-de-regime-do-preso/", "tags_conteudo": ["direito penal", "pres\u00eddios"], "pageviews": 824, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo Estatuto autoriza compra de armas de fogo para maiores de 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472814-novo-estatuto-autoriza-compra-de-armas-de-fogo-para-maiores-de-21-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "militares", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 822, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria rep\u00f5e infla\u00e7\u00e3o e eleva o sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.100", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719512-medida-provisoria-repoe-inflacao-e-eleva-o-salario-minimo-para-r-1-100/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo", "LDO", "or\u00e7amento", "previd\u00eancia social", "infla\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 821, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}