{"date__gte": "2020-05-01", "date__lte": "2020-05-31", "period_humanized": "maio 2020", "rows": [{"titulo": "Projetos prorrogam aux\u00edlio emergencial de R$ 600 por at\u00e9 um ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658982-projetos-prorrogam-auxilio-emergencial-de-r-600-por-ate-um-ano/", "tags_conteudo": ["pandemia", "crise econ\u00f4mica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "desemprego", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 606056, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 40, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 29, "portal_comments_unauthorized": 11, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados retiram servidores da educa\u00e7\u00e3o de regra que congela sal\u00e1rios na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659294-deputados-retiram-servidores-da-educacao-de-regra-que-congela-salarios-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 200506, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante benef\u00edcio previdenci\u00e1rio autom\u00e1tico para pessoa com mais de 75 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660966-proposta-garante-beneficio-previdenciario-automatico-para-pessoa-com-mais-de-75-anos/", "tags_conteudo": ["pandemia", "aposentadoria", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 149420, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 27, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende a\u00e7\u00f5es da bolsa por 120 dias para combater coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653765-projeto-suspende-acoes-da-bolsa-por-120-dias-para-combater-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "isolamento social", "mercado financeiro", "pandemia"], "pageviews": 136289, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 148, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 98, "portal_comments_unauthorized": 50, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria permite suspens\u00e3o de contrato de trabalho e corte salarial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650693-medida-provisoria-permite-suspensao-de-contrato-de-trabalho-e-corte-salarial/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "Contrato de trabalho", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 93877, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina restitui\u00e7\u00e3o do IR 30 dias ap\u00f3s entrega da declara\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657761-projeto-determina-restituicao-do-ir-30-dias-apos-entrega-da-declaracao/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "imposto de renda", "receita federal", "restitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 67754, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto antecipa pagamento da restitui\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657945-projeto-antecipa-pagamento-da-restituicao-do-imposto-de-renda-em-2020/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 63385, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 48502, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa hor\u00e1rio especial de funcionamento para Caixa Econ\u00f4mica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660487-projeto-fixa-horario-especial-de-funcionamento-para-caixa-economica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 45142, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 68, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 57, "portal_comments_unauthorized": 11, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza munic\u00edpio a utilizar recursos de precat\u00f3rios do Fundef e Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661315-proposta-autoriza-municipio-a-utilizar-recursos-de-precatorios-do-fundef-e-fundeb/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "precat\u00f3rio"], "pageviews": 41918, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 42, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 25, "portal_comments_unauthorized": 17, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina licen\u00e7a de trabalhadoras gr\u00e1vidas e de outros grupos de risco durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654213-projeto-determina-licenca-de-trabalhadoras-gravidas-e-de-outros-grupos-de-risco-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia", "Teletrabalho"], "pageviews": 33218, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede a\u00e7\u00f5es de despejo por atraso no aluguel durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652008-projeto-impede-acoes-de-despejo-por-atraso-no-aluguel-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Lei do Inquilinato (1991)"], "pageviews": 30821, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que cria regime jur\u00eddico especial durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661859-camara-aprova-projeto-que-cria-regime-juridico-especial-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo civil", "C\u00f3digo Civil (2002)", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito civil", "direito do consumidor", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 28960, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova ajuda emergencial de R$ 3 bilh\u00f5es para o setor cultural durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664543-camara-aprova-ajuda-emergencial-de-r-3-bilhoes-para-o-setor-cultural-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["artes", "aux\u00edlio emergencial", "Aux\u00edlio financeiro", "cinema", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "pandemia", "plen\u00e1rio", "teatro"], "pageviews": 28777, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 24243, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de d\u00edvidas de estudantes com o Fies por 60 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657693-camara-aprova-suspensao-de-dividas-de-estudantes-com-o-fies-por-60-dias/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "fies", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 21154, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos suspendem cobran\u00e7a de empr\u00e9stimo consignado durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651496-projetos-suspendem-cobranca-de-emprestimo-consignado-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "bancos", "benef\u00edcio fiscal", "pandemia", "pessoa f\u00edsica", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo"], "pageviews": 19878, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 29, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 25, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recebimento do seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649401-projeto-facilita-recebimento-do-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Direitos do trabalhador", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 19393, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Amplia\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 fica restrita a m\u00e3es adolescentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661905-ampliacao-do-auxilio-emergencial-de-r-600-fica-restrita-a-maes-adolescentes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 18136, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 34, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 24, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia para R$ 5 mil, durante pandemia, a faixa de isen\u00e7\u00e3o do IR na fonte", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660447-proposta-amplia-para-r-5-mil-durante-pandemia-a-faixa-de-isencao-do-ir-na-fonte/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "imposto de renda"], "pageviews": 16316, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga pagamento de aux\u00edlio emergencial de R$ 600 at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660494-projeto-prorroga-pagamento-de-auxilio-emergencial-de-r-600-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 16087, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta pena em caso de fraude com aux\u00edlio emergencial em pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658574-proposta-aumenta-pena-em-caso-de-fraude-com-auxilio-emergencial-em-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 14945, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga aux\u00edlio emergencial de R$ 600 por um ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659020-projeto-prorroga-auxilio-emergencial-de-r-600-por-um-ano/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "desemprego"], "pageviews": 14794, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aux\u00edlio emergencial do botij\u00e3o de g\u00e1s", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/656738-auxilio-emergencial-do-botijao-de-gas/", "tags_conteudo": ["Fam\u00edlia de baixa renda", "g\u00e1s natural", "Sa\u00fade", "Assist\u00eancia social", "coronav\u00edrus", "crise econ\u00f4mica", "G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP)"], "pageviews": 14449, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Deputados e entidades defendem novo calend\u00e1rio de ensino com foco na aprendizagem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663516-deputados-e-entidades-defendem-novo-calendario-de-ensino-com-foco-na-aprendizagem/", "tags_conteudo": ["aprendizagem", "calend\u00e1rio escolar", "coronav\u00edrus", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 14399, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza antecipar feriados por quarentena de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648972-projeto-autoriza-antecipar-feriados-por-quarentena-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Feriado nacional", "Empresa", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "com\u00e9rcio"], "pageviews": 13285, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP define regras para pagamento de benef\u00edcio a trabalhador que tiver sal\u00e1rio reduzido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658291-mp-define-regras-para-pagamento-de-beneficio-a-trabalhador-que-tiver-salario-reduzido/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "trabalhador", "Benef\u00edcio assistencial"], "pageviews": 13031, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta mant\u00e9m \u00e1gua e luz mesmo com inadimpl\u00eancia durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650931-proposta-mantem-agua-e-luz-mesmo-com-inadimplencia-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "conta de \u00e1gua", "conta de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 12197, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Quem n\u00e3o tem direito ao aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/652030-quem-nao-tem-direito-ao-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 11926, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova ajuda de R$ 125 bilh\u00f5es a estados e munic\u00edpios durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659307-camara-aprova-ajuda-de-r-125-bilhoes-a-estados-e-municipios-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "pandemia", "munic\u00edpios", "estados", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "Aux\u00edlio financeiro"], "pageviews": 11901, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova texto-base da ajuda a estados e munic\u00edpios durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659172-plenario-aprova-texto-base-da-ajuda-a-estados-e-municipios-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 11840, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas obrigam escolas a conceder desconto durante suspens\u00e3o de aulas presenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650254-propostas-obrigam-escolas-a-conceder-desconto-durante-suspensao-de-aulas-presenciais/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "pandemia"], "pageviews": 11310, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649501-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Adicional de insalubridade", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 11232, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras do benef\u00edcio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649910-conheca-as-regras-do-beneficio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 11000, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas suspendem o pagamento de parcelas do Fies durante pandemia do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649815-propostas-suspendem-o-pagamento-de-parcelas-do-fies-durante-pandemia-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["bolsas de estudo", "Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico (CNPq)", "Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior (Capes)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00edvidas", "ensino superior", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 10924, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede extra para agentes de sa\u00fade durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653945-projeto-concede-extra-para-agentes-de-saude-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 10822, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas determinam suspens\u00e3o de juros de cart\u00e3o de cr\u00e9dito e cheque especial durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649053-propostas-determinam-suspensao-de-juros-de-cartao-de-credito-e-cheque-especial-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "juros", "pandemia"], "pageviews": 10801, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite a motorista a dirigir com CNH vencida e ve\u00edculo sem licen\u00e7a durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657205-projeto-permite-a-motorista-a-dirigir-com-cnh-vencida-e-veiculo-sem-licenca-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 10410, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP da regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria n\u00e3o \u00e9 votada; tema poder\u00e1 constar de projeto de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661030-mp-da-regularizacao-fundiaria-nao-e-votada-tema-podera-constar-de-projeto-de-lei/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria", "agricultura", "desmatamento"], "pageviews": 10128, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria protege agente p\u00fablico de responsabiliza\u00e7\u00e3o no combate \u00e0 pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661539-medida-provisoria-protege-agente-publico-de-responsabilizacao-no-combate-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["Agente p\u00fablico", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "Responsabilidade objetiva"], "pageviews": 9612, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 9351, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria autoriza pagamento antecipado e estende RDC para todas as licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659744-medida-provisoria-autoriza-pagamento-antecipado-e-estende-rdc-para-todas-as-licitacoes/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Licita\u00e7\u00e3o dispensada", "pandemia", "Regime diferenciado de contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas"], "pageviews": 9337, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria isenta consumidor de baixa renda de pagar conta de luz", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652787-medida-provisoria-isenta-consumidor-de-baixa-renda-de-pagar-conta-de-luz/", "tags_conteudo": ["conta de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 9189, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria mecanismos de checagem e corre\u00e7\u00e3o para evitar conte\u00fado falso na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659429-projeto-cria-mecanismos-de-checagem-e-correcao-para-evitar-conteudo-falso-na-internet/", "tags_conteudo": ["internet", "Provedor de aplica\u00e7\u00f5es", "Not\u00edcia falsa (fake news)"], "pageviews": 8945, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 38, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 23, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende a cobran\u00e7a de consignados durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650380-projeto-suspende-a-cobranca-de-consignados-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "coronav\u00edrus", "aposentadoria"], "pageviews": 8593, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria autoriza novo saque do FGTS e extingue Fundo PIS-Pasep", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652423-medida-provisoria-autoriza-novo-saque-do-fgts-e-extingue-fundo-pis-pasep/", "tags_conteudo": ["Conta vinculada do FGTS", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Lei do FGTS", "PIS-Pasep", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 8546, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 50 mil a dependentes de profissionais de sa\u00fade mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663565-camara-aprova-indenizacao-de-r-50-mil-a-dependentes-de-profissionais-de-saude-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 8539, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende privatiza\u00e7\u00f5es por um ano ap\u00f3s fim da calamidade p\u00fablica do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662229-projeto-suspende-privatizacoes-por-um-ano-apos-fim-da-calamidade-publica-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Desinvestimento", "Desestatiza\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "privatiza\u00e7\u00e3o", "pandemia"], "pageviews": 8419, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza impeachment de presidente contr\u00e1rio a consenso cient\u00edfico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663776-proposta-autoriza-impeachment-de-presidente-contrario-a-consenso-cientifico/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "impeachment", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 8401, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 49, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 25, "portal_comments_unauthorized": 24, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto que cria regime jur\u00eddico especial durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661745-plenario-conclui-votacao-de-projeto-que-cria-regime-juridico-especial-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 8273, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que suspende parte das per\u00edcias do INSS durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663076-camara-aprova-projeto-que-suspende-parte-das-pericias-do-inss-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio-doen\u00e7a", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "inss", "pandemia", "Per\u00edcia m\u00e9dica", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 7993, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga por tr\u00eas meses aux\u00edlio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658991-projeto-prorroga-por-tres-meses-auxilio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "desemprego"], "pageviews": 7749, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga, durante pandemia, benef\u00edcios do INSS que dependem de per\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654603-projeto-prorroga-durante-pandemia-beneficios-do-inss-que-dependem-de-pericia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 7637, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante ajuda para setor cultural durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649873-proposta-garante-ajuda-para-setor-cultural-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "pandemia", "recursos p\u00fablicos"], "pageviews": 7631, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas visam garantir prote\u00e7\u00e3o para idosos durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652039-propostas-visam-garantir-protecao-para-idosos-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "idoso", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 7465, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta facilita pagamento de seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647845-proposta-facilita-pagamento-de-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "pandemia", "coronav\u00edrus", "seguro-desemprego"], "pageviews": 7303, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada a amplia\u00e7\u00e3o da lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio de R$ 600; confira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655975-aprovada-a-ampliacao-da-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-de-r-600-confira/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "renda emergencial b\u00e1sica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 7303, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova inclus\u00e3o de microempresas nas regras da Lei do Contribuinte Legal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664958-camara-aprova-inclusao-de-microempresas-nas-regras-da-lei-do-contribuinte-legal/", "tags_conteudo": ["d\u00edvidas", "microempresa", "pequena empresa", "Simples Nacional"], "pageviews": 7283, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que altera regras trabalhistas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665504-camara-aprova-mp-que-altera-regras-trabalhistas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["emprego", "direito trabalhista", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "Direitos do trabalhador", "plen\u00e1rio", "pandemia", "jornada de trabalho", "empresas"], "pageviews": 7279, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648821-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 7180, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova linha de cr\u00e9dito para micro e pequenas empresas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655966-camara-aprova-linha-de-credito-para-micro-e-pequenas-empresas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["empresas", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "microempresa", "pequena empresa", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 7047, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede corte de servi\u00e7os essenciais por falta de pagamento durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647288-projeto-impede-corte-de-servicos-essenciais-por-falta-de-pagamento-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "Servi\u00e7os p\u00fablicos"], "pageviews": 6890, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos impedem negativa\u00e7\u00e3o de consumidores durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650330-projetos-impedem-negativacao-de-consumidores-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00edvidas", "pandemia"], "pageviews": 6667, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga escolas a conceder desconto de 30% nas mensalidades durante suspens\u00e3o de aulas presenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650191-projeto-obriga-escolas-a-conceder-desconto-de-30-nas-mensalidades-durante-suspensao-de-aulas-presenciais/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "mensalidade escolar"], "pageviews": 6524, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara projeto que cria regime jur\u00eddico especial para per\u00edodo de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653754-chega-a-camara-projeto-que-cria-regime-juridico-especial-para-periodo-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["Condom\u00ednio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito \u00e0 propriedade", "direito civil", "direito de fam\u00edlia", "direito do consumidor", "pens\u00e3o aliment\u00edcia", "Prazo processual", "Transporte por aplicativo", "usucapi\u00e3o"], "pageviews": 6453, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sete partidos de oposi\u00e7\u00e3o apresentam pedido de impeachment de Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663403-sete-partidos-de-oposicao-apresentam-pedido-de-impeachment-de-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "crime de responsabilidade", "impeachment", "pandemia"], "pageviews": 6193, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 99, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 63, "portal_comments_unauthorized": 36, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina publica\u00e7\u00e3o no Portal da Transpar\u00eancia de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660490-projeto-determina-publicacao-no-portal-da-transparencia-de-beneficiarios-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "transpar\u00eancia", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 6092, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a de financiamento imobili\u00e1rio durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646938-projeto-suspende-cobranca-de-financiamento-imobiliario-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "habita\u00e7\u00e3o", "Programa Minha Casa, Minha Vida (PMCMV)"], "pageviews": 6045, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso promulga emenda constitucional do \"or\u00e7amento de guerra\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659956-congresso-promulga-emenda-constitucional-do-orcamento-de-guerra/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "pandemia", "constitui\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento de guerra"], "pageviews": 5797, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia anuncia grupo para discutir adiamento das elei\u00e7\u00f5es, sem prorroga\u00e7\u00e3o de mandatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662546-maia-anuncia-grupo-para-discutir-adiamento-das-eleicoes-sem-prorrogacao-de-mandatos/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00f5es", "estados", "pandemia"], "pageviews": 5637, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 5551, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5539, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scara em todo o Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662664-camara-aprova-uso-obrigatorio-de-mascara-em-todo-o-pais/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "plen\u00e1rio", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 5520, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Decreto que libera igrejas e lot\u00e9ricas de isolamento repercute na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648609-decreto-que-libera-igrejas-e-lotericas-de-isolamento-repercute-na-camara/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "loteria", "religi\u00e3o"], "pageviews": 5285, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara aumenta limites para o empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/470394-plenario-da-camara-aumenta-limites-para-o-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5234, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios do Fundef poder\u00e3o pagar professores do ensino b\u00e1sico da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632041-precatorios-do-fundef-poderao-pagar-professores-do-ensino-basico-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["precat\u00f3rio", "professor", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 5202, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aux\u00edlio de R$ 600 para pessoas de baixa renda durante epidemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648863-camara-aprova-auxilio-de-r-600-para-pessoas-de-baixa-renda-durante-epidemia/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 5186, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas limitam cobran\u00e7a de d\u00edvidas banc\u00e1rias durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651935-propostas-limitam-cobranca-de-dividas-bancarias-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "bancos", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 5095, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que C\u00e2mara deve aprovar texto do Senado de ajuda de R$ 125 bi a estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658753-maia-diz-que-camara-deve-aprovar-texto-do-senado-de-ajuda-de-r-125-bi-a-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["pandemia", "munic\u00edpios", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "estados"], "pageviews": 5047, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congelamento de sal\u00e1rios domina debate sobre ajuda a estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659134-congelamento-de-salarios-domina-debate-sobre-ajuda-a-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5027, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos suspendem pagamento de financiamentos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652890-projetos-suspendem-pagamento-de-financiamentos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "Programa Minha Casa, Minha Vida (PMCMV)"], "pageviews": 4999, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda de 60 para 65 anos idade para pessoa ser considerada idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624432-projeto-muda-de-60-para-65-anos-idade-para-pessoa-ser-considerada-idosa/", "tags_conteudo": ["direitos", "estatuto do idoso", "garantia", "idade", "idoso"], "pageviews": 4989, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza saque do FGTS por 3 meses durante combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651142-projeto-autoriza-saque-do-fgts-por-3-meses-durante-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["fgts", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 4943, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede adicional de insalubridade a agente de sa\u00fade que atue na preven\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653755-projeto-concede-adicional-de-insalubridade-a-agente-de-saude-que-atue-na-prevencao-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Adicional de insalubridade", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 4928, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamentares criticam vetos \u00e0 amplia\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662054-parlamentares-criticam-vetos-a-ampliacao-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "trabalho informal"], "pageviews": 4849, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 50, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 30, "portal_comments_unauthorized": 20, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras diferenciadas para recupera\u00e7\u00e3o judicial de empresas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663717-camara-aprova-regras-diferenciadas-para-recuperacao-judicial-de-empresas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas", "falencia", "pandemia", "pequena empresa", "Plano de recupera\u00e7\u00e3o judicial", "plen\u00e1rio", "recupera\u00e7\u00e3o judicial"], "pageviews": 4808, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 4763, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque do valor total do FGTS no caso de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647294-projeto-permite-saque-do-valor-total-do-fgts-no-caso-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Lei do FGTS"], "pageviews": 4711, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP destina R$ 15,9 bi para fundo que garante empr\u00e9stimos a pequenas empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664813-mp-destina-r-159-bi-para-fundo-que-garante-emprestimos-a-pequenas-empresas/", "tags_conteudo": ["Medida provis\u00f3ria", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "cr\u00e9dito extraordin\u00e1rio", "Empresa", "pandemia"], "pageviews": 4666, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4647, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede prazo de 12 meses para companhia a\u00e9rea reembolsar viagem cancelada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646618-mp-concede-prazo-de-12-meses-para-companhia-aerea-reembolsar-viagem-cancelada/", "tags_conteudo": ["Transporte a\u00e9reo", "coronav\u00edrus", "turismo"], "pageviews": 4630, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona aux\u00edlio aos estados e munic\u00edpios, mas veta reajuste a servidores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665191-bolsonaro-sanciona-auxilio-aos-estados-e-municipios-mas-veta-reajuste-a-servidores/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "Empr\u00e9stimo externo", "Estado (ente federado)", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 4588, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza saque emergencial do FGTS em raz\u00e3o do Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647479-projeto-autoriza-saque-emergencial-do-fgts-em-razao-do-covid-19/", "tags_conteudo": ["crise econ\u00f4mica", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "fgts", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 4523, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo revoga MP do Contrato Verde e Amarelo e vai editar novo texto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655639-governo-revoga-mp-do-contrato-verde-e-amarelo-e-vai-editar-novo-texto/", "tags_conteudo": ["contrato verde e amarelo", "emprego", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 4495, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Prioridade restitui\u00e7\u00e3o do IR 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/641202-prioridade-restituicao-do-ir-2020/", "tags_conteudo": ["Imposto sobre a Renda da Pessoa F\u00edsica (IRPF)"], "pageviews": 4423, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto autoriza uso da ozonioterapia como tratamento complementar para Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653829-projeto-autoriza-uso-da-ozonioterapia-como-tratamento-complementar-para-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 4413, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo anuncia medidas de combate \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646385-governo-anuncia-medidas-de-combate-a-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 4406, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP dispensa licita\u00e7\u00e3o de compras e obras durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647218-mp-dispensa-licitacao-de-compras-e-obras-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 4318, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova mudan\u00e7a em crit\u00e9rio para distribui\u00e7\u00e3o de ajuda aos estados na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659261-plenario-aprova-mudanca-em-criterio-para-distribuicao-de-ajuda-aos-estados-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 4135, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece crit\u00e9rios para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria em \u00e1reas da Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661924-proposta-estabelece-criterios-para-regularizacao-fundiaria-em-areas-da-uniao/", "tags_conteudo": ["Medida provis\u00f3ria", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria"], "pageviews": 4057, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Constitui\u00e7\u00e3o prev\u00ea regras em caso de den\u00fancia contra o presidente da Rep\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517315-constituicao-preve-regras-em-caso-de-denuncia-contra-o-presidente-da-republica/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "impeachment", "opera\u00e7\u00e3o lava jato", "stf"], "pageviews": 3985, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP permite suspens\u00e3o de contrato de trabalho e adia recolhimento do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647306-mp-permite-suspensao-de-contrato-de-trabalho-e-adia-recolhimento-do-fgts/", "tags_conteudo": ["emprego", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)"], "pageviews": 3975, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede aposentadoria autom\u00e1tica para pedido pendente no INSS durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653091-proposta-concede-aposentadoria-automatica-para-pedido-pendente-no-inss-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "Lei de Benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social", "pandemia"], "pageviews": 3962, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje projeto que obriga uso de m\u00e1scara durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660357-plenario-pode-votar-hoje-projeto-que-obriga-uso-de-mascara-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3959, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas antecipam pagamento de precat\u00f3rios durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656942-propostas-antecipam-pagamento-de-precatorios-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "precat\u00f3rios"], "pageviews": 3916, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 3903, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga redes sociais a requererem CPF ou CNPJ do usu\u00e1rio para acesso a aplicativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665249-projeto-obriga-redes-sociais-a-requererem-cpf-ou-cnpj-do-usuario-para-acesso-a-aplicativos/", "tags_conteudo": ["marco civil da internet", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "redes sociais"], "pageviews": 3843, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Partido Novo protesta ap\u00f3s rejei\u00e7\u00e3o a corte de sal\u00e1rios e ao uso do fundo eleitoral para combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651293-partido-novo-protesta-apos-rejeicao-a-corte-de-salarios-e-ao-uso-do-fundo-eleitoral-para-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3832, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aux\u00edlio emergencial deve ser prorrogado com outro formato, diz secret\u00e1rio da Fazenda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665307-auxilio-emergencial-deve-ser-prorrogado-com-outro-formato-diz-secretario-da-fazenda/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 3766, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3728, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator do projeto da regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria rejeita altera\u00e7\u00f5es propostas pelo governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663090-relator-do-projeto-da-regularizacao-fundiaria-rejeita-alteracoes-propostas-pelo-governo/", "tags_conteudo": ["grilagem de terras", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria"], "pageviews": 3676, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Senado aprova ajuda de R$ 125 bi a estados e munic\u00edpios; projeto vai a san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659714-senado-aprova-ajuda-de-r-125-bi-a-estados-e-municipios-projeto-vai-a-sancao/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Aux\u00edlio financeiro", "Covid-19", "estados", "munic\u00edpios", "pandemia"], "pageviews": 3675, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite receber vale refei\u00e7\u00e3o em dinheiro durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663563-proposta-permite-receber-vale-refeicao-em-dinheiro-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "pandemia", "alimenta\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 3592, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3589, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto fixa pre\u00e7o do g\u00e1s de cozinha em R$ 49 durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650841-projeto-fixa-preco-do-gas-de-cozinha-em-r-49-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP)", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 3537, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso promulga hoje PEC do \"or\u00e7amento de guerra\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659759-congresso-promulga-hoje-pec-do-orcamento-de-guerra/", "tags_conteudo": ["banco central", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Emenda constitucional", "or\u00e7amento", "or\u00e7amento de guerra", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 3506, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Licen\u00e7a maternidade durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/656645-licenca-maternidade-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["direitos humanos", "pandemia", "coronav\u00edrus", "crise econ\u00f4mica", "Licen\u00e7a \u00e0 gestante"], "pageviews": 3479, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Proposta autoriza farm\u00e1cia a realizar teste r\u00e1pido para detec\u00e7\u00e3o da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659363-proposta-autoriza-farmacia-a-realizar-teste-rapido-para-deteccao-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Farm\u00e1cia", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 3475, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante alimentos da merenda a alunos com aulas suspensas por pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652552-lei-garante-alimentos-da-merenda-a-alunos-com-aulas-suspensas-por-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "merenda escolar", "Covid-19", "alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 3469, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta consumidor de pagar por luz, \u00e1gua e esgoto durante emerg\u00eancia sanit\u00e1ria\u2028", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647805-projeto-isenta-consumidor-de-pagar-por-luz-agua-e-esgoto-durante-emergencia-sanitaria%e2%80%a8/", "tags_conteudo": ["saneamento b\u00e1sico", "energia", "conta de energia el\u00e9trica", "conta de \u00e1gua", "\u00e1gua", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 3433, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia porte de armas para diversas categorias de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629277-projeto-amplia-porte-de-armas-para-diversas-categorias-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "estatuto do desarmamento", "For\u00e7as Armadas", "Guarda Municipal", "Guarda Portu\u00e1ria", "Oficial de Justi\u00e7a", "pol\u00edcia militar", "Agente p\u00fablico", "armas", "bombeiros"], "pageviews": 3410, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes iniciam discuss\u00e3o sobre prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663846-lideres-iniciam-discussao-sobre-prorrogacao-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 3393, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera regras de recupera\u00e7\u00e3o judicial de empresas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651472-proposta-altera-regras-de-recuperacao-judicial-de-empresas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "recupera\u00e7\u00e3o judicial", "pandemia", "empresas"], "pageviews": 3373, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova em 1\u00ba turno novo texto da PEC do \"or\u00e7amento de guerra\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658923-camara-aprova-em-1o-turno-novo-texto-da-pec-do-orcamento-de-guerra/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "banco central", "Banco Central do Brasil (Bacen)", "coronav\u00edrus", "or\u00e7amento", "or\u00e7amento de guerra", "Or\u00e7amento federal", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 3354, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo Estatuto autoriza compra de armas de fogo para maiores de 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472814-novo-estatuto-autoriza-compra-de-armas-de-fogo-para-maiores-de-21-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "militares", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 3345, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia critica nota do general Heleno e diz que \"amea\u00e7a n\u00e3o \u00e9 o caminho\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663921-maia-critica-nota-do-general-heleno-e-diz-que-ameaca-nao-e-o-caminho/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 3334, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede despejos e adia pagamento de aluguel durante calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649686-projeto-impede-despejos-e-adia-pagamento-de-aluguel-durante-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["pandemia", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Lei do Inquilinato (1991)"], "pageviews": 3329, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3292, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova PEC do \"or\u00e7amento de guerra\" em 2\u00ba turno; texto ser\u00e1 promulgado nesta quinta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659636-camara-aprova-pec-do-orcamento-de-guerra-em-2o-turno-texto-sera-promulgado-nesta-quinta/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "or\u00e7amento de guerra", "banco central", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Emenda constitucional", "plen\u00e1rio", "pandemia"], "pageviews": 3264, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede, durante a pandemia, apreens\u00e3o de bem financiado por atraso no pagamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660977-projeto-impede-durante-a-pandemia-apreensao-de-bem-financiado-por-atraso-no-pagamento/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Apreens\u00e3o", "autom\u00f3vel", "Covid-19"], "pageviews": 3261, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje PEC do \"or\u00e7amento de guerra\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658590-plenario-pode-votar-hoje-pec-do-orcamento-de-guerra/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 3232, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3223, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legisla\u00e7\u00e3o atual j\u00e1 pune cyberbullying e cyberstalking, diz advogada \u00e0 CPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/482215-legislacao-atual-ja-pune-cyberbullying-e-cyberstalking-diz-advogada-a-cpi/", "tags_conteudo": ["bullying", "CPI dos Crimes Cibern\u00e9ticos", "eca", "internet", "mulheres"], "pageviews": 3217, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea rescis\u00e3o unilateral do contrato de trabalho durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664378-proposta-preve-rescisao-unilateral-do-contrato-de-trabalho-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "justi\u00e7a do trabalho", "direito trabalhista", "Covid-19"], "pageviews": 3182, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos impedem reajustes em planos de sa\u00fade durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649708-projetos-impedem-reajustes-em-planos-de-saude-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Empresa", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "planos de sa\u00fade"], "pageviews": 3169, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medidas provis\u00f3rias ser\u00e3o votadas em at\u00e9 16 dias durante per\u00edodo da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650212-medidas-provisorias-serao-votadas-em-ate-16-dias-durante-periodo-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 3167, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado o decreto que coloca o Pa\u00eds em estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646493-aprovado-o-decreto-que-coloca-o-pais-em-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 3099, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime altera regras da pris\u00e3o preventiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622330-pacote-anticrime-altera-regras-da-prisao-preventiva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3027, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prev\u00ea a\u00e7\u00f5es para prevenir Covid-19 entre ind\u00edgenas e quilombolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663632-camara-aprova-projeto-que-preve-acoes-para-prevenir-covid-19-entre-indigenas-e-quilombolas/", "tags_conteudo": ["Comunidade tradicional", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "\u00edndio", "\u00edndios", "plen\u00e1rio", "Povo ind\u00edgena", "Quilombolas", "sa\u00fade ind\u00edgena"], "pageviews": 2991, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova texto-base de projeto que cria regime jur\u00eddico especial durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661714-plenario-aprova-texto-base-de-projeto-que-cria-regime-juridico-especial-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2947, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP cria programa para financiar folha salarial de pequenas e m\u00e9dias empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651419-mp-cria-programa-para-financiar-folha-salarial-de-pequenas-e-medias-empresas/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia"], "pageviews": 2932, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A situa\u00e7\u00e3o dos negros no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/445256-a-situacao-dos-negros-no-brasil/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "negros"], "pageviews": 2857, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta inclui quem perdeu emprego nas prioridades para restitui\u00e7\u00e3o do IR", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662198-proposta-inclui-quem-perdeu-emprego-nas-prioridades-para-restituicao-do-ir/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "imposto de renda", "pandemia"], "pageviews": 2851, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a de empr\u00e9stimo consignado por quatro meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651549-projeto-suspende-cobranca-de-emprestimo-consignado-por-quatro-meses/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "pessoa f\u00edsica", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "bancos"], "pageviews": 2835, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Concess\u00f5es 1 - Entenda  o que \u00e9 uma concess\u00e3o de r\u00e1dio e deTV (06'08'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/292353-especial-concessoes-1-entenda-o-que-e-uma-concessao-de-radio-e-detv-0608/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2812, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje MP sobre benef\u00edcio a trabalhador com sal\u00e1rio reduzido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665097-plenario-pode-votar-hoje-mp-sobre-beneficio-a-trabalhador-com-salario-reduzido/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2797, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP suspende obrigatoriedade de dias letivos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650377-mp-suspende-obrigatoriedade-de-dias-letivos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior", "escola", "pandemia"], "pageviews": 2776, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova urg\u00eancia a proposta de ajuda a estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659018-plenario-aprova-urgencia-a-proposta-de-ajuda-a-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2774, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada medida provis\u00f3ria que eleva sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633181-publicada-medida-provisoria-que-eleva-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 2750, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece estrat\u00e9gia nacional para retorno \u00e0s aulas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665399-proposta-estabelece-estrategia-nacional-para-retorno-as-aulas/", "tags_conteudo": ["Educa\u00e7\u00e3o infantil", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "pandemia"], "pageviews": 2711, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC do \"or\u00e7amento de guerra\" retorna \u00e0 C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655756-pec-do-orcamento-de-guerra-retorna-a-camara/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento de guerra", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2709, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto destina \"descontos\" no pagamento de precat\u00f3rios ao combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655373-projeto-destina-descontos-no-pagamento-de-precatorios-ao-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Poder Judici\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Investimento p\u00fablico", "precat\u00f3rios"], "pageviews": 2703, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova ajuda a estados e munic\u00edpios para compensar perda de arrecada\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653657-plenario-aprova-ajuda-a-estados-e-municipios-para-compensar-perda-de-arrecadacao/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "munic\u00edpios", "icms", "Fundo de Participa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios (FPM)", "estados", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "bancos"], "pageviews": 2690, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante seguro-desemprego a MEI durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647044-projeto-garante-seguro-desemprego-a-mei-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["conta de \u00e1gua", "coronav\u00edrus", "direito trabalhista", "emprego", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "MEI", "seguro-desemprego"], "pageviews": 2680, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vitamina D: tempo ideal de exposi\u00e7\u00e3o ao sol depende do tom de pele", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/419887-vitamina-d-tempo-ideal-de-exposicao-ao-sol-depende-do-tom-de-pele/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2676, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta cria plano de retomada das atividades no Pa\u00eds ap\u00f3s a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660151-proposta-cria-plano-de-retomada-das-atividades-no-pais-apos-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Estado", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "Munic\u00edpio", "pandemia"], "pageviews": 2668, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos suspendem feriados para permitir recupera\u00e7\u00e3o da economia p\u00f3s-pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651456-projetos-suspendem-feriados-para-permitir-recuperacao-da-economia-pos-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Feriado nacional"], "pageviews": 2621, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende mandados de despejo e reintegra\u00e7\u00e3o de posse durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650178-projeto-suspende-mandados-de-despejo-e-reintegracao-de-posse-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["A\u00e7\u00e3o de despejo", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "habita\u00e7\u00e3o", "pandemia"], "pageviews": 2597, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova MP que cria fun\u00e7\u00f5es de confian\u00e7a na Pol\u00edcia Federal e extingue cargos em comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663726-plenario-aprova-mp-que-cria-funcoes-de-confianca-na-policia-federal-e-extingue-cargos-em-comissao/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "pol\u00edcia federal", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2593, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Onyx Lorenzoni admite veto a projeto que amplia benefici\u00e1rios do aux\u00edlio de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660006-onyx-lorenzoni-admite-veto-a-projeto-que-amplia-beneficiarios-do-auxilio-de-r-600/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "pandemia", "vetos presidenciais"], "pageviews": 2554, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos concedem pens\u00e3o especial a familiares de profissional de sa\u00fade que morra de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655906-projetos-concedem-pensao-especial-a-familiares-de-profissional-de-saude-que-morra-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["indeniza\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "pens\u00e3o por morte", "Covid-19"], "pageviews": 2529, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC prev\u00ea elei\u00e7\u00f5es diretas sempre que mandato presidencial for interrompido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556469-pec-preve-eleicoes-diretas-sempre-que-mandato-presidencial-for-interrompido/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 2509, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2486, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2461, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto autoriza vans escolares a realizar transporte alternativo durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660109-projeto-autoriza-vans-escolares-a-realizar-transporte-alternativo-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "transporte de passageiros", "transporte escolar"], "pageviews": 2451, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2449, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria fixa regras para cancelamento de espet\u00e1culos e reservas em hot\u00e9is", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652790-medida-provisoria-fixa-regras-para-cancelamento-de-espetaculos-e-reservas-em-hoteis/", "tags_conteudo": ["show", "Ag\u00eancia de turismo", "cinema", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "espet\u00e1culo", "Hotel", "turismo"], "pageviews": 2432, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crescem den\u00fancias de viol\u00eancia dom\u00e9stica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661087-crescem-denuncias-de-violencia-domestica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Isolamento (sa\u00fade)", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 2414, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta corta pela metade a tributa\u00e7\u00e3o sobre microempresa durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661552-proposta-corta-pela-metade-a-tributacao-sobre-microempresa-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "Estatuto Nacional da Microempresa e da Empresa de Pequeno Porte", "microempresa", "tributos"], "pageviews": 2406, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 2401, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova em 1\u00ba turno altera\u00e7\u00f5es na PEC do \"or\u00e7amento de guerra\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658845-plenario-aprova-em-1o-turno-alteracoes-na-pec-do-orcamento-de-guerra/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2395, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como se altera a Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/21921-como-se-altera-a-constituicao-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2389, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo presidente da Rep\u00fablica, Bolsonaro tomar\u00e1 posse em 1\u00ba de janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546907-novo-presidente-da-republica-bolsonaro-tomara-posse-em-1o-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2355, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 2353, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 2341, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2309, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova texto-base de MP que altera regras trabalhistas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665377-plenario-aprova-texto-base-de-mp-que-altera-regras-trabalhistas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2295, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a extrajudicial de d\u00edvidas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655343-projeto-suspende-cobranca-extrajudicial-de-dividas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2283, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende prazo de validade de concursos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653423-projeto-suspende-prazo-de-validade-de-concursos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concursos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2263, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara amplia lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654762-camara-amplia-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio assistencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio", "renda b\u00e1sica emergencial", "renda emergencial b\u00e1sica", "Transfer\u00eancia de renda"], "pageviews": 2242, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Presidente da Caixa garante tr\u00eas parcelas do aux\u00edlio de R$ 600 a quem tiver cadastro aprovado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660719-presidente-da-caixa-garante-tres-parcelas-do-auxilio-de-r-600-a-quem-tiver-cadastro-aprovado/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "trabalho informal"], "pageviews": 2224, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende t\u00e9rmino de est\u00e1gios durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659427-projeto-suspende-termino-de-estagios-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Lei do Estagio (2008)", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 2223, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos garantem renda de trabalhador dom\u00e9stico durante crise de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649051-projetos-garantem-renda-de-trabalhador-domestico-durante-crise-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "estabilidade de emprego", "trabalhador dom\u00e9stico"], "pageviews": 2222, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Segundo Maia, reformas voltam \u00e0 agenda da C\u00e2mara no 2\u00ba semestre e precisam ser mais amplas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659820-segundo-maia-reformas-voltam-a-agenda-da-camara-no-2o-semestre-e-precisam-ser-mais-amplas/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "servi\u00e7o p\u00fablico", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "pandemia", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 2218, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do Feminic\u00eddio faz cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643729-lei-do-feminicidio-faz-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["Feminic\u00eddio", "Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 2210, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o do crime de bullying no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421579-comissao-aprova-inclusao-do-crime-de-bullying-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "ensino m\u00e9dio", "bullying", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 2185, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia para at\u00e9 360 dias per\u00edodo de conviv\u00eancia de pais com rec\u00e9m-nascido durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662966-projeto-amplia-para-ate-360-dias-periodo-de-convivencia-de-pais-com-recem-nascido-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "licen\u00e7a-maternidade", "pandemia"], "pageviews": 2161, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar projeto de ajuda ao setor cultural durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663988-plenario-pode-votar-projeto-de-ajuda-ao-setor-cultural-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2136, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas asseguram benef\u00edcios previdenci\u00e1rios a afetados por pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651673-propostas-asseguram-beneficios-previdenciarios-a-afetados-por-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "Covid-19", "emprego", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "pandemia"], "pageviews": 2120, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia faixas de consumo de \u00e1gua e luz com desconto para baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650281-proposta-amplia-faixas-de-consumo-de-agua-e-luz-com-desconto-para-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["conta de energia el\u00e9trica", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2096, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova em 2\u00ba turno texto-base da PEC do \"or\u00e7amento de guerra\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659507-camara-aprova-em-2o-turno-texto-base-da-pec-do-orcamento-de-guerra/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2073, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova destinar R$ 9 bi de fundo extinto para o combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660822-camara-aprova-destinar-r-9-bi-de-fundo-extinto-para-o-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2065, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea concess\u00e3o do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 por nove meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659091-projeto-preve-concessao-do-auxilio-emergencial-de-r-600-por-nove-meses/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "desemprego", "crise econ\u00f4mica", "coronav\u00edrus", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 2057, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje PEC do \"or\u00e7amento de guerra\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659313-plenario-pode-votar-hoje-pec-do-orcamento-de-guerra/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2051, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional que cria Pol\u00edcia Penal, para atuar no sistema prisional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621785-promulgada-emenda-constitucional-que-cria-policia-penal-para-atuar-no-sistema-prisional/", "tags_conteudo": ["Agente penitenci\u00e1rio", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Estado", "Pol\u00edcia Penal", "pres\u00eddio"], "pageviews": 2038, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que libera recursos de fundos de sa\u00fade para combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654567-publicada-lei-que-libera-recursos-de-fundos-de-saude-para-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "Munic\u00edpio", "pandemia"], "pageviews": 1998, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende presta\u00e7\u00f5es de financiamento de t\u00e1xis durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655327-projeto-suspende-prestacoes-de-financiamento-de-taxis-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "transporte de passageiros", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 1993, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento em dobro do Bolsa Fam\u00edlia na pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647492-projeto-preve-pagamento-em-dobro-do-bolsa-familia-na-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Extrema pobreza", "pobreza"], "pageviews": 1990, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Diversidade Religiosa", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/491067-diversidade-religiosa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1958, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projetos preveem adicionais para agentes de sa\u00fade durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654008-projetos-preveem-adicionais-para-agentes-de-saude-durante-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1954, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1948, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova amplia\u00e7\u00e3o de validade da receita de medicamentos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652192-camara-aprova-ampliacao-de-validade-da-receita-de-medicamentos/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Farm\u00e1cia", "medicamento", "plen\u00e1rio", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 1945, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idade-limite de adolescente no Bolsa Fam\u00edlia pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112527-idade-limite-de-adolescente-no-bolsa-familia-pode-aumentar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1937, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1926, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputado Luiz Lauro Filho morre de infarto aos 41 anos em Campinas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662301-deputado-luiz-lauro-filho-morre-de-infarto-aos-41-anos-em-campinas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1925, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto zera impostos sobre materiais utilizados no tratamento do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650685-projeto-zera-impostos-sobre-materiais-utilizados-no-tratamento-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "impostos", "pandemia"], "pageviews": 1924, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aux\u00edlio de at\u00e9 R$ 160 milh\u00f5es para institui\u00e7\u00f5es que abrigam idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663221-camara-aprova-auxilio-de-ate-r-160-milhoes-para-instituicoes-que-abrigam-idosos/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Entidade de atendimento ao idoso", "idoso", "idosos", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1916, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC prorroga mandatos de prefeitos e vereadores para unificar elei\u00e7\u00f5es no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558464-pec-prorroga-mandatos-de-prefeitos-e-vereadores-para-unificar-eleicoes-no-pais/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1914, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim do Ecad e cria\u00e7\u00e3o de centro de arrecada\u00e7\u00e3o de direitos autorais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/511764-comissao-aprova-fim-do-ecad-e-criacao-de-centro-de-arrecadacao-de-direitos-autorais/", "tags_conteudo": ["transpar\u00eancia", "radiodifus\u00e3o", "M\u00fasica", "direitos autorais", "artes"], "pageviews": 1905, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta facilita seguro-desemprego e antecipa f\u00e9rias durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647380-proposta-facilita-seguro-desemprego-e-antecipa-ferias-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["adicional de f\u00e9rias", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "imposto de renda", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 1901, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar PEC do \"or\u00e7amento de guerra\" na segunda-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658445-plenario-pode-votar-pec-do-orcamento-de-guerra-na-segunda-feira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1900, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1897, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulamenta\u00e7\u00e3o da profiss\u00e3o de historiador \u00e9 vetada pelo presidente da Rep\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657134-regulamentacao-da-profissao-de-historiador-e-vetada-pelo-presidente-da-republica/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "Historiador"], "pageviews": 1893, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o externa do coronav\u00edrus debater\u00e1 regras do BPC e do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655536-comissao-externa-do-coronavirus-debatera-regras-do-bpc-e-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 1887, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede gratuidade no transporte coletivo a profissionais da sa\u00fade p\u00fablica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648938-projeto-concede-gratuidade-no-transporte-coletivo-a-profissionais-da-saude-publica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Sa\u00fade p\u00fablica", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "transportes coletivos", "pandemia"], "pageviews": 1878, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe suspens\u00e3o de plano de sa\u00fade durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649016-projeto-proibe-suspensao-de-plano-de-saude-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia", "planos de sa\u00fade"], "pageviews": 1874, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite cria\u00e7\u00e3o de programa de benef\u00edcio a profissionais de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663286-proposta-permite-criacao-de-programa-de-beneficio-a-profissionais-de-saude/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 1872, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea subs\u00eddio trimestral de R$ 10 mil para r\u00e1dios comunit\u00e1rias durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663793-projeto-preve-subsidio-trimestral-de-r-10-mil-para-radios-comunitarias-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia", "radiodifus\u00e3o"], "pageviews": 1865, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa prazo de validade de um ano para certid\u00f5es de nascimento e casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628510-projeto-fixa-prazo-de-validade-de-um-ano-para-certidoes-de-nascimento-e-casamento/", "tags_conteudo": ["certid\u00e3o de casamento", "certid\u00e3o de nascimento", "cart\u00f3rio"], "pageviews": 1860, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova libera\u00e7\u00e3o de recursos parados de estados e munic\u00edpios para combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649975-camara-aprova-liberacao-de-recursos-parados-de-estados-e-municipios-para-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Munic\u00edpio", "munic\u00edpios", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1852, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionado repasse de R$ 2 bi para santas casas e hospitais filantr\u00f3picos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659385-sancionado-repasse-de-r-2-bi-para-santas-casas-e-hospitais-filantropicos/", "tags_conteudo": ["Aux\u00edlio financeiro", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Entidade filantr\u00f3pica", "pandemia", "Santa Casa"], "pageviews": 1839, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que farm\u00e1cias fa\u00e7am testes para detectar Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657948-projeto-permite-que-farmacias-facam-testes-para-detectar-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Farm\u00e1cia"], "pageviews": 1826, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dispensa atestado m\u00e9dico para faltas por coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646876-projeto-dispensa-atestado-medico-para-faltas-por-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Sa\u00fade p\u00fablica"], "pageviews": 1820, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1812, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia prazo para ades\u00e3o de microempresa ao Simples Nacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661549-proposta-amplia-prazo-para-adesao-de-microempresa-ao-simples-nacional/", "tags_conteudo": ["microempresa", "Simples Nacional"], "pageviews": 1800, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que amplia acesso ao Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647666-publicada-lei-que-amplia-acesso-ao-beneficio-de-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 1799, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta adia para 2022 a vig\u00eancia da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626827-proposta-adia-para-2022-a-vigencia-da-lei-geral-de-protecao-de-dados-pessoais/", "tags_conteudo": ["dados pessoais"], "pageviews": 1798, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O racismo velado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/548017-o-racismo-velado/", "tags_conteudo": ["religi\u00e3o", "viol\u00eancia", "negros", "mulheres", "educa\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 1795, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto garante \u00e1gua e luz por 60 dias mesmo sem pagamento do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647555-projeto-garante-agua-e-luz-por-60-dias-mesmo-sem-pagamento-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "conta de \u00e1gua", "coronav\u00edrus", "direito do consumidor", "energia", "lei geral de concess\u00f5es"], "pageviews": 1782, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria patronal e proibi\u00e7\u00e3o de multa pelo atraso de documento fiscal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650525-camara-aprova-suspensao-da-contribuicao-previdenciaria-patronal-e-proibicao-de-multa-pelo-atraso-de-documento-fiscal/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Empresa", "plen\u00e1rio", "incentivo fiscal", "Contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1776, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria corta 50% das contribui\u00e7\u00f5es ao Sistema S por tr\u00eas meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650097-medida-provisoria-corta-50-das-contribuicoes-ao-sistema-s-por-tres-meses/", "tags_conteudo": ["receita federal", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Sistema S"], "pageviews": 1772, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 1771, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece aux\u00edlio emergencial para artistas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660799-projeto-estabelece-auxilio-emergencial-para-artistas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Artista", "aux\u00edlio emergencial", "Comunica\u00e7\u00e3o social", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1768, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei complementar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606442-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-lei-complementar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1759, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede porte de arma de fogo a pra\u00e7as das For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621626-projeto-concede-porte-de-arma-de-fogo-a-pracas-das-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "Estatuto dos Militares", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 1758, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende aprova\u00e7\u00e3o de texto do Senado de ajuda a estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659058-maia-defende-aprovacao-de-texto-do-senado-de-ajuda-a-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["estados", "munic\u00edpios", "coronav\u00edrus", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 1754, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta Bolsa Fam\u00edlia em 50% durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655130-proposta-aumenta-bolsa-familia-em-50-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1751, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita aposentadoria em caso de l\u00fapus e epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/144265-projeto-facilita-aposentadoria-em-caso-de-lupus-e-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aids", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "empresas"], "pageviews": 1745, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial - Programa Fome Zero - ( 08' 41\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/267330-especial-programa-fome-zero-08-41/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1728, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cortes de \u00e1gua e luz durante crise do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647030-projeto-proibe-cortes-de-agua-e-luz-durante-crise-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "conta de \u00e1gua", "coronav\u00edrus", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1718, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos permitem que m\u00e9dicos formados no exterior sem Revalida atuem durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656631-projetos-permitem-que-medicos-formados-no-exterior-sem-revalida-atuem-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Exame Nacional de Revalida\u00e7\u00e3o de Diplomas M\u00e9dicos (Revalida)", "pandemia"], "pageviews": 1718, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que facilita a venda de im\u00f3veis da Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660322-camara-aprova-mp-que-facilita-a-venda-de-imoveis-da-uniao/", "tags_conteudo": ["Bens im\u00f3veis", "im\u00f3vel da Uni\u00e3o", "Lei de Regulariza\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis da Uni\u00e3o", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1704, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova aux\u00edlio de 600 reais para pessoas de baixa renda durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/649238-plenario-aprova-auxilio-de-600-reais-para-pessoas-de-baixa-renda-durante-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1683, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Sa\u00fade p\u00fablica no Brasil ainda sofre com recursos insuficientes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448436-saude-publica-no-brasil-ainda-sofre-com-recursos-insuficientes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "emenda 29", "sus"], "pageviews": 1678, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1677, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede abono aos aposentados do Regime Geral de Previd\u00eancia Social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552301-proposta-concede-abono-aos-aposentados-do-regime-geral-de-previdencia-social/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 1670, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante acompanhante hospitalar de pessoa com defici\u00eancia durante calamidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660969-proposta-garante-acompanhante-hospitalar-de-pessoa-com-deficiencia-durante-calamidade/", "tags_conteudo": ["Pessoa com defici\u00eancia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "hospitais", "pandemia"], "pageviews": 1662, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia avalia que prorroga\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio emergencial \u00e9 poss\u00edvel, desde que seja indicada origem dos recursos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663504-maia-avalia-que-prorrogacao-de-auxilio-emergencial-e-possivel-desde-que-seja-indicada-origem-dos-recursos/", "tags_conteudo": ["pandemia", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "gastos p\u00fablicos", "isolamento social"], "pageviews": 1661, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro \u00e9 alvo de tr\u00eas pedidos de impeachment ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es de Moro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657026-bolsonaro-e-alvo-de-tres-pedidos-de-impeachment-apos-acusacoes-de-moro/", "tags_conteudo": ["crime de responsabilidade", "impeachment", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 1631, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cobran\u00e7a de multa e juros no caso de inadimpl\u00eancia por motivo de for\u00e7a maior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647327-projeto-proibe-cobranca-de-multa-e-juros-no-caso-de-inadimplencia-por-motivo-de-forca-maior/", "tags_conteudo": ["pagamento mensal", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "idosos"], "pageviews": 1629, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos criam fila \u00fanica para atender pacientes com Covid-19 em UTIs p\u00fablicas e privadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658677-projetos-criam-fila-unica-para-atender-pacientes-com-covid-19-em-utis-publicas-e-privadas/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 1619, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 1613, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria TRF da 6\u00aa Regi\u00e3o, com sede em Belo Horizonte", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632189-projeto-cria-trf-da-6a-regiao-com-sede-em-belo-horizonte/", "tags_conteudo": ["Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ)", "Belo Horizonte (MG)", "cargo p\u00fablico", "jurisdi\u00e7\u00e3o", "magistratura", "Tribunal Regional Federal da Sexta Regi\u00e3o"], "pageviews": 1610, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1595, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados querem aumentar benef\u00edcio para trabalhador que ter\u00e1 suspens\u00e3o de contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650727-deputados-querem-aumentar-beneficio-para-trabalhador-que-tera-suspensao-de-contrato/", "tags_conteudo": ["seguro-desemprego", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "desemprego", "emprego", "Empresa"], "pageviews": 1593, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe bancos de cobrar d\u00edvidas referentes a financiamentos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653281-projeto-proibe-bancos-de-cobrar-dividas-referentes-a-financiamentos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1592, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aposentadoria especial para trabalhadores da sa\u00fade divide opini\u00f5es em comiss\u00e3o externa do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662535-aposentadoria-especial-para-trabalhadores-da-saude-divide-opinioes-em-comissao-externa-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "pandemia"], "pageviews": 1587, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1586, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comando do Ex\u00e9rcito fiscalizar\u00e1 atividades de cole\u00e7\u00e3o de armas, tiro desportivo e ca\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609976-comando-do-exercito-fiscalizara-atividades-de-colecao-de-armas-tiro-desportivo-e-caca/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1584, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta teleodontologia durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650510-projeto-regulamenta-teleodontologia-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Teletrabalho", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "odontologia", "pandemia", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "telemedicina"], "pageviews": 1583, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje em segundo turno PEC do \"or\u00e7amento de guerra\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658936-plenario-pode-votar-hoje-em-segundo-turno-pec-do-orcamento-de-guerra/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1577, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 1574, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estatuto do Controle de Armas aumenta puni\u00e7\u00e3o para posse e porte irregulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472802-estatuto-do-controle-de-armas-aumenta-punicao-para-posse-e-porte-irregulares/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de armas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1571, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recebimento de benef\u00edcios do INSS por pessoa com fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660419-projeto-facilita-recebimento-de-beneficios-do-inss-por-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "aposentadoria", "doen\u00e7as"], "pageviews": 1560, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados n\u00e3o t\u00eam posi\u00e7\u00e3o un\u00e2nime sobre projeto de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662303-deputados-nao-tem-posicao-unanime-sobre-projeto-de-regularizacao-fundiaria/", "tags_conteudo": ["Grilagem", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria"], "pageviews": 1544, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio conclui vota\u00e7\u00e3o de MP que permite redu\u00e7\u00e3o de jornada e de sal\u00e1rio durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665478-plenario-conclui-votacao-de-mp-que-permite-reducao-de-jornada-e-de-salario-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1541, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bancada feminina lan\u00e7a hoje guia para candidaturas de mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664380-bancada-feminina-lanca-hoje-guia-para-candidaturas-de-mulheres/", "tags_conteudo": ["mulheres", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1539, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator recomenda aprova\u00e7\u00e3o de texto do Senado para ajuda a estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659035-relator-recomenda-aprovacao-de-texto-do-senado-para-ajuda-a-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1538, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas apontam caminhos para o Pa\u00eds superar a fase de isolamento social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661679-especialistas-apontam-caminhos-para-o-pais-superar-a-fase-de-isolamento-social/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1518, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados querem convocar Augusto Heleno a prestar esclarecimentos sobre nota", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663904-deputados-querem-convocar-augusto-heleno-a-prestar-esclarecimentos-sobre-nota/", "tags_conteudo": ["democracia", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "separa\u00e7\u00e3o dos Poderes", "Tr\u00eas Poderes"], "pageviews": 1516, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que aumenta exig\u00eancias sobre seguran\u00e7a de barragens", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662700-camara-aprova-projeto-que-aumenta-exigencias-sobre-seguranca-de-barragens/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o (ANM)", "barragem", "barragem de rejeito", "defesa civil", "Desastre", "desastre ambiental", "minera\u00e7\u00e3o", "multas", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1509, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da aposentadoria prev\u00ea reajuste acima de 40% para alguns militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602197-reforma-da-aposentadoria-preve-reajuste-acima-de-40-para-alguns-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1504, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Sa\u00fade do Homem - Impot\u00eancia Sexual e Ejacula\u00e7\u00e3o Precoce - ( 06' 01\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/264045-especial-saude-do-homem-impotencia-sexual-e-ejaculacao-precoce-06-01/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1500, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3rio uso de m\u00e1scara em locais p\u00fablicos em todo o territ\u00f3rio nacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659822-projeto-torna-obrigatorio-uso-de-mascara-em-locais-publicos-em-todo-o-territorio-nacional/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Equipamento de prote\u00e7\u00e3o individual", "pandemia"], "pageviews": 1488, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova proposta que pro\u00edbe cl\u00e1usula de fideliza\u00e7\u00e3o em contratos de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536357-defesa-do-consumidor-aprova-proposta-que-proibe-clausula-de-fidelizacao-em-contratos-de-servico/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1488, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC aumenta rela\u00e7\u00e3o de cargos privativos de brasileiros natos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514465-pec-aumenta-relacao-de-cargos-privativos-de-brasileiros-natos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "defesa nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "estados"], "pageviews": 1477, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia dos \u00edndios - A diversidade de etnias (05'18\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/345711-infancia-e-adolescencia-dos-indios-a-diversidade-de-etnias-0518/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1471, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Sess\u00e3o do Plen\u00e1rio \u00e9 suspensa; Maia busca acordo para aprovar ajuda aos estados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659209-sessao-do-plenario-e-suspensa-maia-busca-acordo-para-aprovar-ajuda-aos-estados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1463, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia \u00e9 eleito para novo mandato como presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551223-rodrigo-maia-e-eleito-para-novo-mandato-como-presidente-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1456, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos antecipam restitui\u00e7\u00e3o do IR para amenizar crise econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651076-projetos-antecipam-restituicao-do-ir-para-amenizar-crise-economica/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "restitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1456, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio encerra vota\u00e7\u00f5es de hoje; MP sobre benef\u00edcio a trabalhador com sal\u00e1rio reduzido fica para amanh\u00e3", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664970-plenario-encerra-votacoes-de-hoje-mp-sobre-beneficio-a-trabalhador-com-salario-reduzido-fica-para-amanha/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1447, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia prazo para adequa\u00e7\u00e3o dos entes federados \u00e0 reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661970-proposta-amplia-prazo-para-adequacao-dos-entes-federados-a-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "reforma da previd\u00eancia", "calamidade p\u00fablica"], "pageviews": 1445, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 1441, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 1439, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante desconto para quita\u00e7\u00e3o antecipada do Fies e do Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568511-projeto-garante-desconto-para-quitacao-antecipada-do-fies-e-do-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1430, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3rio uso de m\u00e1scaras em locais p\u00fablicos de todo o Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659391-projeto-torna-obrigatorio-uso-de-mascaras-em-locais-publicos-de-todo-o-brasil/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1427, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Coronav\u00edrus: projeto suspende cobran\u00e7a de juros sobre cheque especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649579-coronavirus-projeto-suspende-cobranca-de-juros-sobre-cheque-especial/", "tags_conteudo": ["Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "Cheque especial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "juros", "pandemia"], "pageviews": 1415, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recontrata\u00e7\u00e3o de empregado dispensado durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654241-projeto-facilita-recontratacao-de-empregado-dispensado-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["demiss\u00e3o", "trabalhador", "pandemia", "fgts", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas"], "pageviews": 1413, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reuni\u00e3o t\u00e9cnica vai debater hoje projeto da regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662102-reuniao-tecnica-vai-debater-hoje-projeto-da-regularizacao-fundiaria/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1413, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Moradores de rua - As a\u00e7\u00f5es do governo para minimizar problemas enfrentados pelo grupo (6'31'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/337385-moradores-de-rua-as-acoes-do-governo-para-minimizar-problemas-enfrentados-pelo-grupo-631/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1402, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a de empr\u00e9stimo consignado por 120 dias em raz\u00e3o de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651595-projeto-suspende-cobranca-de-emprestimo-consignado-por-120-dias-em-razao-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pessoa f\u00edsica", "pandemia"], "pageviews": 1401, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Beleza 1 - As mudan\u00e7as dos padr\u00f5es de beleza ao longo da hist\u00f3ria  ( 06' 01'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/278297-especial-beleza-1-as-mudancas-dos-padroes-de-beleza-ao-longo-da-historia-06-01/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1400, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Deputados aprovam regras para evitar bloqueio do aux\u00edlio emergencial por falta de CPF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654892-deputados-aprovam-regras-para-evitar-bloqueio-do-auxilio-emergencial-por-falta-de-cpf/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Benef\u00edcio assistencial", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1394, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1364, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1997 morreu o cantor havaiano Israel Kamakawiwo'ole. N\u00e3o sabe quem \u00e9 ele?? A m\u00fasica voc\u00ea conhece.  (07'02\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/339218-em-1997-morreu-o-cantor-havaiano-israel-kamakawiwoole-nao-sabe-quem-e-ele-a-musica-voce-conhece-0702/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1364, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "MP destina R$ 5 bilh\u00f5es para ajudar setor de turismo durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660114-mp-destina-r-5-bilhoes-para-ajudar-setor-de-turismo-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "Fundo Geral de Turismo (Fungetur)", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "turismo"], "pageviews": 1363, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova recursos para seguran\u00e7a p\u00fablica e libera reajuste para policiais no DF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661349-congresso-aprova-recursos-para-seguranca-publica-e-libera-reajuste-para-policiais-no-df/", "tags_conteudo": ["Cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio", "Cr\u00e9dito suplementar", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "Policial", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1357, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio inicia sess\u00e3o para votar MP que altera regras trabalhistas durante pandemia; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665116-plenario-inicia-sessao-para-votar-mp-que-altera-regras-trabalhistas-durante-pandemia-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1354, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 1339, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e retoma puni\u00e7\u00e3o para quem divulgar 'fake news'", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577645-congresso-derruba-veto-e-retoma-punicao-para-quem-divulgar-fake-news/", "tags_conteudo": ["crimes cibern\u00e9ticos", "direito eleitoral", "direito penal", "internet", "jornalismo"], "pageviews": 1316, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que define limite de gastos para campanha de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593194-camara-aprova-projeto-que-define-limite-de-gastos-para-campanha-de-2020/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 1316, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea devolu\u00e7\u00e3o imediata de quantia paga por consorciado exclu\u00eddo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661926-projeto-preve-devolucao-imediata-de-quantia-paga-por-consorciado-excluido/", "tags_conteudo": ["empresas", "Cons\u00f3rcio", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "direito do consumidor", "pandemia"], "pageviews": 1308, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de proposta que amplia licen\u00e7a-maternidade para 180 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627130-ccj-aprova-admissibilidade-de-proposta-que-amplia-licenca-maternidade-para-180-dias/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Direitos do trabalhador", "Licen\u00e7a \u00e0 gestante", "licen\u00e7a-maternidade", "Mulher"], "pageviews": 1298, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que evita interrup\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de combate \u00e0 viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663673-camara-aprova-projeto-que-evita-interrupcao-de-servicos-de-combate-a-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "lei maria da penha", "mulheres", "pandemia", "plen\u00e1rio", "viol\u00eancia", "Viol\u00eancia contra a mulher", "viol\u00eancia dom\u00e9stica"], "pageviews": 1298, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta regulamenta estado de calamidade p\u00fablica devido ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649281-proposta-regulamenta-estado-de-calamidade-publica-devido-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1298, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara re\u00fane especialistas para debater o p\u00f3s-isolamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661208-camara-reune-especialistas-para-debater-o-pos-isolamento/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "isolamento social", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1295, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria benef\u00edcio para repor adicionais de empregados dos Correios durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665227-projeto-cria-beneficio-para-repor-adicionais-de-empregados-dos-correios-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "correios", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1285, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de MP que autoriza venda em bloco de im\u00f3veis da Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658249-camara-aprova-texto-base-de-mp-que-autoriza-venda-em-bloco-de-imoveis-da-uniao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "im\u00f3vel da Uni\u00e3o"], "pageviews": 1282, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Temas pol\u00eamicos prometem esquentar debates no primeiro semestre", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/506065-temas-polemicos-prometem-esquentar-debates-no-primeiro-semestre/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1278, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Governo j\u00e1 editou 28 MPs relacionadas \u00e0 pandemia at\u00e9 meados de abril", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654200-governo-ja-editou-28-mps-relacionadas-a-pandemia-ate-meados-de-abril/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 1277, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria linha de cr\u00e9dito mais barata para pequenos neg\u00f3cios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654584-projeto-cria-linha-de-credito-mais-barata-para-pequenos-negocios/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "microempresa", "pandemia", "pequena empresa"], "pageviews": 1274, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Prazo de renova\u00e7\u00e3o de certificado digital poder\u00e1 ser prorrogado durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655049-prazo-de-renovacao-de-certificado-digital-podera-ser-prorrogado-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "empresas", "pessoa f\u00edsica", "Certificado digital", "coronav\u00edrus", "dados pessoais"], "pageviews": 1270, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aposentados e pensionistas poder\u00e3o usar cart\u00e3o da Previd\u00eancia na fun\u00e7\u00e3o d\u00e9bito", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/507921-aposentados-e-pensionistas-poderao-usar-cartao-da-previdencia-na-funcao-debito/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "bancos"], "pageviews": 1269, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1258, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende descontos em folha para servidores e aposentados durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651634-proposta-suspende-descontos-em-folha-para-servidores-e-aposentados-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "aposentados", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pandemia", "pessoa f\u00edsica"], "pageviews": 1258, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que busca reduzir desperd\u00edcio de alimentos em mercados e restaurantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662596-camara-aprova-projeto-que-busca-reduzir-desperdicio-de-alimentos-em-mercados-e-restaurantes/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "doa\u00e7\u00e3o", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1257, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1253, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Covid-19 supera 10 mil mortes; C\u00e2mara e Senado decretam luto oficial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660374-covid-19-supera-10-mil-mortes-camara-e-senado-decretam-luto-oficial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1231, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende o pagamento de empr\u00e9stimos consignados durante pandemia\u2028", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648950-projeto-suspende-o-pagamento-de-emprestimos-consignados-durante-pandemia%e2%80%a8/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Empr\u00e9stimo", "emprego"], "pageviews": 1230, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea multa para quem realizar festa durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660960-proposta-preve-multa-para-quem-realizar-festa-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "festas populares", "multas", "pandemia"], "pageviews": 1228, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debatedores reconhecem import\u00e2ncia da Lei de Cotas para acesso de minorias \u00e0 educa\u00e7\u00e3o superior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/548773-debatedores-reconhecem-importancia-da-lei-de-cotas-para-acesso-de-minorias-a-educacao-superior/", "tags_conteudo": ["negros", "ensino superior", "cotas", "\u00edndios"], "pageviews": 1222, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regra sobre devolu\u00e7\u00e3o de mensalidades de escola no caso de cancelamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519374-comissao-aprova-regra-sobre-devolucao-de-mensalidades-de-escola-no-caso-de-cancelamento/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1218, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa proposta do governo que modifica C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559441-camara-analisa-proposta-do-governo-que-modifica-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos"], "pageviews": 1215, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar amanh\u00e3 medidas emergenciais para ind\u00edgenas contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662044-plenario-pode-votar-amanha-medidas-emergenciais-para-indigenas-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1214, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada distribui\u00e7\u00e3o de alimentos da merenda escolar \u00e0s fam\u00edlias de alunos que tiveram aulas suspensas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664717-aprovada-distribuicao-de-alimentos-da-merenda-escolar-as-familias-de-alunos-que-tiveram-aulas-suspensas/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o", "merenda escolar", "escola", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "alimenta\u00e7\u00e3o escolar", "plen\u00e1rio", "pandemia"], "pageviews": 1208, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prioridade a profissionais da sa\u00fade nos testes de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658088-camara-aprova-prioridade-a-profissionais-da-saude-nos-testes-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Equipamento de prote\u00e7\u00e3o individual", "hospitais", "m\u00e9dico", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1205, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia para 90 dias, durante pandemia, o prazo para invent\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658576-proposta-amplia-para-90-dias-durante-pandemia-o-prazo-para-inventario/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito de fam\u00edlia", "heran\u00e7a"], "pageviews": 1193, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende pagamento de acordo trabalhista durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664372-proposta-suspende-pagamento-de-acordo-trabalhista-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Acordo trabalhista", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1191, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP reduz exig\u00eancia de documenta\u00e7\u00e3o para empr\u00e9stimos em bancos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657019-mp-reduz-exigencia-de-documentacao-para-emprestimos-em-bancos-publicos/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Banco p\u00fablico", "coronav\u00edrus", "Empr\u00e9stimo"], "pageviews": 1178, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00cdntegra do discurso presidente da Assembl\u00e9ia Nacional Constituinte,  Dr. Ulysses Guimar\u00e3es (10' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277285-integra-do-discurso-presidente-da-assembleia-nacional-constituinte-dr-ulysses-guimaraes-10-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1167, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Profiss\u00e3o de musicoterapeuta poder\u00e1 ser regulamentada em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636892-profissao-de-musicoterapeuta-podera-ser-regulamentada-em-lei/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "M\u00fasica", "Musicoterapeuta"], "pageviews": 1166, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edder do governo manifesta apoio a Bolsonaro; ex-aliados defendem Moro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656915-lider-do-governo-manifesta-apoio-a-bolsonaro-ex-aliados-defendem-moro/", "tags_conteudo": ["demiss\u00e3o", "impeachment", "pol\u00edcia federal", "s\u00e9rgio moro"], "pageviews": 1165, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje projeto que exige uso de m\u00e1scara durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659657-plenario-pode-votar-hoje-projeto-que-exige-uso-de-mascara-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1164, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vacina contra Covid-19 s\u00f3 deve sair em dois anos, afirma secret\u00e1rio do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663110-vacina-contra-covid-19-so-deve-sair-em-dois-anos-afirma-secretario-do-ministerio-da-saude/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Pesquisa cient\u00edfica", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1163, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o maior de Imposto de Renda para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541169-comissao-aprova-isencao-maior-de-imposto-de-renda-para-idosos/", "tags_conteudo": ["tributos", "idosos", "c\u00e2ncer", "aposentadoria", "imposto de renda"], "pageviews": 1163, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Anos 60 e 70: ditadura e bipartidarismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143270-anos-60-e-70-ditadura-e-bipartidarismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1153, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debatedores apontam caminhos para enfrentar explora\u00e7\u00e3o sexual de crian\u00e7as e adolescentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558542-debatedores-apontam-caminhos-para-enfrentar-exploracao-sexual-de-criancas-e-adolescentes/", "tags_conteudo": ["CPI da Explora\u00e7\u00e3o Sexual de Crian\u00e7as", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)"], "pageviews": 1153, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Autoridades sanit\u00e1rias devem indicar se elei\u00e7\u00f5es ser\u00e3o adiadas, diz ministro Barroso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664474-autoridades-sanitarias-devem-indicar-se-eleicoes-serao-adiadas-diz-ministro-barroso/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1150, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "V\u00eddeo de reuni\u00e3o ministerial repercute entre deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663975-video-de-reuniao-ministerial-repercute-entre-deputados/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia federal", "crime de responsabilidade", "impeachment", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 1143, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados cobram maior agilidade no pagamento do benef\u00edcio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656469-deputados-cobram-maior-agilidade-no-pagamento-do-beneficio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 1137, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova dispensa de atestado m\u00e9dico para trabalhador infectado pelo coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648872-plenario-aprova-dispensa-de-atestado-medico-para-trabalhador-infectado-pelo-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "empregado", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1137, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece a\u00e7\u00f5es de socorro ao esporte durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664348-projeto-estabelece-acoes-de-socorro-ao-esporte-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Clube esportivo", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Atleta"], "pageviews": 1132, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados apontam entraves para produ\u00e7\u00e3o de vacina contra Covid-19 no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664972-deputados-apontam-entraves-para-producao-de-vacina-contra-covid-19-no-brasil/", "tags_conteudo": ["vacina", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1126, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso analisa hoje cr\u00e9dito de R$ 343,6 bilh\u00f5es para contornar \u201cregra de ouro\u201d", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659797-congresso-analisa-hoje-credito-de-r-3436-bilhoes-para-contornar-regra-de-ouro/", "tags_conteudo": ["regra de ouro", "Cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1124, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro anuncia revoga\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria que criou o Contrato Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655313-bolsonaro-anuncia-revogacao-da-medida-provisoria-que-criou-o-contrato-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["Medida provis\u00f3ria", "contrato verde e amarelo"], "pageviews": 1118, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prop\u00f5e morat\u00f3ria por 90 dias em raz\u00e3o da pandemia da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648577-projeto-propoe-moratoria-por-90-dias-em-razao-da-pandemia-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pessoa f\u00edsica", "morat\u00f3ria", "d\u00edvidas", "Covid-19"], "pageviews": 1118, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministra da Agricultura anuncia protocolo unificado para frigor\u00edficos diante da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664636-ministra-da-agricultura-anuncia-protocolo-unificado-para-frigorificos-diante-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["trabalhador", "controle sanit\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "frigor\u00edficos", "pandemia"], "pageviews": 1108, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regime de urg\u00eancia para tr\u00eas projetos e encerra sess\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661852-camara-aprova-regime-de-urgencia-para-tres-projetos-e-encerra-sessao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1108, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1102, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crime ou prova - grava\u00e7\u00f5es escondidas na clareza da Lei", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/514669-crime-ou-prova-gravacoes-escondidas-na-clareza-da-lei/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "escutas telef\u00f4nicas", "inform\u00e1tica", "internet", "marco civil da internet", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "redes sociais", "telefonia"], "pageviews": 1096, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "A hist\u00f3ria do voto no Brasil \u2013 da primeira elei\u00e7\u00e3o ao voto secreto", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/439742-a-historia-do-voto-no-brasil-da-primeira-eleicao-ao-voto-secreto/", "tags_conteudo": ["reforma pol\u00edtica", "reforma eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1089, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta cria programa de recupera\u00e7\u00e3o fiscal devido aos impactos da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659832-proposta-cria-programa-de-recuperacao-fiscal-devido-aos-impactos-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["empresas", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Simples Nacional"], "pageviews": 1082, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Fechamento de rodovias e aeroportos depender\u00e1 de aval da Anvisa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647220-fechamento-de-rodovias-e-aeroportos-dependera-de-aval-da-anvisa/", "tags_conteudo": ["portos", "coronav\u00edrus", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "aeroportos", "rodovia"], "pageviews": 1082, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite uso de vale-refei\u00e7\u00e3o em supermercado enquanto durar pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655884-projeto-permite-uso-de-vale-refeicao-em-supermercado-enquanto-durar-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "supermercados"], "pageviews": 1079, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados apresentam propostas para cortar pr\u00f3prios sal\u00e1rios em 50% durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648032-deputados-apresentam-propostas-para-cortar-proprios-salarios-em-50-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "parlamentares"], "pageviews": 1073, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reduz tributos federais sobre m\u00e1scaras e \u00e1lcool em gel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647384-projeto-reduz-tributos-federais-sobre-mascaras-e-alcool-em-gel/", "tags_conteudo": ["\u00e1lcool em gel", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)", "coronav\u00edrus", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "incentivo fiscal", "pandemia", "PIS-Pasep"], "pageviews": 1072, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para armas de ca\u00e7adores, atiradores esportivos e colecionadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609931-camara-aprova-regras-para-armas-de-cacadores-atiradores-esportivos-e-colecionadores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1071, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende por tr\u00eas meses pagamento de financiamentos e empr\u00e9stimos consignados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653279-projeto-suspende-por-tres-meses-pagamento-de-financiamentos-e-emprestimos-consignados/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1056, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Fam\u00edlia Real 3 - Conhe\u00e7a as principais mudan\u00e7as que a corte portuguesa trouxe para o Brasil (05'54\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/297258-especial-familia-real-3-conheca-as-principais-mudancas-que-a-corte-portuguesa-trouxe-para-o-brasil-0554/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1053, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta prorroga desonera\u00e7\u00e3o sobre a folha at\u00e9 fim de 2022 por causa de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660035-proposta-prorroga-desoneracao-sobre-a-folha-ate-fim-de-2022-por-causa-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1051, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede interfer\u00eancia das For\u00e7as Armadas em a\u00e7\u00f5es do Ibama na Amaz\u00f4nia Legal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660947-projeto-impede-interferencia-das-forcas-armadas-em-acoes-do-ibama-na-amazonia-legal/", "tags_conteudo": ["Amaz\u00f4nia Legal", "inc\u00eandio florestal", "For\u00e7as Armadas", "desmatamento"], "pageviews": 1049, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de projeto que suspende d\u00edvidas de estudantes com o Fies", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656459-camara-aprova-texto-base-de-projeto-que-suspende-dividas-de-estudantes-com-o-fies/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "ensino superior", "Estudante", "fies", "plen\u00e1rio", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1049, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga escolas a terem curso de primeiros socorros \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545634-lei-que-obriga-escolas-a-terem-curso-de-primeiros-socorros-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["creches", "crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1044, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP destina mais R$ 25,7 bilh\u00f5es para aux\u00edlio emergencial durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656891-mp-destina-mais-r-257-bilhoes-para-auxilio-emergencial-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "aux\u00edlio emergencial", "Covid-19"], "pageviews": 1042, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Posse de arma em toda a extens\u00e3o das propriedades rurais vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586610-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-das-propriedades-rurais-vira-lei/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1042, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera FGTS para trabalhador prejudicado por pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648251-projeto-libera-fgts-para-trabalhador-prejudicado-por-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)"], "pageviews": 1040, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do voto no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90154-conheca-a-historia-do-voto-no-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1039, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Contrata\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos brasileiros formados no exterior por governadores no Nordeste causa pol\u00eamica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663415-contratacao-de-medicos-brasileiros-formados-no-exterior-por-governadores-no-nordeste-causa-polemica/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior", "Exame Nacional de Revalida\u00e7\u00e3o de Diplomas M\u00e9dicos (Revalida)", "pandemia", "Regi\u00e3o Nordeste"], "pageviews": 1035, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lista de doen\u00e7as graves previstas na Lei 7713/88", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/94331-lista-de-doencas-graves-previstas-na-lei-7713-88/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1034, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Fiocruz j\u00e1 produz 2,4 milh\u00f5es de testes para coronav\u00edrus por m\u00eas, mas coleta e processamento s\u00e3o gargalos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659518-fiocruz-ja-produz-24-milhoes-de-testes-para-coronavirus-por-mes-mas-coleta-e-processamento-sao-gargalos/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz)", "pandemia"], "pageviews": 1029, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o externa sobre o coronav\u00edrus debate a\u00e7\u00e3o de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665679-comissao-externa-sobre-o-coronavirus-debate-acao-de-agentes-comunitarios-de-saude/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1027, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta criminaliza fake news durante estado de calamidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651263-proposta-criminaliza-fake-news-durante-estado-de-calamidade/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "pandemia"], "pageviews": 1023, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende pagamento de presta\u00e7\u00f5es do Minha Casa, Minha Vida por um ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653237-projeto-suspende-pagamento-de-prestacoes-do-minha-casa-minha-vida-por-um-ano/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Programa Minha Casa, Minha Vida (PMCMV)"], "pageviews": 1017, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bancada feminina na C\u00e2mara sobe de 51 para 77 deputadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545897-bancada-feminina-na-camara-sobe-de-51-para-77-deputadas/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1014, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1008, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea, durante estado de calamidade, prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654203-proposta-preve-durante-estado-de-calamidade-prorrogacao-do-prazo-de-filiacao-partidaria/", "tags_conteudo": ["justi\u00e7a eleitoral", "partidos pol\u00edticos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00f5es", "pandemia"], "pageviews": 1007, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta integralmente quatro projetos aprovados pelos parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657063-bolsonaro-veta-integralmente-quatro-projetos-aprovados-pelos-parlamentares/", "tags_conteudo": ["vetos presidenciais", "Conselho de fiscaliza\u00e7\u00e3o profissional", "Historiador", "Plano Nacional de Via\u00e7\u00e3o (PNV)", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 1004, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova novas regras para trabalhadores com mais de 60 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/530418-comissao-aprova-novas-regras-para-trabalhadores-com-mais-de-60-anos/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "jornada de trabalho", "idosos"], "pageviews": 998, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia \u00e9 promulgada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611971-reforma-da-previdencia-e-promulgada/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 992, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da MP sobre preserva\u00e7\u00e3o do emprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664976-conheca-as-regras-da-mp-sobre-preservacao-do-emprego/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 986, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite conven\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria online", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658503-proposta-permite-convencao-partidaria-online/", "tags_conteudo": ["internet", "Conven\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "legisla\u00e7\u00e3o eleitoral", "partidos pol\u00edticos"], "pageviews": 982, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados divergem sobre medida provis\u00f3ria que muda regras para a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660468-deputados-divergem-sobre-medida-provisoria-que-muda-regras-para-a-regularizacao-fundiaria/", "tags_conteudo": ["Medida provis\u00f3ria", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria"], "pageviews": 976, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Favelas 2 -  O que fazer para melhorar as condi\u00e7\u00f5es de vida do brasileiro (06'01\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/291543-especial-favelas-2-o-que-fazer-para-melhorar-as-condicoes-de-vida-do-brasileiro-0601/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 973, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Deficientes enfrentam barreiras nas atividades de lazer, apontam especialistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/403095-deficientes-enfrentam-barreiras-nas-atividades-de-lazer-apontam-especialistas/", "tags_conteudo": ["inclus\u00e3o social", "turismo", "transporte p\u00fablico", "transpar\u00eancia", "servi\u00e7os", "pessoas com defici\u00eancia", "olimp\u00edadas", "aeroportos", "ag\u00eancias de turismo", "cidadania", "constitui\u00e7\u00e3o", "copa de 2014", "desenvolvimento regional", "desenvolvimento urbano", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "obras p\u00fablicas", "pantanal", "acessibilidade", "pac"], "pageviews": 973, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede desconto de 50% nas mensalidades escolares durante suspens\u00e3o de aulas presenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650223-projeto-concede-desconto-de-50-nas-mensalidades-escolares-durante-suspensao-de-aulas-presenciais/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "coronav\u00edrus", "ensino superior"], "pageviews": 971, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria piso salarial de R$ 4,2 mil para assistente social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557030-proposta-cria-piso-salarial-de-r-42-mil-para-assistente-social/", "tags_conteudo": ["emprego"], "pageviews": 970, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo gastou at\u00e9 agora com a pandemia 22% dos R$ 252,5 bilh\u00f5es liberados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657070-governo-gastou-ate-agora-com-a-pandemia-22-dos-r-2525-bilhoes-liberados/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "Covid-19", "transpar\u00eancia", "pandemia", "Or\u00e7amento federal", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 969, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 968, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta impede despejo de inquilino desempregado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613375-proposta-impede-despejo-de-inquilino-desempregado/", "tags_conteudo": ["A\u00e7\u00e3o de despejo", "im\u00f3vel urbano", "Lei do Inquilinato (1991)", "locat\u00e1rio", "trabalhador desempregado"], "pageviews": 966, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei cria programa de cr\u00e9dito para pequenos empreendimentos com garantia da Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662466-nova-lei-cria-programa-de-credito-para-pequenos-empreendimentos-com-garantia-da-uniao/", "tags_conteudo": ["Empresa", "bancos", "Covid-19", "microcr\u00e9dito"], "pageviews": 963, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 962, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio retoma sess\u00e3o virtual que analisa ajuda aos estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659231-plenario-retoma-sessao-virtual-que-analisa-ajuda-aos-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 961, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP do Contrato Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654134-camara-aprova-mp-do-contrato-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["primeiro emprego", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "juventude", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 958, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Solu\u00e7\u00e3o para desemprego \u00e9 o crescimento da economia e n\u00e3o mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o trabalhista, diz pesquisador", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/545222-solucao-para-desemprego-e-o-crescimento-da-economia-e-nao-mudancas-na-legislacao-trabalhista-diz-pesquisador/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "reforma trabalhista", "trabalho informal", "trabalho tempor\u00e1rio", "emprego", "direito trabalhista", "desemprego"], "pageviews": 958, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa pessoa com HIV/aids de reavalia\u00e7\u00e3o pericial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560486-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-pessoa-com-hiv-aids-de-reavaliacao-pericial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 954, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro \u00e9 o 38\u00ba presidente do Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550393-bolsonaro-e-o-38o-presidente-do-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 953, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que aumentou o sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664694-camara-aprova-mp-que-aumentou-o-salario-minimo-para-r-1-045/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 948, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do Senado amplia lista de trabalhadores informais beneficiados com aux\u00edlio de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651481-projeto-do-senado-amplia-lista-de-trabalhadores-informais-beneficiados-com-auxilio-de-r-600/", "tags_conteudo": ["Aux\u00edlio financeiro", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 948, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relatora debate mudan\u00e7as no calend\u00e1rio escolar com especialistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662800-relatora-debate-mudancas-no-calendario-escolar-com-especialistas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 938, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Joice Hasselmann denuncia \u201cmil\u00edcia\u201d e \u201cgabinete de \u00f3dio\u201d na dissemina\u00e7\u00e3o de fake news", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622252-joice-hasselmann-denuncia-milicia-e-gabinete-de-odio-na-disseminacao-de-fake-news/", "tags_conteudo": ["CPMI das Fake News", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "redes sociais"], "pageviews": 934, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe divulga\u00e7\u00e3o isolada de v\u00edtimas de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661954-projeto-proibe-divulgacao-isolada-de-vitimas-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Direito \u00e0 informa\u00e7\u00e3o", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 928, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo para entrada em vigor da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados divide opini\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659239-prorrogacao-de-prazo-para-entrada-em-vigor-da-lei-geral-de-protecao-de-dados-divide-opinioes/", "tags_conteudo": ["Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais (LGPDP)", "Consumidor"], "pageviews": 927, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar hoje projeto que exige uso de m\u00e1scara durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/661370-camara-pode-votar-hoje-projeto-que-exige-uso-de-mascara-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 922, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga empresas bilion\u00e1rias a emprestarem dinheiro ao governo para gastos com pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648634-projeto-obriga-empresas-bilionarias-a-emprestarem-dinheiro-ao-governo-para-gastos-com-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional", "constitui\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas"], "pageviews": 921, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite a decreta\u00e7\u00e3o de fal\u00eancia de pessoa f\u00edsica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655695-projeto-permite-a-decretacao-de-falencia-de-pessoa-fisica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "falencia", "pandemia"], "pageviews": 919, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio inicia sess\u00e3o para an\u00e1lise da PEC do \"or\u00e7amento de guerra\" e de MP sobre im\u00f3veis da Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658748-plenario-inicia-sessao-para-analise-da-pec-do-orcamento-de-guerra-e-de-mp-sobre-imoveis-da-uniao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 917, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP altera regras de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de im\u00f3veis da Uni\u00e3o ocupados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624928-mp-altera-regras-de-regularizacao-fundiaria-de-imoveis-da-uniao-ocupados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 909, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar proposta que adia o Enem at\u00e9 o fim da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662897-plenario-pode-votar-proposta-que-adia-o-enem-ate-o-fim-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 905, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Sudam/Sudeco/Sudene - Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria das tr\u00eas Superintend\u00eancias ( 6' 19'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/276308-especial-sudam-sudeco-sudene-conheca-a-historia-das-tres-superintendencias-6-19/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 902, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto suspende prazos prescricionais em raz\u00e3o de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657976-projeto-suspende-prazos-prescricionais-em-razao-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 902, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputado apresenta projeto que retoma parecer original ao Plano Mansueto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655117-deputado-apresenta-projeto-que-retoma-parecer-original-ao-plano-mansueto/", "tags_conteudo": ["lei de responsabilidade fiscal"], "pageviews": 902, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP 936 prev\u00ea repactua\u00e7\u00e3o de empr\u00e9stimo consignado e novo prazo para desonera\u00e7\u00e3o da folha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665519-mp-936-preve-repactuacao-de-emprestimo-consignado-e-novo-prazo-para-desoneracao-da-folha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 893, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u200bRelator prop\u00f5e aux\u00edlio emergencial de R$ 500 para pessoas de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648772-%e2%80%8brelator-propoe-auxilio-emergencial-de-r-500-para-pessoas-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 891, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita destaques que pretendiam alterar a PEC do \"or\u00e7amento de guerra\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658886-plenario-rejeita-destaques-que-pretendiam-alterar-a-pec-do-orcamento-de-guerra/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 885, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Concess\u00e3o x Privatiza\u00e7\u00e3o: defini\u00e7\u00e3o e hist\u00f3rico", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/468026-concessao-x-privatizacao-definicao-e-historico/", "tags_conteudo": ["bancos", "contratos tempor\u00e1rios", "desenvolvimento regional", "desenvolvimento urbano", "emprego", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "funda\u00e7\u00f5es estatais", "licita\u00e7\u00f5es", "obras p\u00fablicas", "rodovias", "saneamento b\u00e1sico", "servi\u00e7os", "servidor p\u00fablico", "tcu", "terceiriza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 882, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 880, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Candidato a vereador poder\u00e1 ser identificado por n\u00famero com quatro d\u00edgitos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551921-candidato-a-vereador-podera-ser-identificado-por-numero-com-quatro-digitos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 878, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe negativar consumidores pelo prazo de 12 meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650440-projeto-proibe-negativar-consumidores-pelo-prazo-de-12-meses/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "d\u00edvidas"], "pageviews": 876, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio conclui vota\u00e7\u00e3o em 2\u00ba turno da PEC do \"or\u00e7amento de guerra\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659580-plenario-conclui-votacao-em-2o-turno-da-pec-do-orcamento-de-guerra/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 869, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja como funciona uma interven\u00e7\u00e3o federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138079-veja-como-funciona-uma-intervencao-federal/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "stf", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 866, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta susta redu\u00e7\u00e3o de CSLL de bancos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660308-proposta-susta-reducao-de-csll-de-bancos/", "tags_conteudo": ["contribui\u00e7\u00e3o social", "coronav\u00edrus", "pandemia", "Covid-19", "bancos", "benef\u00edcio fiscal"], "pageviews": 866, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque de benef\u00edcios do INSS com documento de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/438623-projeto-permite-saque-de-beneficios-do-inss-com-documento-de-identidade/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "cidadania", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 865, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos indispon\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/115436-direitos-indisponiveis/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 859, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras mais r\u00edgidas para uso de tornozeleira eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630760-projeto-cria-regras-mais-rigidas-para-uso-de-tornozeleira-eletronica/", "tags_conteudo": ["lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "Pris\u00e3o domiciliar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tornozeleira eletr\u00f4nica"], "pageviews": 859, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que hospitais militares sejam utilizados por toda a popula\u00e7\u00e3o durante epidemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664135-projeto-permite-que-hospitais-militares-sejam-utilizados-por-toda-a-populacao-durante-epidemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Estatuto dos Militares", "pandemia"], "pageviews": 854, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova amplia\u00e7\u00e3o de lista de doen\u00e7as incapacitantes para o trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/475057-seguridade-aprova-ampliacao-de-lista-de-doencas-incapacitantes-para-o-trabalho/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "sus"], "pageviews": 851, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza contribuinte a ceder cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios a terceiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658015-projeto-autoriza-contribuinte-a-ceder-creditos-tributarios-a-terceiros/", "tags_conteudo": ["Contribuinte", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "cr\u00e9dito", "pandemia", "tributos"], "pageviews": 849, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as a\u00e7\u00f5es consideradas abuso de autoridade e as penas previstas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571093-confira-as-acoes-consideradas-abuso-de-autoridade-e-as-penas-previstas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 838, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados discutem taxa\u00e7\u00e3o dos mais ricos para equilibrar contas p\u00f3s-pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659426-deputados-discutem-taxacao-dos-mais-ricos-para-equilibrar-contas-pos-pandemia/", "tags_conteudo": ["impostos", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 835, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aplicativo para cadastro em renda emergencial de trabalhadores ser\u00e1 lan\u00e7ado na ter\u00e7a-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651291-aplicativo-para-cadastro-em-renda-emergencial-de-trabalhadores-sera-lancado-na-terca-feira/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 833, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara Hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/85-camara-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 831, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "programa_tv"}, {"titulo": "Projeto interrompe cobran\u00e7a de consignado por 120 dias durante calamidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651563-projeto-interrompe-cobranca-de-consignado-por-120-dias-durante-calamidade/", "tags_conteudo": ["bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pandemia", "pessoa f\u00edsica"], "pageviews": 829, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parar de fumar reduz imediatamente vulnerabilidade \u00e0 Covid-19, aponta Instituto Nacional do C\u00e2ncer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664462-parar-de-fumar-reduz-imediatamente-vulnerabilidade-a-covid-19-aponta-instituto-nacional-do-cancer/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "impostos", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "doen\u00e7a", "gastos p\u00fablicos", "tabaco"], "pageviews": 828, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime torna mais r\u00edgido cumprimento de pena em regime disciplinar diferenciado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622342-pacote-anticrime-torna-mais-rigido-cumprimento-de-pena-em-regime-disciplinar-diferenciado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 826, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura reembolsos sem taxas em caso de epidemia ou pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/645413-projeto-assegura-reembolsos-sem-taxas-em-caso-de-epidemia-ou-pandemia/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia de turismo", "coronav\u00edrus", "Empresa de transporte a\u00e9reo", "Hotel"], "pageviews": 818, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Baixa representatividade de brasileiras na pol\u00edtica se reflete na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554554-baixa-representatividade-de-brasileiras-na-politica-se-reflete-na-camara/", "tags_conteudo": ["mulheres"], "pageviews": 816, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 815, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe inscri\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas em banco de dados durante coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647781-projeto-proibe-inscricao-de-dividas-em-banco-de-dados-durante-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Consumidor", "Cadastro Positivo", "coronav\u00edrus", "d\u00edvidas"], "pageviews": 814, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573452-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-medidas-provisorias/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 808, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "TSE define regras para propaganda eleitoral na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544081-tse-define-regras-para-propaganda-eleitoral-na-internet/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 805, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 804, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Brasil j\u00e1 registra 98 mortes de profissionais de enfermagem por Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660875-brasil-ja-registra-98-mortes-de-profissionais-de-enfermagem-por-covid-19/", "tags_conteudo": ["enfermeiro", "jornada de trabalho", "piso salarial", "pandemia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 801, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Recesso legislativo de julho \u00e9 cancelado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662421-recesso-legislativo-de-julho-e-cancelado/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 799, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o mista promove audi\u00eancia com o presidente da Caixa para debater aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660186-comissao-mista-promove-audiencia-com-o-presidente-da-caixa-para-debater-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 796, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui imposto sobre grandes fortunas para combater pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648567-projeto-institui-imposto-sobre-grandes-fortunas-para-combater-pandemia/", "tags_conteudo": ["Tributo", "imposto", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 793, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro anuncia adiamento do Enem; Maia retira de pauta o projeto da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663216-bolsonaro-anuncia-adiamento-do-enem-maia-retira-de-pauta-o-projeto-da-camara/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "enem", "ensino m\u00e9dio", "Estudante", "Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem)", "inclus\u00e3o digital", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 790, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Impostos que comp\u00f5em o Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/78902-impostos-que-compoem-o-fundeb/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 790, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos buscam facilitar pagamento de aux\u00edlio emergencial durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660459-projetos-buscam-facilitar-pagamento-de-auxilio-emergencial-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Institui\u00e7\u00e3o financeira", "pandemia"], "pageviews": 788, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de decreto legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606437-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-decreto-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 788, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados concluem vota\u00e7\u00e3o sobre uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scara; texto vai ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662695-deputados-concluem-votacao-sobre-uso-obrigatorio-de-mascara-texto-vai-ao-senado/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 782, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 782, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Negar atendimento emergencial em hospital privado poder\u00e1 ser crime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/367306-negar-atendimento-emergencial-em-hospital-privado-podera-ser-crime/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "cidadania", "c\u00f3digo penal", "planos de sa\u00fade", "sus"], "pageviews": 781, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Empresa poder\u00e1 ficar dispensada de pagar tributos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657199-empresa-podera-ficar-dispensada-de-pagar-tributos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "coronav\u00edrus", "demiss\u00e3o", "empresas", "impostos", "pandemia"], "pageviews": 781, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara a PEC paralela da Previd\u00eancia, que inclui servidores de estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620407-chega-a-camara-a-pec-paralela-da-previdencia-que-inclui-servidores-de-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Simples Nacional", "servidor p\u00fablico", "reforma da previd\u00eancia", "pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia civil", "Pessoa com defici\u00eancia", "perito criminal", "pens\u00e3o por morte", "Munic\u00edpio", "Mulher", "Militar", "funpresp", "Extrema pobreza", "exportador", "Estado", "Entidade filantr\u00f3pica", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio"], "pageviews": 778, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Garantias da magistratura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129026-garantias-da-magistratura/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 773, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, responsabilidade de incluir atuais servidores na reforma administrativa \u00e9 do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633631-para-maia-responsabilidade-de-incluir-atuais-servidores-na-reforma-administrativa-e-do-governo/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 772, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pena de at\u00e9 tr\u00eas anos para crime de persegui\u00e7\u00e3o ou stalking", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630397-projeto-preve-pena-de-ate-tres-anos-para-crime-de-perseguicao-ou-stalking/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "Mulher", "persegui\u00e7\u00e3o obsessiva", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 770, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o critica marcha ao STF e churrasco de Bolsonaro; presidente cancela festa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660319-oposicao-critica-marcha-ao-stf-e-churrasco-de-bolsonaro-presidente-cancela-festa/", "tags_conteudo": ["Isolamento (sa\u00fade)", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 769, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera renda familiar per capita usada no BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/595881-proposta-altera-renda-familiar-per-capita-usada-no-bpc/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 767, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que equipara direitos de quem tem vis\u00e3o monocular aos dos cegos divide opini\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621014-proposta-que-equipara-direitos-de-quem-tem-visao-monocular-aos-dos-cegos-divide-opinioes/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "pessoa com defici\u00eancia visual", "Pessoa com defici\u00eancia", "emprego", "cego"], "pageviews": 766, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea incentivo fiscal para empresa que ajudar pesquisa sobre Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658676-proposta-preve-incentivo-fiscal-para-empresa-que-ajudar-pesquisa-sobre-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Pesquisa cient\u00edfica", "pandemia", "incentivo fiscal", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 766, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor limita prazo de entrega de im\u00f3vel em 180 dias ap\u00f3s contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529982-defesa-do-consumidor-limita-prazo-de-entrega-de-imovel-em-180-dias-apos-contrato/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "habita\u00e7\u00e3o", "multas", "munic\u00edpios"], "pageviews": 765, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regula uso da ayahuasca e d\u00e1 status de religi\u00e3o para o Santo Daime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640858-projeto-regula-uso-da-ayahuasca-e-da-status-de-religiao-para-o-santo-daime/", "tags_conteudo": ["ch\u00e1", "religi\u00e3o", "santo daime", "ayahuasca"], "pageviews": 763, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a outras aplica\u00e7\u00f5es da radioatividade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/59975-conheca-outras-aplicacoes-da-radioatividade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 763, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o externa de a\u00e7\u00f5es contra o coronav\u00edrus debate quest\u00f5es previdenci\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662230-comissao-externa-de-acoes-contra-o-coronavirus-debate-questoes-previdenciarias/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 763, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 22, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje regulamenta\u00e7\u00e3o para micro e pequenas empresas negociarem d\u00e9bitos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664799-plenario-pode-votar-hoje-regulamentacao-para-micro-e-pequenas-empresas-negociarem-debitos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 760, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nova regulamenta\u00e7\u00e3o para profiss\u00e3o de leiloeiro p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/520692-camara-aprova-nova-regulamentacao-para-profissao-de-leiloeiro-publico/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 759, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara divulga nota t\u00e9cnica sobre emenda constitucional do \"or\u00e7amento de guerra\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660824-camara-divulga-nota-tecnica-sobre-emenda-constitucional-do-orcamento-de-guerra/", "tags_conteudo": ["pandemia", "or\u00e7amento de guerra", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "regra de ouro"], "pageviews": 758, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que BC n\u00e3o vai injetar dinheiro diretamente em empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658855-maia-diz-que-bc-nao-vai-injetar-dinheiro-diretamente-em-empresas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 757, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende puni\u00e7\u00e3o para \u2018criminosos\u2019 que agrediram jornalistas e enfermeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658568-maia-defende-punicao-para-criminosos-que-agrediram-jornalistas-e-enfermeiros/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Covid-19"], "pageviews": 752, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende pagamento de contratos particulares durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649675-proposta-suspende-pagamento-de-contratos-particulares-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "C\u00f3digo Civil (2002)", "coronav\u00edrus", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pagamento mensal"], "pageviews": 751, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova regime de urg\u00eancia para Plano Mansueto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651390-plenario-aprova-regime-de-urgencia-para-plano-mansueto/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "estados", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 751, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados divergem sobre decis\u00e3o do STF de abrir inqu\u00e9rito contra Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657724-deputados-divergem-sobre-decisao-do-stf-de-abrir-inquerito-contra-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["impeachment", "pol\u00edcia federal", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 750, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estende prazo de receitas m\u00e9dicas durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648129-proposta-estende-prazo-de-receitas-medicas-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "doen\u00e7as", "idosos", "medicamento", "pandemia"], "pageviews": 747, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto adia, durante pandemia, execu\u00e7\u00e3o da d\u00edvida de empresa em recupera\u00e7\u00e3o judicial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655758-projeto-adia-durante-pandemia-execucao-da-divida-de-empresa-em-recuperacao-judicial/", "tags_conteudo": ["recupera\u00e7\u00e3o judicial", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 744, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tributos regressivos e progressivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/117791-tributos-regressivos-e-progressivos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 744, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta determina regras e responsabilidades para o trabalho em casa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658578-proposta-determina-regras-e-responsabilidades-para-o-trabalho-em-casa/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Teletrabalho", "pandemia", "isolamento social", "Covid-19"], "pageviews": 741, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea aux\u00edlio de R$ 160 milh\u00f5es para institui\u00e7\u00f5es de idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657927-projeto-preve-auxilio-de-r-160-milhoes-para-instituicoes-de-idosos/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "idosos", "Institui\u00e7\u00e3o de Longa Perman\u00eancia para Idosos (ILPI)", "pandemia"], "pageviews": 741, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CPMI das Fake News funcionar\u00e1 at\u00e9 outubro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651015-cpmi-das-fake-news-funcionara-ate-outubro/", "tags_conteudo": ["Not\u00edcia falsa (fake news)", "CPMI das Fake News"], "pageviews": 740, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje medidas emergenciais para ind\u00edgenas contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662432-plenario-pode-votar-hoje-medidas-emergenciais-para-indigenas-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 738, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para 2020 \u00e9 sancionada com 25 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613108-lei-de-diretrizes-orcamentarias-para-2020-e-sancionada-com-25-vetos/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "gastos p\u00fablicos", "Investimento p\u00fablico", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)"], "pageviews": 736, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Atendimento preferencial pode ter tempo de espera estabelecido em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556577-atendimento-preferencial-pode-ter-tempo-de-espera-estabelecido-em-lei/", "tags_conteudo": ["idosos", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 732, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que servidor exonerado seja readmitido no cargo a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542544-proposta-permite-que-servidor-exonerado-seja-readmitido-no-cargo-a-criterio-da-administracao/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 732, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria programa de recupera\u00e7\u00e3o fiscal durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/659837-proposta-cria-programa-de-recuperacao-fiscal-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "benef\u00edcio fiscal", "empresas"], "pageviews": 731, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja as a\u00e7\u00f5es consideradas falta de decoro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/64094-veja-as-acoes-consideradas-falta-de-decoro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 730, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara promove hoje semin\u00e1rio com economistas sobre per\u00edodo p\u00f3s-isolamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/664400-camara-promove-hoje-seminario-com-economistas-sobre-periodo-pos-isolamento/", "tags_conteudo": ["pandemia", "isolamento social", "Isolamento (sa\u00fade)", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 728, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende juros do cart\u00e3o durante pandemias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649588-projeto-suspende-juros-do-cartao-durante-pandemias/", "tags_conteudo": ["juros", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "Cheque especial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 728, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria Bolsa Educa\u00e7\u00e3o para jovens desempregados de 16 a 20 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637456-projeto-cria-bolsa-educacao-para-jovens-desempregados-de-16-a-20-anos/", "tags_conteudo": ["Estudante", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Bolsa de estudo", "Benef\u00edcio assistencial"], "pageviews": 727, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende prazo para declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649767-projeto-suspende-prazo-para-declaracao-do-imposto-de-renda-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 726, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende pagamento de financiamento imobili\u00e1rio durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653223-projeto-suspende-pagamento-de-financiamento-imobiliario-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "im\u00f3vel residencial", "Programa Minha Casa, Minha Vida (PMCMV)"], "pageviews": 720, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 719, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cobran\u00e7a de tarifa sobre transfer\u00eancias eletr\u00f4nicas durante calamidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654301-projeto-proibe-cobranca-de-tarifa-sobre-transferencias-eletronicas-durante-calamidade/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Tarifa banc\u00e1ria", "banco"], "pageviews": 719, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoa com defici\u00eancia que trabalhe poder\u00e1 receber aux\u00edlio-inclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/483051-pessoa-com-deficiencia-que-trabalhe-podera-receber-auxilio-inclusao/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 718, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Brasil \u00e9 um dos dez pa\u00edses mais violentos do mundo, revela Atlas da Viol\u00eancia 2018", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/543467-brasil-e-um-dos-dez-paises-mais-violentos-do-mundo-revela-atlas-da-violencia-2018/", "tags_conteudo": ["crime organizado", "direito penal", "drogas", "estatuto do desarmamento", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tr\u00e1fico de armas", "tr\u00e1fico de drogas", "viol\u00eancia"], "pageviews": 716, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as atribui\u00e7\u00f5es do Poder Legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90145-conheca-as-atribuicoes-do-poder-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 716, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo cria plano de socorro para estados endividados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559304-projeto-do-governo-cria-plano-de-socorro-para-estados-endividados/", "tags_conteudo": ["estados", "munic\u00edpios"], "pageviews": 715, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator amplia lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654739-relator-amplia-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 713, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A perplexidade do brasileiro diante do confisco das contas banc\u00e1rias e poupan\u00e7as (05' 44\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273499-a-perplexidade-do-brasileiro-diante-do-confisco-das-contas-bancarias-e-poupancas-05-44/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 712, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto impede negativa\u00e7\u00e3o de consumidor por 120 dias durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650456-projeto-impede-negativacao-de-consumidor-por-120-dias-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "d\u00edvidas"], "pageviews": 709, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Dia Nacional de Combate ao Abuso e Explora\u00e7\u00e3o Sexual Infanto-Juvenil - ( 07' 10\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/256831-dia-nacional-de-combate-ao-abuso-e-exploracao-sexual-infanto-juvenil-07-10/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 708, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}]}