{"date__gte": "2020-01-01", "date__lte": "2020-01-31", "period_humanized": "janeiro 2020", "rows": [{"titulo": "Precat\u00f3rios do Fundef poder\u00e3o pagar professores do ensino b\u00e1sico da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632041-precatorios-do-fundef-poderao-pagar-professores-do-ensino-basico-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["precat\u00f3rio", "professor", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 106611, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 24, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 19, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova venda direta de etanol de usinas para postos de combust\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615253-comissao-aprova-venda-direta-de-etanol-de-usinas-para-postos-de-combustiveis/", "tags_conteudo": ["Posto de gasolina", "combust\u00edveis", "Etanol"], "pageviews": 84994, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida Provis\u00f3ria fixa sal\u00e1rio m\u00ednimo de R$ 1.039 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629543-medida-provisoria-fixa-salario-minimo-de-r-1-039-em-2020/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 22110, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta adia para 2022 a vig\u00eancia da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626827-proposta-adia-para-2022-a-vigencia-da-lei-geral-de-protecao-de-dados-pessoais/", "tags_conteudo": ["dados pessoais"], "pageviews": 18599, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Empresas de seguran\u00e7a patrimonial poder\u00e3o atuar fora dos limites do im\u00f3vel vigiado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631775-empresas-de-seguranca-patrimonial-poderao-atuar-fora-dos-limites-do-imovel-vigiado/", "tags_conteudo": ["Vigil\u00e2ncia patrimonial", "Institui\u00e7\u00e3o financeira", "Transporte de valores"], "pageviews": 15457, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 26, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 20, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da aposentadoria prev\u00ea reajuste acima de 40% para alguns militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602197-reforma-da-aposentadoria-preve-reajuste-acima-de-40-para-alguns-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 13907, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 10246, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 10228, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta libera trabalho de instrutor n\u00e3o vinculado a autoescola", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632510-proposta-libera-trabalho-de-instrutor-nao-vinculado-a-autoescola/", "tags_conteudo": ["Instrutor de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos", "Autoescola", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)"], "pageviews": 9367, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia porte de armas para diversas categorias de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629277-projeto-amplia-porte-de-armas-para-diversas-categorias-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "estatuto do desarmamento", "For\u00e7as Armadas", "Guarda Municipal", "Guarda Portu\u00e1ria", "Oficial de Justi\u00e7a", "pol\u00edcia militar", "Agente p\u00fablico", "armas", "bombeiros"], "pageviews": 9014, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8743, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC estabelece remunera\u00e7\u00e3o de professor doutor como teto do servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632555-pec-estabelece-remuneracao-de-professor-doutor-como-teto-do-servico-publico/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "professor"], "pageviews": 8719, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 8405, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7947, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relat\u00f3rio d\u00e1 aos estados prerrogativa de unificar pol\u00edcias Civil e Militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541576-relatorio-da-aos-estados-prerrogativa-de-unificar-policias-civil-e-militar/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 7742, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta extingue o pagamento de honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia a advogados p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631154-proposta-extingue-o-pagamento-de-honorarios-de-sucumbencia-a-advogados-publicos/", "tags_conteudo": ["Honor\u00e1rios advocat\u00edcios"], "pageviews": 7237, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta reduz jornada em sala se professor tiver mais de um aluno com necessidade especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631673-proposta-reduz-jornada-em-sala-se-professor-tiver-mais-de-um-aluno-com-necessidade-especial/", "tags_conteudo": ["professor", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 7192, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7150, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7025, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova di\u00e2metro maior para roda e pneu de ve\u00edculos off road", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571510-comissao-aprova-diametro-maior-para-roda-e-pneu-de-veiculos-off-road/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos"], "pageviews": 6969, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira quanto cada munic\u00edpio receber\u00e1 ap\u00f3s leil\u00e3o do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600782-confira-quanto-cada-municipio-recebera-apos-leilao-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "pr\u00e9-sal", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "petrobras"], "pageviews": 6214, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o sobre projeto que altera C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito ser\u00e1 instalada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582952-comissao-sobre-projeto-que-altera-codigo-de-transito-sera-instalada-hoje/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 6195, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional que cria Pol\u00edcia Penal, para atuar no sistema prisional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621785-promulgada-emenda-constitucional-que-cria-policia-penal-para-atuar-no-sistema-prisional/", "tags_conteudo": ["Agente penitenci\u00e1rio", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Estado", "Pol\u00edcia Penal", "pres\u00eddio"], "pageviews": 6175, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita aposentadoria em caso de l\u00fapus e epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/144265-projeto-facilita-aposentadoria-em-caso-de-lupus-e-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aids", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "empresas"], "pageviews": 5932, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 5912, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594369-comissao-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "idosos"], "pageviews": 5458, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda de 60 para 65 anos idade para pessoa ser considerada idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624432-projeto-muda-de-60-para-65-anos-idade-para-pessoa-ser-considerada-idosa/", "tags_conteudo": ["direitos", "estatuto do idoso", "garantia", "idade", "idoso"], "pageviews": 5396, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 5392, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 4865, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC cria corpo de bombeiro municipal por meio de conv\u00eanios com volunt\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632563-pec-cria-corpo-de-bombeiro-municipal-por-meio-de-convenios-com-voluntarios/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "bombeiros", "Conv\u00eanio"], "pageviews": 4761, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que torna idioma ind\u00edgena l\u00edngua cooficial em munic\u00edpios com aldeias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625266-comissao-aprova-projeto-que-torna-idioma-indigena-lingua-cooficial-em-municipios-com-aldeias/", "tags_conteudo": ["idioma", "\u00edndios", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 4648, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mulher v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica poder\u00e1 comprar carro com isen\u00e7\u00e3o de IPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624288-mulher-vitima-de-violencia-domestica-podera-comprar-carro-com-isencao-de-ipi/", "tags_conteudo": ["autom\u00f3vel", "v\u00edtima", "viol\u00eancia", "Mulher", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)"], "pageviews": 4641, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea di\u00e2metro maior para roda e pneu de ve\u00edculos \u201coff road\u201d", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557581-projeto-preve-diametro-maior-para-roda-e-pneu-de-veiculos-off-road/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos"], "pageviews": 4603, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 38, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 34, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que PEC emergencial pode ter tramita\u00e7\u00e3o abreviada na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632908-maia-diz-que-pec-emergencial-pode-ter-tramitacao-abreviada-na-camara/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "PEC Emergencial"], "pageviews": 4409, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4344, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia \u00e9 promulgada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611971-reforma-da-previdencia-e-promulgada/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 4299, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera para concess\u00e3o o regime de contrata\u00e7\u00e3o dos agentes lot\u00e9ricos da Caixa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626417-proposta-altera-para-concessao-o-regime-de-contratacao-dos-agentes-lotericos-da-caixa/", "tags_conteudo": ["loteria", "Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF)", "Contrato de concess\u00e3o"], "pageviews": 4294, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto susta decreto que autoriza privatiza\u00e7\u00e3o da Casa da Moeda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631585-projeto-susta-decreto-que-autoriza-privatizacao-da-casa-da-moeda/", "tags_conteudo": ["Decreto presidencial", "Programa de Parcerias de Investimentos (PPI)", "Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o (PND)", "Casa da Moeda do Brasil (CMB)", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 4246, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o maior de Imposto de Renda para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541169-comissao-aprova-isencao-maior-de-imposto-de-renda-para-idosos/", "tags_conteudo": ["tributos", "idosos", "c\u00e2ncer", "aposentadoria", "imposto de renda"], "pageviews": 4241, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula decreto que incluiu CBTU em programa de privatiza\u00e7\u00e3o do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630881-projeto-anula-decreto-que-incluiu-cbtu-em-programa-de-privatizacao-do-governo/", "tags_conteudo": ["Metr\u00f4", "privatiza\u00e7\u00e3o", "Transporte terrestre", "Trem"], "pageviews": 4154, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regra sobre devolu\u00e7\u00e3o de mensalidades de escola no caso de cancelamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519374-comissao-aprova-regra-sobre-devolucao-de-mensalidades-de-escola-no-caso-de-cancelamento/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 4114, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara a PEC paralela da Previd\u00eancia, que inclui servidores de estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620407-chega-a-camara-a-pec-paralela-da-previdencia-que-inclui-servidores-de-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Simples Nacional", "servidor p\u00fablico", "reforma da previd\u00eancia", "pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia civil", "Pessoa com defici\u00eancia", "perito criminal", "pens\u00e3o por morte", "Munic\u00edpio", "Mulher", "Militar", "funpresp", "Extrema pobreza", "exportador", "Estado", "Entidade filantr\u00f3pica", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio"], "pageviews": 4099, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante a meia-entrada para professores em estabelecimentos culturais e de lazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554068-projeto-garante-a-meia-entrada-para-professores-em-estabelecimentos-culturais-e-de-lazer/", "tags_conteudo": ["cinema", "circo", "M\u00fasica", "professor", "teatro"], "pageviews": 4081, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado projeto que declara Ayrton Senna patrono do esporte brasileiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604550-aprovado-projeto-que-declara-ayrton-senna-patrono-do-esporte-brasileiro/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "esporte"], "pageviews": 4028, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3749, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina repasse de incentivo financeiro a agentes de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552411-projeto-determina-repasse-de-incentivo-financeiro-a-agentes-de-saude/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3691, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que cria carteira de identifica\u00e7\u00e3o da pessoa autista \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630372-lei-que-cria-carteira-de-identificacao-da-pessoa-autista-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "cidadania", "inclus\u00e3o social", "Pessoa com transtorno do espectro autista", "Pol\u00edtica Nacional de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Transtorno do Espectro Autista"], "pageviews": 3641, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 3514, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "No ponteio da viola", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/506648-no-ponteio-da-viola/", "tags_conteudo": ["artes"], "pageviews": 3384, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto revoga a Lei de Aliena\u00e7\u00e3o Parental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631131-projeto-revoga-a-lei-de-alienacao-parental/", "tags_conteudo": ["abuso sexual", "aliena\u00e7\u00e3o parental", "fam\u00edlia"], "pageviews": 3349, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende parceria com iniciativa privada para gest\u00e3o dos Correios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632212-projeto-suspende-parceria-com-iniciativa-privada-para-gestao-dos-correios/", "tags_conteudo": ["correios", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 3333, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cancela proibi\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de reforma de pneus para motos e triciclos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631283-projeto-cancela-proibicao-do-servico-de-reforma-de-pneus-para-motos-e-triciclos/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia (Inmetro)", "motocicleta", "motoneta", "pneu", "Triciclo"], "pageviews": 3191, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta reduz jornada semanal de trabalho de 44 para 36 horas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632530-proposta-reduz-jornada-semanal-de-trabalho-de-44-para-36-horas/", "tags_conteudo": ["emprego", "Empresa", "jornada de trabalho"], "pageviews": 3146, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 3126, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova Lei das Franquias \u00e9 sancionada com veto parcial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629432-nova-lei-das-franquias-e-sancionada-com-veto-parcial/", "tags_conteudo": ["V\u00ednculo empregat\u00edcio", "Franquia empresarial", "empresas"], "pageviews": 3091, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 3069, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 3011, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 3007, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto condiciona pagamento de aux\u00edlio-reclus\u00e3o ao trabalho do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630501-projeto-condiciona-pagamento-de-auxilio-reclusao-ao-trabalho-do-preso/", "tags_conteudo": ["Aux\u00edlio financeiro", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "fam\u00edlia", "jornada de trabalho", "pres\u00eddio", "Preso"], "pageviews": 2909, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565094-projeto-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2901, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui trabalho multifuncional na CLT", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630392-projeto-inclui-trabalho-multifuncional-na-clt/", "tags_conteudo": ["Trabalho multifuncional", "CLT", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "direito trabalhista"], "pageviews": 2763, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2727, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe o voto por procura\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es para s\u00edndico de condom\u00ednio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631396-projeto-proibe-o-voto-por-procuracao-nas-eleicoes-para-sindico-de-condominio/", "tags_conteudo": ["Condom\u00ednio", "s\u00edndico"], "pageviews": 2725, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova projeto que cria carteira de identifica\u00e7\u00e3o da pessoa autista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556160-plenario-aprova-projeto-que-cria-carteira-de-identificacao-da-pessoa-autista/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "cidadania", "inclus\u00e3o social", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 2662, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados criticam inten\u00e7\u00e3o da Aneel de taxar energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603115-deputados-criticam-intencao-da-aneel-de-taxar-energia-solar/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "energias alternativas"], "pageviews": 2604, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula decreto do governo sobre participa\u00e7\u00e3o da iniciativa privada em pres\u00eddios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630878-projeto-anula-decreto-do-governo-sobre-participacao-da-iniciativa-privada-em-presidios/", "tags_conteudo": ["pres\u00eddios", "Fundo Penitenci\u00e1rio Nacional", "Decreto presidencial", "Sistema carcer\u00e1rio", "Programa de Parcerias de Investimentos (PPI)"], "pageviews": 2594, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova piso salarial de R$ 2,5 mil para professores de escolas particulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610176-comissao-aprova-piso-salarial-de-r-25-mil-para-professores-de-escolas-particulares/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "piso salarial", "professor"], "pageviews": 2568, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prazo de validade para carteiras de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143755-camara-aprova-prazo-de-validade-para-carteiras-de-identidade/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "direito civil", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 2555, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona lei, aprovada pelo Congresso, que endurece legisla\u00e7\u00e3o penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629256-bolsonaro-sanciona-lei-aprovada-pelo-congresso-que-endurece-legislacao-penal/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 2553, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 2469, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2020 \u00e9 sancionada sem vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631371-lei-orcamentaria-de-2020-e-sancionada-sem-vetos/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "fundo eleitoral", "LOA", "san\u00e7\u00e3o presidencial"], "pageviews": 2457, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que equipara direitos de quem tem vis\u00e3o monocular aos dos cegos divide opini\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621014-proposta-que-equipara-direitos-de-quem-tem-visao-monocular-aos-dos-cegos-divide-opinioes/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "pessoa com defici\u00eancia visual", "Pessoa com defici\u00eancia", "emprego", "cego"], "pageviews": 2366, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede abono aos aposentados do Regime Geral de Previd\u00eancia Social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552301-proposta-concede-abono-aos-aposentados-do-regime-geral-de-previdencia-social/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 2362, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 2360, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma Inmetro em \u00f3rg\u00e3o regulat\u00f3rio e transfere poder de pol\u00edcia para estados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631764-projeto-transforma-inmetro-em-orgao-regulatorio-e-transfere-poder-de-policia-para-estados/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia (Inmetro)", "poder de pol\u00edcia", "Estado"], "pageviews": 2196, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria programa voltado para pessoas com epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632049-projeto-cria-programa-voltado-para-pessoas-com-epilepsia/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "campanha educativa", "jornada de trabalho", "Pol\u00edtica p\u00fablica", "Sa\u00fade p\u00fablica", "sus"], "pageviews": 2169, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reserva para lei regula\u00e7\u00e3o de medicamentos isentos de prescri\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632195-projeto-reserva-para-lei-regulacao-de-medicamentos-isentos-de-prescricao/", "tags_conteudo": ["Farmac\u00eautico", "Medicamento isento de prescri\u00e7\u00e3o", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "Lei do Sistema Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria"], "pageviews": 2159, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC da Regra de Ouro vai provocar debates intensos em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629913-pec-da-regra-de-ouro-vai-provocar-debates-intensos-em-2020/", "tags_conteudo": ["crise econ\u00f4mica", "crise fiscal", "despesa p\u00fablica", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regra de ouro"], "pageviews": 2139, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras de transi\u00e7\u00e3o previstas na reforma para os segurados do INSS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562280-confira-as-regras-de-transicao-previstas-na-reforma-para-os-segurados-do-inss/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2104, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 2095, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 2076, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados questionam Denatran sobre fim de multa para quem transportar crian\u00e7a sem cadeirinha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597784-deputados-questionam-denatran-sobre-fim-de-multa-para-quem-transportar-crianca-sem-cadeirinha/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "multas"], "pageviews": 2066, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova Or\u00e7amento com fundo eleitoral de R$ 2 bilh\u00f5es para 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627813-congresso-aprova-orcamento-com-fundo-eleitoral-de-r-2-bilhoes-para-2020/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "campanhas eleitorais", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "LOA", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2009, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o amplia prazo para empresa devolver carteira de trabalho a funcion\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/479439-comissao-amplia-prazo-para-empresa-devolver-carteira-de-trabalho-a-funcionario/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista"], "pageviews": 1995, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para especialistas, crit\u00e9rios para pens\u00e3o a crian\u00e7as com microcefalia s\u00e3o restritivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596643-para-especialistas-criterios-para-pensao-a-criancas-com-microcefalia-sao-restritivos/", "tags_conteudo": ["sus", "zika"], "pageviews": 1974, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova anula\u00e7\u00e3o de exig\u00eancias do Contran para credenciamento de autoescolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608173-comissao-aprova-anulacao-de-exigencias-do-contran-para-credenciamento-de-autoescolas/", "tags_conteudo": ["CFC (Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores)", "Autoescola", "contran"], "pageviews": 1912, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estatuto do Controle de Armas aumenta puni\u00e7\u00e3o para posse e porte irregulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472802-estatuto-do-controle-de-armas-aumenta-punicao-para-posse-e-porte-irregulares/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de armas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1874, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Atendimento preferencial pode ter tempo de espera estabelecido em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556577-atendimento-preferencial-pode-ter-tempo-de-espera-estabelecido-em-lei/", "tags_conteudo": ["idosos", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1871, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1826, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui justi\u00e7a restaurativa na Lei Maria da Penha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629817-projeto-inclui-justica-restaurativa-na-lei-maria-da-penha/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "Viol\u00eancia contra a mulher", "Concilia\u00e7\u00e3o judicial", "lei maria da penha"], "pageviews": 1805, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta projeto que concede est\u00edmulo fiscal para energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619129-bolsonaro-veta-projeto-que-concede-estimulo-fiscal-para-energia-solar/", "tags_conteudo": ["energia solar", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "vetos presidenciais"], "pageviews": 1763, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera renda familiar per capita usada no BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/595881-proposta-altera-renda-familiar-per-capita-usada-no-bpc/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1752, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime altera regras da pris\u00e3o preventiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622330-pacote-anticrime-altera-regras-da-prisao-preventiva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1750, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa prazo de validade de um ano para certid\u00f5es de nascimento e casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628510-projeto-fixa-prazo-de-validade-de-um-ano-para-certidoes-de-nascimento-e-casamento/", "tags_conteudo": ["certid\u00e3o de casamento", "certid\u00e3o de nascimento", "cart\u00f3rio"], "pageviews": 1745, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia conceito de leg\u00edtima defesa no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589544-projeto-amplia-conceito-de-legitima-defesa-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1743, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova proposta que pro\u00edbe cl\u00e1usula de fideliza\u00e7\u00e3o em contratos de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536357-defesa-do-consumidor-aprova-proposta-que-proibe-clausula-de-fidelizacao-em-contratos-de-servico/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1732, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para 2020 \u00e9 sancionada com 25 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613108-lei-de-diretrizes-orcamentarias-para-2020-e-sancionada-com-25-vetos/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "gastos p\u00fablicos", "Investimento p\u00fablico", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)"], "pageviews": 1712, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgado nesta ter\u00e7a reajuste do piso de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546642-promulgado-nesta-terca-reajuste-do-piso-de-agentes-comunitarios-de-saude/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "cidadania", "dengue", "fam\u00edlia", "febre amarela"], "pageviews": 1706, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho sobre reforma tribut\u00e1ria busca texto \u00fanico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629915-grupo-de-trabalho-sobre-reforma-tributaria-busca-texto-unico/", "tags_conteudo": ["imposto", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1701, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1681, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda a proposta de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o sobre a regra de ouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631465-entenda-a-proposta-de-emenda-a-constituicao-sobre-a-regra-de-ouro/", "tags_conteudo": ["Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "regra de ouro"], "pageviews": 1679, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 1659, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1655, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 1628, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O racismo velado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/548017-o-racismo-velado/", "tags_conteudo": ["religi\u00e3o", "viol\u00eancia", "negros", "mulheres", "educa\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 1605, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Deputados divergem sobre proposta que reduz gastos com servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620486-deputados-divergem-sobre-proposta-que-reduz-gastos-com-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "PEC Emergencial", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1597, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em sess\u00e3o solene, C\u00e2mara celebra os cem anos da Revolu\u00e7\u00e3o Russa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/525981-em-sessao-solene-camara-celebra-os-cem-anos-da-revolucao-russa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1595, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 1568, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1561, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite uso do FGTS para pagamento de d\u00edvidas tribut\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557381-proposta-permite-uso-do-fgts-para-pagamento-de-dividas-tributarias/", "tags_conteudo": ["fgts", "tributos"], "pageviews": 1542, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 1528, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1523, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Substitutivo reduz multa por empregado n\u00e3o registrado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/512234-substitutivo-reduz-multa-por-empregado-nao-registrado/", "tags_conteudo": ["microempresa", "CLT", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "fgts", "jornada de trabalho", "mercado de trabalho", "reforma trabalhista"], "pageviews": 1508, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP do contrato de trabalho verde e amarelo recebe 1.930 emendas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/617588-mp-do-contrato-de-trabalho-verde-e-amarelo-recebe-1-930-emendas/", "tags_conteudo": ["incentivo fiscal", "emprego", "juventude", "direito trabalhista", "desemprego", "empresas"], "pageviews": 1503, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova saque do FGTS para casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73658-comissao-aprova-saque-do-fgts-para-casamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1503, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e retoma puni\u00e7\u00e3o para quem divulgar 'fake news'", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577645-congresso-derruba-veto-e-retoma-punicao-para-quem-divulgar-fake-news/", "tags_conteudo": ["crimes cibern\u00e9ticos", "direito eleitoral", "direito penal", "internet", "jornalismo"], "pageviews": 1460, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja o que mudar\u00e1 na aposentadoria com a reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604463-veja-o-que-mudara-na-aposentadoria-com-a-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1439, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei facilita regulariza\u00e7\u00e3o de obra em moradia de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568443-nova-lei-facilita-regularizacao-de-obra-em-moradia-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento urbano", "habita\u00e7\u00e3o", "cart\u00f3rios"], "pageviews": 1437, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera C\u00f3digo Penal dos militares para incluir conceito de atividade militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632713-projeto-altera-codigo-penal-dos-militares-para-incluir-conceito-de-atividade-militar/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Penal Militar", "Militar"], "pageviews": 1433, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Rodrigo Maia, ministro da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 um \u201cdesastre\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633009-para-rodrigo-maia-ministro-da-educacao-e-um-desastre/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Educa\u00e7\u00e3o superior", "Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem)"], "pageviews": 1415, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que define distribui\u00e7\u00e3o de recursos do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601600-sancionada-lei-que-define-distribuicao-de-recursos-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["petr\u00f3leo e g\u00e1s", "petrobras"], "pageviews": 1403, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "TCU recomenda que recursos do antigo Fundef n\u00e3o sejam usados para pagamento de professores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558061-tcu-recomenda-que-recursos-do-antigo-fundef-nao-sejam-usados-para-pagamento-de-professores/", "tags_conteudo": ["tcu", "professor", "estados", "fundeb", "munic\u00edpios"], "pageviews": 1399, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1389, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta inclui cuidado com sa\u00fade animal entre atividades dos agentes comunit\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624075-proposta-inclui-cuidado-com-saude-animal-entre-atividades-dos-agentes-comunitarios/", "tags_conteudo": ["Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Animal dom\u00e9stico", "visita \u00e0 fam\u00edlia"], "pageviews": 1389, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta avalia\u00e7\u00e3o per\u00edodica de sa\u00fade a motoristas profissionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629437-bolsonaro-veta-avaliacao-periodica-de-saude-a-motoristas-profissionais/", "tags_conteudo": ["Motorista profissional", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "transporte de carga", "transporte de passageiros", "vetos presidenciais"], "pageviews": 1388, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Posse de arma em toda a extens\u00e3o das propriedades rurais vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586610-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-das-propriedades-rurais-vira-lei/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1347, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idade-limite de adolescente no Bolsa Fam\u00edlia pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112527-idade-limite-de-adolescente-no-bolsa-familia-pode-aumentar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1335, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reservista do servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio poder\u00e1 atuar como policial volunt\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/540304-reservista-do-servico-militar-obrigatorio-podera-atuar-como-policial-voluntario/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "militares", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 1332, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova amplia\u00e7\u00e3o de lista de doen\u00e7as incapacitantes para o trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/475057-seguridade-aprova-ampliacao-de-lista-de-doencas-incapacitantes-para-o-trabalho/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "sus"], "pageviews": 1323, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras para aposentadoria de servidor p\u00fablico com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621795-comissao-aprova-regras-para-aposentadoria-de-servidor-publico-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "comiss\u00f5es", "Pessoa com defici\u00eancia", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1310, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para motorista dirigir trator com carteira de categoria \"B\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/463692-camara-aprova-permissao-para-motorista-dirigir-trator-com-carteira-de-categoria-b/", "tags_conteudo": ["agricultura", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1309, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova exig\u00eancia de atendimento priorit\u00e1rio em locais com filas previs\u00edveis e constantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547690-comissao-aprova-exigencia-de-atendimento-prioritario-em-locais-com-filas-previsiveis-e-constantes/", "tags_conteudo": ["bancos", "cidadania", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "crian\u00e7as", "empresas", "fam\u00edlia", "idosos", "inclus\u00e3o social", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1304, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova PEC que inclui direito \u00e0 leg\u00edtima defesa na Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587055-ccj-aprova-pec-que-inclui-direito-a-legitima-defesa-na-constituicao/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1275, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP cria programa para estimular contrata\u00e7\u00e3o de jovens; empresas ter\u00e3o benef\u00edcios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612913-mp-cria-programa-para-estimular-contratacao-de-jovens-empresas-terao-beneficios/", "tags_conteudo": ["jovem", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "Contrato de trabalho", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "jornada de trabalho", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 1274, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga restaurante a dar desconto de at\u00e9 50% para quem fez cirurgia bari\u00e1trica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542591-proposta-obriga-restaurante-a-dar-desconto-de-ate-50-para-quem-fez-cirurgia-bariatrica/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1253, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para armas de ca\u00e7adores, atiradores esportivos e colecionadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609931-camara-aprova-regras-para-armas-de-cacadores-atiradores-esportivos-e-colecionadores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1251, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende que C\u00e2mara aprove na \u201cPEC paralela\u201d apenas inclus\u00e3o de estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626888-maia-defende-que-camara-aprove-na-pec-paralela-apenas-inclusao-de-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "estados", "Munic\u00edpio", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1234, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende decretos que transferiram \u00f3rg\u00e3os culturais para Minist\u00e9rio do Turismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631121-projeto-suspende-decretos-que-transferiram-orgaos-culturais-para-ministerio-do-turismo/", "tags_conteudo": ["cultura nacional", "ancine", "Iphan"], "pageviews": 1225, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede seguro-desemprego a pequeno produtor rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631815-projeto-concede-seguro-desemprego-a-pequeno-produtor-rural/", "tags_conteudo": ["pescador artesanal", "seguro-desemprego", "agricultura familiar", "pesca"], "pageviews": 1221, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que classifica vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia sensorial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618875-aprovada-urgencia-para-projeto-que-classifica-visao-monocular-como-deficiencia-sensorial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1208, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta revoga lei que regulamenta aposentadoria compuls\u00f3ria de servidor aos 75 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562356-proposta-revoga-lei-que-regulamenta-aposentadoria-compulsoria-de-servidor-aos-75-anos/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 1208, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova ampliar renda para concess\u00e3o de BPC de \u00bc para \u00be do sal\u00e1rio m\u00ednimo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/528887-comissao-aprova-ampliar-renda-para-concessao-de-bpc-de-%c2%bc-para-%c2%be-do-salario-minimo/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "cidadania", "estatuto do idoso", "idosos"], "pageviews": 1196, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Est\u00e1gio poder\u00e1 contar como experi\u00eancia profissional para primeiro emprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572162-estagio-podera-contar-como-experiencia-profissional-para-primeiro-emprego/", "tags_conteudo": ["est\u00e1gio", "emprego"], "pageviews": 1182, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1167, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Media\u00e7\u00e3o de conflitos na \u00e1rea de fam\u00edlia poder\u00e1 ser feita por videoconfer\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630632-mediacao-de-conflitos-na-area-de-familia-podera-ser-feita-por-videoconferencia/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "Lei da Media\u00e7\u00e3o", "Media\u00e7\u00e3o judicial"], "pageviews": 1162, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exclui demiss\u00e3o por justa causa de motorista suspenso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631407-projeto-exclui-demissao-por-justa-causa-de-motorista-suspenso/", "tags_conteudo": ["Motorista profissional", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "demiss\u00e3o por justa causa"], "pageviews": 1150, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova gratuidade de segunda via de identidade para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594469-comissao-aprova-gratuidade-de-segunda-via-de-identidade-para-idosos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "estatuto do idoso", "idosos"], "pageviews": 1136, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Gestores poder\u00e3o pagar professores com precat\u00f3rios do extinto Fundef, diz deputado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545029-gestores-poderao-pagar-professores-com-precatorios-do-extinto-fundef-diz-deputado/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "precat\u00f3rios", "professor", "servidor p\u00fablico", "tcu", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "estados", "fundeb"], "pageviews": 1129, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera prazos processuais de advocacia p\u00fablica e Minist\u00e9rio P\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632346-proposta-altera-prazos-processuais-de-advocacia-publica-e-ministerio-publico/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Processo Civil (2015)", "Prazo processual", "defensoria p\u00fablica", "Advocacia p\u00fablica", "minist\u00e9rio p\u00fablico"], "pageviews": 1121, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto eleva pena para crime de maus-tratos a animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551345-projeto-eleva-pena-para-crime-de-maus-tratos-a-animais/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 1116, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comprometimento do Congresso com a reforma tribut\u00e1ria \u00e9 absoluto, diz Rodrigo Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631101-comprometimento-do-congresso-com-a-reforma-tributaria-e-absoluto-diz-rodrigo-maia/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1114, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera grava\u00e7\u00e3o de imagens em locais p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506847-projeto-libera-gravacao-de-imagens-em-locais-publicos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "c\u00f3digo civil"], "pageviews": 1113, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crime ou prova - grava\u00e7\u00f5es escondidas na clareza da Lei", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/514669-crime-ou-prova-gravacoes-escondidas-na-clareza-da-lei/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "escutas telef\u00f4nicas", "inform\u00e1tica", "internet", "marco civil da internet", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "redes sociais", "telefonia"], "pageviews": 1104, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa pessoa com HIV/aids de reavalia\u00e7\u00e3o pericial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560486-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-pessoa-com-hiv-aids-de-reavaliacao-pericial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1104, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia quer votar propostas sobre autonomia do Banco Central e nova lei cambial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631957-maia-quer-votar-propostas-sobre-autonomia-do-banco-central-e-nova-lei-cambial/", "tags_conteudo": ["c\u00e2mbio", "banco central", "Banco Central do Brasil (Bacen)", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1088, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta anula portaria que instituiu novo modelo de financiamento da sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631420-proposta-anula-portaria-que-instituiu-novo-modelo-de-financiamento-da-saude/", "tags_conteudo": ["Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "Programa Previne Brasil", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 1087, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta 'compliance' ambiental em empresas p\u00fablicas e privadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631813-projeto-regulamenta-compliance-ambiental-em-empresas-publicas-e-privadas/", "tags_conteudo": ["Empresa", "Lei dos Crimes Ambientais", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 1086, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma altera al\u00edquotas de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562279-reforma-altera-aliquotas-de-contribuicao-a-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1080, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria o Documento Eletr\u00f4nico de Transporte, v\u00e1lido em todo o territ\u00f3rio nacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632360-projeto-cria-o-documento-eletronico-de-transporte-valido-em-todo-o-territorio-nacional/", "tags_conteudo": ["Documento eletr\u00f4nico", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "transporte", "Empresa de transporte"], "pageviews": 1078, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573452-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-medidas-provisorias/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1073, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante gratuidade de documentos obrigat\u00f3rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629328-projeto-garante-gratuidade-de-documentos-obrigatorios/", "tags_conteudo": ["Carteira de identidade", "Passaporte", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)"], "pageviews": 1052, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece piso nacional de R$ 2 mil para guardas municipais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556919-projeto-estabelece-piso-nacional-de-r-2-mil-para-guardas-municipais/", "tags_conteudo": ["emprego", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1044, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia quer instala\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o mista da reforma tribut\u00e1ria na primeira semana de fevereiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632006-maia-quer-instalacao-de-comissao-mista-da-reforma-tributaria-na-primeira-semana-de-fevereiro/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1043, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 17, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia a lista de benefici\u00e1rios de atendimento priorit\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558589-proposta-amplia-a-lista-de-beneficiarios-de-atendimento-prioritario/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "idosos"], "pageviews": 1042, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que define limite de gastos para campanha de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593194-camara-aprova-projeto-que-define-limite-de-gastos-para-campanha-de-2020/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 1041, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor limita prazo de entrega de im\u00f3vel em 180 dias ap\u00f3s contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529982-defesa-do-consumidor-limita-prazo-de-entrega-de-imovel-em-180-dias-apos-contrato/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "habita\u00e7\u00e3o", "multas", "munic\u00edpios"], "pageviews": 1040, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa proposta do governo que modifica C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559441-camara-analisa-proposta-do-governo-que-modifica-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos"], "pageviews": 1037, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova empr\u00e9stimo consignado para titular de BPC e soldado da borracha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536288-comissao-aprova-emprestimo-consignado-para-titular-de-bpc-e-soldado-da-borracha/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "militares", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1036, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que universidades p\u00fablicas cobrem mensalidade dos alunos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631123-proposta-permite-que-universidades-publicas-cobrem-mensalidade-dos-alunos/", "tags_conteudo": ["Educa\u00e7\u00e3o superior", "pagamento mensal", "Universidade p\u00fablica"], "pageviews": 1025, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC isenta motos de at\u00e9 150 cilindradas de taxas e de IPVA", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112770-pec-isenta-motos-de-ate-150-cilindradas-de-taxas-e-de-ipva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1022, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reabre prazo para renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas rurais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582070-projeto-reabre-prazo-para-renegociacao-de-dividas-rurais/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar", "pecu\u00e1ria"], "pageviews": 1022, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja o que muda no abono do PIS/Pasep, no sal\u00e1rio-fam\u00edlia e no aux\u00edlio-reclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562295-veja-o-que-muda-no-abono-do-pis-pasep-no-salario-familia-e-no-auxilio-reclusao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1018, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as a\u00e7\u00f5es consideradas abuso de autoridade e as penas previstas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571093-confira-as-acoes-consideradas-abuso-de-autoridade-e-as-penas-previstas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1004, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia defende reformas tribut\u00e1ria e administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629988-rodrigo-maia-defende-reformas-tributaria-e-administrativa/", "tags_conteudo": ["servi\u00e7o p\u00fablico", "servidor p\u00fablico", "crescimento econ\u00f4mico", "Reforma administrativa", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1003, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite concess\u00e3o de porte de arma de fogo por decreto presidencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560955-projeto-permite-concessao-de-porte-de-arma-de-fogo-por-decreto-presidencial/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento"], "pageviews": 987, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovadas exig\u00eancias para exercer a profiss\u00e3o de motorista de ambul\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506140-aprovadas-exigencias-para-exercer-a-profissao-de-motorista-de-ambulancia/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "transporte de passageiros", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 981, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 962, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo Bolsonaro desobriga inscri\u00e7\u00e3o em conselho profissional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566531-proposta-do-governo-bolsonaro-desobriga-inscricao-em-conselho-profissional/", "tags_conteudo": ["OAB", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 961, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia poder\u00e1 ser votada at\u00e9 mar\u00e7o; entenda a proposta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631307-prisao-em-segunda-instancia-podera-ser-votada-ate-marco-entenda-a-proposta/", "tags_conteudo": ["Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 956, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo defende MP como alternativa para refinanciamento de d\u00edvidas tribut\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624372-governo-defende-mp-como-alternativa-para-refinanciamento-de-dividas-tributarias/", "tags_conteudo": ["d\u00edvidas", "tributos", "reforma tribut\u00e1ria", "Programa de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal (Refis)", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 949, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aprova regras para embarque armado de policiais em voos dom\u00e9sticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611161-seguranca-aprova-regras-para-embarque-armado-de-policiais-em-voos-domesticos/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "Porte de arma", "transporte de passageiros"], "pageviews": 949, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que garante vagas, na mesma escola, a irm\u00e3os com idades aproximadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560410-sancionada-lei-que-garante-vagas-na-mesma-escola-a-irmaos-com-idades-aproximadas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 946, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante direitos a pessoas com transtorno mental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505744-projeto-garante-direitos-a-pessoas-com-transtorno-mental/", "tags_conteudo": ["cidadania", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 940, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 933, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator do projeto da LDO prev\u00ea reajuste salarial para servidor civil em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561828-relator-do-projeto-da-ldo-preve-reajuste-salarial-para-servidor-civil-em-2020/", "tags_conteudo": ["LDO", "or\u00e7amento"], "pageviews": 924, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta atualiza tabela e dedu\u00e7\u00f5es do IR e tributa lucros e dividendos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576268-proposta-atualiza-tabela-e-deducoes-do-ir-e-tributa-lucros-e-dividendos/", "tags_conteudo": ["imposto", "imposto de renda"], "pageviews": 923, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comando do Ex\u00e9rcito fiscalizar\u00e1 atividades de cole\u00e7\u00e3o de armas, tiro desportivo e ca\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609976-comando-do-exercito-fiscalizara-atividades-de-colecao-de-armas-tiro-desportivo-e-caca/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 922, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 919, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei concede isen\u00e7\u00e3o de taxa de concurso a pessoas carentes e doadores de medula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/537071-lei-concede-isencao-de-taxa-de-concurso-a-pessoas-carentes-e-doadores-de-medula/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico"], "pageviews": 918, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 916, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza a emiss\u00e3o de licenciamento de ve\u00edculo em formato digital", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632051-projeto-autoriza-a-emissao-de-licenciamento-de-veiculo-em-formato-digital/", "tags_conteudo": ["Departamento de Tr\u00e2nsito (Detran)", "ve\u00edculos", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro"], "pageviews": 912, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova equipe com psic\u00f3logo e assistente social nas redes p\u00fablicas de ensino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584285-camara-aprova-equipe-com-psicologo-e-assistente-social-nas-redes-publicas-de-ensino/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 903, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria cria fun\u00e7\u00f5es de confian\u00e7a na Pol\u00edcia Federal e extingue cargos em comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629840-medida-provisoria-cria-funcoes-de-confianca-na-policia-federal-e-extingue-cargos-em-comissao/", "tags_conteudo": ["Medida provis\u00f3ria", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "servidor p\u00fablico", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 897, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova gratuidade para idoso no transporte coletivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543491-comissao-aprova-gratuidade-para-idoso-no-transporte-coletivo/", "tags_conteudo": ["estatuto do idoso", "idosos", "transporte de passageiros", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 895, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende funcionamento de supermercados aos domingos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/532387-projeto-suspende-funcionamento-de-supermercados-aos-domingos/", "tags_conteudo": ["CLT", "desemprego", "mercado de trabalho"], "pageviews": 893, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que cria honor\u00e1rios assistenciais para advogados trabalhistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545629-sancionada-a-lei-que-cria-honorarios-assistenciais-para-advogados-trabalhistas/", "tags_conteudo": ["advocacia", "direito trabalhista"], "pageviews": 892, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona com vetos a lei que muda regras eleitorais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591946-bolsonaro-sanciona-com-vetos-a-lei-que-muda-regras-eleitorais/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 890, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova normas para cobran\u00e7a de tarifas de esgoto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550020-comissao-aprova-normas-para-cobranca-de-tarifas-de-esgoto/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "tarifas p\u00fablicas", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 876, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante seguro-desemprego a trabalhador dom\u00e9stico por morte de empregador", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631125-projeto-garante-seguro-desemprego-a-trabalhador-domestico-por-morte-de-empregador/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "fgts", "seguro-desemprego", "trabalho dom\u00e9stico"], "pageviews": 876, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o de taxas de passaporte para idoso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543500-comissao-aprova-isencao-de-taxas-de-passaporte-para-idoso/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "cidadania", "idosos", "pol\u00edcia federal", "visto"], "pageviews": 876, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Multa para quem conduzir ve\u00edculo com n\u00famero de passageiros acima do permitido pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/514026-multa-para-quem-conduzir-veiculo-com-numero-de-passageiros-acima-do-permitido-pode-aumentar/", "tags_conteudo": ["multas", "transporte de passageiros", "ve\u00edculos"], "pageviews": 868, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Mudan\u00e7a no quociente eleitoral enfraqueceu puxadores de votos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545969-mudanca-no-quociente-eleitoral-enfraqueceu-puxadores-de-votos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "reforma eleitoral"], "pageviews": 856, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia anuncia que vai trabalhar para impedir taxa\u00e7\u00e3o de energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629972-maia-anuncia-que-vai-trabalhar-para-impedir-taxacao-de-energia-solar/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL)", "energia solar", "Meio ambiente"], "pageviews": 854, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria cria carteira de estudante gratuita em formato digital", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582004-medida-provisoria-cria-carteira-de-estudante-gratuita-em-formato-digital/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 853, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC torna obrigat\u00f3rio voto impresso em elei\u00e7\u00f5es no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598363-pec-torna-obrigatorio-voto-impresso-em-eleicoes-no-brasil/", "tags_conteudo": ["stf", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 853, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara mant\u00e9m \u00edndice de repasse de recursos para os munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/548412-camara-mantem-indice-de-repasse-de-recursos-para-os-municipios/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 850, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Via\u00e7\u00e3o aprova permiss\u00e3o para dirigir com boletim de ocorr\u00eancia ap\u00f3s roubo de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/444493-viacao-aprova-permissao-para-dirigir-com-boletim-de-ocorrencia-apos-roubo-de-cnh/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 849, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalhador que estuda poder\u00e1 ter hor\u00e1rio especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/127103-trabalhador-que-estuda-podera-ter-horario-especial/", "tags_conteudo": ["ensino profissionalizante", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior"], "pageviews": 847, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova PEC do Or\u00e7amento Impositivo para emendas de bancada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559377-camara-aprova-pec-do-orcamento-impositivo-para-emendas-de-bancada/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento", "petrobras", "pr\u00e9-sal"], "pageviews": 836, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante desconto para quita\u00e7\u00e3o antecipada do Fies e do Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568511-projeto-garante-desconto-para-quitacao-antecipada-do-fies-e-do-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 825, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova novo marco legal do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627851-camara-aprova-novo-marco-legal-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "Licita\u00e7\u00e3o", "Munic\u00edpio", "plen\u00e1rio", "privatiza\u00e7\u00e3o", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 824, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC aumenta rela\u00e7\u00e3o de cargos privativos de brasileiros natos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514465-pec-aumenta-relacao-de-cargos-privativos-de-brasileiros-natos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "defesa nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "estados"], "pageviews": 819, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula decreto que permite compartilhamento de dados dos cidad\u00e3os com INSS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632181-projeto-anula-decreto-que-permite-compartilhamento-de-dados-dos-cidadaos-com-inss/", "tags_conteudo": ["Cadastro Nacional de Informa\u00e7\u00f5es Sociais (CNIS)", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "dados pessoais"], "pageviews": 808, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoa com defici\u00eancia que trabalhe poder\u00e1 receber aux\u00edlio-inclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/483051-pessoa-com-deficiencia-que-trabalhe-podera-receber-auxilio-inclusao/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 802, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 802, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m em MP permiss\u00e3o para trabalhador antecipar saque do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610731-plenario-mantem-em-mp-permissao-para-trabalhador-antecipar-saque-do-fgts/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 802, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade rejeita passaporte gratuito para pobres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/91551-seguridade-rejeita-passaporte-gratuito-para-pobres/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 798, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque do FGTS para trabalhador com 60 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619901-projeto-permite-saque-do-fgts-para-trabalhador-com-60-anos/", "tags_conteudo": ["trabalhador", "Conta vinculada do FGTS", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "idoso", "Lei do FGTS"], "pageviews": 797, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige laudo detalhado de per\u00edcia m\u00e9dica do INSS para facilitar a contesta\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631636-projeto-exige-laudo-detalhado-de-pericia-medica-do-inss-para-facilitar-a-contestacao/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio-doen\u00e7a", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "Per\u00edcia m\u00e9dica", "Aux\u00edlio-acidente"], "pageviews": 794, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza For\u00e7as Armadas a manter sob cust\u00f3dia estrangeiro preso na fronteira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632397-projeto-autoriza-forcas-armadas-a-manter-sob-custodia-estrangeiro-preso-na-fronteira/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 793, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia profiss\u00f5es para microempreendedor individual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631588-projeto-amplia-profissoes-para-microempreendedor-individual/", "tags_conteudo": ["Estatuto Nacional da Microempresa e da Empresa de Pequeno Porte", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "Microempreendedor Individual (MEI)"], "pageviews": 790, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante a portador de anemia falciforme benef\u00edcios concedidos a pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545105-projeto-garante-a-portador-de-anemia-falciforme-beneficios-concedidos-a-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 785, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta processo de justifica\u00e7\u00e3o relacionado a direitos previdenci\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632365-projeto-regulamenta-processo-de-justificacao-relacionado-a-direitos-previdenciarios/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "aposentadoria", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "inss"], "pageviews": 785, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova anula\u00e7\u00e3o de multa de empresa que n\u00e3o entregou guia do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608781-comissao-aprova-anulacao-de-multa-de-empresa-que-nao-entregou-guia-do-fgts/", "tags_conteudo": ["receita federal", "comiss\u00f5es", "empresas", "fgts", "Lei Org\u00e2nica da Seguridade Social", "multas"], "pageviews": 783, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo veta proposta que garante fornecimento de sangue aos pacientes do SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629434-governo-veta-proposta-que-garante-fornecimento-de-sangue-aos-pacientes-do-sus/", "tags_conteudo": ["Medicamento hemoderivado", "Paciente", "Sangue", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "vetos presidenciais"], "pageviews": 779, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tempo de an\u00e1lise de processos no INSS \u00e9 tema de audi\u00eancia hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588320-tempo-de-analise-de-processos-no-inss-e-tema-de-audiencia-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 778, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 778, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para que guardas sejam chamados de policiais municipais divide opini\u00f5es na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541114-permissao-para-que-guardas-sejam-chamados-de-policiais-municipais-divide-opinioes-na-ccj/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "munic\u00edpios", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 772, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda as regras de transi\u00e7\u00e3o para os servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612254-entenda-as-regras-de-transicao-para-os-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 772, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lista de doen\u00e7as graves previstas na Lei 7713/88", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/94331-lista-de-doencas-graves-previstas-na-lei-7713-88/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 771, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o do crime de bullying no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421579-comissao-aprova-inclusao-do-crime-de-bullying-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "ensino m\u00e9dio", "bullying", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 769, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aposentados e pensionistas poder\u00e3o usar cart\u00e3o da Previd\u00eancia na fun\u00e7\u00e3o d\u00e9bito", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/507921-aposentados-e-pensionistas-poderao-usar-cartao-da-previdencia-na-funcao-debito/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "bancos"], "pageviews": 760, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Mudan\u00e7as nas regras da certid\u00e3o de nascimento seguem agora para san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/522154-mudancas-nas-regras-da-certidao-de-nascimento-seguem-agora-para-sancao/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "munic\u00edpios"], "pageviews": 759, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece isen\u00e7\u00e3o de taxa para emiss\u00e3o de segunda via de documento roubado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562548-proposta-estabelece-isencao-de-taxa-para-emissao-de-segunda-via-de-documento-roubado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 757, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto desobriga produtor de averbar cota de reserva legal na matr\u00edcula do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630897-projeto-desobriga-produtor-de-averbar-cota-de-reserva-legal-na-matricula-do-imovel/", "tags_conteudo": ["Reserva legal", "C\u00f3digo Florestal (2012)"], "pageviews": 755, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Acordo para vota\u00e7\u00e3o retirou porte de armas para categorias profissionais e civis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609928-acordo-para-votacao-retirou-porte-de-armas-para-categorias-profissionais-e-civis/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 745, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pris\u00e3o em flagrante para quem ocultar foragido da Justi\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/419043-projeto-preve-prisao-em-flagrante-para-quem-ocultar-foragido-da-justica/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "direito penal"], "pageviews": 745, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Benef\u00edcio a portador de doen\u00e7a do f\u00edgado ter\u00e1 parecer positivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138232-beneficio-a-portador-de-doenca-do-figado-tera-parecer-positivo/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sus"], "pageviews": 744, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560807-camara-aprova-texto-base-de-nova-lei-de-licitacoes/", "tags_conteudo": ["licita\u00e7\u00f5es", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "obras p\u00fablicas", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 744, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cons\u00f3rcios p\u00fablicos poder\u00e3o ser controlados por sistema eletr\u00f4nico nacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632356-consorcios-publicos-poderao-ser-controlados-por-sistema-eletronico-nacional/", "tags_conteudo": ["gest\u00e3o p\u00fablica", "Cons\u00f3rcio p\u00fablico", "estados", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 740, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Sa\u00fade do Homem - Impot\u00eancia Sexual e Ejacula\u00e7\u00e3o Precoce - ( 06' 01\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/264045-especial-saude-do-homem-impotencia-sexual-e-ejaculacao-precoce-06-01/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 740, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto obriga INSS a pagar dano moral quando atrasar pagamento de benef\u00edcio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631643-projeto-obriga-inss-a-pagar-dano-moral-quando-atrasar-pagamento-de-beneficio/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "dano moral", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "Lei de Benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social"], "pageviews": 737, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 726, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que prorroga regime de tributa\u00e7\u00e3o do Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629409-sancionada-lei-que-prorroga-regime-de-tributacao-do-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": ["Programa Minha Casa, Minha Vida (PMCMV)", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "tributa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 723, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prioridade especial para idosos acima de 80 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581027-comissao-aprova-prioridade-especial-para-idosos-acima-de-80-anos/", "tags_conteudo": ["idosos", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 722, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria cadastro com entidades do terceiro setor que recebem recursos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631234-projeto-cria-cadastro-com-entidades-do-terceiro-setor-que-recebem-recursos-publicos/", "tags_conteudo": ["recursos p\u00fablicos", "cadastro", "Controle social", "Parceria p\u00fablico-privada", "Terceiro setor"], "pageviews": 721, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade acumulem cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558536-proposta-permite-que-agentes-comunitarios-de-saude-acumulem-cargos-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 721, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de proposta que amplia licen\u00e7a-maternidade para 180 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627130-ccj-aprova-admissibilidade-de-proposta-que-amplia-licenca-maternidade-para-180-dias/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Direitos do trabalhador", "Licen\u00e7a \u00e0 gestante", "licen\u00e7a-maternidade", "Mulher"], "pageviews": 720, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta penas no crime de invas\u00e3o de domic\u00edlio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556913-projeto-aumenta-penas-no-crime-de-invasao-de-domicilio/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 716, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MEC afirma que um ter\u00e7o das vagas de resid\u00eancia m\u00e9dica est\u00e3o ociosas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573483-mec-afirma-que-um-terco-das-vagas-de-residencia-medica-estao-ociosas/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "sus"], "pageviews": 714, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede pens\u00e3o vital\u00edcia para crian\u00e7as com microcefalia causada por zika", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580684-mp-concede-pensao-vitalicia-para-criancas-com-microcefalia-causada-por-zika/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "crian\u00e7as", "fam\u00edlia", "zika"], "pageviews": 712, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta com\u00e9rcio ambulante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546728-projeto-regulamenta-comercio-ambulante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 710, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que regulamenta guardas municipais \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/439384-lei-que-regulamenta-guardas-municipais-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 710, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 709, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "PEC prev\u00ea tratamento diferenciado para obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias do terceiro setor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629829-pec-preve-tratamento-diferenciado-para-obrigacoes-acessorias-do-terceiro-setor/", "tags_conteudo": ["partidos pol\u00edticos", "tributos", "entidade sem fins lucrativos"], "pageviews": 707, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga escolas a terem curso de primeiros socorros \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545634-lei-que-obriga-escolas-a-terem-curso-de-primeiros-socorros-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["creches", "crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "fam\u00edlia"], "pageviews": 706, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova mudan\u00e7as no C\u00f3digo Penal Militar com novo conceito para leg\u00edtima defesa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619265-ccj-aprova-mudancas-no-codigo-penal-militar-com-novo-conceito-para-legitima-defesa/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Penal Militar", "comiss\u00f5es", "leg\u00edtima defesa", "militares", "Pacote anticrime", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 704, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de prescri\u00e7\u00e3o de 5 anos para multas de tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/223824-comissao-aprova-prazo-de-prescricao-de-5-anos-para-multas-de-transito/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 699, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova dist\u00e2ncia m\u00ednima de 500 metros entre agressor e v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530285-comissao-aprova-distancia-minima-de-500-metros-entre-agressor-e-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "fam\u00edlia", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 697, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3ria presen\u00e7a de fisioterapeuta em CTI em tempo integral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559178-projeto-torna-obrigatoria-presenca-de-fisioterapeuta-em-cti-em-tempo-integral/", "tags_conteudo": ["hospitais"], "pageviews": 696, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta impede INSS de rever administrativamente decis\u00e3o judicial sobre aposentadoria por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550780-proposta-impede-inss-de-rever-administrativamente-decisao-judicial-sobre-aposentadoria-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 691, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que \u00e9 inaceit\u00e1vel o discurso nazista de secret\u00e1rio da Cultura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631250-maia-diz-que-e-inaceitavel-o-discurso-nazista-de-secretario-da-cultura/", "tags_conteudo": ["Cultura (artes)", "Poder Executivo", "propaganda"], "pageviews": 688, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende privatiza\u00e7\u00e3o do metr\u00f4 de Porto Alegre", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631796-projeto-suspende-privatizacao-do-metro-de-porto-alegre/", "tags_conteudo": ["Metr\u00f4", "mobilidade urbana", "privatiza\u00e7\u00e3o", "transporte", "transporte de passageiros", "transporte p\u00fablico", "trens"], "pageviews": 686, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que define crimes de abuso de autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571081-camara-aprova-projeto-que-define-crimes-de-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": ["direito penal", "militares", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 682, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agricultura aprova refinanciamento de d\u00edvidas n\u00e3o banc\u00e1rias de produtores rurais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625689-agricultura-aprova-refinanciamento-de-dividas-nao-bancarias-de-produtores-rurais/", "tags_conteudo": ["Produtor rural", "comiss\u00f5es", "cooperativa", "cr\u00e9dito rural", "Safra"], "pageviews": 681, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite descontos em pagamentos \u00e0 vista \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517319-lei-que-permite-descontos-em-pagamentos-a-vista-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "cart\u00f5es de cr\u00e9dito", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os"], "pageviews": 680, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estudantes de Direito poder\u00e3o estagiar em delegacias e em quart\u00e9is da Policia Militar e do Corpo de Bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/531371-estudantes-de-direito-poderao-estagiar-em-delegacias-e-em-quarteis-da-policia-militar-e-do-corpo-de-bombeiros/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "direito civil", "direito penal", "ensino superior", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 677, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta proposta que dispensa licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de advogado e contador", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630240-bolsonaro-veta-proposta-que-dispensa-licitacao-para-contratacao-de-advogado-e-contador/", "tags_conteudo": ["dispensa de licita\u00e7\u00e3o", "Lei de Licita\u00e7\u00e3o", "Licita\u00e7\u00e3o", "veto", "vetos presidenciais"], "pageviews": 673, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crimes hediondos, tr\u00e1fico de drogas e terrorismo poder\u00e3o se tornar imprescrit\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628444-crimes-hediondos-trafico-de-drogas-e-terrorismo-poderao-se-tornar-imprescritiveis/", "tags_conteudo": ["Crime hediondo", "c\u00f3digo penal", "terrorismo", "C\u00f3digo de Processo Penal", "tr\u00e1fico de drogas", "Lei dos Crimes Hediondos", "Crime imprescrit\u00edvel"], "pageviews": 668, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o acaba com diminui\u00e7\u00e3o de pena para traficante que seja r\u00e9u prim\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560641-comissao-acaba-com-diminuicao-de-pena-para-traficante-que-seja-reu-primario/", "tags_conteudo": ["crime organizado", "tr\u00e1fico de drogas", "viol\u00eancia", "drogas"], "pageviews": 665, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define institui\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria de ensino na Lei de Diretrizes e Bases", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632357-projeto-define-instituicao-comunitaria-de-ensino-na-lei-de-diretrizes-e-bases/", "tags_conteudo": ["Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional (1996)", "LDB"], "pageviews": 662, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova puni\u00e7\u00e3o para ass\u00e9dio moral no trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553265-camara-aprova-punicao-para-assedio-moral-no-trabalho/", "tags_conteudo": ["direito penal", "c\u00f3digo penal", "emprego"], "pageviews": 661, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dispensa micro e pequenas empresas do cumprimento de regras de acessibilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631977-projeto-dispensa-micro-e-pequenas-empresas-do-cumprimento-de-regras-de-acessibilidade/", "tags_conteudo": ["microempresa", "pequena empresa", "Simples Nacional", "acessibilidade", "Lei do Atendimento Priorit\u00e1rio"], "pageviews": 651, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova aux\u00edlio de at\u00e9 R$ 300 para m\u00e3e solteira carente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/515744-comissao-aprova-auxilio-de-ate-r-300-para-mae-solteira-carente/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "mulheres"], "pageviews": 650, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Doen\u00e7as podem suspender desconto de empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112947-doencas-podem-suspender-desconto-de-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 648, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 638, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo para pedido de progress\u00e3o de regime do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541719-ccj-aprova-prazo-para-pedido-de-progressao-de-regime-do-preso/", "tags_conteudo": ["direito penal", "pres\u00eddios"], "pageviews": 638, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Escritura ser\u00e1 gratuita para quem ganha at\u00e9 tr\u00eas m\u00ednimos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129156-escritura-sera-gratuita-para-quem-ganha-ate-tres-minimos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 637, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo m\u00ednimo para fabricantes manterem oferta de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/524313-comissao-aprova-prazo-minimo-para-fabricantes-manterem-oferta-de-pecas-de-reposicao/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "ve\u00edculos"], "pageviews": 637, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Habilita\u00e7\u00e3o para dirigir vans e micro-\u00f4nibus poder\u00e1 ser facilitada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448656-habilitacao-para-dirigir-vans-e-micro-onibus-podera-ser-facilitada/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 636, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova inclus\u00e3o de todos os crimes de pedofilia na Lei dos Crimes Hediondos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536263-seguridade-aprova-inclusao-de-todos-os-crimes-de-pedofilia-na-lei-dos-crimes-hediondos/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "crian\u00e7as", "pedofilia", "viol\u00eancia"], "pageviews": 633, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o eleva pena m\u00ednima para les\u00e3o corporal decorrente de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/459722-comissao-eleva-pena-minima-para-lesao-corporal-decorrente-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["mulheres", "c\u00f3digo penal", "CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "fam\u00edlia", "lei maria da penha", "viol\u00eancia"], "pageviews": 632, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jornada de mulher gr\u00e1vida poder\u00e1 ser reduzida em duas horas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138229-jornada-de-mulher-gravida-podera-ser-reduzida-em-duas-horas/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "amamenta\u00e7\u00e3o", "jornada de trabalho", "licen\u00e7a-maternidade", "mulheres"], "pageviews": 629, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade podem ganhar direito a aposentadoria especial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/480755-agentes-comunitarios-de-saude-podem-ganhar-direito-a-aposentadoria-especial/", "tags_conteudo": ["dengue", "direito trabalhista", "habita\u00e7\u00e3o", "aposentadoria"], "pageviews": 628, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Presidente da L\u00edder Seguradora nega envolvimento da entidade em fraudes no DPVAT", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/492642-presidente-da-lider-seguradora-nega-envolvimento-da-entidade-em-fraudes-no-dpvat/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "CPI do DPVAT", "seguros"], "pageviews": 627, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 624, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC torna imprescrit\u00edveis e inafian\u00e7\u00e1veis os crimes de feminic\u00eddio e estupro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630390-pec-torna-imprescritiveis-e-inafiancaveis-os-crimes-de-feminicidio-e-estupro/", "tags_conteudo": ["Feminic\u00eddio", "Estupro", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)"], "pageviews": 623, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para 100 d\u00f3lares a isen\u00e7\u00e3o de remessas vindas do exterior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556786-projeto-aumenta-para-100-dolares-a-isencao-de-remessas-vindas-do-exterior/", "tags_conteudo": ["correios", "tributos"], "pageviews": 619, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante ajuda de custo a paciente do SUS que se trata em outra cidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550803-projeto-garante-ajuda-de-custo-a-paciente-do-sus-que-se-trata-em-outra-cidade/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "sus", "hospitais"], "pageviews": 617, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novas regras para transporte de fretamento s\u00e3o alvo de protesto em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/471617-novas-regras-para-transporte-de-fretamento-sao-alvo-de-protesto-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "ve\u00edculos", "ag\u00eancias de turismo"], "pageviews": 607, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga dedu\u00e7\u00e3o no IR para empregador dom\u00e9stico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629958-projeto-prorroga-deducao-no-ir-para-empregador-domestico/", "tags_conteudo": ["imposto", "imposto de renda", "incentivo fiscal", "trabalhador", "trabalho dom\u00e9stico"], "pageviews": 606, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que servidor exonerado seja readmitido no cargo a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542544-proposta-permite-que-servidor-exonerado-seja-readmitido-no-cargo-a-criterio-da-administracao/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 605, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei assegura exame no SUS para diagn\u00f3stico de c\u00e2ncer em at\u00e9 30 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608585-lei-assegura-exame-no-sus-para-diagnostico-de-cancer-em-ate-30-dias/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "c\u00e2ncer"], "pageviews": 602, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria redefine regras para escolha de reitores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629251-medida-provisoria-redefine-regras-para-escolha-de-reitores/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "transpar\u00eancia", "reitoria", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 601, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que tipifica crime de importuna\u00e7\u00e3o sexual e pune divulga\u00e7\u00e3o de cenas de estupro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545209-sancionada-lei-que-tipifica-crime-de-importunacao-sexual-e-pune-divulgacao-de-cenas-de-estupro/", "tags_conteudo": ["direito penal", "mulheres", "c\u00f3digo penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 600, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso confirma valor de R$ 2 bilh\u00f5es para fundo eleitoral e conclui vota\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627739-congresso-confirma-valor-de-r-2-bilhoes-para-fundo-eleitoral-e-conclui-votacao-do-orcamento/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 598, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura atendimento especializado no SUS para mulheres na menopausa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631597-projeto-assegura-atendimento-especializado-no-sus-para-mulheres-na-menopausa/", "tags_conteudo": ["Lei Org\u00e2nica da Sa\u00fade", "menopausa", "Mulher", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 598, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira quanto cada munic\u00edpio receber\u00e1 ap\u00f3s o leil\u00e3o do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612452-confira-quanto-cada-municipio-recebera-apos-o-leilao-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "Estado", "pr\u00e9-sal", "petrobras"], "pageviews": 597, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova matr\u00edcula em escola sem apresentar certid\u00e3o de nascimento ou identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547707-educacao-aprova-matricula-em-escola-sem-apresentar-certidao-de-nascimento-ou-identidade/", "tags_conteudo": ["cidadania", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "evas\u00e3o escolar", "\u00edndios"], "pageviews": 597, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea multa em caso de uso indevido dos termos \"org\u00e2nico\" e \"integral\" em alimentos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630935-projeto-preve-multa-em-caso-de-uso-indevido-dos-termos-organico-e-integral-em-alimentos/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "r\u00f3tulo de produto", "alimento integral", "Alimento org\u00e2nico", "r\u00f3tulo de alimento"], "pageviews": 597, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o autoriza agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade a acumularem cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597643-comissao-autoriza-agentes-comunitarios-de-saude-a-acumularem-cargos-publicos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 592, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe comercializa\u00e7\u00e3o e uso de narguil\u00e9 por menor de 18 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544324-projeto-proibe-comercializacao-e-uso-de-narguile-por-menor-de-18-anos/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "c\u00e2ncer", "tabaco"], "pageviews": 591, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regra geral de aposentadoria prev\u00ea idade m\u00ednima de 65 anos para homens e 62 para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567883-regra-geral-de-aposentadoria-preve-idade-minima-de-65-anos-para-homens-e-62-para-mulheres/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 587, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda regra para perman\u00eancia de dependente no plano de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/393174-projeto-muda-regra-para-permanencia-de-dependente-no-plano-de-saude/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 585, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta de reforma aumenta al\u00edquotas de contribui\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos ativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552234-proposta-de-reforma-aumenta-aliquotas-de-contribuicao-de-servidores-publicos-ativos/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 583, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator da reforma tribut\u00e1ria quer reunir propostas da C\u00e2mara e do Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632680-relator-da-reforma-tributaria-quer-reunir-propostas-da-camara-e-do-senado/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 581, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulamenta\u00e7\u00e3o da profiss\u00e3o de quiropraxista divide opini\u00f5es em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538037-regulamentacao-da-profissao-de-quiropraxista-divide-opinioes-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 580, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Negar atendimento emergencial em hospital privado poder\u00e1 ser crime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/367306-negar-atendimento-emergencial-em-hospital-privado-podera-ser-crime/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "cidadania", "c\u00f3digo penal", "planos de sa\u00fade", "sus"], "pageviews": 578, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova pacote anticrime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622241-camara-aprova-pacote-anticrime/", "tags_conteudo": ["Crime hediondo", "crime organizado", "direito penal", "estatuto do desarmamento", "plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 574, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara dos Deputados aprovou 345 propostas em 2019", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628929-camara-dos-deputados-aprovou-345-propostas-em-2019/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 570, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia \u00e9 eleito para novo mandato como presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551223-rodrigo-maia-e-eleito-para-novo-mandato-como-presidente-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 570, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas sugerem nova tabela do Imposto de Renda para reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589777-especialistas-sugerem-nova-tabela-do-imposto-de-renda-para-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "imposto de renda"], "pageviews": 569, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova recursos da Lei Rouanet para eventos culturais promovidos por igrejas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608607-comissao-aprova-recursos-da-lei-rouanet-para-eventos-culturais-promovidos-por-igrejas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Igreja cat\u00f3lica", "Igreja evang\u00e9lica", "lei rouanet", "M\u00fasica gospel", "M\u00fasica sacra", "religi\u00e3o"], "pageviews": 564, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova instala\u00e7\u00e3o de equipamento para eliminar ar da tubula\u00e7\u00e3o de \u00e1gua", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539895-defesa-do-consumidor-aprova-instalacao-de-equipamento-para-eliminar-ar-da-tubulacao-de-agua/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 563, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova prioridade de matricula de irm\u00e3os na mesma escola p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/518261-educacao-aprova-prioridade-de-matricula-de-irmaos-na-mesma-escola-publica/", "tags_conteudo": ["alfabetiza\u00e7\u00e3o", "creches", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio"], "pageviews": 560, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina verifica\u00e7\u00e3o da veracidade de documentos apresentados em licita\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631232-projeto-determina-verificacao-da-veracidade-de-documentos-apresentados-em-licitacao/", "tags_conteudo": ["Empresa", "Licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 559, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos em praias litor\u00e2neas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/623087-comissao-aprova-proibicao-de-circulacao-de-veiculos-em-praias-litoraneas/", "tags_conteudo": ["unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental", "praia", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro"], "pageviews": 556, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o para venda de carne previamente mo\u00edda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/501303-comissao-aprova-proibicao-para-venda-de-carne-previamente-moida/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 555, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova em 2\u00b0 turno PEC que cria pol\u00edcias penais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610755-camara-aprova-em-2-turno-pec-que-cria-policias-penais/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 555, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reconhece pacientes com fissura palatina como pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551539-projeto-reconhece-pacientes-com-fissura-palatina-como-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 554, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 553, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta estabelece regras para cidad\u00e3o durante abordagem policial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631867-proposta-estabelece-regras-para-cidadao-durante-abordagem-policial/", "tags_conteudo": ["Abordagem policial", "Policial", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 551, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Divorciado poder\u00e1 se identificar como solteiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/208465-divorciado-podera-se-identificar-como-solteiro/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "fam\u00edlia", "direito civil"], "pageviews": 550, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP altera regras de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de im\u00f3veis da Uni\u00e3o ocupados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624928-mp-altera-regras-de-regularizacao-fundiaria-de-imoveis-da-uniao-ocupados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 545, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Licen\u00e7a para acompanhar familiar doente pode passar a valer para trabalhador celetista", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/479927-licenca-para-acompanhar-familiar-doente-pode-passar-a-valer-para-trabalhador-celetista/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 543, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Direitos indispon\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/115436-direitos-indisponiveis/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 540, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Policial e bombeiro poder\u00e3o viajar de gra\u00e7a em \u00f4nibus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/121133-policial-e-bombeiro-poderao-viajar-de-graca-em-onibus/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 540, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor considera pr\u00e1tica abusiva recusar cancelamento imediato de contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/518870-defesa-do-consumidor-considera-pratica-abusiva-recusar-cancelamento-imediato-de-contrato/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "direito do consumidor", "empresas"], "pageviews": 539, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova amplia\u00e7\u00e3o de per\u00edodo de afastamento para estudantes gr\u00e1vidas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/533344-camara-aprova-ampliacao-de-periodo-de-afastamento-para-estudantes-gravidas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "ensino superior", "gestantes", "juventude", "licen\u00e7a-maternidade", "mulheres"], "pageviews": 536, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que transfere \u00e0 Marinha fiscaliza\u00e7\u00e3o de material nuclear embarcado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630206-sancionada-lei-que-transfere-a-marinha-fiscalizacao-de-material-nuclear-embarcado/", "tags_conteudo": ["fiscaliza\u00e7\u00e3o", "Marinha do Brasil", "Submarino nuclear", "san\u00e7\u00e3o presidencial", "Material nuclear", "Combust\u00edvel nuclear", "defesa nacional", "Embarca\u00e7\u00e3o", "Lei Federal"], "pageviews": 533, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saque de PIS para casamento poder\u00e1 ser permitido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/20476-saque-de-pis-para-casamento-podera-ser-permitido/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 531, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova transfer\u00eancia dos terrenos de marinha a estados, munic\u00edpios ou aos ocupantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/548397-comissao-aprova-transferencia-dos-terrenos-de-marinha-a-estados-municipios-ou-aos-ocupantes/", "tags_conteudo": ["habita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 529, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de decreto legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606437-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-decreto-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 529, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia casos de isen\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o de aux\u00edlio-doen\u00e7a e aposentadoria por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550776-proposta-amplia-casos-de-isencao-para-concessao-de-auxilio-doenca-e-aposentadoria-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios"], "pageviews": 529, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolero e carimb\u00f3 da Dona Onete", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/519231-bolero-e-carimbo-da-dona-onete/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 529, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o pro\u00edbe cobran\u00e7a por cancelamento de hospedagem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/518891-comissao-proibe-cobranca-por-cancelamento-de-hospedagem/", "tags_conteudo": ["empresas", "direito do consumidor", "multas", "turismo"], "pageviews": 529, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Empresas poder\u00e3o contratar aprendizes para projetos de empreendedorismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626260-empresas-poderao-contratar-aprendizes-para-projetos-de-empreendedorismo/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o profissional", "empreendedorismo", "Empresa", "empresas", "inova\u00e7\u00e3o", "jovem", "Jovem aprendiz", "Lei da Aprendizagem", "Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Industrial (Senai)"], "pageviews": 528, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que inclui dados sobre autismo no Censo 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562740-sancionada-lei-que-inclui-dados-sobre-autismo-no-censo-2020/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 528, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria Pol\u00edtica de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564265-proposta-cria-politica-de-protecao-dos-direitos-da-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "doen\u00e7as"], "pageviews": 526, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede benef\u00edcios legais para pessoas cegas de um olho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557116-projeto-concede-beneficios-legais-para-pessoas-cegas-de-um-olho/", "tags_conteudo": ["cotas", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 525, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite bombas de autosservi\u00e7o em postos de combust\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559452-projeto-permite-bombas-de-autosservico-em-postos-de-combustiveis/", "tags_conteudo": ["combust\u00edveis"], "pageviews": 523, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Substitutivo determina \u00e1rea m\u00ednima para lotes urbanos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/108701-substitutivo-determina-area-minima-para-lotes-urbanos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 523, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso promulga reforma da Previd\u00eancia; novas regras da aposentadoria est\u00e3o em vigor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613230-congresso-promulga-reforma-da-previdencia-novas-regras-da-aposentadoria-estao-em-vigor/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Emenda constitucional", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia", "Regime Geral de Previd\u00eancia Social (RGPS)", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 522, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite circula\u00e7\u00e3o de carro-forte em via exclusiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628950-projeto-permite-circulacao-de-carro-forte-em-via-exclusiva/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Transporte de valores", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 519, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aumento do piso salarial para agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541977-camara-aprova-aumento-do-piso-salarial-para-agentes-comunitarios-de-saude/", "tags_conteudo": ["jornada de trabalho", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 517, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, governo precisa encaminhar reforma administrativa para que o tema avance na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633000-para-maia-governo-precisa-encaminhar-reforma-administrativa-para-que-o-tema-avance-na-camara/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "PEC Emergencial", "Reforma administrativa", "reforma tribut\u00e1ria", "servi\u00e7o p\u00fablico"], "pageviews": 515, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova reforma das aposentadorias de militares, PMs e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603530-comissao-especial-aprova-reforma-das-aposentadorias-de-militares-pms-e-bombeiros/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 512, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "BPC poder\u00e1 ser desvinculado do sal\u00e1rio m\u00ednimo, exceto para a pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552255-bpc-podera-ser-desvinculado-do-salario-minimo-exceto-para-a-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 512, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "TSE define regras para propaganda eleitoral na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544081-tse-define-regras-para-propaganda-eleitoral-na-internet/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 508, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reverte a povos ind\u00edgenas multas por infra\u00e7\u00e3o ambiental cometida em suas terras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628695-projeto-reverte-a-povos-indigenas-multas-por-infracao-ambiental-cometida-em-suas-terras/", "tags_conteudo": ["Terras ind\u00edgenas", "Estatuto do \u00cdndio", "Lei dos Crimes Ambientais", "Multa ambiental"], "pageviews": 507, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova extens\u00e3o a quem tem hepatite de benef\u00edcios concedidos a portador de Aids", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/469121-comissao-aprova-extensao-a-quem-tem-hepatite-de-beneficios-concedidos-a-portador-de-aids/", "tags_conteudo": ["militares", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "aposentadoria", "aids", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 506, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova aviso obrigat\u00f3rio em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, lojas e restaurantes sobre regras para entrada de animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/518343-comissao-aprova-aviso-obrigatorio-em-orgaos-publicos-lojas-e-restaurantes-sobre-regras-para-entrada-de-animais/", "tags_conteudo": ["cidadania", "direito do consumidor", "empresas"], "pageviews": 506, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida Provis\u00f3ria permite venda de im\u00f3vel da Uni\u00e3o por lote", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629502-medida-provisoria-permite-venda-de-imovel-da-uniao-por-lote/", "tags_conteudo": ["Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (BNDES)", "Bens im\u00f3veis", "gest\u00e3o", "Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "Lei de Regulariza\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis da Uni\u00e3o", "patrim\u00f4nio imobili\u00e1rio", "Secretaria de Coordena\u00e7\u00e3o e Governan\u00e7a do Patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o", "Terras p\u00fablicas", "Uni\u00e3o"], "pageviews": 505, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera regras para reabilita\u00e7\u00e3o profissional e contrata\u00e7\u00e3o de pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620630-proposta-altera-regras-para-reabilitacao-profissional-e-contratacao-de-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "BPC", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 504, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza cria\u00e7\u00e3o de Cart\u00e3o Material Escolar para benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545188-proposta-autoriza-criacao-de-cartao-material-escolar-para-beneficiarios-do-bolsa-familia/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "bolsa fam\u00edlia"], "pageviews": 503, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o que \u00e9 receita corrente l\u00edquida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/51956-entenda-o-que-e-receita-corrente-liquida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 502, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Setor a\u00e9reo cobra redu\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o do querosene de avia\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621404-setor-aereo-cobra-reducao-no-preco-do-querosene-de-aviacao/", "tags_conteudo": ["regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os", "avia\u00e7\u00e3o", "combust\u00edveis", "comiss\u00f5es", "petrobras", "Transporte a\u00e9reo"], "pageviews": 501, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova amplia\u00e7\u00e3o de R$ 500 para R$ 998 do valor do saque do FTGS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609779-comissao-aprova-ampliacao-de-r-500-para-r-998-do-valor-do-saque-do-ftgs/", "tags_conteudo": ["emprego", "desemprego", "fgts"], "pageviews": 500, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia lista de autoridades com direito a porte de arma de fogo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472805-proposta-amplia-lista-de-autoridades-com-direito-a-porte-de-arma-de-fogo/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "militares", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 499, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vota\u00e7\u00e3o de vetos sobre abuso de autoridade gera pol\u00eamica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589848-votacao-de-vetos-sobre-abuso-de-autoridade-gera-polemica/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 497, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Uso de recursos protelat\u00f3rios para impedir licita\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser punido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627078-uso-de-recursos-protelatorios-para-impedir-licitacao-podera-ser-punido/", "tags_conteudo": ["Licita\u00e7\u00e3o", "Litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9", "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "Ato lesivo \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "Lei Anticorrup\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 496, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite parcerias com hospitais particulares para reduzir fila do SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631627-projeto-permite-parcerias-com-hospitais-particulares-para-reduzir-fila-do-sus/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "exame m\u00e9dico", "Conv\u00eanio", "hospital privado", "Hospital p\u00fablico"], "pageviews": 495, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta libera saque do FGTS em caso de doen\u00e7as graves", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566184-proposta-libera-saque-do-fgts-em-caso-de-doencas-graves/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "fgts"], "pageviews": 493, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada proposta que pune indu\u00e7\u00e3o a automutila\u00e7\u00e3o e suic\u00eddio pela internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629333-sancionada-proposta-que-pune-inducao-a-automutilacao-e-suicidio-pela-internet/", "tags_conteudo": ["automutila\u00e7\u00e3o", "suic\u00eddio"], "pageviews": 491, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta define crit\u00e9rios para matr\u00edcula em creche e pr\u00e9-escola", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563154-proposta-define-criterios-para-matricula-em-creche-e-pre-escola/", "tags_conteudo": ["alfabetiza\u00e7\u00e3o", "creches"], "pageviews": 489, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que altera limites do Simples Nacional e permite filiais estrangeiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621787-comissao-aprova-projeto-que-altera-limites-do-simples-nacional-e-permite-filiais-estrangeiras/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "estrangeiros", "microempresa", "pequena empresa", "Simples Nacional"], "pageviews": 489, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ muda Lei de Improbidade Administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566874-ccj-muda-lei-de-improbidade-administrativa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 486, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que mulher se afaste do trabalho por tr\u00eas dias ao m\u00eas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557546-projeto-permite-que-mulher-se-afaste-do-trabalho-por-tres-dias-ao-mes/", "tags_conteudo": ["emprego", "mulheres"], "pageviews": 486, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto do Estatuto da Seguran\u00e7a Privada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/503790-camara-aprova-projeto-do-estatuto-da-seguranca-privada/", "tags_conteudo": ["empresas", "seguran\u00e7a privada", "direito trabalhista"], "pageviews": 485, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pena de at\u00e9 tr\u00eas anos para crime de persegui\u00e7\u00e3o ou stalking", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630397-projeto-preve-pena-de-ate-tres-anos-para-crime-de-perseguicao-ou-stalking/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "Mulher", "persegui\u00e7\u00e3o obsessiva", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 481, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o isenta idosos de pagar por vaga em estacionamento privado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/140315-comissao-isenta-idosos-de-pagar-por-vaga-em-estacionamento-privado/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos", "idosos"], "pageviews": 480, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC institui comit\u00eas estaduais para evitar conflitos judiciais na \u00e1rea da sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632215-pec-institui-comites-estaduais-para-evitar-conflitos-judiciais-na-area-da-saude/", "tags_conteudo": ["Sa\u00fade"], "pageviews": 478, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estudantes pedem b\u00f4nus de 10% na nota do Enem para alunos de regi\u00f5es menos favorecidas", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/490812-estudantes-pedem-bonus-de-10-na-nota-do-enem-para-alunos-de-regioes-menos-favorecidas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 478, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Dificultar matr\u00edcula de aluno com defici\u00eancia poder\u00e1 ser considerado discrimina\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627075-dificultar-matricula-de-aluno-com-deficiencia-podera-ser-considerado-discriminacao/", "tags_conteudo": ["Aluno com defici\u00eancia", "escola", "Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia", "Inclus\u00e3o", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 477, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova permuta de militares dentro da mesma unidade da federa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/494135-comissao-aprova-permuta-de-militares-dentro-da-mesma-unidade-da-federacao/", "tags_conteudo": ["estados", "militares", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 476, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que altera regras de saque no FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610756-camara-aprova-mp-que-altera-regras-de-saque-no-fgts/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "fgts"], "pageviews": 475, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Procura\u00e7\u00e3o para recebimento de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios poder\u00e1 ser gratuita", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630929-procuracao-para-recebimento-de-beneficios-previdenciarios-podera-ser-gratuita/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rio", "procura\u00e7\u00e3o", "procura\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "reconhecimento de firma"], "pageviews": 475, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova reuni\u00e3o escolar obrigat\u00f3ria e abono para presen\u00e7a dos pais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/491552-comissao-aprova-reuniao-escolar-obrigatoria-e-abono-para-presenca-dos-pais/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "alfabetiza\u00e7\u00e3o", "cidadania", "creches", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "inclus\u00e3o social", "juventude", "professor"], "pageviews": 474, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova permiss\u00e3o para servidor acumular cargo de professor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619337-ccj-aprova-permissao-para-servidor-acumular-cargo-de-professor/", "tags_conteudo": ["professor", "servidor p\u00fablico", "comiss\u00f5es", "educa\u00e7\u00e3o", "jornada de trabalho", "Servi\u00e7os p\u00fablicos"], "pageviews": 473, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proposta que permite a policial acumular cargo p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603718-ccj-aprova-proposta-que-permite-a-policial-acumular-cargo-publico/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 469, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova pris\u00e3o para quem matar c\u00e3es e gatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/457085-camara-aprova-prisao-para-quem-matar-caes-e-gatos/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "animais"], "pageviews": 468, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ex-presidente da C\u00e2mara Ibsen Pinheiro morre em Porto Alegre aos 84 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632329-ex-presidente-da-camara-ibsen-pinheiro-morre-em-porto-alegre-aos-84-anos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 467, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o regulamenta pr\u00e1tica e ensino de artes marciais e lutas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/413259-comissao-regulamenta-pratica-e-ensino-de-artes-marciais-e-lutas/", "tags_conteudo": ["artes", "ensino superior", "professor"], "pageviews": 467, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe rean\u00e1lise de fatos e provas em recursos ao STJ e STF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630919-projeto-proibe-reanalise-de-fatos-e-provas-em-recursos-ao-stj-e-stf/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Processo Civil (2015)", "Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ)", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 466, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 465, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina abertura dos bancos aos s\u00e1bados e domingos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556390-projeto-determina-abertura-dos-bancos-aos-sabados-e-domingos/", "tags_conteudo": ["bancos"], "pageviews": 465, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova restri\u00e7\u00e3o de fidelidade em contratos de telefonia, internet e TV por assinatura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/459961-camara-aprova-restricao-de-fidelidade-em-contratos-de-telefonia-internet-e-tv-por-assinatura/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "internet", "servi\u00e7os", "telefonia", "tv digital", "tv por assinatura"], "pageviews": 462, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que altera a lei de cotas para contrata\u00e7\u00e3o de deficientes recebe cr\u00edticas em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621330-proposta-que-altera-a-lei-de-cotas-para-contratacao-de-deficientes-recebe-criticas-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["cotas", "mercado de trabalho", "pessoas com defici\u00eancia", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 459, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada proposta que pro\u00edbe restri\u00e7\u00f5es a animais de estima\u00e7\u00e3o em condom\u00ednios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622471-aprovada-proposta-que-proibe-restricoes-a-animais-de-estimacao-em-condominios/", "tags_conteudo": ["Animal dom\u00e9stico", "comiss\u00f5es", "Condom\u00ednio", "habita\u00e7\u00e3o", "Lei do Condom\u00ednio"], "pageviews": 459, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria piso salarial de R$ 4,2 mil para assistente social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557030-proposta-cria-piso-salarial-de-r-42-mil-para-assistente-social/", "tags_conteudo": ["emprego"], "pageviews": 458, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Perfurar po\u00e7o sem autoriza\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser considerado crime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/212945-perfurar-poco-sem-autorizacao-podera-ser-considerado-crime/", "tags_conteudo": ["crimes ambientais", "agricultura", "agrot\u00f3xicos", "\u00e1gua", "c\u00f3digo florestal", "lixo", "pecu\u00e1ria", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 458, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entidades criticam fim da inscri\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria em conselho profissional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609594-entidades-criticam-fim-da-inscricao-obrigatoria-em-conselho-profissional/", "tags_conteudo": ["Minist\u00e9rio da Economia", "Conselho Federal de Medicina (CFM)", "Conselho Federal de Corretores de Im\u00f3veis (COFECI)", "Conselho de fiscaliza\u00e7\u00e3o profissional", "OAB"], "pageviews": 456, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova financiamento habitacional diferenciado para profissionais de seguran\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/527527-comissao-aprova-financiamento-habitacional-diferenciado-para-profissionais-de-seguranca/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "crime organizado", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 455, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite voto eletr\u00f4nico em assembleias de condom\u00ednios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630175-projeto-permite-voto-eletronico-em-assembleias-de-condominios/", "tags_conteudo": ["condom\u00ednio comercial", "condom\u00ednio residencial", "cond\u00f4mino", "habita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 455, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Renova\u00e7\u00e3o da CNH em qualquer estado brasileiro est\u00e1 mais perto", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/462606-renovacao-da-cnh-em-qualquer-estado-brasileiro-esta-mais-perto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 454, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Guardas municipais poder\u00e3o ter as mesmas regras de aposentadoria de policiais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550680-guardas-municipais-poderao-ter-as-mesmas-regras-de-aposentadoria-de-policiais/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 452, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que habilita\u00e7\u00e3o seja usada como documento de identidade ap\u00f3s vencimento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/532902-projeto-permite-que-habilitacao-seja-usada-como-documento-de-identidade-apos-vencimento/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "ve\u00edculos"], "pageviews": 451, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova passe livre para acompanhante de aluno", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/224823-educacao-aprova-passe-livre-para-acompanhante-de-aluno/", "tags_conteudo": ["transporte p\u00fablico", "crian\u00e7as", "fam\u00edlia", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino fundamental"], "pageviews": 448, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aposentadoria no setor privado exigir\u00e1 idade m\u00ednima mais tempo de contribui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552245-aposentadoria-no-setor-privado-exigira-idade-minima-mais-tempo-de-contribuicao/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 448, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga quem paga pens\u00e3o aliment\u00edcia a comunicar empregador sobre desconto em folha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542631-proposta-obriga-quem-paga-pensao-alimenticia-a-comunicar-empregador-sobre-desconto-em-folha/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo de processo civil", "direito civil", "fam\u00edlia"], "pageviews": 447, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto criminaliza apologia ao comunismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519165-projeto-criminaliza-apologia-ao-comunismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 447, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia limite de pontos em CNH de 20 para 50", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551662-proposta-amplia-limite-de-pontos-em-cnh-de-20-para-50/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "multas"], "pageviews": 446, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoas com transtorno mental poder\u00e3o ter mesmos direitos de pessoas com defici\u00eancia f\u00edsica", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/533170-pessoas-com-transtorno-mental-poderao-ter-mesmos-direitos-de-pessoas-com-deficiencia-fisica/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "direitos humanos", "inclus\u00e3o social"], "pageviews": 445, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Debatedores defendem que recursos atrasados do Fundeb sejam repassados a professores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539508-debatedores-defendem-que-recursos-atrasados-do-fundeb-sejam-repassados-a-professores/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "servidor p\u00fablico", "fundeb", "professor"], "pageviews": 445, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria renda b\u00e1sica para cidad\u00e3os em extrema vulnerabilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612260-projeto-cria-renda-basica-para-cidadaos-em-extrema-vulnerabilidade/", "tags_conteudo": ["cidadania", "BPC", "Renda b\u00e1sica da cidadania"], "pageviews": 444, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Venda direta de combust\u00edveis pode concentrar setor, avaliam debatedores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589599-venda-direta-de-combustiveis-pode-concentrar-setor-avaliam-debatedores/", "tags_conteudo": ["combust\u00edveis", "com\u00e9rcio", "comiss\u00f5es", "petr\u00f3leo e g\u00e1s"], "pageviews": 444, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova amplia\u00e7\u00e3o dos favorecidos pelo benef\u00edcio de presta\u00e7\u00e3o continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611236-comissao-aprova-ampliacao-dos-favorecidos-pelo-beneficio-de-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 442, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Marco legal da prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais \u00e9 sancionado; lei entra em vigor em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543434-marco-legal-da-protecao-de-dados-pessoais-e-sancionado-lei-entra-em-vigor-em-2020/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "direito civil", "direito do consumidor", "empresas", "inform\u00e1tica", "internet", "propaganda"], "pageviews": 441, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Subst\u00e2ncias psicotr\u00f3picas podem ser divididas em tr\u00eas grupos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/139997-substancias-psicotropicas-podem-ser-divididas-em-tres-grupos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 439, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor novo sal\u00e1rio m\u00ednimo", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/256066-entra-em-vigor-novo-salario-minimo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 438, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Portador de epilepsia poder\u00e1 receber benef\u00edcio da Loas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/78556-portador-de-epilepsia-podera-receber-beneficio-da-loas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 436, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece vari\u00e1veis para contribui\u00e7\u00e3o de idoso em casa-lar filantr\u00f3pica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631512-projeto-estabelece-variaveis-para-contribuicao-de-idoso-em-casa-lar-filantropica/", "tags_conteudo": ["Entidade de atendimento ao idoso", "idoso", "Institui\u00e7\u00e3o de Longa Perman\u00eancia para Idosos (ILPI)"], "pageviews": 435, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque de benef\u00edcios do INSS com documento de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/438623-projeto-permite-saque-de-beneficios-do-inss-com-documento-de-identidade/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "cidadania", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 431, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que permite emenda de iniciativa popular \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o passa na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580750-proposta-que-permite-emenda-de-iniciativa-popular-a-constituicao-nao-passa-na-ccj/", "tags_conteudo": ["cidadania", "comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 430, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede isen\u00e7\u00e3o de Pis/Pasep e Cofins para ra\u00e7\u00e3o bovina", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630422-projeto-concede-isencao-de-pis-pasep-e-cofins-para-racao-bovina/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcio fiscal", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)", "pecu\u00e1ria", "PIS-Pasep", "Ra\u00e7\u00e3o animal", "Tributo"], "pageviews": 430, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Piso salarial para psic\u00f3logos \u00e9 aprovado em comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/475130-piso-salarial-para-psicologos-e-aprovado-em-comissao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 429, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ap\u00f3s den\u00fancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico, relator de CPI cobra instala\u00e7\u00e3o de observat\u00f3rio sobre Brumadinho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631887-apos-denuncia-do-ministerio-publico-relator-de-cpi-cobra-instalacao-de-observatorio-sobre-brumadinho/", "tags_conteudo": ["crimes ambientais", "cpi de brumadinho", "defesa civil", "Desastre", "desastre ambiental", "minera\u00e7\u00e3o", "polui\u00e7\u00e3o", "Polui\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 428, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Candidato a vereador poder\u00e1 ser identificado por n\u00famero com quatro d\u00edgitos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551921-candidato-a-vereador-podera-ser-identificado-por-numero-com-quatro-digitos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 427, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto restringe \u00e0s pessoas capazes o direito de decidir sobre cirurgia em caso de risco de vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631429-projeto-restringe-as-pessoas-capazes-o-direito-de-decidir-sobre-cirurgia-em-caso-de-risco-de-vida/", "tags_conteudo": ["Hospital", "Sa\u00fade"], "pageviews": 427, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Feminic\u00eddio: os motivos que levam ao assassinato de mulheres no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/550872-feminicidio-os-motivos-que-levam-ao-assassinato-de-mulheres-no-brasil/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 427, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Bolsonaro \u00e9 o 38\u00ba presidente do Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550393-bolsonaro-e-o-38o-presidente-do-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 426, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui preven\u00e7\u00e3o da viol\u00eancia contra a mulher no curr\u00edculo escolar brasileiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628974-projeto-inclui-prevencao-da-violencia-contra-a-mulher-no-curriculo-escolar-brasileiro/", "tags_conteudo": ["Viol\u00eancia contra a mulher", "lei maria da penha", "Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional (1996)", "Curr\u00edculo escolar"], "pageviews": 425, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vigilante poder\u00e1 ter direito a pris\u00e3o especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553732-vigilante-podera-ter-direito-a-prisao-especial/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 421, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova tempo m\u00e1ximo para atendimento de idosos e gestantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559873-comissao-aprova-tempo-maximo-para-atendimento-de-idosos-e-gestantes/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "gestantes", "idosos"], "pageviews": 419, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova pena maior para pr\u00e1tica de zoofilia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/549609-plenario-aprova-pena-maior-para-pratica-de-zoofilia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 418, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legisla\u00e7\u00e3o atual j\u00e1 pune cyberbullying e cyberstalking, diz advogada \u00e0 CPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/482215-legislacao-atual-ja-pune-cyberbullying-e-cyberstalking-diz-advogada-a-cpi/", "tags_conteudo": ["bullying", "CPI dos Crimes Cibern\u00e9ticos", "eca", "internet", "mulheres"], "pageviews": 418, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente discute projeto que pro\u00edbe cria\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros em cativeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558068-meio-ambiente-discute-projeto-que-proibe-criacao-de-passaros-em-cativeiro/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 418, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conselho diz que fim do Fundeb vai inviabilizar a educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604515-conselho-diz-que-fim-do-fundeb-vai-inviabilizar-a-educacao-basica/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "fundeb"], "pageviews": 418, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que reduz carga hor\u00e1ria de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 desarquivada e voltar\u00e1 a ser analisada na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/552943-proposta-que-reduz-carga-horaria-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-desarquivada-e-voltara-a-ser-analisada-na-camara/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "jornada de trabalho", "munic\u00edpios", "sus"], "pageviews": 417, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Minist\u00e9rio P\u00fablico poder\u00e1 promover a\u00e7\u00e3o por les\u00e3o corporal leve contra menor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493481-ministerio-publico-podera-promover-acao-por-lesao-corporal-leve-contra-menor/", "tags_conteudo": ["minist\u00e9rio p\u00fablico", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "direito penal", "fam\u00edlia", "viol\u00eancia"], "pageviews": 417, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da proposta para aposentadorias no servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552239-conheca-as-regras-da-proposta-para-aposentadorias-no-servico-publico/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 416, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto equipara pessoas com transtorno e com defici\u00eancia mental para concess\u00e3o de benef\u00edcios sociais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562671-projeto-equipara-pessoas-com-transtorno-e-com-deficiencia-mental-para-concessao-de-beneficios-sociais/", "tags_conteudo": ["BPC", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia", "Pessoa com defici\u00eancia", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 416, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta que obriga o SUS a tratar s\u00edndrome de fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555323-camara-aprova-proposta-que-obriga-o-sus-a-tratar-sindrome-de-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["sus"], "pageviews": 415, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reduz valor de anuidade de conselhos de corretores de im\u00f3veis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507938-projeto-reduz-valor-de-anuidade-de-conselhos-de-corretores-de-imoveis/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 415, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova redu\u00e7\u00e3o de pena para crimes como furto e estelionato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/392011-ccj-aprova-reducao-de-pena-para-crimes-como-furto-e-estelionato/", "tags_conteudo": ["penas alternativas", "c\u00f3digo penal", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 415, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova estabilidade para servidor que entrou sem concurso at\u00e9 1990", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493465-comissao-aprova-estabilidade-para-servidor-que-entrou-sem-concurso-ate-1990/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito trabalhista", "emprego", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "servidor p\u00fablico", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 414, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto tipifica crime contra a honra profissional, com pena de at\u00e9 tr\u00eas anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631809-projeto-tipifica-crime-contra-a-honra-profissional-com-pena-de-ate-tres-anos/", "tags_conteudo": ["Crime contra a honra", "difama\u00e7\u00e3o", "exerc\u00edcio profissional", "ofensa", "c\u00f3digo penal", "cal\u00fania"], "pageviews": 414, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados v\u00e3o ao Maranh\u00e3o ouvir ind\u00edgenas sobre viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630419-deputados-vao-ao-maranhao-ouvir-indigenas-sobre-violacoes-de-direitos-humanos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 412, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta equipara valor de bolsa de residentes ao sal\u00e1rio do Mais M\u00e9dicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561103-proposta-equipara-valor-de-bolsa-de-residentes-ao-salario-do-mais-medicos/", "tags_conteudo": ["ensino superior"], "pageviews": 411, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 410, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Previd\u00eancia 2 - PEC Paralela ameniza efeitos da reforma - ( 04' 56\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/259406-especial-previdencia-2-pec-paralela-ameniza-efeitos-da-reforma-04-56/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 409, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Cidad\u00e3o poder\u00e1 ser obrigado a portar documento de identifica\u00e7\u00e3o civil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519671-cidadao-podera-ser-obrigado-a-portar-documento-de-identificacao-civil/", "tags_conteudo": ["cidadania", "dados pessoais", "estados", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 408, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PT e PSL elegem as maiores bancadas da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545857-pt-e-psl-elegem-as-maiores-bancadas-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 406, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Terceiro poder\u00e1 intervir em processo no Juizado Especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526106-terceiro-podera-intervir-em-processo-no-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de processo civil", "juizados especiais"], "pageviews": 406, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto que deserda quem comete abandono afetivo \u00e9 aprovado na primeira comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519658-projeto-que-deserda-quem-comete-abandono-afetivo-e-aprovado-na-primeira-comissao/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "adolescentes", "crian\u00e7as", "idosos"], "pageviews": 405, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto moderniza o pequeno testamento que expressa a \u00faltima vontade de uma pessoa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631855-projeto-moderniza-o-pequeno-testamento-que-expressa-a-ultima-vontade-de-uma-pessoa/", "tags_conteudo": ["Codicilo", "heran\u00e7a", "Heran\u00e7a digital", "Sucess\u00e3o testament\u00e1ria"], "pageviews": 402, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado projeto que prev\u00ea que o n\u00famero do RG ser\u00e1 o mesmo em todo o Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526330-aprovado-projeto-que-preve-que-o-numero-do-rg-sera-o-mesmo-em-todo-o-pais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 401, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o de IPI para utilit\u00e1rio adquirido por produtor rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538254-comissao-aprova-isencao-de-ipi-para-utilitario-adquirido-por-produtor-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar", "ipi", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "ve\u00edculos"], "pageviews": 399, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta inclui atendimento processual por telefone entre os direitos do advogado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565127-proposta-inclui-atendimento-processual-por-telefone-entre-os-direitos-do-advogado/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de processo civil", "advocacia"], "pageviews": 399, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto que considera est\u00e1gio curricular como experi\u00eancia profissional \u00e9 aprovado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628013-projeto-que-considera-estagio-curricular-como-experiencia-profissional-e-aprovado/", "tags_conteudo": ["Treinamento profissional", "comiss\u00f5es", "desemprego", "est\u00e1gio", "jovem"], "pageviews": 397, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta micro e minigera\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica de encargos e tarifas de distribui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631158-projeto-isenta-micro-e-minigeracao-de-energia-eletrica-de-encargos-e-tarifas-de-distribuicao/", "tags_conteudo": ["tarifa p\u00fablica", "Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL)", "Consumidor", "energia"], "pageviews": 396, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agress\u00e3o contra mulher tem pena aumentada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/89631-agressao-contra-mulher-tem-pena-aumentada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 396, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria fundo para garantir pleno emprego no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628751-projeto-cria-fundo-para-garantir-pleno-emprego-no-brasil/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento econ\u00f4mico", "desenvolvimento regional", "desenvolvimento social", "emprego", "Investimento", "munic\u00edpios", "Servi\u00e7os p\u00fablicos"], "pageviews": 394, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara homenageia Karl Marx em sess\u00e3o solene", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539745-camara-homenageia-karl-marx-em-sessao-solene/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 394, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova dispensa de farol aceso durante o dia em rodovias integradas a \u00e1reas urbanas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616016-ccj-aprova-dispensa-de-farol-aceso-durante-o-dia-em-rodovias-integradas-a-areas-urbanas/", "tags_conteudo": ["\u00e1rea urbana", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "farol de luz baixa", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "rodovias", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 394, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Di\u00f3xido de tit\u00e2nio em alimentos e cosm\u00e9ticos poder\u00e1 ser proibido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/224100-dioxido-de-titanio-em-alimentos-e-cosmeticos-podera-ser-proibido/", "tags_conteudo": ["polui\u00e7\u00e3o", "agricultura", "\u00e1gua", "alimenta\u00e7\u00e3o", "empresas", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 394, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe substitui\u00e7\u00e3o de medicamento biol\u00f3gico por biossimilar sem anu\u00eancia m\u00e9dica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631766-projeto-proibe-substituicao-de-medicamento-biologico-por-biossimilar-sem-anuencia-medica/", "tags_conteudo": ["Lei Org\u00e2nica da Sa\u00fade", "Medicamento biol\u00f3gico", "Medicamento biossimilar", "rem\u00e9dios", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 392, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova obrigatoriedade de monitor treinado em transporte escolar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/437006-comissao-aprova-obrigatoriedade-de-monitor-treinado-em-transporte-escolar/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "transpar\u00eancia", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 392, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece garantias m\u00ednimas em plano de demiss\u00e3o volunt\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630177-projeto-estabelece-garantias-minimas-em-plano-de-demissao-voluntaria/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "Acordo trabalhista", "CLT", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "Demiss\u00e3o volunt\u00e1ria", "Demiss\u00e3o volunt\u00e1ria incentivada"], "pageviews": 392, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova atendimento priorit\u00e1rio para portador de doen\u00e7a grave", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/370555-comissao-aprova-atendimento-prioritario-para-portador-de-doenca-grave/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 391, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta simplifica sistema tribut\u00e1rio e unifica tributos sobre consumo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555563-proposta-simplifica-sistema-tributario-e-unifica-tributos-sobre-consumo/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "carga tribut\u00e1ria", "tributos"], "pageviews": 389, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 389, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aumento de multa para quem emprega menor ilegalmente tem parecer favor\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/428640-aumento-de-multa-para-quem-emprega-menor-ilegalmente-tem-parecer-favoravel/", "tags_conteudo": ["emprego", "direito trabalhista", "crian\u00e7as"], "pageviews": 389, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova PEC que autoriza servidor administrativo a acumular cargo de professor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590967-ccj-aprova-pec-que-autoriza-servidor-administrativo-a-acumular-cargo-de-professor/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "professor"], "pageviews": 388, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta muda regra para contrata\u00e7\u00e3o de professor substituto na rede federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626831-proposta-muda-regra-para-contratacao-de-professor-substituto-na-rede-federal/", "tags_conteudo": ["Lei de Contrata\u00e7\u00e3o Tempor\u00e1ria de Interesse P\u00fablico (1993)", "professor", "Professor substituto", "Licen\u00e7a para tratamento da sa\u00fade", "Institui\u00e7\u00e3o federal de ensino"], "pageviews": 388, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Locais muito movimentados podem ter que guardar imagens de c\u00e2meras de seguran\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/449246-locais-muito-movimentados-podem-ter-que-guardar-imagens-de-cameras-de-seguranca/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 387, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Projeto facilita concess\u00e3o de benef\u00edcios a diab\u00e9ticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550157-projeto-facilita-concessao-de-beneficios-a-diabeticos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 386, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debatedores sugerem mudan\u00e7as na Lei da Aprendizagem para estimular contrata\u00e7\u00e3o de jovens", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561585-debatedores-sugerem-mudancas-na-lei-da-aprendizagem-para-estimular-contratacao-de-jovens/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "aprendizagem", "desemprego", "emprego", "juventude"], "pageviews": 385, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Extin\u00e7\u00e3o de pris\u00e3o disciplinar de PMs e bombeiros militares vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629330-extincao-de-prisao-disciplinar-de-pms-e-bombeiros-militares-vira-lei/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 384, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime prop\u00f5e altera\u00e7\u00f5es em 14 leis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552158-pacote-anticrime-propoe-alteracoes-em-14-leis/", "tags_conteudo": ["caixa dois", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "corrup\u00e7\u00e3o", "direito eleitoral"], "pageviews": 384, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reconhece como fam\u00edlia uni\u00e3o entre duas ou mais pessoas independentemente de g\u00eanero", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538382-projeto-reconhece-como-familia-uniao-entre-duas-ou-mais-pessoas-independentemente-de-genero/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia"], "pageviews": 379, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Car\u00e1ter conclusivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/106164-carater-conclusivo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 379, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que sal\u00e1rio do servidor cedido seja pago por \u00f3rg\u00e3o de origem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542360-projeto-preve-que-salario-do-servidor-cedido-seja-pago-por-orgao-de-origem/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 378, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada mudan\u00e7a nas regras para atua\u00e7\u00e3o de inativos na For\u00e7a Nacional de Seguran\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/523345-aprovada-mudanca-nas-regras-para-atuacao-de-inativos-na-forca-nacional-de-seguranca/", "tags_conteudo": ["direitos humanos", "militares", "pol\u00edcia militar", "pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 375, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova permiss\u00e3o para agente comunit\u00e1rio acumular cargo na \u00e1rea de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530100-comissao-aprova-permissao-para-agente-comunitario-acumular-cargo-na-area-de-saude/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "jornada de trabalho", "sus"], "pageviews": 372, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova flexibiliza\u00e7\u00e3o de frequ\u00eancia escolar para alunos com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542309-educacao-aprova-flexibilizacao-de-frequencia-escolar-para-alunos-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "pessoas com defici\u00eancia", "ensino fundamental"], "pageviews": 372, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Venda de rem\u00e9dio abortivo pode dar pena de at\u00e9 20 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564876-venda-de-remedio-abortivo-pode-dar-pena-de-ate-20-anos/", "tags_conteudo": ["mulheres", "aborto", "com\u00e9rcio"], "pageviews": 370, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo Estatuto autoriza compra de armas de fogo para maiores de 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472814-novo-estatuto-autoriza-compra-de-armas-de-fogo-para-maiores-de-21-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "militares", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 370, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede morat\u00f3ria e parcelamento de d\u00edvidas a hospitais privados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631609-projeto-concede-moratoria-e-parcelamento-de-dividas-a-hospitais-privados/", "tags_conteudo": ["d\u00e9bito tribut\u00e1rio", "Hospital", "hospital privado", "morat\u00f3ria", "plano de recupera\u00e7\u00e3o fiscal", "servi\u00e7os de sa\u00fade"], "pageviews": 368, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova pena maior para maus-tratos contra adolescente ou idoso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/457852-comissao-aprova-pena-maior-para-maus-tratos-contra-adolescente-ou-idoso/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "direito penal", "idosos"], "pageviews": 368, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto elimina crit\u00e9rio racial das cotas de universidades e institutos federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557112-projeto-elimina-criterio-racial-das-cotas-de-universidades-e-institutos-federais/", "tags_conteudo": ["cotas", "ensino profissionalizante", "ensino superior"], "pageviews": 366, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Registro de detetive particular poder\u00e1 ser feito pela Pol\u00edcia Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542501-registro-de-detetive-particular-podera-ser-feito-pela-policia-federal/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 365, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante meio sal\u00e1rio m\u00ednimo a pessoa com tuberculose ou hansen\u00edase", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/439970-projeto-garante-meio-salario-minimo-a-pessoa-com-tuberculose-ou-hanseniase/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio-doen\u00e7a"], "pageviews": 365, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pontos da reforma administrativa j\u00e1 anunciados pelo governo s\u00e3o criticados em semin\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603487-pontos-da-reforma-administrativa-ja-anunciados-pelo-governo-sao-criticados-em-seminario/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 364, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta pessoas com defici\u00eancia das tarifas de \u00e1gua e luz", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/218670-projeto-isenta-pessoas-com-deficiencia-das-tarifas-de-agua-e-luz/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "pessoas com defici\u00eancia", "tarifas p\u00fablicas", "energia"], "pageviews": 364, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante pens\u00e3o aliment\u00edcia para filho maior de idade com doen\u00e7a mental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577196-projeto-garante-pensao-alimenticia-para-filho-maior-de-idade-com-doenca-mental/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo civil", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 361, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que dispensa de publica\u00e7\u00e3o balan\u00e7os de empresas com at\u00e9 R$ 10 milh\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556400-sancionada-lei-que-dispensa-de-publicacao-balancos-de-empresas-com-ate-r-10-milhoes/", "tags_conteudo": ["empresas"], "pageviews": 360, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria delegacias especializadas no atendimento a pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630406-projeto-cria-delegacias-especializadas-no-atendimento-a-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia", "Pessoa com defici\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 359, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de direito autoral a reprodu\u00e7\u00e3o de obras de interesse tur\u00edstico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630376-projeto-isenta-de-direito-autoral-a-reproducao-de-obras-de-interesse-turistico/", "tags_conteudo": ["monumento p\u00fablico", "fotografia", "Lei dos Direitos Autorais (1988)", "turismo", "direito autoral"], "pageviews": 359, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui 2\u00ba turno da reforma da Previd\u00eancia; texto vai ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567845-camara-conclui-2o-turno-da-reforma-da-previdencia-texto-vai-ao-senado/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 359, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sess\u00e3o solene do Congresso inaugura o ano legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632949-sessao-solene-do-congresso-inaugura-o-ano-legislativo/", "tags_conteudo": ["Banco Central do Brasil (Bacen)", "Reforma administrativa", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 358, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoas com defici\u00eancia podem ter direito a meia entrada em espet\u00e1culos", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/424606-pessoas-com-deficiencia-podem-ter-direito-a-meia-entrada-em-espetaculos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 354, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta profiss\u00e3o de instrutor de tiro e define requisitos para a atividade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506272-projeto-regulamenta-profissao-de-instrutor-de-tiro-e-define-requisitos-para-a-atividade/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 353, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Institui\u00e7\u00f5es podem ter de emitir declara\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria gratuita de conclus\u00e3o de curso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/383800-instituicoes-podem-ter-de-emitir-declaracao-provisoria-gratuita-de-conclusao-de-curso/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 353, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba vetos e retoma 18 itens sobre abuso de autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589913-congresso-derruba-vetos-e-retoma-18-itens-sobre-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "direito penal", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "vetos presidenciais"], "pageviews": 352, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova fralda gratuita para idoso e pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/460675-seguridade-aprova-fralda-gratuita-para-idoso-e-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["idosos", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 351, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109679-projeto-define-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 351, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura a usu\u00e1rio de rede social direito \u00e0 portabilidade de dados pessoais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632341-projeto-assegura-a-usuario-de-rede-social-direito-a-portabilidade-de-dados-pessoais/", "tags_conteudo": ["marco civil da internet", "Rede social", "internet", "dados pessoais"], "pageviews": 348, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova dispensa de licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de advogado e contador", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559292-ccj-aprova-dispensa-de-licitacao-para-contratacao-de-advogado-e-contador/", "tags_conteudo": ["advocacia", "licita\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 348, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona PPA com veto a metas de desenvolvimento sustent\u00e1vel da ONU", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629391-bolsonaro-sanciona-ppa-com-veto-a-metas-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento sustent\u00e1vel", "Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU)", "Plano plurianual (PPA)"], "pageviews": 348, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}