{"date__gte": "2019-09-01", "date__lte": "2019-09-30", "period_humanized": "setembro 2019", "rows": [{"titulo": "C\u00e2mara aprova equipe com psic\u00f3logo e assistente social nas redes p\u00fablicas de ensino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584285-camara-aprova-equipe-com-psicologo-e-assistente-social-nas-redes-publicas-de-ensino/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 96206, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 26, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 25, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 33755, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 23, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 22, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 18574, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto que altera regras eleitorais; texto seguir\u00e1 para san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587446-camara-conclui-votacao-de-projeto-que-altera-regras-eleitorais-texto-seguira-para-sancao/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral", "partidos pol\u00edticos", "plen\u00e1rio", "propaganda", "reforma eleitoral"], "pageviews": 16509, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 68, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 47, "portal_comments_unauthorized": 21, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga lei que endureceu puni\u00e7\u00e3o para transporte alternativo irregular", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579383-projeto-revoga-lei-que-endureceu-punicao-para-transporte-alternativo-irregular/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "transporte de passageiros", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 15678, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 26, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 25, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera regras da CLT sobre seguran\u00e7a e medicina do trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569170-projeto-altera-regras-da-clt-sobre-seguranca-e-medicina-do-trabalho/", "tags_conteudo": ["CLT", "direito trabalhista", "empresas", "ind\u00fastria"], "pageviews": 15672, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza ac\u00famulo de cargos na sa\u00fade por agentes comunit\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/585257-projeto-autoriza-acumulo-de-cargos-na-saude-por-agentes-comunitarios/", "tags_conteudo": ["emprego"], "pageviews": 15005, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado projeto que altera regras eleitorais; falta votar destaques", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579954-aprovado-projeto-que-altera-regras-eleitorais-falta-votar-destaques/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "partidos pol\u00edticos", "reforma eleitoral"], "pageviews": 13563, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova adicional de risco para agentes de seguran\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581359-comissao-aprova-adicional-de-risco-para-agentes-de-seguranca/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia legislativa", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 13251, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 13107, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cancelada instala\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o sobre projeto que altera C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583539-cancelada-instalacao-da-comissao-sobre-projeto-que-altera-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 11093, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 9293, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar projeto que amplia porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589320-plenario-pode-votar-projeto-que-amplia-porte-de-armas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 8694, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pra\u00e7as se dizem prejudicados com proposta de reestrutura\u00e7\u00e3o de carreiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579801-pracas-se-dizem-prejudicados-com-proposta-de-reestruturacao-de-carreiras/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "militares", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 8377, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 46, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 42, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo admite incluir PMs e bombeiros nas regras de aposentadoria de militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586485-governo-admite-incluir-pms-e-bombeiros-nas-regras-de-aposentadoria-de-militares/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 7696, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite concess\u00e3o de porte de arma de fogo por decreto presidencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560955-projeto-permite-concessao-de-porte-de-arma-de-fogo-por-decreto-presidencial/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento"], "pageviews": 6763, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede pens\u00e3o vital\u00edcia para crian\u00e7as com microcefalia causada por zika", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580684-mp-concede-pensao-vitalicia-para-criancas-com-microcefalia-causada-por-zika/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "crian\u00e7as", "fam\u00edlia", "zika"], "pageviews": 6754, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova dispensa de empregador de comunicar f\u00e9rias indicadas pelo empregado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584205-comissao-aprova-dispensa-de-empregador-de-comunicar-ferias-indicadas-pelo-empregado/", "tags_conteudo": ["CLT", "direito trabalhista"], "pageviews": 6459, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova incentivo ao escotismo em escolas p\u00fablicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581112-educacao-aprova-incentivo-ao-escotismo-em-escolas-publicas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "comiss\u00f5es", "aprendizagem", "juventude"], "pageviews": 6312, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prev\u00ea pagamento por servi\u00e7os ambientais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579925-camara-aprova-projeto-que-preve-pagamento-por-servicos-ambientais/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar", "c\u00f3digo florestal", "\u00edndios", "plen\u00e1rio", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "quilombos"], "pageviews": 6307, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que altera regras eleitorais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580640-camara-aprova-projeto-que-altera-regras-eleitorais/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral", "partidos pol\u00edticos", "plen\u00e1rio", "propaganda", "reforma eleitoral"], "pageviews": 6270, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e retoma puni\u00e7\u00e3o para quem divulgar 'fake news'", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577645-congresso-derruba-veto-e-retoma-punicao-para-quem-divulgar-fake-news/", "tags_conteudo": ["crimes cibern\u00e9ticos", "direito eleitoral", "direito penal", "internet", "jornalismo"], "pageviews": 6137, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita aposentadoria em caso de l\u00fapus e epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/144265-projeto-facilita-aposentadoria-em-caso-de-lupus-e-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aids", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "empresas"], "pageviews": 6129, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados concluem vota\u00e7\u00e3o da MP que cria a empresa NAV Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590482-deputados-concluem-votacao-da-mp-que-cria-a-empresa-nav-brasil/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5779, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 5710, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o do projeto da nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es; texto retorna ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586487-camara-conclui-votacao-do-projeto-da-nova-lei-de-licitacoes-texto-retorna-ao-senado/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "licita\u00e7\u00f5es", "obras p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 5615, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria cria carteira de estudante gratuita em formato digital", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582004-medida-provisoria-cria-carteira-de-estudante-gratuita-em-formato-digital/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5548, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio conclui vota\u00e7\u00e3o do projeto da nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586406-plenario-conclui-votacao-do-projeto-da-nova-lei-de-licitacoes/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5482, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 5257, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP elimina exig\u00eancia de publica\u00e7\u00e3o de documentos de licita\u00e7\u00e3o em jornais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582052-mp-elimina-exigencia-de-publicacao-de-documentos-de-licitacao-em-jornais/", "tags_conteudo": ["empresas", "licita\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 5109, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4870, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4681, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PMs e bombeiros querem ser inclu\u00eddos na reforma da Previd\u00eancia dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580895-pms-e-bombeiros-querem-ser-incluidos-na-reforma-da-previdencia-dos-militares/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "comiss\u00f5es", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 4659, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara ter\u00e1 Frente Parlamentar da Optometria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581766-camara-tera-frente-parlamentar-da-optometria/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4508, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 241, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 233, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova n\u00edvel superior para int\u00e9rprete de Libras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579090-trabalho-aprova-nivel-superior-para-interprete-de-libras/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 4326, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova PEC que inclui direito \u00e0 leg\u00edtima defesa na Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587055-ccj-aprova-pec-que-inclui-direito-a-legitima-defesa-na-constituicao/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 4306, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560807-camara-aprova-texto-base-de-nova-lei-de-licitacoes/", "tags_conteudo": ["licita\u00e7\u00f5es", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "obras p\u00fablicas", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 4278, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea atendimento especializado para autismo e s\u00edndrome de Down", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568017-projeto-preve-atendimento-especializado-para-autismo-e-sindrome-de-down/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 4229, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o da Previd\u00eancia dos Militares\u00a0faz novo debate hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582788-comissao-da-previdencia-dos-militares-faz-novo-debate-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4078, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Posse de arma em toda a extens\u00e3o das propriedades rurais vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586610-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-das-propriedades-rurais-vira-lei/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento", "viol\u00eancia"], "pageviews": 4032, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o sobre projeto que altera C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito ser\u00e1 instalada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582952-comissao-sobre-projeto-que-altera-codigo-de-transito-sera-instalada-hoje/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 3866, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa proposta do governo que modifica C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559441-camara-analisa-proposta-do-governo-que-modifica-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos"], "pageviews": 3854, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que desobriga empresas de contratar 2/3 de brasileiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575130-comissao-aprova-projeto-que-desobriga-empresas-de-contratar-2-3-de-brasileiros/", "tags_conteudo": ["estrangeiros", "reforma trabalhista"], "pageviews": 3798, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 3774, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Isen\u00e7\u00e3o de IR para pessoas com defici\u00eancia grave \u00e9 aprovada na segunda comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587626-isencao-de-ir-para-pessoas-com-deficiencia-grave-e-aprovada-na-segunda-comissao/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "imposto", "comiss\u00f5es", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 3622, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que atualiza a Lei Rouanet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582160-comissao-aprova-proposta-que-atualiza-a-lei-rouanet/", "tags_conteudo": ["incentivo fiscal", "lei rouanet", "artes", "empresas", "CPI da Lei Rouanet", "cinema"], "pageviews": 3605, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3488, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o presencial em juizados especiais c\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580785-ccj-aprova-conciliacao-nao-presencial-em-juizados-especiais-civeis/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 3410, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova PEC que autoriza servidor administrativo a acumular cargo de professor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590967-ccj-aprova-pec-que-autoriza-servidor-administrativo-a-acumular-cargo-de-professor/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "professor"], "pageviews": 3403, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina abertura dos bancos aos s\u00e1bados e domingos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556390-projeto-determina-abertura-dos-bancos-aos-sabados-e-domingos/", "tags_conteudo": ["bancos"], "pageviews": 3390, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3331, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 3320, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei de Licita\u00e7\u00f5es: deputados aprovam emenda que pro\u00edbe compra de artigos de luxo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583978-lei-de-licitacoes-deputados-aprovam-emenda-que-proibe-compra-de-artigos-de-luxo/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "licita\u00e7\u00f5es", "obras p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 3257, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reconhece como fam\u00edlia uni\u00e3o entre duas ou mais pessoas independentemente de g\u00eanero", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538382-projeto-reconhece-como-familia-uniao-entre-duas-ou-mais-pessoas-independentemente-de-genero/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia"], "pageviews": 3141, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Rodrigo Maia, sistema penitenci\u00e1rio \u00e9 tema impreter\u00edvel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558669-para-rodrigo-maia-sistema-penitenciario-e-tema-impreterivel/", "tags_conteudo": ["pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 3109, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova Comiss\u00e3o do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito definir\u00e1 roteiro na pr\u00f3xima ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586842-nova-comissao-do-codigo-de-transito-definira-roteiro-na-proxima-terca/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 3077, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba vetos e retoma 18 itens sobre abuso de autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589913-congresso-derruba-vetos-e-retoma-18-itens-sobre-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "direito penal", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "vetos presidenciais"], "pageviews": 3035, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante atendimento a estudante por psic\u00f3logo e assistente social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575156-proposta-garante-atendimento-a-estudante-por-psicologo-e-assistente-social/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "sus"], "pageviews": 2936, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o amplia prazo para empresa devolver carteira de trabalho a funcion\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/479439-comissao-amplia-prazo-para-empresa-devolver-carteira-de-trabalho-a-funcionario/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista"], "pageviews": 2823, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o do crime de bullying no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421579-comissao-aprova-inclusao-do-crime-de-bullying-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "ensino m\u00e9dio", "bullying", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 2793, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta a atua\u00e7\u00e3o dos conselhos federais de classe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574882-projeto-regulamenta-a-atuacao-dos-conselhos-federais-de-classe/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 2753, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova criminaliza\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio ilegal da profiss\u00e3o de m\u00e9dico veterin\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/445342-ccj-aprova-criminalizacao-do-exercicio-ilegal-da-profissao-de-medico-veterinario/", "tags_conteudo": ["animais", "direito penal", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 2735, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 2728, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Finan\u00e7as aprova inclus\u00e3o de novos medicamentos no Farm\u00e1cia Popular", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584105-financas-aprova-inclusao-de-novos-medicamentos-no-farmacia-popular/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 2703, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2664, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia que diz que vetos \u00e0 Lei de Abuso de Autoridade podem ser derrubados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589688-maia-que-diz-que-vetos-a-lei-de-abuso-de-autoridade-podem-ser-derrubados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2661, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados cobram inclus\u00e3o de PMs e bombeiros na reforma da previd\u00eancia dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583848-deputados-cobram-inclusao-de-pms-e-bombeiros-na-reforma-da-previdencia-dos-militares/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "militares"], "pageviews": 2658, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita emenda ao projeto da nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es e encerra sess\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583074-plenario-rejeita-emenda-ao-projeto-da-nova-lei-de-licitacoes-e-encerra-sessao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2656, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 2629, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante a meia-entrada para professores em estabelecimentos culturais e de lazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554068-projeto-garante-a-meia-entrada-para-professores-em-estabelecimentos-culturais-e-de-lazer/", "tags_conteudo": ["cinema", "circo", "M\u00fasica", "professor", "teatro"], "pageviews": 2527, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo veta 19 pontos da Lei de Abuso de Autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581014-governo-veta-19-pontos-da-lei-de-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": ["magistratura", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 2507, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vota\u00e7\u00e3o de vetos sobre abuso de autoridade gera pol\u00eamica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589848-votacao-de-vetos-sobre-abuso-de-autoridade-gera-polemica/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2505, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o eleva pena m\u00ednima para les\u00e3o corporal decorrente de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/459722-comissao-eleva-pena-minima-para-lesao-corporal-decorrente-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["mulheres", "c\u00f3digo penal", "CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "fam\u00edlia", "lei maria da penha", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2497, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 2429, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova idade menor para aposentadoria de professor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562244-plenario-aprova-idade-menor-para-aposentadoria-de-professor/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2418, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2418, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova seguro-desemprego a pescador artesanal afetado por clima adverso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588254-comissao-aprova-seguro-desemprego-a-pescador-artesanal-afetado-por-clima-adverso/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "pesca", "seguro-desemprego"], "pageviews": 2372, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea uso do servi\u00e7o militar como t\u00edtulo em concurso da PM", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569173-projeto-preve-uso-do-servico-militar-como-titulo-em-concurso-da-pm/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia militar", "militares"], "pageviews": 2347, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar projeto que altera recolhimento do Imposto sobre Servi\u00e7os", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588452-plenario-pode-votar-projeto-que-altera-recolhimento-do-imposto-sobre-servicos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2322, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o maior de Imposto de Renda para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541169-comissao-aprova-isencao-maior-de-imposto-de-renda-para-idosos/", "tags_conteudo": ["tributos", "idosos", "c\u00e2ncer", "aposentadoria", "imposto de renda"], "pageviews": 2302, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 2295, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona com vetos a lei que muda regras eleitorais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591946-bolsonaro-sanciona-com-vetos-a-lei-que-muda-regras-eleitorais/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 2280, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 2277, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita modalidade de licita\u00e7\u00e3o por convite", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583714-plenario-rejeita-modalidade-de-licitacao-por-convite/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2269, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma tribut\u00e1ria: nova PEC retoma tributa\u00e7\u00e3o sobre dividendos e cria IVA dual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576691-reforma-tributaria-nova-pec-retoma-tributacao-sobre-dividendos-e-cria-iva-dual/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "tributos"], "pageviews": 2258, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do voto no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90154-conheca-a-historia-do-voto-no-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 2241, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que define crimes de abuso de autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571081-camara-aprova-projeto-que-define-crimes-de-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": ["direito penal", "militares", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2234, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com obrigatoriedade de registro profissional para artistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/585988-projeto-acaba-com-obrigatoriedade-de-registro-profissional-para-artistas/", "tags_conteudo": ["artes", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 2179, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parecer flexibiliza porte de arma e aumenta penas do Estatuto do Desarmamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574170-parecer-flexibiliza-porte-de-arma-e-aumenta-penas-do-estatuto-do-desarmamento/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento"], "pageviews": 2166, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras de transi\u00e7\u00e3o previstas na reforma para os segurados do INSS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562280-confira-as-regras-de-transicao-previstas-na-reforma-para-os-segurados-do-inss/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2152, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Previd\u00eancia dos militares volta a ser discutida em audi\u00eancia nesta tarde", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581527-previdencia-dos-militares-volta-a-ser-discutida-em-audiencia-nesta-tarde/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2145, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que permite agente de tr\u00e2nsito exercer papel de guarda municipal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/501238-comissao-aprova-projeto-que-permite-agente-de-transito-exercer-papel-de-guarda-municipal/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 2107, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamentares concluem vota\u00e7\u00e3o de parte dos vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589800-parlamentares-concluem-votacao-de-parte-dos-vetos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2093, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara retoma vota\u00e7\u00e3o sobre projeto que altera regras eleitorais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580106-camara-retoma-votacao-sobre-projeto-que-altera-regras-eleitorais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2067, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Gastos autorizados com fundo eleitoral s\u00e3o maiores pol\u00eamicas de projeto aprovado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587419-gastos-autorizados-com-fundo-eleitoral-sao-maiores-polemicas-de-projeto-aprovado/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2058, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja o que muda no abono do PIS/Pasep, no sal\u00e1rio-fam\u00edlia e no aux\u00edlio-reclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562295-veja-o-que-muda-no-abono-do-pis-pasep-no-salario-familia-e-no-auxilio-reclusao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2005, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei exige de agressor ressarcimento ao SUS em caso de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586612-nova-lei-exige-de-agressor-ressarcimento-ao-sus-em-caso-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["mulheres", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "sus", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1975, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode concluir vota\u00e7\u00e3o da nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/585144-plenario-pode-concluir-votacao-da-nova-lei-de-licitacoes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1934, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proposta que zera taxas para incentivar internet das coisas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590183-ccj-aprova-proposta-que-zera-taxas-para-incentivar-internet-das-coisas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "internet", "tributos"], "pageviews": 1933, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1929, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga escolas a terem curso de primeiros socorros \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545634-lei-que-obriga-escolas-a-terem-curso-de-primeiros-socorros-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["creches", "crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1918, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova puni\u00e7\u00e3o para ass\u00e9dio moral no trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553265-camara-aprova-punicao-para-assedio-moral-no-trabalho/", "tags_conteudo": ["direito penal", "c\u00f3digo penal", "emprego"], "pageviews": 1909, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova ampliar renda para concess\u00e3o de BPC de \u00bc para \u00be do sal\u00e1rio m\u00ednimo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/528887-comissao-aprova-ampliar-renda-para-concessao-de-bpc-de-%c2%bc-para-%c2%be-do-salario-minimo/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "cidadania", "estatuto do idoso", "idosos"], "pageviews": 1902, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar projeto sobre pagamento a peritos judiciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578618-plenario-pode-votar-projeto-sobre-pagamento-a-peritos-judiciais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1895, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz a Raoni que n\u00e3o vai pautar projeto sobre minera\u00e7\u00e3o em terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590576-maia-diz-a-raoni-que-nao-vai-pautar-projeto-sobre-mineracao-em-terras-indigenas/", "tags_conteudo": ["amaz\u00f4nia", "\u00edndios", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 1891, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1822, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que acaba com prazo de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Ambiental Rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590617-camara-aprova-mp-que-acaba-com-prazo-de-inscricao-no-cadastro-ambiental-rural/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "agricultura", "cr\u00e9dito rural"], "pageviews": 1820, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova projeto que cria carteira de identifica\u00e7\u00e3o da pessoa autista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556160-plenario-aprova-projeto-que-cria-carteira-de-identificacao-da-pessoa-autista/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "cidadania", "inclus\u00e3o social", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1761, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova empr\u00e9stimo consignado para titular de BPC e soldado da borracha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536288-comissao-aprova-emprestimo-consignado-para-titular-de-bpc-e-soldado-da-borracha/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "militares", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1734, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m em projeto novas situa\u00e7\u00f5es de uso do Fundo Partid\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587394-plenario-mantem-em-projeto-novas-situacoes-de-uso-do-fundo-partidario/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1701, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta revoga lei que regulamenta aposentadoria compuls\u00f3ria de servidor aos 75 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562356-proposta-revoga-lei-que-regulamenta-aposentadoria-compulsoria-de-servidor-aos-75-anos/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 1697, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova, com emendas, MP dos M\u00e9dicos pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590546-comissao-aprova-com-emendas-mp-dos-medicos-pelo-brasil/", "tags_conteudo": ["ato m\u00e9dico", "sus"], "pageviews": 1695, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada criminaliza\u00e7\u00e3o de transmiss\u00e3o irregular de lote da reforma agr\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584003-aprovada-criminalizacao-de-transmissao-irregular-de-lote-da-reforma-agraria/", "tags_conteudo": ["agricultura", "assentamentos", "comiss\u00f5es", "reforma agr\u00e1ria"], "pageviews": 1672, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Audi\u00eancias discutem novas regras de saque do PIS e do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584874-audiencias-discutem-novas-regras-de-saque-do-pis-e-do-fgts/", "tags_conteudo": ["fgts"], "pageviews": 1657, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 1646, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto sobre antecipa\u00e7\u00e3o de pagamento a peritos judiciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579868-camara-aprova-projeto-sobre-antecipacao-de-pagamento-a-peritos-judiciais/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1639, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estatuto do Controle de Armas aumenta puni\u00e7\u00e3o para posse e porte irregulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472802-estatuto-do-controle-de-armas-aumenta-punicao-para-posse-e-porte-irregulares/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de armas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1628, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que endurece puni\u00e7\u00e3o para transporte pirata", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561905-sancionada-lei-que-endurece-punicao-para-transporte-pirata/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "trabalho informal", "transporte de carga", "transporte de passageiros"], "pageviews": 1617, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova proposta que pro\u00edbe cl\u00e1usula de fideliza\u00e7\u00e3o em contratos de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536357-defesa-do-consumidor-aprova-proposta-que-proibe-clausula-de-fidelizacao-em-contratos-de-servico/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1615, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea porte de arma para morador de zona rural maior de 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574854-projeto-preve-porte-de-arma-para-morador-de-zona-rural-maior-de-21-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "seguran\u00e7a privada"], "pageviews": 1594, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede abono aos aposentados do Regime Geral de Previd\u00eancia Social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552301-proposta-concede-abono-aos-aposentados-do-regime-geral-de-previdencia-social/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 1581, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado texto-base da MP que cria a empresa de navega\u00e7\u00e3o a\u00e9rea NAV Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590432-aprovado-texto-base-da-mp-que-cria-a-empresa-de-navegacao-aerea-nav-brasil/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1561, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1530, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta regulamenta sal\u00e1rio recebido por funcion\u00e1rio de partido pol\u00edtico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550255-proposta-regulamenta-salario-recebido-por-funcionario-de-partido-politico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1526, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea idade m\u00ednima de 65 anos para homens e 62 para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552233-reforma-da-previdencia-preve-idade-minima-de-65-anos-para-homens-e-62-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1508, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ pode votar na pr\u00f3xima semana parecer sobre a PEC que limita gastos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581297-ccj-pode-votar-na-proxima-semana-parecer-sobre-a-pec-que-limita-gastos-publicos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 1504, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Danos ambientais do desastre em Brumadinho s\u00e3o detalhados em comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552767-danos-ambientais-do-desastre-em-brumadinho-sao-detalhados-em-comissao/", "tags_conteudo": ["crimes ambientais", "empresas", "ibama", "licenciamento ambiental", "minera\u00e7\u00e3o", "polui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1481, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara instala hoje comiss\u00e3o sobre mudan\u00e7as no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584894-camara-instala-hoje-comissao-sobre-mudancas-no-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 1479, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de 2\u00aa chamada de prova em caso de doen\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/491924-educacao-aprova-proibicao-de-cobranca-de-2a-chamada-de-prova-em-caso-de-doenca/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "procon", "ensino superior", "ensino m\u00e9dio"], "pageviews": 1476, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova saque do FGTS para casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73658-comissao-aprova-saque-do-fgts-para-casamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1459, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sa\u00fade p\u00fablica no Brasil ainda sofre com recursos insuficientes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448436-saude-publica-no-brasil-ainda-sofre-com-recursos-insuficientes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "emenda 29", "sus"], "pageviews": 1450, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Previd\u00eancia dos militares \u00e9 tema de debate hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578531-previdencia-dos-militares-e-tema-de-debate-hoje/", "tags_conteudo": ["militares"], "pageviews": 1449, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1448, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reconhece atividade de guardas municipais como insalubre", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575552-projeto-reconhece-atividade-de-guardas-municipais-como-insalubre/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1444, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1444, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova proposta de nova lei das licita\u00e7\u00f5es; texto vai a Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/549222-comissao-especial-aprova-proposta-de-nova-lei-das-licitacoes-texto-vai-a-plenario/", "tags_conteudo": ["licita\u00e7\u00f5es", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 1435, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1435, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que tipifica crime de importuna\u00e7\u00e3o sexual e pune divulga\u00e7\u00e3o de cenas de estupro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545209-sancionada-lei-que-tipifica-crime-de-importunacao-sexual-e-pune-divulgacao-de-cenas-de-estupro/", "tags_conteudo": ["direito penal", "mulheres", "c\u00f3digo penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1430, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1428, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso mant\u00e9m veto \u00e0 franquia de bagagens em voos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590726-congresso-mantem-veto-a-franquia-de-bagagens-em-voos/", "tags_conteudo": ["turismo", "avia\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1416, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Perde a validade nesta sexta-feira MP que extingue contribui\u00e7\u00e3o sindical na folha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561024-perde-a-validade-nesta-sexta-feira-mp-que-extingue-contribuicao-sindical-na-folha/", "tags_conteudo": ["tributos", "sindicatos"], "pageviews": 1411, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reabre prazo para renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas rurais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582070-projeto-reabre-prazo-para-renegociacao-de-dividas-rurais/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar", "pecu\u00e1ria"], "pageviews": 1411, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova pagamento de benef\u00edcio para mulheres que se separarem ap\u00f3s sofrer agress\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560352-comissao-aprova-pagamento-de-beneficio-para-mulheres-que-se-separarem-apos-sofrer-agressao/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha", "fam\u00edlia", "CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 1411, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo apresenta at\u00e9 o fim do m\u00eas sugest\u00f5es de mudan\u00e7as no Imposto de Renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579805-governo-apresenta-ate-o-fim-do-mes-sugestoes-de-mudancas-no-imposto-de-renda/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "isen\u00e7\u00e3o fiscal"], "pageviews": 1392, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria adicional de periculosidade para agentes de seguran\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556775-projeto-cria-adicional-de-periculosidade-para-agentes-de-seguranca/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1391, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto eleva pena para crime de maus-tratos a animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551345-projeto-eleva-pena-para-crime-de-maus-tratos-a-animais/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 1388, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova PEC do Or\u00e7amento Impositivo para emendas de bancada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559377-camara-aprova-pec-do-orcamento-impositivo-para-emendas-de-bancada/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento", "petrobras", "pr\u00e9-sal"], "pageviews": 1385, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o retira exig\u00eancia de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva para que servidor penitenci\u00e1rio porte arma", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590911-comissao-retira-exigencia-de-dedicacao-exclusiva-para-que-servidor-penitenciario-porte-arma/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1377, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui 2\u00ba turno da reforma da Previd\u00eancia; texto vai ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567845-camara-conclui-2o-turno-da-reforma-da-previdencia-texto-vai-ao-senado/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1366, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados v\u00e3o apurar ruptura de contrato do Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582755-deputados-vao-apurar-ruptura-de-contrato-do-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": ["habita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1359, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta reduz as al\u00edquotas para contribui\u00e7\u00e3o para o Sistema S", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569440-proposta-reduz-as-aliquotas-para-contribuicao-para-o-sistema-s/", "tags_conteudo": ["empresas"], "pageviews": 1357, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Substitutivo reduz multa por empregado n\u00e3o registrado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/512234-substitutivo-reduz-multa-por-empregado-nao-registrado/", "tags_conteudo": ["microempresa", "CLT", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "fgts", "jornada de trabalho", "mercado de trabalho", "reforma trabalhista"], "pageviews": 1349, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Militares alertam para riscos \u00e0 soberania nacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589868-militares-alertam-para-riscos-a-soberania-nacional/", "tags_conteudo": ["defesa nacional", "militares", "pol\u00edtica externa"], "pageviews": 1330, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC aumenta rela\u00e7\u00e3o de cargos privativos de brasileiros natos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514465-pec-aumenta-relacao-de-cargos-privativos-de-brasileiros-natos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "defesa nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "estados"], "pageviews": 1325, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga restaurante a dar desconto de at\u00e9 50% para quem fez cirurgia bari\u00e1trica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542591-proposta-obriga-restaurante-a-dar-desconto-de-ate-50-para-quem-fez-cirurgia-bariatrica/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1321, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 1318, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de proposta que quebra monop\u00f3lio nuclear da Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580197-ccj-aprova-admissibilidade-de-proposta-que-quebra-monopolio-nuclear-da-uniao/", "tags_conteudo": ["energia nuclear"], "pageviews": 1307, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova reuni\u00e3o escolar obrigat\u00f3ria e abono para presen\u00e7a dos pais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/491552-comissao-aprova-reuniao-escolar-obrigatoria-e-abono-para-presenca-dos-pais/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "alfabetiza\u00e7\u00e3o", "cidadania", "creches", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "inclus\u00e3o social", "juventude", "professor"], "pageviews": 1306, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regras sobre libera\u00e7\u00e3o de agrot\u00f3xicos geram pol\u00eamica em debate na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/585715-regras-sobre-liberacao-de-agrotoxicos-geram-polemica-em-debate-na-camara/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar", "agrot\u00f3xicos", "alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1302, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante direitos a pessoas com transtorno mental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505744-projeto-garante-direitos-a-pessoas-com-transtorno-mental/", "tags_conteudo": ["cidadania", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1291, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma altera al\u00edquotas de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562279-reforma-altera-aliquotas-de-contribuicao-a-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1290, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar projeto que amplia permiss\u00e3o para porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576665-camara-pode-votar-projeto-que-amplia-permissao-para-porte-de-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1268, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586920-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1261, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda que divide com estados e munic\u00edpios o resultado de leil\u00f5es do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591060-promulgada-emenda-que-divide-com-estados-e-municipios-o-resultado-de-leiloes-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["petrobras", "petr\u00f3leo e g\u00e1s"], "pageviews": 1258, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584618-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1254, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova obrigatoriedade de notifica\u00e7\u00e3o de ind\u00edcios de viol\u00eancia contra a mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584258-camara-aprova-obrigatoriedade-de-notificacao-de-indicios-de-violencia-contra-a-mulher/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "plen\u00e1rio", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1243, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o afirma ser poss\u00edvel evitar novos cortes em bolsas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580613-ministro-da-educacao-afirma-ser-possivel-evitar-novos-cortes-em-bolsas-de-pos-graduacao/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "pesquisa"], "pageviews": 1241, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Representantes de PMs e bombeiros pedem isonomia com militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583130-representantes-de-pms-e-bombeiros-pedem-isonomia-com-militares/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 1223, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1217, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio retomar\u00e1 vota\u00e7\u00e3o da nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es nesta quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583136-plenario-retomara-votacao-da-nova-lei-de-licitacoes-nesta-quarta-feira/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "licita\u00e7\u00f5es", "plen\u00e1rio", "obras p\u00fablicas", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 1215, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Programa M\u00e9dicos pelo Brasil ser\u00e1 debatido em duas audi\u00eancias nesta semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581668-programa-medicos-pelo-brasil-sera-debatido-em-duas-audiencias-nesta-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1213, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581456-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1198, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que programas pr\u00f3-equidade desempatem licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/399386-projeto-preve-que-programas-pro-equidade-desempatem-licitacoes/", "tags_conteudo": ["cidadania", "idosos", "licita\u00e7\u00f5es", "mulheres", "negros", "sindicatos"], "pageviews": 1191, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legisla\u00e7\u00e3o atual j\u00e1 pune cyberbullying e cyberstalking, diz advogada \u00e0 CPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/482215-legislacao-atual-ja-pune-cyberbullying-e-cyberstalking-diz-advogada-a-cpi/", "tags_conteudo": ["bullying", "CPI dos Crimes Cibern\u00e9ticos", "eca", "internet", "mulheres"], "pageviews": 1166, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo libera quase R$ 800 milh\u00f5es em emendas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588736-governo-libera-quase-r-800-milhoes-em-emendas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "or\u00e7amento"], "pageviews": 1165, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta atualiza tabela e dedu\u00e7\u00f5es do IR e tributa lucros e dividendos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576268-proposta-atualiza-tabela-e-deducoes-do-ir-e-tributa-lucros-e-dividendos/", "tags_conteudo": ["imposto", "imposto de renda"], "pageviews": 1163, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional do teto dos gastos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505250-promulgada-emenda-constitucional-do-teto-dos-gastos-publicos/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "crise econ\u00f4mica", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 1155, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o do Trabalho aprova adicional de insalubridade para assistente social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/487905-comissao-do-trabalho-aprova-adicional-de-insalubridade-para-assistente-social/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1149, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edder do governo no Congresso vai ao STF para retirar apoio de CPI da Lava Jato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587164-lider-do-governo-no-congresso-vai-ao-stf-para-retirar-apoio-de-cpi-da-lava-jato/", "tags_conteudo": ["opera\u00e7\u00e3o lava jato", "stf", "regimento interno"], "pageviews": 1144, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos indispon\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/115436-direitos-indisponiveis/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1143, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que cria honor\u00e1rios assistenciais para advogados trabalhistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545629-sancionada-a-lei-que-cria-honorarios-assistenciais-para-advogados-trabalhistas/", "tags_conteudo": ["advocacia", "direito trabalhista"], "pageviews": 1135, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1129, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o sobre Previd\u00eancia dos Militares promove debate nesta tarde", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586002-comissao-sobre-previdencia-dos-militares-promove-debate-nesta-tarde/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1127, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova venda de \u00f3culos de grau apenas em \u00f3ticas credenciadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590107-comissao-aprova-venda-de-oculos-de-grau-apenas-em-oticas-credenciadas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "direito do consumidor"], "pageviews": 1110, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova isen\u00e7\u00e3o de imposto sobre importa\u00e7\u00e3o de equipamentos de energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591045-ccj-aprova-isencao-de-imposto-sobre-importacao-de-equipamentos-de-energia-solar/", "tags_conteudo": ["isen\u00e7\u00e3o fiscal", "com\u00e9rcio exterior", "energias alternativas"], "pageviews": 1108, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita \u00faltimo destaque e conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto sobre regras eleitorais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587425-plenario-rejeita-ultimo-destaque-e-conclui-votacao-de-projeto-sobre-regras-eleitorais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1106, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que cria empresa de navega\u00e7\u00e3o a\u00e9rea NAV Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590666-camara-aprova-mp-que-cria-empresa-de-navegacao-aerea-nav-brasil/", "tags_conteudo": ["aeroportos", "infraero", "plen\u00e1rio", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1104, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que inclui dados sobre autismo no Censo 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562740-sancionada-lei-que-inclui-dados-sobre-autismo-no-censo-2020/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1102, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prazo de validade para carteiras de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143755-camara-aprova-prazo-de-validade-para-carteiras-de-identidade/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "direito civil", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1091, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m ped\u00e1gio de 100% em regra de transi\u00e7\u00e3o da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562228-plenario-mantem-pedagio-de-100-em-regra-de-transicao-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1086, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tributos regressivos e progressivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/117791-tributos-regressivos-e-progressivos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1084, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea cotas para professores \u00edndios em \u00e1reas ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582135-projeto-preve-cotas-para-professores-indios-em-areas-indigenas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "\u00edndios"], "pageviews": 1082, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia casos de isen\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o de aux\u00edlio-doen\u00e7a e aposentadoria por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550776-proposta-amplia-casos-de-isencao-para-concessao-de-auxilio-doenca-e-aposentadoria-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios"], "pageviews": 1082, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590714-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1077, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara debate licenciamento ambiental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581466-plenario-da-camara-debate-licenciamento-ambiental/", "tags_conteudo": ["licenciamento ambiental", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1077, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto da carteira de trabalho eletr\u00f4nica \u00e9 vetado por Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590813-projeto-da-carteira-de-trabalho-eletronica-e-vetado-por-bolsonaro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1076, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "D\u00e9cada da Agricultura Familiar \u00e9 lan\u00e7ada na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583444-decada-da-agricultura-familiar-e-lancada-na-camara/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "comiss\u00e3o geral", "agricultura"], "pageviews": 1075, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar mudan\u00e7as no Imposto sobre Servi\u00e7os", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591695-plenario-pode-votar-mudancas-no-imposto-sobre-servicos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1064, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o cria pol\u00edcias penais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/527431-proposta-de-emenda-a-constituicao-cria-policias-penais/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "constitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1057, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta impede INSS de rever administrativamente decis\u00e3o judicial sobre aposentadoria por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550780-proposta-impede-inss-de-rever-administrativamente-decisao-judicial-sobre-aposentadoria-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1052, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo sofre nova derrota e figura do \u201cjuiz de garantias\u201d \u00e9 inclu\u00edda em pacote anticrime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587650-governo-sofre-nova-derrota-e-figura-do-juiz-de-garantias-e-incluida-em-pacote-anticrime/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1039, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso pode votar LDO e vetos sobre bagagens e abuso de autoridade hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589222-congresso-pode-votar-ldo-e-vetos-sobre-bagagens-e-abuso-de-autoridade-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1038, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1033, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta simplifica sistema tribut\u00e1rio e unifica tributos sobre consumo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555563-proposta-simplifica-sistema-tributario-e-unifica-tributos-sobre-consumo/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "carga tribut\u00e1ria", "tributos"], "pageviews": 1027, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1027, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Atendimento preferencial pode ter tempo de espera estabelecido em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556577-atendimento-preferencial-pode-ter-tempo-de-espera-estabelecido-em-lei/", "tags_conteudo": ["idosos", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1022, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 1019, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate implanta\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o biopsicossocial da defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578450-comissao-debate-implantacao-da-avaliacao-biopsicossocial-da-deficiencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1013, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira outros pontos previstos na MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571039-confira-outros-pontos-previstos-na-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1003, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado relat\u00f3rio de MP que elimina prazo para inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Ambiental Rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580353-aprovado-relatorio-de-mp-que-elimina-prazo-para-inscricoes-no-cadastro-ambiental-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura", "pecu\u00e1ria"], "pageviews": 979, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo para pedido de progress\u00e3o de regime do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541719-ccj-aprova-prazo-para-pedido-de-progressao-de-regime-do-preso/", "tags_conteudo": ["direito penal", "pres\u00eddios"], "pageviews": 976, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator antecipa pontos de parecer a projeto que amplia porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570987-relator-antecipa-pontos-de-parecer-a-projeto-que-amplia-porte-de-armas/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 969, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece novo marco regulat\u00f3rio do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563265-proposta-estabelece-novo-marco-regulatorio-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 968, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 966, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia s\u00e3o causados por desmatamento ilegal e ocorrem em terras p\u00fablicas, diz especialista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590651-incendios-na-amazonia-sao-causados-por-desmatamento-ilegal-e-ocorrem-em-terras-publicas-diz-especialista/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "amaz\u00f4nia", "crimes ambientais", "demarca\u00e7\u00e3o de terras", "desmatamento"], "pageviews": 964, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta que obriga o SUS a tratar s\u00edndrome de fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555323-camara-aprova-proposta-que-obriga-o-sus-a-tratar-sindrome-de-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["sus"], "pageviews": 964, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia critica mudan\u00e7a na \"regra de ouro\" e defende reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583471-maia-critica-mudanca-na-regra-de-ouro-e-defende-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 961, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova uso do Fundo Partid\u00e1rio para compra ou loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587403-plenario-aprova-uso-do-fundo-partidario-para-compra-ou-locacao-de-imoveis/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 961, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para acordo com EUA sobre base de Alc\u00e2ntara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580672-aprovada-urgencia-para-acordo-com-eua-sobre-base-de-alcantara/", "tags_conteudo": ["acordos internacionais", "defesa nacional"], "pageviews": 955, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova amplia\u00e7\u00e3o de per\u00edodo de afastamento para estudantes gr\u00e1vidas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/533344-camara-aprova-ampliacao-de-periodo-de-afastamento-para-estudantes-gravidas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "ensino superior", "gestantes", "juventude", "licen\u00e7a-maternidade", "mulheres"], "pageviews": 947, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Por falta de previs\u00e3o fiscal, comiss\u00e3o rejeita exclus\u00e3o de tributos de base de PIS e Cofins", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586766-por-falta-de-previsao-fiscal-comissao-rejeita-exclusao-de-tributos-de-base-de-pis-e-cofins/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "tributos"], "pageviews": 945, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ admite PEC para acabar com subs\u00eddio vital\u00edcio de ex-governantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574154-ccj-admite-pec-para-acabar-com-subsidio-vitalicio-de-ex-governantes/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 944, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para motorista dirigir trator com carteira de categoria \"B\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/463692-camara-aprova-permissao-para-motorista-dirigir-trator-com-carteira-de-categoria-b/", "tags_conteudo": ["agricultura", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 940, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regra geral exige cumulativamente idade m\u00ednima e tempo de contribui\u00e7\u00e3o para aposentadoria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559967-regra-geral-exige-cumulativamente-idade-minima-e-tempo-de-contribuicao-para-aposentadoria/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 935, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar MP que facilita venda de bens apreendidos do tr\u00e1fico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581733-plenario-pode-votar-mp-que-facilita-venda-de-bens-apreendidos-do-trafico/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 932, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 925, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/450615-conheca-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 914, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova acesso a todos os direitos a deficiente auditivo unilateral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/467136-comissao-aprova-acesso-a-todos-os-direitos-a-deficiente-auditivo-unilateral/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 896, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, reforma administrativa \u00e9 prioridade nos pr\u00f3ximos meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579117-para-maia-reforma-administrativa-e-prioridade-nos-proximos-meses/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 892, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo obstrui reuni\u00e3o da CPMI das Fake News", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586084-governo-obstrui-reuniao-da-cpmi-das-fake-news/", "tags_conteudo": ["internet", "jornalismo"], "pageviews": 883, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sess\u00e3o do Congresso \u00e9 encerrada; pauta ser\u00e1 retomada amanh\u00e3", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589876-sessao-do-congresso-e-encerrada-pauta-sera-retomada-amanha/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 881, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda a tramita\u00e7\u00e3o da proposta de reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552225-entenda-a-tramitacao-da-proposta-de-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 879, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea convoca\u00e7\u00e3o de plebiscito para decidir reestatiza\u00e7\u00e3o da Vale", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582651-proposta-preve-convocacao-de-plebiscito-para-decidir-reestatizacao-da-vale/", "tags_conteudo": ["minera\u00e7\u00e3o", "desastre ambiental"], "pageviews": 875, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite uso do FGTS para pagamento de d\u00edvidas tribut\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557381-proposta-permite-uso-do-fgts-para-pagamento-de-dividas-tributarias/", "tags_conteudo": ["fgts", "tributos"], "pageviews": 873, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o discute pol\u00edtica nacional de educa\u00e7\u00e3o especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588376-comissao-discute-politica-nacional-de-educacao-especial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 872, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova normas para cobran\u00e7a de tarifas de esgoto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550020-comissao-aprova-normas-para-cobranca-de-tarifas-de-esgoto/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "tarifas p\u00fablicas", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 866, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estados e munic\u00edpios pedem mudan\u00e7as para evitar perda de arrecada\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583168-estados-e-municipios-pedem-mudancas-para-evitar-perda-de-arrecadacao-tributaria/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "munic\u00edpios", "tributos", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "icms", "estados"], "pageviews": 865, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova amplia\u00e7\u00e3o de lista de doen\u00e7as incapacitantes para o trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/475057-seguridade-aprova-ampliacao-de-lista-de-doencas-incapacitantes-para-o-trabalho/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "sus"], "pageviews": 861, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei facilita regulariza\u00e7\u00e3o de obra em moradia de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568443-nova-lei-facilita-regularizacao-de-obra-em-moradia-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento urbano", "habita\u00e7\u00e3o", "cart\u00f3rios"], "pageviews": 860, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mudan\u00e7a no quociente eleitoral enfraqueceu puxadores de votos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545969-mudanca-no-quociente-eleitoral-enfraqueceu-puxadores-de-votos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "reforma eleitoral"], "pageviews": 858, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Simplifica\u00e7\u00e3o do eSocial \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588373-simplificacao-do-esocial-e-tema-de-audiencia-publica/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 847, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o pede CPI para investigar suposta articula\u00e7\u00e3o entre procuradores e Moro na Lava Jato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/585160-oposicao-pede-cpi-para-investigar-suposta-articulacao-entre-procuradores-e-moro-na-lava-jato/", "tags_conteudo": ["opera\u00e7\u00e3o lava jato", "jornalismo"], "pageviews": 840, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado afastamento de agressor do trabalho para proteger v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578131-aprovado-afastamento-de-agressor-do-trabalho-para-proteger-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres"], "pageviews": 834, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante desconto para quita\u00e7\u00e3o antecipada do Fies e do Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568511-projeto-garante-desconto-para-quitacao-antecipada-do-fies-e-do-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 833, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovadas exig\u00eancias para exercer a profiss\u00e3o de motorista de ambul\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506140-aprovadas-exigencias-para-exercer-a-profissao-de-motorista-de-ambulancia/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "transporte de passageiros", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 831, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova a identifica\u00e7\u00e3o de transtorno autista no passaporte", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590850-comissao-aprova-a-identificacao-de-transtorno-autista-no-passaporte/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 827, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Anos 60 e 70: ditadura e bipartidarismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143270-anos-60-e-70-ditadura-e-bipartidarismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 826, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ter novas regras e \u00f3rg\u00e3o central de regulamenta\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579324-lei-de-acesso-a-informacao-podera-ter-novas-regras-e-orgao-central-de-regulamentacao/", "tags_conteudo": ["transpar\u00eancia"], "pageviews": 824, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de prescri\u00e7\u00e3o de 5 anos para multas de tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/223824-comissao-aprova-prazo-de-prescricao-de-5-anos-para-multas-de-transito/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 819, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Corre\u00e7\u00e3o da tabela do Imposto de Renda pode estimular economia, afirmam debatedores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558587-correcao-da-tabela-do-imposto-de-renda-pode-estimular-economia-afirmam-debatedores/", "tags_conteudo": ["carga tribut\u00e1ria", "imposto de renda"], "pageviews": 818, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova advert\u00eancia em anticoncepcionais sobre risco de trombose", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577830-comissao-aprova-advertencia-em-anticoncepcionais-sobre-risco-de-trombose/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "mulheres", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 816, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta de Or\u00e7amento para 2020 prev\u00ea sal\u00e1rio m\u00ednimo de R$ 1.039", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578699-proposta-de-orcamento-para-2020-preve-salario-minimo-de-r-1-039/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "sal\u00e1rio m\u00ednimo", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "LDO"], "pageviews": 814, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que regulamenta as profiss\u00f5es de esteticista e de t\u00e9cnico em est\u00e9tica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/535208-sancionada-lei-que-regulamenta-as-profissoes-de-esteticista-e-de-tecnico-em-estetica/", "tags_conteudo": ["emprego", "mercado de trabalho"], "pageviews": 812, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da Assembleia Constituinte de 1823", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546341-conheca-a-historia-da-assembleia-constituinte-de-1823/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 812, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras para educa\u00e7\u00e3o domiciliar no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556888-projeto-cria-regras-para-educacao-domiciliar-no-brasil/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 809, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a proposta que altera regras eleitorais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580641-saiba-mais-sobre-a-proposta-que-altera-regras-eleitorais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 802, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que pune cal\u00fania no per\u00edodo eleitoral entra em vigor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559370-lei-que-pune-calunia-no-periodo-eleitoral-entra-em-vigor/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "propaganda"], "pageviews": 798, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578567-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 796, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Emenda iguala policiais estaduais a militares em sistema previdenci\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578060-emenda-iguala-policiais-estaduais-a-militares-em-sistema-previdenciario/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "estados", "militares", "pol\u00edcia militar", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 790, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC prorroga mandatos de prefeitos e vereadores para unificar elei\u00e7\u00f5es no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558464-pec-prorroga-mandatos-de-prefeitos-e-vereadores-para-unificar-eleicoes-no-pais/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 787, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mulheres negras s\u00e3o as mais atingidas pelo feminic\u00eddio e pela criminaliza\u00e7\u00e3o do aborto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/548218-mulheres-negras-sao-as-mais-atingidas-pelo-feminicidio-e-pela-criminalizacao-do-aborto/", "tags_conteudo": ["aborto", "magistratura", "mulheres", "negros", "quilombos", "viol\u00eancia"], "pageviews": 787, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 786, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o que \u00e9 receita corrente l\u00edquida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/51956-entenda-o-que-e-receita-corrente-liquida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 781, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante a portador de anemia falciforme benef\u00edcios concedidos a pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545105-projeto-garante-a-portador-de-anemia-falciforme-beneficios-concedidos-a-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 778, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba vetos sobre Autoridade de Prote\u00e7\u00e3o de Dados e queijos artesanais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589963-congresso-derruba-vetos-sobre-autoridade-de-protecao-de-dados-e-queijos-artesanais/", "tags_conteudo": ["internet", "alimenta\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "vetos presidenciais"], "pageviews": 771, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar projeto que amplia porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572386-plenario-pode-votar-projeto-que-amplia-porte-de-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 768, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 766, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Texto aprovado retoma propaganda partid\u00e1ria gratuita em r\u00e1dio e TV", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587454-texto-aprovado-retoma-propaganda-partidaria-gratuita-em-radio-e-tv/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 760, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da proposta para aposentadorias no servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552239-conheca-as-regras-da-proposta-para-aposentadorias-no-servico-publico/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 759, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pris\u00e3o em flagrante para quem ocultar foragido da Justi\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/419043-projeto-preve-prisao-em-flagrante-para-quem-ocultar-foragido-da-justica/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "direito penal"], "pageviews": 758, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo m\u00ednimo para fabricantes manterem oferta de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/524313-comissao-aprova-prazo-minimo-para-fabricantes-manterem-oferta-de-pecas-de-reposicao/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "ve\u00edculos"], "pageviews": 754, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ pode votar hoje novas medidas de equil\u00edbrio fiscal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582250-ccj-pode-votar-hoje-novas-medidas-de-equilibrio-fiscal/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 753, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o isenta idosos de pagar por vaga em estacionamento privado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/140315-comissao-isenta-idosos-de-pagar-por-vaga-em-estacionamento-privado/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos", "idosos"], "pageviews": 750, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas defendem revoga\u00e7\u00e3o da Lei da Aliena\u00e7\u00e3o Parental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555220-especialistas-defendem-revogacao-da-lei-da-alienacao-parental/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as"], "pageviews": 749, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mudan\u00e7as nas regras da certid\u00e3o de nascimento seguem agora para san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/522154-mudancas-nas-regras-da-certidao-de-nascimento-seguem-agora-para-sancao/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "munic\u00edpios"], "pageviews": 745, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para ministro da Defesa, reforma da previd\u00eancia dos militares valoriza a carreira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576979-para-ministro-da-defesa-reforma-da-previdencia-dos-militares-valoriza-a-carreira/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "militares", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 742, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para professores, escola c\u00edvico-militar traz exclus\u00e3o; militares afirmam que traz disciplina", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557140-para-professores-escola-civico-militar-traz-exclusao-militares-afirmam-que-traz-disciplina/", "tags_conteudo": ["aprendizagem", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "gastos p\u00fablicos", "militares"], "pageviews": 741, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja como os deputados votaram no texto-base da reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562099-veja-como-os-deputados-votaram-no-texto-base-da-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 739, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba como foi a hist\u00f3ria de cria\u00e7\u00e3o da CPMF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/106622-saiba-como-foi-a-historia-de-criacao-da-cpmf/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 736, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade autoriza agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade a acumularem cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562068-seguridade-autoriza-agentes-comunitarios-de-saude-a-acumularem-cargos-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 735, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o de cinco vales na \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o da Codevasf", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583457-comissao-aprova-inclusao-de-cinco-vales-na-area-de-atuacao-da-codevasf/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 735, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga quem paga pens\u00e3o aliment\u00edcia a comunicar empregador sobre desconto em folha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542631-proposta-obriga-quem-paga-pensao-alimenticia-a-comunicar-empregador-sobre-desconto-em-folha/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo de processo civil", "direito civil", "fam\u00edlia"], "pageviews": 734, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara lan\u00e7a servi\u00e7o de checagem de informa\u00e7\u00f5es pelo WhatsApp", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590411-camara-lanca-servico-de-checagem-de-informacoes-pelo-whatsapp/", "tags_conteudo": ["internet", "jornalismo", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 732, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna mais r\u00e1pido processo de desapropria\u00e7\u00e3o por utilidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551736-projeto-torna-mais-rapido-processo-de-desapropriacao-por-utilidade-publica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "obras p\u00fablicas"], "pageviews": 731, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta dispensa aposentado por invalidez e quem recebe BPC de exame de revis\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542536-proposta-dispensa-aposentado-por-invalidez-e-quem-recebe-bpc-de-exame-de-revisao/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios sociais", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 727, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro anuncia projeto de lei em regime de urg\u00eancia sobre porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560784-ministro-anuncia-projeto-de-lei-em-regime-de-urgencia-sobre-porte-de-armas/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento"], "pageviews": 725, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rejeitada transfer\u00eancia de funcion\u00e1rios de engenharia da Infraero para a NAV Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590464-rejeitada-transferencia-de-funcionarios-de-engenharia-da-infraero-para-a-nav-brasil/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 722, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo Bolsonaro desobriga inscri\u00e7\u00e3o em conselho profissional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566531-proposta-do-governo-bolsonaro-desobriga-inscricao-em-conselho-profissional/", "tags_conteudo": ["OAB", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 719, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia proposta de aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553899-bolsonaro-entrega-a-maia-proposta-de-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "militares"], "pageviews": 715, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova emenda que pro\u00edbe compra de artigos de luxo pelo poder p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583730-plenario-aprova-emenda-que-proibe-compra-de-artigos-de-luxo-pelo-poder-publico/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 715, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova exig\u00eancia de atendimento priorit\u00e1rio em locais com filas previs\u00edveis e constantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547690-comissao-aprova-exigencia-de-atendimento-prioritario-em-locais-com-filas-previsiveis-e-constantes/", "tags_conteudo": ["bancos", "cidadania", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "crian\u00e7as", "empresas", "fam\u00edlia", "idosos", "inclus\u00e3o social", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia", "servi\u00e7os"], "pageviews": 712, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que governo antecipe recursos para bancar peritos em a\u00e7\u00f5es contra INSS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559928-projeto-permite-que-governo-antecipe-recursos-para-bancar-peritos-em-acoes-contra-inss/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social"], "pageviews": 711, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "BPC poder\u00e1 ser desvinculado do sal\u00e1rio m\u00ednimo, exceto para a pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552255-bpc-podera-ser-desvinculado-do-salario-minimo-exceto-para-a-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 710, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoa com defici\u00eancia que trabalhe poder\u00e1 receber aux\u00edlio-inclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/483051-pessoa-com-deficiencia-que-trabalhe-podera-receber-auxilio-inclusao/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 705, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula norma que autorizou uso do nome social em registro escolar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582593-projeto-anula-norma-que-autorizou-uso-do-nome-social-em-registro-escolar/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "lgbt"], "pageviews": 704, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debatedores divergem sobre licenciamento ambiental simplificado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582420-debatedores-divergem-sobre-licenciamento-ambiental-simplificado/", "tags_conteudo": ["licenciamento ambiental"], "pageviews": 701, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ n\u00e3o tem acordo para proposta sobre regra de ouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583695-ccj-nao-tem-acordo-para-proposta-sobre-regra-de-ouro/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 700, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o debate possibilidade de revoga\u00e7\u00e3o do acordo ortogr\u00e1fico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578402-educacao-debate-possibilidade-de-revogacao-do-acordo-ortografico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 696, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Doen\u00e7as podem suspender desconto de empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112947-doencas-podem-suspender-desconto-de-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 696, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 686, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea divis\u00e3o do Fundo constitucional do DF com o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589575-proposta-preve-divisao-do-fundo-constitucional-do-df-com-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 684, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo e garimpeiros defendem viabilidade ambiental de minera\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586081-governo-e-garimpeiros-defendem-viabilidade-ambiental-de-mineracao-na-amazonia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "minera\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 680, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade acumulem cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558536-proposta-permite-que-agentes-comunitarios-de-saude-acumulem-cargos-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 680, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Preven\u00e7\u00e3o \u00e9 melhor caminho para combater pedofilia na Internet, dizem especialistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529955-prevencao-e-melhor-caminho-para-combater-pedofilia-na-internet-dizem-especialistas/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "CPI da Explora\u00e7\u00e3o Sexual de Crian\u00e7as", "crian\u00e7as", "eca", "internet", "pedofilia"], "pageviews": 677, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova instala\u00e7\u00e3o de equipamento para eliminar ar da tubula\u00e7\u00e3o de \u00e1gua", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539895-defesa-do-consumidor-aprova-instalacao-de-equipamento-para-eliminar-ar-da-tubulacao-de-agua/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 674, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei assegura direito de m\u00e3e amamentar filho durante concurso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586614-nova-lei-assegura-direito-de-mae-amamentar-filho-durante-concurso/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "mulheres"], "pageviews": 667, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita concess\u00e3o de benef\u00edcios a diab\u00e9ticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550157-projeto-facilita-concessao-de-beneficios-a-diabeticos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 665, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bancada feminina na C\u00e2mara sobe de 51 para 77 deputadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545897-bancada-feminina-na-camara-sobe-de-51-para-77-deputadas/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 664, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Gestores poder\u00e3o pagar professores com precat\u00f3rios do extinto Fundef, diz deputado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545029-gestores-poderao-pagar-professores-com-precatorios-do-extinto-fundef-diz-deputado/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "precat\u00f3rios", "professor", "servidor p\u00fablico", "tcu", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "estados", "fundeb"], "pageviews": 664, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados cobram recursos para bolsas da Capes e do CNPq", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583697-deputados-cobram-recursos-para-bolsas-da-capes-e-do-cnpq/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "comiss\u00f5es", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento"], "pageviews": 661, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente discute projeto que pro\u00edbe cria\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros em cativeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558068-meio-ambiente-discute-projeto-que-proibe-criacao-de-passaros-em-cativeiro/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 660, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o acaba com diminui\u00e7\u00e3o de pena para traficante que seja r\u00e9u prim\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560641-comissao-acaba-com-diminuicao-de-pena-para-traficante-que-seja-reu-primario/", "tags_conteudo": ["crime organizado", "tr\u00e1fico de drogas", "viol\u00eancia", "drogas"], "pageviews": 660, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta funcionamento de escrit\u00f3rios compartilhados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/585409-projeto-regulamenta-funcionamento-de-escritorios-compartilhados/", "tags_conteudo": ["microempresa", "empresas"], "pageviews": 660, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que exige de agressor ressarcimento ao SUS; texto vai a san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573931-camara-aprova-projeto-que-exige-de-agressor-ressarcimento-ao-sus-texto-vai-a-sancao/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "lei maria da penha", "mulheres", "plen\u00e1rio", "sus", "viol\u00eancia"], "pageviews": 660, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Minist\u00e9rio P\u00fablico poder\u00e1 promover a\u00e7\u00e3o por les\u00e3o corporal leve contra menor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493481-ministerio-publico-podera-promover-acao-por-lesao-corporal-leve-contra-menor/", "tags_conteudo": ["minist\u00e9rio p\u00fablico", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "direito penal", "fam\u00edlia", "viol\u00eancia"], "pageviews": 659, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 657, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Responsabilidade subsidi\u00e1ria x solid\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/408766-responsabilidade-subsidiaria-x-solidaria/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 654, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta revoga 'Lei da Palmada' e cria seis deveres para crian\u00e7as e adolescentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/585236-proposta-revoga-lei-da-palmada-e-cria-seis-deveres-para-criancas-e-adolescentes/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "fam\u00edlia", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)"], "pageviews": 653, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as atribui\u00e7\u00f5es do Poder Legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90145-conheca-as-atribuicoes-do-poder-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 652, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Weintraub questiona qualidade de m\u00e9dicos formados na Bol\u00edvia e no Paraguai", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579729-weintraub-questiona-qualidade-de-medicos-formados-na-bolivia-e-no-paraguai/", "tags_conteudo": ["sus"], "pageviews": 646, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o mista debate Programa M\u00e9dicos pelo Brasil nesta tarde", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582658-comissao-mista-debate-programa-medicos-pelo-brasil-nesta-tarde/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 646, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Guardas municipais poder\u00e3o ter as mesmas regras de aposentadoria de policiais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550680-guardas-municipais-poderao-ter-as-mesmas-regras-de-aposentadoria-de-policiais/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 641, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agricultura aprova desconto de 40% em opera\u00e7\u00f5es do Pronaf entre 2012 e 2017", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574742-agricultura-aprova-desconto-de-40-em-operacoes-do-pronaf-entre-2012-e-2017/", "tags_conteudo": ["agricultura", "pronaf"], "pageviews": 640, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que \u00e9 unicidade sindical?", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/62281-o-que-e-unicidade-sindical/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 638, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estudante pode ter prazo de cinco dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de atestado m\u00e9dico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/502894-estudante-pode-ter-prazo-de-cinco-dias-uteis-para-apresentacao-de-atestado-medico/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 637, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/450616-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 637, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova estabilidade para servidor que entrou sem concurso at\u00e9 1990", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493465-comissao-aprova-estabilidade-para-servidor-que-entrou-sem-concurso-ate-1990/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito trabalhista", "emprego", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "servidor p\u00fablico", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 635, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada redu\u00e7\u00e3o do tempo de contribui\u00e7\u00e3o para homens na transi\u00e7\u00e3o para aposentadoria por idade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562193-aprovada-reducao-do-tempo-de-contribuicao-para-homens-na-transicao-para-aposentadoria-por-idade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 631, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova puni\u00e7\u00e3o a quem divulga crime em rede social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588621-comissao-aprova-punicao-a-quem-divulga-crime-em-rede-social/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "internet", "direito penal"], "pageviews": 628, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 627, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Fatos marcantes da hist\u00f3ria do Brasil nas d\u00e9cadas de 60 a 80", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/429962-fatos-marcantes-da-historia-do-brasil-nas-decadas-de-60-a-80/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 624, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados rejeitam emenda que previa janela partid\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580556-deputados-rejeitam-emenda-que-previa-janela-partidaria/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 624, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da redemocratiza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93690-os-presidentes-da-redemocratizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 624, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe empregado de atuar na concorr\u00eancia por dois anos ap\u00f3s rescis\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569485-projeto-proibe-empregado-de-atuar-na-concorrencia-por-dois-anos-apos-rescisao/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "empresas"], "pageviews": 623, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conselho Nacional de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia permanece, garante secret\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556897-conselho-nacional-de-direitos-da-pessoa-com-deficiencia-permanece-garante-secretaria/", "tags_conteudo": ["direitos humanos", "cidadania", "constitui\u00e7\u00e3o", "movimentos sociais", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 621, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base da MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570318-camara-aprova-texto-base-da-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 620, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regra sobre devolu\u00e7\u00e3o de mensalidades de escola no caso de cancelamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519374-comissao-aprova-regra-sobre-devolucao-de-mensalidades-de-escola-no-caso-de-cancelamento/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 619, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator de medida provis\u00f3ria prop\u00f5e incorpora\u00e7\u00e3o de cubanos ao M\u00e9dicos pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586708-relator-de-medida-provisoria-propoe-incorporacao-de-cubanos-ao-medicos-pelo-brasil/", "tags_conteudo": ["sus"], "pageviews": 619, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova controle eletr\u00f4nico de frequ\u00eancia para servidores da Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591180-comissao-aprova-controle-eletronico-de-frequencia-para-servidores-da-uniao/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 616, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova gratuidade para idoso no transporte coletivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543491-comissao-aprova-gratuidade-para-idoso-no-transporte-coletivo/", "tags_conteudo": ["estatuto do idoso", "idosos", "transporte de passageiros", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 616, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Terceiro poder\u00e1 intervir em processo no Juizado Especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526106-terceiro-podera-intervir-em-processo-no-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de processo civil", "juizados especiais"], "pageviews": 614, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 613, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Programa surgiu em 1935, durante o governo de Get\u00falio Vargas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/142857-programa-surgiu-em-1935-durante-o-governo-de-getulio-vargas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 612, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas apontam viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos em atendimento a pacientes com transtornos mentais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583503-especialistas-apontam-violacoes-de-direitos-humanos-em-atendimento-a-pacientes-com-transtornos-mentais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 612, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulamenta\u00e7\u00e3o da profiss\u00e3o de quiropraxista divide opini\u00f5es em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538037-regulamentacao-da-profissao-de-quiropraxista-divide-opinioes-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 610, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova repasse do fundo de seguran\u00e7a a munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584190-comissao-aprova-repasse-do-fundo-de-seguranca-a-municipios/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 607, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reservista do servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio poder\u00e1 atuar como policial volunt\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/540304-reservista-do-servico-militar-obrigatorio-podera-atuar-como-policial-voluntario/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "militares", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 606, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proposta de reforma tribut\u00e1ria, que agora segue para comiss\u00e3o especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558168-ccj-aprova-proposta-de-reforma-tributaria-que-agora-segue-para-comissao-especial/", "tags_conteudo": ["estados", "munic\u00edpios", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 601, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sess\u00e3o lembra Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582203-sessao-lembra-dia-mundial-de-prevencao-do-suicidio/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 601, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saque de PIS para casamento poder\u00e1 ser permitido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/20476-saque-de-pis-para-casamento-podera-ser-permitido/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 598, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho rejeita proposta de Moro de ampliar o excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590538-grupo-de-trabalho-rejeita-proposta-de-moro-de-ampliar-o-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 598, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Blocos indicam l\u00edderes para atuar na C\u00e2mara em 2019", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551266-blocos-indicam-lideres-para-atuar-na-camara-em-2019/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 597, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo e Psol s\u00e3o contra cria\u00e7\u00e3o da estatal de navega\u00e7\u00e3o a\u00e9rea NAV Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590540-novo-e-psol-sao-contra-criacao-da-estatal-de-navegacao-aerea-nav-brasil/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 594, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova novas regras para cria\u00e7\u00e3o de munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/534744-comissao-especial-aprova-novas-regras-para-criacao-de-municipios/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "fpm", "munic\u00edpios", "constitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 593, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Secret\u00e1rios estaduais de Fazenda apresentam sugest\u00f5es para reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583651-secretarios-estaduais-de-fazenda-apresentam-sugestoes-para-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "reforma tribut\u00e1ria", "tributos"], "pageviews": 593, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Adiada vota\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio da MP que cria programa para substituir o Mais M\u00e9dicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589854-adiada-votacao-de-relatorio-da-mp-que-cria-programa-para-substituir-o-mais-medicos/", "tags_conteudo": ["hospitais", "sus"], "pageviews": 592, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Finan\u00e7as aprova exclus\u00e3o de gorjeta de faturamento de pequenas empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583451-financas-aprova-exclusao-de-gorjeta-de-faturamento-de-pequenas-empresas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "empresas", "tributos"], "pageviews": 590, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator prop\u00f5e mudan\u00e7as no projeto sobre recolhimento de ISS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586516-relator-propoe-mudancas-no-projeto-sobre-recolhimento-de-iss/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 589, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova transfer\u00eancia dos terrenos de marinha a estados, munic\u00edpios ou aos ocupantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/548397-comissao-aprova-transferencia-dos-terrenos-de-marinha-a-estados-municipios-ou-aos-ocupantes/", "tags_conteudo": ["habita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 587, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa pessoa com HIV/aids de reavalia\u00e7\u00e3o pericial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560486-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-pessoa-com-hiv-aids-de-reavaliacao-pericial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 585, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Autorizado pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios com recursos da campanha eleitoral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587421-autorizado-pagamento-de-honorarios-advocaticios-com-recursos-da-campanha-eleitoral/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 584, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto que criminaliza grava\u00e7\u00e3o de filmes no interior das salas de cinema \u00e9 aprovado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574720-projeto-que-criminaliza-gravacao-de-filmes-no-interior-das-salas-de-cinema-e-aprovado/", "tags_conteudo": ["cinema", "c\u00f3digo penal", "direitos autorais", "pirataria"], "pageviews": 584, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime prop\u00f5e altera\u00e7\u00f5es em 14 leis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552158-pacote-anticrime-propoe-alteracoes-em-14-leis/", "tags_conteudo": ["caixa dois", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "corrup\u00e7\u00e3o", "direito eleitoral"], "pageviews": 580, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Marco legal da prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais \u00e9 sancionado; lei entra em vigor em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543434-marco-legal-da-protecao-de-dados-pessoais-e-sancionado-lei-entra-em-vigor-em-2020/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "direito civil", "direito do consumidor", "empresas", "inform\u00e1tica", "internet", "propaganda"], "pageviews": 579, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que servidor exonerado seja readmitido no cargo a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542544-proposta-permite-que-servidor-exonerado-seja-readmitido-no-cargo-a-criterio-da-administracao/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 578, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "TCU recomenda que recursos do antigo Fundef n\u00e3o sejam usados para pagamento de professores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558061-tcu-recomenda-que-recursos-do-antigo-fundef-nao-sejam-usados-para-pagamento-de-professores/", "tags_conteudo": ["tcu", "professor", "estados", "fundeb", "munic\u00edpios"], "pageviews": 577, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor limita prazo de entrega de im\u00f3vel em 180 dias ap\u00f3s contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529982-defesa-do-consumidor-limita-prazo-de-entrega-de-imovel-em-180-dias-apos-contrato/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "habita\u00e7\u00e3o", "multas", "munic\u00edpios"], "pageviews": 576, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas sugerem nova tabela do Imposto de Renda para reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589777-especialistas-sugerem-nova-tabela-do-imposto-de-renda-para-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "imposto de renda"], "pageviews": 573, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante atendimento educacional a aluno internado para tratamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545264-lei-garante-atendimento-educacional-a-aluno-internado-para-tratamento/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 569, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova tratamento obrigat\u00f3rio para l\u00e1bio leporino no SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554953-ccj-aprova-tratamento-obrigatorio-para-labio-leporino-no-sus/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "sus", "gestantes"], "pageviews": 566, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o altera regras de reembolso a segurados com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587644-comissao-altera-regras-de-reembolso-a-segurados-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "planos de sa\u00fade", "sus"], "pageviews": 566, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso se re\u00fane hoje para votar vetos, cr\u00e9ditos e LDO", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591858-congresso-se-reune-hoje-para-votar-vetos-creditos-e-ldo/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 563, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Uber e Cade criticam proposta que limita taxa de servi\u00e7o para aplicativo de transporte", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590376-uber-e-cade-criticam-proposta-que-limita-taxa-de-servico-para-aplicativo-de-transporte/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "empresas", "transpar\u00eancia", "transporte de passageiros"], "pageviews": 561, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Divorciado poder\u00e1 se identificar como solteiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/208465-divorciado-podera-se-identificar-como-solteiro/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "fam\u00edlia", "direito civil"], "pageviews": 560, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada proposta que susta exig\u00eancia de pavimenta\u00e7\u00e3o no Minha Casa Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577907-aprovada-proposta-que-susta-exigencia-de-pavimentacao-no-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": ["fgts", "habita\u00e7\u00e3o", "munic\u00edpios"], "pageviews": 555, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados divergem sobre discurso de Bolsonaro na ONU", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589536-deputados-divergem-sobre-discurso-de-bolsonaro-na-onu/", "tags_conteudo": ["preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "amaz\u00f4nia"], "pageviews": 554, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova di\u00e2metro maior para roda e pneu de ve\u00edculos off road", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571510-comissao-aprova-diametro-maior-para-roda-e-pneu-de-veiculos-off-road/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos"], "pageviews": 553, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Audi\u00eancia avalia o modelo da pol\u00edcia brasileira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588315-audiencia-avalia-o-modelo-da-policia-brasileira/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 552, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PT e PSL elegem as maiores bancadas da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545857-pt-e-psl-elegem-as-maiores-bancadas-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 551, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada prioridade de matr\u00edcula escolar para filhos de v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584267-aprovada-prioridade-de-matricula-escolar-para-filhos-de-vitimas-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "fam\u00edlia", "lei maria da penha", "mulheres", "plen\u00e1rio", "viol\u00eancia"], "pageviews": 549, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia: sem financiamento de campanha, n\u00e3o teremos democracia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586496-rodrigo-maia-sem-financiamento-de-campanha-nao-teremos-democracia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 545, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o antecipa saque de conta do FGTS para 60 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538374-comissao-antecipa-saque-de-conta-do-fgts-para-60-anos/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "fgts", "idosos"], "pageviews": 540, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para suspens\u00e3o do aumento da cota de importa\u00e7\u00e3o de etanol", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582993-aprovada-urgencia-para-suspensao-do-aumento-da-cota-de-importacao-de-etanol/", "tags_conteudo": ["combust\u00edveis", "com\u00e9rcio exterior", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 539, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara promove semin\u00e1rio sobre\u00a0fake news, redes sociais e democracia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589496-camara-promove-seminario-sobre-fake-news-redes-sociais-e-democracia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 539, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tempo de an\u00e1lise de processos no INSS \u00e9 tema de audi\u00eancia hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588320-tempo-de-analise-de-processos-no-inss-e-tema-de-audiencia-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 539, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Popula\u00e7\u00e3o deve ser esclarecida sobre lei de prote\u00e7\u00e3o de dados, dizem debatedores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586289-populacao-deve-ser-esclarecida-sobre-lei-de-protecao-de-dados-dizem-debatedores/", "tags_conteudo": ["dados pessoais"], "pageviews": 536, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova pena maior para pr\u00e1tica de zoofilia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/549609-plenario-aprova-pena-maior-para-pratica-de-zoofilia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 536, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova inclus\u00e3o de todos os crimes de pedofilia na Lei dos Crimes Hediondos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536263-seguridade-aprova-inclusao-de-todos-os-crimes-de-pedofilia-na-lei-dos-crimes-hediondos/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "crian\u00e7as", "pedofilia", "viol\u00eancia"], "pageviews": 535, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que \u00e9 o Sivam?", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/55929-o-que-e-o-sivam/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 532, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A representa\u00e7\u00e3o dos negros e a luta contra o racismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546214-a-representacao-dos-negros-e-a-luta-contra-o-racismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 531, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova anula\u00e7\u00e3o de multa de empresa que n\u00e3o entregou guia do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541526-camara-aprova-anulacao-de-multa-de-empresa-que-nao-entregou-guia-do-fgts/", "tags_conteudo": ["empresas", "fgts", "multas", "tributos"], "pageviews": 528, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que permite a cria\u00e7\u00e3o de pequena empresa de cr\u00e9dito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556215-sancionada-lei-que-permite-a-criacao-de-pequena-empresa-de-credito/", "tags_conteudo": ["aut\u00f4nomos", "bancos", "desemprego", "microempresa"], "pageviews": 527, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina repasse de incentivo financeiro a agentes de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552411-projeto-determina-repasse-de-incentivo-financeiro-a-agentes-de-saude/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 527, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta de reforma aumenta al\u00edquotas de contribui\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos ativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552234-proposta-de-reforma-aumenta-aliquotas-de-contribuicao-de-servidores-publicos-ativos/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 525, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio analisa projeto sobre pagamento a peritos judiciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579628-plenario-analisa-projeto-sobre-pagamento-a-peritos-judiciais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 525, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria programa para expandir fisioterapia e terapia ocupacional no SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583274-proposta-cria-programa-para-expandir-fisioterapia-e-terapia-ocupacional-no-sus/", "tags_conteudo": ["sus"], "pageviews": 525, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "STF aceita sugest\u00e3o de Maia e destina verba recuperada da Petrobras \u00e0 Amaz\u00f4nia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581040-stf-aceita-sugestao-de-maia-e-destina-verba-recuperada-da-petrobras-a-amazonia/", "tags_conteudo": ["amaz\u00f4nia", "educa\u00e7\u00e3o", "opera\u00e7\u00e3o lava jato", "petrobras", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 524, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u201cAcabou esse assunto\u201d, diz Rodrigo Maia sobre retorno da CPMF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/585535-acabou-esse-assunto-diz-rodrigo-maia-sobre-retorno-da-cpmf/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 524, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira os vetos mantidos sobre abuso de autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589947-confira-os-vetos-mantidos-sobre-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 523, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos da mulher \u00e9 tema de cerca de 40 projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551644-direitos-da-mulher-e-tema-de-cerca-de-40-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 520, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Subst\u00e2ncias psicotr\u00f3picas podem ser divididas em tr\u00eas grupos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/139997-substancias-psicotropicas-podem-ser-divididas-em-tres-grupos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 519, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Recurso de empresa contra decis\u00e3o de per\u00edcia do INSS pode ter efeito suspensivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562124-recurso-de-empresa-contra-decisao-de-pericia-do-inss-pode-ter-efeito-suspensivo/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "direito trabalhista", "empresas", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 518, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia rol de quem pode ser representado por preposto diante de Juizado Especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558180-proposta-amplia-rol-de-quem-pode-ser-representado-por-preposto-diante-de-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["direito penal", "juizados especiais", "direito civil"], "pageviews": 516, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacientes de vitiligo e psor\u00edase poder\u00e3o ter atendimento priorit\u00e1rio no SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567320-pacientes-de-vitiligo-e-psoriase-poderao-ter-atendimento-prioritario-no-sus/", "tags_conteudo": ["sus", "doen\u00e7as"], "pageviews": 514, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reduz em 25% a tributa\u00e7\u00e3o de brinquedos e jogos educativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561051-projeto-reduz-em-25-a-tributacao-de-brinquedos-e-jogos-educativos/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "incentivo fiscal", "tributos"], "pageviews": 512, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei concede isen\u00e7\u00e3o de taxa de concurso a pessoas carentes e doadores de medula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/537071-lei-concede-isencao-de-taxa-de-concurso-a-pessoas-carentes-e-doadores-de-medula/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico"], "pageviews": 511, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia limite de pontos em CNH de 20 para 50", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551662-proposta-amplia-limite-de-pontos-em-cnh-de-20-para-50/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "multas"], "pageviews": 511, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 511, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova priva\u00e7\u00e3o de heran\u00e7a em caso de abandono afetivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574128-ccj-aprova-privacao-de-heranca-em-caso-de-abandono-afetivo/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "fam\u00edlia", "idosos"], "pageviews": 507, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio debate preserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia nesta manh\u00e3; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578448-plenario-debate-preservacao-da-amazonia-nesta-manha-acompanhe/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 506, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga ado\u00e7\u00e3o de Or\u00e7amento Impositivo nos munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552098-proposta-obriga-adocao-de-orcamento-impositivo-nos-municipios/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "or\u00e7amento"], "pageviews": 505, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como se altera a Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/21921-como-se-altera-a-constituicao-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 505, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto do Estatuto da Seguran\u00e7a Privada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/503790-camara-aprova-projeto-do-estatuto-da-seguranca-privada/", "tags_conteudo": ["empresas", "seguran\u00e7a privada", "direito trabalhista"], "pageviews": 504, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Audi\u00eancia debate S\u00ednodo da Amaz\u00f4nia e relev\u00e2ncia da Zona Franca de Manaus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582156-audiencia-debate-sinodo-da-amazonia-e-relevancia-da-zona-franca-de-manaus/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 502, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta penas no crime de invas\u00e3o de domic\u00edlio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556913-projeto-aumenta-penas-no-crime-de-invasao-de-domicilio/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 502, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova aux\u00edlio de at\u00e9 R$ 300 para m\u00e3e solteira carente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/515744-comissao-aprova-auxilio-de-ate-r-300-para-mae-solteira-carente/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "mulheres"], "pageviews": 501, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Passe escolar poder\u00e1 ser aceito em feriado e fim de semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112143-passe-escolar-podera-ser-aceito-em-feriado-e-fim-de-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 500, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe comercializa\u00e7\u00e3o e uso de narguil\u00e9 por menor de 18 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544324-projeto-proibe-comercializacao-e-uso-de-narguile-por-menor-de-18-anos/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "c\u00e2ncer", "tabaco"], "pageviews": 499, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relat\u00f3rio com regras para teto salarial no servi\u00e7o p\u00fablico pode ser votado hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/548534-relatorio-com-regras-para-teto-salarial-no-servico-publico-pode-ser-votado-hoje/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "servidor p\u00fablico", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 498, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propor\u00e7\u00e3o de deputados eleitos por estado tem distor\u00e7\u00f5es j\u00e1 previstas na Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544591-proporcao-de-deputados-eleitos-por-estado-tem-distorcoes-ja-previstas-na-constituicao/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 496, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aprova recursos de fundo penitenci\u00e1rio para batalh\u00f5es de choque das PMs", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581283-seguranca-aprova-recursos-de-fundo-penitenciario-para-batalhoes-de-choque-das-pms/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 496, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada regulariza\u00e7\u00e3o de cooperativas de prote\u00e7\u00e3o veicular", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538671-aprovada-regularizacao-de-cooperativas-de-protecao-veicular/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "seguros", "tributos", "ve\u00edculos"], "pageviews": 495, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera pagamento do BPC a mais de um deficiente na mesma fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138769-projeto-libera-pagamento-do-bpc-a-mais-de-um-deficiente-na-mesma-familia/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "pessoas com defici\u00eancia", "inclus\u00e3o social", "idosos"], "pageviews": 494, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia reafirma que levar\u00e1 pacote anticrime diretamente para vota\u00e7\u00e3o no Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589573-maia-reafirma-que-levara-pacote-anticrime-diretamente-para-votacao-no-plenario/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Processo Penal"], "pageviews": 493, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia prorroga prazo para emendas ao texto da reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580734-maia-prorroga-prazo-para-emendas-ao-texto-da-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "tributos"], "pageviews": 493, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada proposta que estimula ado\u00e7\u00e3o de tratamentos alternativos no SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581324-aprovada-proposta-que-estimula-adocao-de-tratamentos-alternativos-no-sus/", "tags_conteudo": ["sus", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 492, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova puni\u00e7\u00e3o para quem adulterar subst\u00e2ncia destinada a reduzir polui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590987-ccj-aprova-punicao-para-quem-adulterar-substancia-destinada-a-reduzir-poluicao/", "tags_conteudo": ["combust\u00edveis", "ve\u00edculos", "crimes ambientais"], "pageviews": 486, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o Mista pode votar relat\u00f3rio sobre proposta que criou o programa M\u00e9dicos pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584876-comissao-mista-pode-votar-relatorio-sobre-proposta-que-criou-o-programa-medicos-pelo-brasil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 486, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para 100 d\u00f3lares a isen\u00e7\u00e3o de remessas vindas do exterior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556786-projeto-aumenta-para-100-dolares-a-isencao-de-remessas-vindas-do-exterior/", "tags_conteudo": ["correios", "tributos"], "pageviews": 482, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a P\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o da Guarda de Fronteira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584878-seguranca-publica-debate-criacao-da-guarda-de-fronteira/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 478, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova dist\u00e2ncia m\u00ednima de 500 metros entre agressor e v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530285-comissao-aprova-distancia-minima-de-500-metros-entre-agressor-e-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "fam\u00edlia", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 477, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova mudan\u00e7as nas normas de seguran\u00e7a privada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526613-comissao-aprova-mudancas-nas-normas-de-seguranca-privada/", "tags_conteudo": ["bancos", "educa\u00e7\u00e3o", "ensino m\u00e9dio", "estatuto do desarmamento", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 476, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados e especialistas criticam gest\u00e3o ambiental do governo Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580239-deputados-e-especialistas-criticam-gestao-ambiental-do-governo-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["amaz\u00f4nia", "\u00edndios"], "pageviews": 475, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idade-limite de adolescente no Bolsa Fam\u00edlia pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112527-idade-limite-de-adolescente-no-bolsa-familia-pode-aumentar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 474, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Benef\u00edcio a portador de doen\u00e7a do f\u00edgado ter\u00e1 parecer positivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138232-beneficio-a-portador-de-doenca-do-figado-tera-parecer-positivo/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sus"], "pageviews": 474, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Urg\u00eancia para votar acordo com EUA sobre Alc\u00e2ntara gera disputa em Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579829-urgencia-para-votar-acordo-com-eua-sobre-alcantara-gera-disputa-em-plenario/", "tags_conteudo": ["defesa nacional"], "pageviews": 473, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o de taxas de passaporte para idoso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543500-comissao-aprova-isencao-de-taxas-de-passaporte-para-idoso/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "cidadania", "idosos", "pol\u00edcia federal", "visto"], "pageviews": 472, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei regulamenta vaquejada e rodeio; texto prev\u00ea prote\u00e7\u00e3o a animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586617-nova-lei-regulamenta-vaquejada-e-rodeio-texto-preve-protecao-a-animais/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 472, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que pro\u00edbe casamento antes dos 16 anos de idade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553631-sancionada-lei-que-proibe-casamento-antes-dos-16-anos-de-idade/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo civil", "crian\u00e7as", "direito civil", "juventude"], "pageviews": 471, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573452-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-medidas-provisorias/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 470, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exclui \u00e1reas em terra firme da Reserva Prainha do Canto Verde", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582010-projeto-exclui-areas-em-terra-firme-da-reserva-prainha-do-canto-verde/", "tags_conteudo": ["preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 469, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Escritura ser\u00e1 gratuita para quem ganha at\u00e9 tr\u00eas m\u00ednimos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129156-escritura-sera-gratuita-para-quem-ganha-ate-tres-minimos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 468, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Texto aprovado dobra prazo permitido para contratos de trabalho tempor\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/510035-texto-aprovado-dobra-prazo-permitido-para-contratos-de-trabalho-temporario/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "empresas", "justi\u00e7a do trabalho", "reforma trabalhista", "terceiriza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 468, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que regulamenta profiss\u00e3o de tradutor de Libras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/142992-sancionada-lei-que-regulamenta-profissao-de-tradutor-de-libras/", "tags_conteudo": ["cidadania", "ensino profissionalizante", "pessoas com defici\u00eancia", "inclus\u00e3o social"], "pageviews": 467, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Preconceito poder\u00e1 render pena de at\u00e9 seis anos de pris\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/441325-preconceito-podera-render-pena-de-ate-seis-anos-de-prisao/", "tags_conteudo": ["migra\u00e7\u00e3o", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia", "religi\u00e3o", "lgbt"], "pageviews": 466, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna crime de responsabilidade dos ministros do STF a usurpa\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia do Legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/483564-projeto-torna-crime-de-responsabilidade-dos-ministros-do-stf-a-usurpacao-de-competencia-do-legislativo/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "impeachment", "stf"], "pageviews": 465, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as a\u00e7\u00f5es consideradas abuso de autoridade e as penas previstas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571093-confira-as-acoes-consideradas-abuso-de-autoridade-e-as-penas-previstas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 464, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Servid\u00e3o ambiental e servid\u00e3o florestal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/121000-servidao-ambiental-e-servidao-florestal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 462, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada emenda que muda divulga\u00e7\u00e3o de dados de licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583753-aprovada-emenda-que-muda-divulgacao-de-dados-de-licitacoes/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 462, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira os principais pontos da reforma da Previd\u00eancia, ap\u00f3s vota\u00e7\u00e3o na comiss\u00e3o especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560086-confira-os-principais-pontos-da-reforma-da-previdencia-apos-votacao-na-comissao-especial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 460, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara promove, em setembro, Simp\u00f3sio Nacional de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio e Automutila\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577175-camara-promove-em-setembro-simposio-nacional-de-prevencao-do-suicidio-e-automutilacao/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 460, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova PEC sobre atividades agropecu\u00e1rias em terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576927-ccj-aprova-pec-sobre-atividades-agropecuarias-em-terras-indigenas/", "tags_conteudo": ["agricultura", "\u00edndios", "demarca\u00e7\u00e3o de terras"], "pageviews": 454, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o pro\u00edbe escolas de cobrar matr\u00edcula antecipada para garantir vaga", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/540384-comissao-proibe-escolas-de-cobrar-matricula-antecipada-para-garantir-vaga/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 453, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite a policial aplicar medida protetiva de urg\u00eancia em casos de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551680-projeto-permite-a-policial-aplicar-medida-protetiva-de-urgencia-em-casos-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 451, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite bombas de autosservi\u00e7o em postos de combust\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559452-projeto-permite-bombas-de-autosservico-em-postos-de-combustiveis/", "tags_conteudo": ["combust\u00edveis"], "pageviews": 448, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja como ficou a reforma da Previd\u00eancia ap\u00f3s a vota\u00e7\u00e3o do 1\u00ba turno no Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562163-veja-como-ficou-a-reforma-da-previdencia-apos-a-votacao-do-1o-turno-no-plenario/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 446, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio debate utiliza\u00e7\u00e3o de agrot\u00f3xicos; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/585145-plenario-debate-utilizacao-de-agrotoxicos-acompanhe/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 446, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novas regras para transporte de fretamento s\u00e3o alvo de protesto em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/471617-novas-regras-para-transporte-de-fretamento-sao-alvo-de-protesto-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "ve\u00edculos", "ag\u00eancias de turismo"], "pageviews": 446, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro da Economia defende que o Congresso assuma o controle sobre o Or\u00e7amento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590689-ministro-da-economia-defende-que-o-congresso-assuma-o-controle-sobre-o-orcamento/", "tags_conteudo": ["ppa", "or\u00e7amento"], "pageviews": 444, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Habilita\u00e7\u00e3o para dirigir vans e micro-\u00f4nibus poder\u00e1 ser facilitada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448656-habilitacao-para-dirigir-vans-e-micro-onibus-podera-ser-facilitada/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 443, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o garante benef\u00edcios para pessoa com doen\u00e7a de Paget ou de Parkinson", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591177-comissao-garante-beneficios-para-pessoa-com-doenca-de-paget-ou-de-parkinson/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "doen\u00e7as", "isen\u00e7\u00e3o fiscal"], "pageviews": 443, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que dispensa de publica\u00e7\u00e3o balan\u00e7os de empresas com at\u00e9 R$ 10 milh\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556400-sancionada-lei-que-dispensa-de-publicacao-balancos-de-empresas-com-ate-r-10-milhoes/", "tags_conteudo": ["empresas"], "pageviews": 441, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita pedido de retirada de pauta do projeto que altera regras eleitorais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587245-plenario-rejeita-pedido-de-retirada-de-pauta-do-projeto-que-altera-regras-eleitorais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 441, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto que deserda quem comete abandono afetivo \u00e9 aprovado na primeira comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519658-projeto-que-deserda-quem-comete-abandono-afetivo-e-aprovado-na-primeira-comissao/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "adolescentes", "crian\u00e7as", "idosos"], "pageviews": 440, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta profiss\u00e3o de instrutor de tiro e define requisitos para a atividade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506272-projeto-regulamenta-profissao-de-instrutor-de-tiro-e-define-requisitos-para-a-atividade/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 439, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para assistente social nas escolas e para outros dois projetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574455-camara-aprova-urgencia-para-assistente-social-nas-escolas-e-para-outros-dois-projetos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 439, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova incentivo habitacional para policiais e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588134-comissao-aprova-incentivo-habitacional-para-policiais-e-bombeiros/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "habita\u00e7\u00e3o", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia militar", "bombeiros"], "pageviews": 438, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debatedores sugerem mudan\u00e7as na Lei da Aprendizagem para estimular contrata\u00e7\u00e3o de jovens", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561585-debatedores-sugerem-mudancas-na-lei-da-aprendizagem-para-estimular-contratacao-de-jovens/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "aprendizagem", "desemprego", "emprego", "juventude"], "pageviews": 437, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o de MP da Liberdade Econ\u00f4mica; texto vai ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571023-camara-conclui-votacao-de-mp-da-liberdade-economica-texto-vai-ao-senado/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "CLT", "c\u00f3digo civil", "com\u00e9rcio", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 435, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Emenda que permite acumula\u00e7\u00e3o de cargos por militares ser\u00e1 promulgada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561052-emenda-que-permite-acumulacao-de-cargos-por-militares-sera-promulgada-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 434, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados defendem legaliza\u00e7\u00e3o dos jogos para aumentar a arrecada\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586830-deputados-defendem-legalizacao-dos-jogos-para-aumentar-a-arrecadacao-tributaria/", "tags_conteudo": ["jogos de azar"], "pageviews": 433, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova aumento de pens\u00e3o para portador de S\u00edndrome da Talidomida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529944-ccj-aprova-aumento-de-pensao-para-portador-de-sindrome-da-talidomida/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 432, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Antecipa\u00e7\u00e3o de recursos para bancar peritos em a\u00e7\u00f5es contra INSS \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588763-antecipacao-de-recursos-para-bancar-peritos-em-acoes-contra-inss-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios"], "pageviews": 430, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Semin\u00e1rio debate quest\u00f5es relacionadas \u00e0 soberania nacional e privatiza\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578456-seminario-debate-questoes-relacionadas-a-soberania-nacional-e-privatizacoes/", "tags_conteudo": ["empresas", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 430, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Economistas apontam pr\u00f3s e contras da reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557125-economistas-apontam-pros-e-contras-da-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 430, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o discute seguran\u00e7a do sistema socioeducativo no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578478-comissao-discute-seguranca-do-sistema-socioeducativo-no-brasil/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 430, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agricultura aprova programa para subsidiar constru\u00e7\u00e3o de abatedouros municipais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584041-agricultura-aprova-programa-para-subsidiar-construcao-de-abatedouros-municipais/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "agroneg\u00f3cio", "comiss\u00f5es", "munic\u00edpios", "pecu\u00e1ria"], "pageviews": 429, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Di\u00f3xido de tit\u00e2nio em alimentos e cosm\u00e9ticos poder\u00e1 ser proibido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/224100-dioxido-de-titanio-em-alimentos-e-cosmeticos-podera-ser-proibido/", "tags_conteudo": ["polui\u00e7\u00e3o", "agricultura", "\u00e1gua", "alimenta\u00e7\u00e3o", "empresas", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 429, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m previs\u00e3o de novos crit\u00e9rios sobre inelegibilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587408-plenario-mantem-previsao-de-novos-criterios-sobre-inelegibilidade/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 428, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dispensa sindicato em contrato de parceria firmado por sal\u00e3o de beleza", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583249-projeto-dispensa-sindicato-em-contrato-de-parceria-firmado-por-salao-de-beleza/", "tags_conteudo": ["sindicatos", "CLT"], "pageviews": 424, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova novos crit\u00e9rios para concess\u00e3o do BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560040-comissao-aprova-novos-criterios-para-concessao-do-bpc/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "pessoas com defici\u00eancia", "idosos"], "pageviews": 423, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ex e atuais gestores apresentam dados divergentes sobre saneamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579806-ex-e-atuais-gestores-apresentam-dados-divergentes-sobre-saneamento/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "saneamento b\u00e1sico", "munic\u00edpios", "estados"], "pageviews": 423, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova programa para acompanhar dislexia e deficit de aten\u00e7\u00e3o nas escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547478-camara-aprova-programa-para-acompanhar-dislexia-e-deficit-de-atencao-nas-escolas/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 422, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Feminic\u00eddio cresce entre mulheres negras e ind\u00edgenas e diminui entre brancas, aponta pesquisadora", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547491-feminicidio-cresce-entre-mulheres-negras-e-indigenas-e-diminui-entre-brancas-aponta-pesquisadora/", "tags_conteudo": ["mulheres", "viol\u00eancia", "negros", "\u00edndios", "aborto"], "pageviews": 420, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, parcerias com iniciativa privada s\u00e3o a sa\u00edda para retomar investimentos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591569-para-maia-parcerias-com-iniciativa-privada-sao-a-saida-para-retomar-investimentos/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 420, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP extingue contribui\u00e7\u00e3o sindical na folha de pagamento; quita\u00e7\u00e3o s\u00f3 por boleto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552912-mp-extingue-contribuicao-sindical-na-folha-de-pagamento-quitacao-so-por-boleto/", "tags_conteudo": ["sindicatos"], "pageviews": 420, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova extens\u00e3o a quem tem hepatite de benef\u00edcios concedidos a portador de Aids", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/469121-comissao-aprova-extensao-a-quem-tem-hepatite-de-beneficios-concedidos-a-portador-de-aids/", "tags_conteudo": ["militares", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "aposentadoria", "aids", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 420, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Registro de detetive particular poder\u00e1 ser feito pela Pol\u00edcia Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542501-registro-de-detetive-particular-podera-ser-feito-pela-policia-federal/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 419, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que \u00e9 cr\u00e9dito presumido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/51643-saiba-o-que-e-credito-presumido/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 419, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia quer votar at\u00e9 5 de novembro proposta que define recursos da cess\u00e3o onerosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583549-maia-quer-votar-ate-5-de-novembro-proposta-que-define-recursos-da-cessao-onerosa/", "tags_conteudo": ["estados", "lei kandir", "munic\u00edpios", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "pr\u00e9-sal"], "pageviews": 418, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agricultura aprova regras mais simples para fabrica\u00e7\u00e3o artesanal de embutidos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/499808-agricultura-aprova-regras-mais-simples-para-fabricacao-artesanal-de-embutidos/", "tags_conteudo": ["agricultura", "alimenta\u00e7\u00e3o", "com\u00e9rcio exterior", "exporta\u00e7\u00e3o", "pecu\u00e1ria", "vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria"], "pageviews": 416, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Via\u00e7\u00e3o aprova permiss\u00e3o para dirigir com boletim de ocorr\u00eancia ap\u00f3s roubo de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/444493-viacao-aprova-permissao-para-dirigir-com-boletim-de-ocorrencia-apos-roubo-de-cnh/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 416, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova restri\u00e7\u00e3o de fidelidade em contratos de telefonia, internet e TV por assinatura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/459961-camara-aprova-restricao-de-fidelidade-em-contratos-de-telefonia-internet-e-tv-por-assinatura/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "internet", "servi\u00e7os", "telefonia", "tv digital", "tv por assinatura"], "pageviews": 415, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que vai avaliar com calma pedido de cria\u00e7\u00e3o da CPI da Lava Jato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587159-maia-diz-que-vai-avaliar-com-calma-pedido-de-criacao-da-cpi-da-lava-jato/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 415, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova funk como manifesta\u00e7\u00e3o da cultura popular", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538738-camara-aprova-funk-como-manifestacao-da-cultura-popular/", "tags_conteudo": ["M\u00fasica", "artes"], "pageviews": 414, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Contas CC5 viabilizaram as movimenta\u00e7\u00f5es ilegais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/58274-contas-cc5-viabilizaram-as-movimentacoes-ilegais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 413, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 413, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto elimina crit\u00e9rio racial das cotas de universidades e institutos federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557112-projeto-elimina-criterio-racial-das-cotas-de-universidades-e-institutos-federais/", "tags_conteudo": ["cotas", "ensino profissionalizante", "ensino superior"], "pageviews": 411, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Rodrigo Maia, projeto que viabiliza fundo eleitoral n\u00e3o vai blindar partidos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587135-para-rodrigo-maia-projeto-que-viabiliza-fundo-eleitoral-nao-vai-blindar-partidos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 411, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Prazo para emendas \u00e0 reforma tribut\u00e1ria \u00e9 prorrogado para outubro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591467-prazo-para-emendas-a-reforma-tributaria-e-prorrogado-para-outubro/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 409, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}