{"date__gte": "2020-04-01", "date__lte": "2020-04-30", "period_humanized": "abril 2020", "rows": [{"titulo": "Conhe\u00e7a as regras do benef\u00edcio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649910-conheca-as-regras-do-beneficio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 602661, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 139, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 106, "portal_comments_unauthorized": 33, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria permite suspens\u00e3o de contrato de trabalho e corte salarial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650693-medida-provisoria-permite-suspensao-de-contrato-de-trabalho-e-corte-salarial/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "Contrato de trabalho", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 319721, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza saque do FGTS por 3 meses durante combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651142-projeto-autoriza-saque-do-fgts-por-3-meses-durante-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["fgts", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 239555, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 57, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 38, "portal_comments_unauthorized": 19, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recebimento do seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649401-projeto-facilita-recebimento-do-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Direitos do trabalhador", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 161755, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 60, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 50, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos suspendem cobran\u00e7a de empr\u00e9stimo consignado durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651496-projetos-suspendem-cobranca-de-emprestimo-consignado-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "bancos", "benef\u00edcio fiscal", "pandemia", "pessoa f\u00edsica", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo"], "pageviews": 148978, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 134, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 105, "portal_comments_unauthorized": 29, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos antecipam restitui\u00e7\u00e3o do IR para amenizar crise econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651076-projetos-antecipam-restituicao-do-ir-para-amenizar-crise-economica/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "restitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 112461, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia Bolsa Fam\u00edlia durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649541-proposta-amplia-bolsa-familia-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "bolsa fam\u00edlia", "alimenta\u00e7\u00e3o escolar", "adolescentes", "pandemia", "crian\u00e7as", "Covid-19"], "pageviews": 94952, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Partido Novo protesta ap\u00f3s rejei\u00e7\u00e3o a corte de sal\u00e1rios e ao uso do fundo eleitoral para combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651293-partido-novo-protesta-apos-rejeicao-a-corte-de-salarios-e-ao-uso-do-fundo-eleitoral-para-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 92939, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 33, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 92590, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria isenta consumidor de baixa renda de pagar conta de luz", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652787-medida-provisoria-isenta-consumidor-de-baixa-renda-de-pagar-conta-de-luz/", "tags_conteudo": ["conta de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 79189, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende a\u00e7\u00f5es da bolsa por 120 dias para combater coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653765-projeto-suspende-acoes-da-bolsa-por-120-dias-para-combater-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "isolamento social", "mercado financeiro", "pandemia"], "pageviews": 67886, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 78, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 48, "portal_comments_unauthorized": 30, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza saque emergencial do FGTS em raz\u00e3o do Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647479-projeto-autoriza-saque-emergencial-do-fgts-em-razao-do-covid-19/", "tags_conteudo": ["crise econ\u00f4mica", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "fgts", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 58242, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aux\u00edlio de R$ 600 para pessoas de baixa renda durante epidemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648863-camara-aprova-auxilio-de-r-600-para-pessoas-de-baixa-renda-durante-epidemia/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 52788, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede a\u00e7\u00f5es de despejo por atraso no aluguel durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652008-projeto-impede-acoes-de-despejo-por-atraso-no-aluguel-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Lei do Inquilinato (1991)"], "pageviews": 49144, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649501-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Adicional de insalubridade", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 48958, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP do Contrato Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654134-camara-aprova-mp-do-contrato-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["primeiro emprego", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "juventude", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 48219, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa pre\u00e7o do g\u00e1s de cozinha em R$ 49 durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650841-projeto-fixa-preco-do-gas-de-cozinha-em-r-49-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP)", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 48007, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aplicativo para cadastro em renda emergencial de trabalhadores ser\u00e1 lan\u00e7ado na ter\u00e7a-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651291-aplicativo-para-cadastro-em-renda-emergencial-de-trabalhadores-sera-lancado-na-terca-feira/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 44154, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede extra para agentes de sa\u00fade durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653945-projeto-concede-extra-para-agentes-de-saude-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 43486, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas obrigam escolas a conceder desconto durante suspens\u00e3o de aulas presenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650254-propostas-obrigam-escolas-a-conceder-desconto-durante-suspensao-de-aulas-presenciais/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "pandemia"], "pageviews": 39253, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas determinam suspens\u00e3o de juros de cart\u00e3o de cr\u00e9dito e cheque especial durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649053-propostas-determinam-suspensao-de-juros-de-cartao-de-credito-e-cheque-especial-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "juros", "pandemia"], "pageviews": 36945, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 35126, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 30, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 19, "portal_comments_unauthorized": 11, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria patronal e proibi\u00e7\u00e3o de multa pelo atraso de documento fiscal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650525-camara-aprova-suspensao-da-contribuicao-previdenciaria-patronal-e-proibicao-de-multa-pelo-atraso-de-documento-fiscal/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Empresa", "plen\u00e1rio", "incentivo fiscal", "Contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 33373, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara amplia lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654762-camara-amplia-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio assistencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio", "renda b\u00e1sica emergencial", "renda emergencial b\u00e1sica", "Transfer\u00eancia de renda"], "pageviews": 31742, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas suspendem o pagamento de parcelas do Fies durante pandemia do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649815-propostas-suspendem-o-pagamento-de-parcelas-do-fies-durante-pandemia-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["bolsas de estudo", "Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico (CNPq)", "Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior (Capes)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00edvidas", "ensino superior", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 30014, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto antecipa pagamento da restitui\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657945-projeto-antecipa-pagamento-da-restituicao-do-imposto-de-renda-em-2020/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 27845, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648821-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 26807, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a de empr\u00e9stimo consignado por quatro meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651549-projeto-suspende-cobranca-de-emprestimo-consignado-por-quatro-meses/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "pessoa f\u00edsica", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "bancos"], "pageviews": 26412, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Quem n\u00e3o tem direito ao aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/652030-quem-nao-tem-direito-ao-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 26254, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Propostas antecipam pagamento de precat\u00f3rios durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656942-propostas-antecipam-pagamento-de-precatorios-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "precat\u00f3rios"], "pageviews": 26076, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o externa do coronav\u00edrus debater\u00e1 regras do BPC e do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655536-comissao-externa-do-coronavirus-debatera-regras-do-bpc-e-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 24111, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta teleodontologia durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650510-projeto-regulamenta-teleodontologia-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Teletrabalho", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "odontologia", "pandemia", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "telemedicina"], "pageviews": 24053, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga empresas bilion\u00e1rias a emprestarem dinheiro ao governo para gastos com pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648634-projeto-obriga-empresas-bilionarias-a-emprestarem-dinheiro-ao-governo-para-gastos-com-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional", "constitui\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas"], "pageviews": 23913, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta facilita pagamento de seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647845-proposta-facilita-pagamento-de-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "pandemia", "coronav\u00edrus", "seguro-desemprego"], "pageviews": 22289, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova linha de cr\u00e9dito para micro e pequenas empresas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655966-camara-aprova-linha-de-credito-para-micro-e-pequenas-empresas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["empresas", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "microempresa", "pequena empresa", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 22223, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede corte de servi\u00e7os essenciais por falta de pagamento durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647288-projeto-impede-corte-de-servicos-essenciais-por-falta-de-pagamento-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "Servi\u00e7os p\u00fablicos"], "pageviews": 20976, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta consumidor de pagar por luz, \u00e1gua e esgoto durante emerg\u00eancia sanit\u00e1ria\u2028", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647805-projeto-isenta-consumidor-de-pagar-por-luz-agua-e-esgoto-durante-emergencia-sanitaria%e2%80%a8/", "tags_conteudo": ["saneamento b\u00e1sico", "energia", "conta de energia el\u00e9trica", "conta de \u00e1gua", "\u00e1gua", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 20930, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede despejos e adia pagamento de aluguel durante calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649686-projeto-impede-despejos-e-adia-pagamento-de-aluguel-durante-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["pandemia", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Lei do Inquilinato (1991)"], "pageviews": 20195, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a de financiamento imobili\u00e1rio durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646938-projeto-suspende-cobranca-de-financiamento-imobiliario-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "habita\u00e7\u00e3o", "Programa Minha Casa, Minha Vida (PMCMV)"], "pageviews": 19745, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza antecipar feriados por quarentena de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648972-projeto-autoriza-antecipar-feriados-por-quarentena-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Feriado nacional", "Empresa", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "com\u00e9rcio"], "pageviews": 18437, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque do valor total do FGTS no caso de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647294-projeto-permite-saque-do-valor-total-do-fgts-no-caso-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Lei do FGTS"], "pageviews": 18382, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta mant\u00e9m \u00e1gua e luz mesmo com inadimpl\u00eancia durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650931-proposta-mantem-agua-e-luz-mesmo-com-inadimplencia-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "conta de \u00e1gua", "conta de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 18084, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto de lei altera novamente regra para ter acesso ao Benef\u00edcio da Presta\u00e7\u00e3o Continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651507-projeto-de-lei-altera-novamente-regra-para-ter-acesso-ao-beneficio-da-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": ["Aux\u00edlio financeiro", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 17387, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulamenta\u00e7\u00e3o da profiss\u00e3o de historiador \u00e9 vetada pelo presidente da Rep\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657134-regulamentacao-da-profissao-de-historiador-e-vetada-pelo-presidente-da-republica/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "Historiador"], "pageviews": 16286, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos preveem adicionais para agentes de sa\u00fade durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654008-projetos-preveem-adicionais-para-agentes-de-saude-durante-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 15044, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do Senado amplia lista de trabalhadores informais beneficiados com aux\u00edlio de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651481-projeto-do-senado-amplia-lista-de-trabalhadores-informais-beneficiados-com-auxilio-de-r-600/", "tags_conteudo": ["Aux\u00edlio financeiro", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 14975, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria corta 50% das contribui\u00e7\u00f5es ao Sistema S por tr\u00eas meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650097-medida-provisoria-corta-50-das-contribuicoes-ao-sistema-s-por-tres-meses/", "tags_conteudo": ["receita federal", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Sistema S"], "pageviews": 14952, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza uso da ozonioterapia como tratamento complementar para Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653829-projeto-autoriza-uso-da-ozonioterapia-como-tratamento-complementar-para-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 14900, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC do or\u00e7amento de guerra pode ser votada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650615-pec-do-orcamento-de-guerra-pode-ser-votada-hoje/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 14737, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria autoriza novo saque do FGTS e extingue Fundo PIS-Pasep", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652423-medida-provisoria-autoriza-novo-saque-do-fgts-e-extingue-fundo-pis-pasep/", "tags_conteudo": ["Conta vinculada do FGTS", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Lei do FGTS", "PIS-Pasep", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 14503, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Coronav\u00edrus: suspens\u00e3o de parcelas do Fies", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/651095-coronavirus-suspensao-de-parcelas-do-fies/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "crise econ\u00f4mica", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)"], "pageviews": 13457, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Relator amplia lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654739-relator-amplia-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 13250, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova PEC do or\u00e7amento de guerra em 2\u00ba turno; texto vai ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651366-camara-aprova-pec-do-orcamento-de-guerra-em-2o-turno-texto-vai-ao-senado/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "banco central", "Banco Central do Brasil (Bacen)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento", "calamidade p\u00fablica"], "pageviews": 12868, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante seguro-desemprego a MEI durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647044-projeto-garante-seguro-desemprego-a-mei-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["conta de \u00e1gua", "coronav\u00edrus", "direito trabalhista", "emprego", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "MEI", "seguro-desemprego"], "pageviews": 12694, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada a amplia\u00e7\u00e3o da lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio de R$ 600; confira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655975-aprovada-a-ampliacao-da-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-de-r-600-confira/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "renda emergencial b\u00e1sica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 12587, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos impedem negativa\u00e7\u00e3o de consumidores durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650330-projetos-impedem-negativacao-de-consumidores-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00edvidas", "pandemia"], "pageviews": 12261, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medidas provis\u00f3rias ser\u00e3o votadas em at\u00e9 16 dias durante per\u00edodo da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650212-medidas-provisorias-serao-votadas-em-ate-16-dias-durante-periodo-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 12139, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova aux\u00edlio de 600 reais para pessoas de baixa renda durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/649238-plenario-aprova-auxilio-de-600-reais-para-pessoas-de-baixa-renda-durante-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 12066, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento em dobro do Bolsa Fam\u00edlia na pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647492-projeto-preve-pagamento-em-dobro-do-bolsa-familia-na-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Extrema pobreza", "pobreza"], "pageviews": 12024, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas revogam portaria que autoriza civis a comprar at\u00e9 600 muni\u00e7\u00f5es por ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656632-propostas-revogam-portaria-que-autoriza-civis-a-comprar-ate-600-municoes-por-ano/", "tags_conteudo": ["Muni\u00e7\u00e3o de uso permitido", "armas", "Muni\u00e7\u00e3o de uso restrito"], "pageviews": 12024, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 32, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 19, "portal_comments_unauthorized": 13, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos garantem renda de trabalhador dom\u00e9stico durante crise de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649051-projetos-garantem-renda-de-trabalhador-domestico-durante-crise-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "estabilidade de emprego", "trabalhador dom\u00e9stico"], "pageviews": 12005, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite a motorista a dirigir com CNH vencida e ve\u00edculo sem licen\u00e7a durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657205-projeto-permite-a-motorista-a-dirigir-com-cnh-vencida-e-veiculo-sem-licenca-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 11482, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga escolas a conceder desconto de 30% nas mensalidades durante suspens\u00e3o de aulas presenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650191-projeto-obriga-escolas-a-conceder-desconto-de-30-nas-mensalidades-durante-suspensao-de-aulas-presenciais/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "mensalidade escolar"], "pageviews": 11399, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos suspendem pagamento de financiamentos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652890-projetos-suspendem-pagamento-de-financiamentos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "Programa Minha Casa, Minha Vida (PMCMV)"], "pageviews": 11303, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Contra Covid-19, projeto prev\u00ea Revalida emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654324-contra-covid-19-projeto-preve-revalida-emergencial/", "tags_conteudo": ["Exame Nacional de Revalida\u00e7\u00e3o de Diplomas M\u00e9dicos (Revalida)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 11249, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova ajuda a estados e munic\u00edpios para compensar perda de arrecada\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653657-plenario-aprova-ajuda-a-estados-e-municipios-para-compensar-perda-de-arrecadacao/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "munic\u00edpios", "icms", "Fundo de Participa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios (FPM)", "estados", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "bancos"], "pageviews": 11020, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP cria programa para financiar folha salarial de pequenas e m\u00e9dias empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651419-mp-cria-programa-para-financiar-folha-salarial-de-pequenas-e-medias-empresas/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia"], "pageviews": 10479, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante \u00e1gua e luz por 60 dias mesmo sem pagamento do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647555-projeto-garante-agua-e-luz-por-60-dias-mesmo-sem-pagamento-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "conta de \u00e1gua", "coronav\u00edrus", "direito do consumidor", "energia", "lei geral de concess\u00f5es"], "pageviews": 10463, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea aposentadoria especial a empregado exposto a agente biol\u00f3gico nocivo \u00e0 sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653112-projeto-preve-aposentadoria-especial-a-empregado-exposto-a-agente-biologico-nocivo-a-saude/", "tags_conteudo": ["pandemia", "aposentadoria", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 9954, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de d\u00edvidas de estudantes com o Fies por 60 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657693-camara-aprova-suspensao-de-dividas-de-estudantes-com-o-fies-por-60-dias/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "fies", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 9657, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta facilita seguro-desemprego e antecipa f\u00e9rias durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647380-proposta-facilita-seguro-desemprego-e-antecipa-ferias-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["adicional de f\u00e9rias", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "imposto de renda", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 9403, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro anuncia revoga\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria que criou o Contrato Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655313-bolsonaro-anuncia-revogacao-da-medida-provisoria-que-criou-o-contrato-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["Medida provis\u00f3ria", "contrato verde e amarelo"], "pageviews": 9379, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a de empr\u00e9stimo consignado por 120 dias em raz\u00e3o de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651595-projeto-suspende-cobranca-de-emprestimo-consignado-por-120-dias-em-razao-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pessoa f\u00edsica", "pandemia"], "pageviews": 9065, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos impedem reajustes em planos de sa\u00fade durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649708-projetos-impedem-reajustes-em-planos-de-saude-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Empresa", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "planos de sa\u00fade"], "pageviews": 8934, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo revoga MP do Contrato Verde e Amarelo e vai editar novo texto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655639-governo-revoga-mp-do-contrato-verde-e-amarelo-e-vai-editar-novo-texto/", "tags_conteudo": ["contrato verde e amarelo", "emprego", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 8813, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova inclus\u00e3o autom\u00e1tica de fam\u00edlias de baixa renda na tarifa social de luz", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652957-camara-aprova-inclusao-automatica-de-familias-de-baixa-renda-na-tarifa-social-de-luz/", "tags_conteudo": ["pandemia", "conta de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 8523, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados querem aumentar benef\u00edcio para trabalhador que ter\u00e1 suspens\u00e3o de contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650727-deputados-querem-aumentar-beneficio-para-trabalhador-que-tera-suspensao-de-contrato/", "tags_conteudo": ["seguro-desemprego", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "desemprego", "emprego", "Empresa"], "pageviews": 8355, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 8198, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante alimentos da merenda a alunos com aulas suspensas por pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652552-lei-garante-alimentos-da-merenda-a-alunos-com-aulas-suspensas-por-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "merenda escolar", "Covid-19", "alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 8028, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo anuncia medidas de combate \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646385-governo-anuncia-medidas-de-combate-a-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 7948, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria linha de cr\u00e9dito mais barata para pequenos neg\u00f3cios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654584-projeto-cria-linha-de-credito-mais-barata-para-pequenos-negocios/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "microempresa", "pandemia", "pequena empresa"], "pageviews": 7577, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cortes de \u00e1gua e luz durante crise do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647030-projeto-proibe-cortes-de-agua-e-luz-durante-crise-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "conta de \u00e1gua", "coronav\u00edrus", "servi\u00e7os"], "pageviews": 7386, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exclui Dia de Tiradentes e inclui Dia do Descobrimento do Brasil entre os feriados nacionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637834-projeto-exclui-dia-de-tiradentes-e-inclui-dia-do-descobrimento-do-brasil-entre-os-feriados-nacionais/", "tags_conteudo": ["Descobrimento do Brasil", "Feriado nacional", "Hist\u00f3ria do Brasil"], "pageviews": 7356, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia e Alcolumbre criticam em nota conjunta postura de Bolsonaro contra isolamento social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654868-maia-e-alcolumbre-criticam-em-nota-conjunta-postura-de-bolsonaro-contra-isolamento-social/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 7177, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7126, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Decreto que libera igrejas e lot\u00e9ricas de isolamento repercute na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648609-decreto-que-libera-igrejas-e-lotericas-de-isolamento-repercute-na-camara/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "loteria", "religi\u00e3o"], "pageviews": 7088, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idade-limite de adolescente no Bolsa Fam\u00edlia pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112527-idade-limite-de-adolescente-no-bolsa-familia-pode-aumentar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7061, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta Bolsa Fam\u00edlia em 50% durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655130-proposta-aumenta-bolsa-familia-em-50-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 7053, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina licen\u00e7a de trabalhadoras gr\u00e1vidas e de outros grupos de risco durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654213-projeto-determina-licenca-de-trabalhadoras-gravidas-e-de-outros-grupos-de-risco-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia", "Teletrabalho"], "pageviews": 7030, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera FGTS para trabalhador prejudicado por pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648251-projeto-libera-fgts-para-trabalhador-prejudicado-por-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)"], "pageviews": 6988, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera regras de recupera\u00e7\u00e3o judicial de empresas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651472-proposta-altera-regras-de-recuperacao-judicial-de-empresas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "recupera\u00e7\u00e3o judicial", "pandemia", "empresas"], "pageviews": 6904, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP suspende obrigatoriedade de dias letivos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650377-mp-suspende-obrigatoriedade-de-dias-letivos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior", "escola", "pandemia"], "pageviews": 6873, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas asseguram benef\u00edcios previdenci\u00e1rios a afetados por pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651673-propostas-asseguram-beneficios-previdenciarios-a-afetados-por-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "Covid-19", "emprego", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "pandemia"], "pageviews": 6519, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede prazo de 12 meses para companhia a\u00e9rea reembolsar viagem cancelada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646618-mp-concede-prazo-de-12-meses-para-companhia-aerea-reembolsar-viagem-cancelada/", "tags_conteudo": ["Transporte a\u00e9reo", "coronav\u00edrus", "turismo"], "pageviews": 6464, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 6355, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos suspendem feriados para permitir recupera\u00e7\u00e3o da economia p\u00f3s-pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651456-projetos-suspendem-feriados-para-permitir-recuperacao-da-economia-pos-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Feriado nacional"], "pageviews": 6301, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta adia para 2022 a vig\u00eancia da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626827-proposta-adia-para-2022-a-vigencia-da-lei-geral-de-protecao-de-dados-pessoais/", "tags_conteudo": ["dados pessoais"], "pageviews": 6246, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP dispensa licita\u00e7\u00e3o de compras e obras durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647218-mp-dispensa-licitacao-de-compras-e-obras-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 6235, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6161, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova regime de urg\u00eancia para Plano Mansueto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651390-plenario-aprova-regime-de-urgencia-para-plano-mansueto/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "estados", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 6061, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP permite suspens\u00e3o de contrato de trabalho e adia recolhimento do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647306-mp-permite-suspensao-de-contrato-de-trabalho-e-adia-recolhimento-do-fgts/", "tags_conteudo": ["emprego", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)"], "pageviews": 5822, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC prev\u00ea elei\u00e7\u00f5es diretas sempre que mandato presidencial for interrompido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556469-pec-preve-eleicoes-diretas-sempre-que-mandato-presidencial-for-interrompido/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 5772, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede aposentadoria autom\u00e1tica para pedido pendente no INSS durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653091-proposta-concede-aposentadoria-automatica-para-pedido-pendente-no-inss-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "Lei de Benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social", "pandemia"], "pageviews": 5723, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo cria plano de socorro para estados endividados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559304-projeto-do-governo-cria-plano-de-socorro-para-estados-endividados/", "tags_conteudo": ["estados", "munic\u00edpios"], "pageviews": 5676, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza reduzir sal\u00e1rio em caso de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646904-projeto-autoriza-reduzir-salario-em-caso-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "emprego", "empresas"], "pageviews": 5635, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga, durante pandemia, benef\u00edcios do INSS que dependem de per\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654603-projeto-prorroga-durante-pandemia-beneficios-do-inss-que-dependem-de-pericia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 5510, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Coronav\u00edrus: projeto suspende cobran\u00e7a de juros sobre cheque especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649579-coronavirus-projeto-suspende-cobranca-de-juros-sobre-cheque-especial/", "tags_conteudo": ["Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "Cheque especial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "juros", "pandemia"], "pageviews": 5503, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Uso da telemedicina durante pandemia \u00e9 sancionado com vetos por Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654549-uso-da-telemedicina-durante-pandemia-e-sancionado-com-vetos-por-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "telemedicina"], "pageviews": 5456, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dispensa atestado m\u00e9dico para faltas por coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646876-projeto-dispensa-atestado-medico-para-faltas-por-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Sa\u00fade p\u00fablica"], "pageviews": 5442, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos na C\u00e2mara repassam dinheiro de fundo eleitoral para combate ao Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646721-projetos-na-camara-repassam-dinheiro-de-fundo-eleitoral-para-combate-ao-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "fundo eleitoral"], "pageviews": 5427, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda de 60 para 65 anos idade para pessoa ser considerada idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624432-projeto-muda-de-60-para-65-anos-idade-para-pessoa-ser-considerada-idosa/", "tags_conteudo": ["direitos", "estatuto do idoso", "garantia", "idade", "idoso"], "pageviews": 5422, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova PEC do or\u00e7amento de guerra em 1\u00ba turno", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651240-plenario-aprova-pec-do-orcamento-de-guerra-em-1o-turno/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5069, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia \u00e9 eleito para novo mandato como presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551223-rodrigo-maia-e-eleito-para-novo-mandato-como-presidente-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4981, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas limitam cobran\u00e7a de d\u00edvidas banc\u00e1rias durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651935-propostas-limitam-cobranca-de-dividas-bancarias-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "bancos", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 4840, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio re\u00fane-se hoje para votar incentivo ao microcr\u00e9dito durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654896-plenario-reune-se-hoje-para-votar-incentivo-ao-microcredito-durante-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4683, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova proposta que regulamenta emendas impositivas e facilita gastos contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650808-congresso-aprova-proposta-que-regulamenta-emendas-impositivas-e-facilita-gastos-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "Or\u00e7amento impositivo", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 4544, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara projeto que cria regime jur\u00eddico especial para per\u00edodo de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653754-chega-a-camara-projeto-que-cria-regime-juridico-especial-para-periodo-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["Condom\u00ednio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito \u00e0 propriedade", "direito civil", "direito de fam\u00edlia", "direito do consumidor", "pens\u00e3o aliment\u00edcia", "Prazo processual", "Transporte por aplicativo", "usucapi\u00e3o"], "pageviews": 4485, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige vincula\u00e7\u00e3o de CPF a contas e redes sociais na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565059-projeto-exige-vinculacao-de-cpf-a-contas-e-redes-sociais-na-internet/", "tags_conteudo": ["crimes cibern\u00e9ticos", "internet", "marco civil da internet"], "pageviews": 4468, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode analisar suspens\u00e3o de pagamentos do Fies e uso de fundos da assist\u00eancia social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656130-plenario-pode-analisar-suspensao-de-pagamentos-do-fies-e-uso-de-fundos-da-assistencia-social/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 4453, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 4440, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea libera\u00e7\u00e3o da restitui\u00e7\u00e3o do IR em at\u00e9 30 dias durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651131-projeto-preve-liberacao-da-restituicao-do-ir-em-ate-30-dias-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Imposto sobre a Renda da Pessoa F\u00edsica (IRPF)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "imposto de renda", "pandemia"], "pageviews": 4426, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4346, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios do Fundef poder\u00e3o pagar professores do ensino b\u00e1sico da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632041-precatorios-do-fundef-poderao-pagar-professores-do-ensino-basico-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["precat\u00f3rio", "professor", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 4327, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta determina uso do c\u00e2mbio de 2019 para c\u00e1lculo de impostos sobre importa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654970-proposta-determina-uso-do-cambio-de-2019-para-calculo-de-impostos-sobre-importacao/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "c\u00e2mbio", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)", "Covid-19", "Importa\u00e7\u00e3o", "Imposto de Importa\u00e7\u00e3o", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "PIS-Pasep"], "pageviews": 4286, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio re\u00fane-se hoje para analisar proposta que amplia alcance de aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654511-plenario-reune-se-hoje-para-analisar-proposta-que-amplia-alcance-de-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 4262, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de cadastro negativo durante calamidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652978-camara-aprova-suspensao-de-cadastro-negativo-durante-calamidade/", "tags_conteudo": ["cadastro", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas", "pandemia", "pessoa f\u00edsica", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 4254, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje MP do Contrato Verde e Amarelo e ajuda aos estados por pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653117-plenario-pode-votar-hoje-mp-do-contrato-verde-e-amarelo-e-ajuda-aos-estados-por-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 4211, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 4210, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona projeto da renda b\u00e1sica emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650593-bolsonaro-sanciona-projeto-da-renda-basica-emergencial/", "tags_conteudo": ["aut\u00f4nomos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "renda b\u00e1sica emergencial", "trabalho informal"], "pageviews": 4194, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende descontos em folha para servidores e aposentados durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651634-proposta-suspende-descontos-em-folha-para-servidores-e-aposentados-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "aposentados", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pandemia", "pessoa f\u00edsica"], "pageviews": 4187, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime altera regras da pris\u00e3o preventiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622330-pacote-anticrime-altera-regras-da-prisao-preventiva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4092, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4079, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede desconto de 50% nas mensalidades escolares durante suspens\u00e3o de aulas presenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650223-projeto-concede-desconto-de-50-nas-mensalidades-escolares-durante-suspensao-de-aulas-presenciais/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "coronav\u00edrus", "ensino superior"], "pageviews": 4071, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prop\u00f5e morat\u00f3ria por 90 dias em raz\u00e3o da pandemia da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648577-projeto-propoe-moratoria-por-90-dias-em-razao-da-pandemia-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pessoa f\u00edsica", "morat\u00f3ria", "d\u00edvidas", "Covid-19"], "pageviews": 4035, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode hoje votar Contrato Verde e Amarelo e Plano Mansueto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651439-plenario-pode-hoje-votar-contrato-verde-e-amarelo-e-plano-mansueto/", "tags_conteudo": ["Plano Mansueto", "Contrato de trabalho", "Medida provis\u00f3ria", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 4033, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP define regras para pagamento de benef\u00edcio a trabalhador que tiver sal\u00e1rio reduzido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658291-mp-define-regras-para-pagamento-de-beneficio-a-trabalhador-que-tiver-salario-reduzido/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "trabalhador", "Benef\u00edcio assistencial"], "pageviews": 3940, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado o decreto que coloca o Pa\u00eds em estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646493-aprovado-o-decreto-que-coloca-o-pais-em-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 3856, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia porte de armas para diversas categorias de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629277-projeto-amplia-porte-de-armas-para-diversas-categorias-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "estatuto do desarmamento", "For\u00e7as Armadas", "Guarda Municipal", "Guarda Portu\u00e1ria", "Oficial de Justi\u00e7a", "pol\u00edcia militar", "Agente p\u00fablico", "armas", "bombeiros"], "pageviews": 3821, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas visam garantir prote\u00e7\u00e3o para idosos durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652039-propostas-visam-garantir-protecao-para-idosos-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "idoso", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 3820, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam regras para evitar bloqueio do aux\u00edlio emergencial por falta de CPF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654892-deputados-aprovam-regras-para-evitar-bloqueio-do-auxilio-emergencial-por-falta-de-cpf/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Benef\u00edcio assistencial", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 3810, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP reduz exig\u00eancia de documenta\u00e7\u00e3o para empr\u00e9stimos em bancos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657019-mp-reduz-exigencia-de-documentacao-para-emprestimos-em-bancos-publicos/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Banco p\u00fablico", "coronav\u00edrus", "Empr\u00e9stimo"], "pageviews": 3790, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende prazo para declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649767-projeto-suspende-prazo-para-declaracao-do-imposto-de-renda-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 3678, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria fixa regras para cancelamento de espet\u00e1culos e reservas em hot\u00e9is", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652790-medida-provisoria-fixa-regras-para-cancelamento-de-espetaculos-e-reservas-em-hoteis/", "tags_conteudo": ["show", "Ag\u00eancia de turismo", "cinema", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "espet\u00e1culo", "Hotel", "turismo"], "pageviews": 3661, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova amplia\u00e7\u00e3o de validade da receita de medicamentos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652192-camara-aprova-ampliacao-de-validade-da-receita-de-medicamentos/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Farm\u00e1cia", "medicamento", "plen\u00e1rio", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 3656, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova libera\u00e7\u00e3o de recursos parados de estados e munic\u00edpios para combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649975-camara-aprova-liberacao-de-recursos-parados-de-estados-e-municipios-para-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Munic\u00edpio", "munic\u00edpios", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 3612, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara pode votar hoje projeto de ajuda emergencial aos estados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652650-plenario-da-camara-pode-votar-hoje-projeto-de-ajuda-emergencial-aos-estados/", "tags_conteudo": ["estados", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "endividamento", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 3524, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto flexibiliza calend\u00e1rio escolar por coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647284-projeto-flexibiliza-calendario-escolar-por-coronavirus/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "coronav\u00edrus", "LDB"], "pageviews": 3519, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta integralmente quatro projetos aprovados pelos parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657063-bolsonaro-veta-integralmente-quatro-projetos-aprovados-pelos-parlamentares/", "tags_conteudo": ["vetos presidenciais", "Conselho de fiscaliza\u00e7\u00e3o profissional", "Historiador", "Plano Nacional de Via\u00e7\u00e3o (PNV)", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 3510, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina restitui\u00e7\u00e3o do IR 30 dias ap\u00f3s entrega da declara\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657761-projeto-determina-restituicao-do-ir-30-dias-apos-entrega-da-declaracao/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "imposto de renda", "receita federal", "restitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 3503, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto insere na CLT teletrabalho provis\u00f3rio em raz\u00e3o de isolamento social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649399-projeto-insere-na-clt-teletrabalho-provisorio-em-razao-de-isolamento-social/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "pandemia", "Teletrabalho"], "pageviews": 3489, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputado v\u00ea risco de judicializa\u00e7\u00e3o no aux\u00edlio emergencial para pescadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/641616-deputado-ve-risco-de-judicializacao-no-auxilio-emergencial-para-pescadores/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio assistencial", "desastre ambiental", "\u00d3leo", "pescador profissional", "Regi\u00e3o Nordeste"], "pageviews": 3457, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 3400, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Constitui\u00e7\u00e3o prev\u00ea regras em caso de den\u00fancia contra o presidente da Rep\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517315-constituicao-preve-regras-em-caso-de-denuncia-contra-o-presidente-da-republica/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "impeachment", "opera\u00e7\u00e3o lava jato", "stf"], "pageviews": 3358, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante aux\u00edlio financeiro para agricultor familiar em quarentena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648763-proposta-garante-auxilio-financeiro-para-agricultor-familiar-em-quarentena/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 3347, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos sustam requisitos fixados pelo governo para trabalhador receber aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653238-projetos-sustam-requisitos-fixados-pelo-governo-para-trabalhador-receber-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "renda b\u00e1sica emergencial", "trabalhador"], "pageviews": 3311, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova aux\u00edlio de at\u00e9 R$ 300 para m\u00e3e solteira carente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/515744-comissao-aprova-auxilio-de-ate-r-300-para-mae-solteira-carente/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "mulheres"], "pageviews": 3262, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aguardam decis\u00e3o do STF sobre MP que permite redu\u00e7\u00e3o salarial sem anu\u00eancia dos sindicatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654363-deputados-aguardam-decisao-do-stf-sobre-mp-que-permite-reducao-salarial-sem-anuencia-dos-sindicatos/", "tags_conteudo": ["trabalhador", "acordo extrajudicial", "coronav\u00edrus", "empresas", "Medida provis\u00f3ria", "Sal\u00e1rio", "sindicatos", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 3248, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reduz tributos federais sobre m\u00e1scaras e \u00e1lcool em gel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647384-projeto-reduz-tributos-federais-sobre-mascaras-e-alcool-em-gel/", "tags_conteudo": ["\u00e1lcool em gel", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)", "coronav\u00edrus", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "incentivo fiscal", "pandemia", "PIS-Pasep"], "pageviews": 3166, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O racismo velado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/548017-o-racismo-velado/", "tags_conteudo": ["religi\u00e3o", "viol\u00eancia", "negros", "mulheres", "educa\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 3080, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "PEC do \"or\u00e7amento de guerra\" retorna \u00e0 C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655756-pec-do-orcamento-de-guerra-retorna-a-camara/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento de guerra", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 3041, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta regulamenta estado de calamidade p\u00fablica devido ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649281-proposta-regulamenta-estado-de-calamidade-publica-devido-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 3024, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3023, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Publicada medida provis\u00f3ria que eleva sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633181-publicada-medida-provisoria-que-eleva-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 2977, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto mais enxuto para a MP do Contrato Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654067-camara-aprova-texto-mais-enxuto-para-a-mp-do-contrato-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2949, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura reembolsos sem taxas em caso de epidemia ou pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/645413-projeto-assegura-reembolsos-sem-taxas-em-caso-de-epidemia-ou-pandemia/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia de turismo", "coronav\u00edrus", "Empresa de transporte a\u00e9reo", "Hotel"], "pageviews": 2925, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia sugere aos bancos que fa\u00e7am um fundo emergencial para ajudar a combater efeitos da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653436-maia-sugere-aos-bancos-que-facam-um-fundo-emergencial-para-ajudar-a-combater-efeitos-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["banco", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "empresas"], "pageviews": 2878, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 2872, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara corta R$ 150 milh\u00f5es em despesas e reverte os recursos para o combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652222-camara-corta-r-150-milhoes-em-despesas-e-reverte-os-recursos-para-o-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "gastos p\u00fablicos", "Poder Legislativo", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2838, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende pagamento de contratos particulares durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649675-proposta-suspende-pagamento-de-contratos-particulares-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "C\u00f3digo Civil (2002)", "coronav\u00edrus", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pagamento mensal"], "pageviews": 2829, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estende prazo de receitas m\u00e9dicas durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648129-proposta-estende-prazo-de-receitas-medicas-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "doen\u00e7as", "idosos", "medicamento", "pandemia"], "pageviews": 2825, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro \u00e9 alvo de tr\u00eas pedidos de impeachment ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es de Moro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657026-bolsonaro-e-alvo-de-tres-pedidos-de-impeachment-apos-acusacoes-de-moro/", "tags_conteudo": ["crime de responsabilidade", "impeachment", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 2823, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vitamina D: tempo ideal de exposi\u00e7\u00e3o ao sol depende do tom de pele", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/419887-vitamina-d-tempo-ideal-de-exposicao-ao-sol-depende-do-tom-de-pele/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2798, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena de pris\u00e3o a quem desrespeitar medidas sanit\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652593-projeto-aumenta-pena-de-prisao-a-quem-desrespeitar-medidas-sanitarias/", "tags_conteudo": ["pandemia", "agravamento penal", "c\u00f3digo penal", "controle sanit\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 2791, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara encaminha pedido de informa\u00e7\u00f5es sobre exames de Bolsonaro para Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654638-camara-encaminha-pedido-de-informacoes-sobre-exames-de-bolsonaro-para-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 2787, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria cria aux\u00edlio financeiro de R$ 16 bi para estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651002-medida-provisoria-cria-auxilio-financeiro-de-r-16-bi-para-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "estados", "pandemia"], "pageviews": 2787, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que amplia acesso ao Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647666-publicada-lei-que-amplia-acesso-ao-beneficio-de-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 2778, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, governo precisa propor congelamento de sal\u00e1rios de servidores por dois anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653369-para-maia-governo-precisa-propor-congelamento-de-salarios-de-servidores-por-dois-anos/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "Sal\u00e1rio", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2763, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto limita juros do cart\u00e3o \u00e0 taxa Selic durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647767-projeto-limita-juros-do-cartao-a-taxa-selic-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["juros", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2758, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia: C\u00e2mara vai esperar at\u00e9 esta quarta-feira a MP do contrato de trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649921-maia-camara-vai-esperar-ate-esta-quarta-feira-a-mp-do-contrato-de-trabalho/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Or\u00e7amento federal", "renda emergencial b\u00e1sica"], "pageviews": 2726, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do \u201cor\u00e7amento de guerra\u201d cria regime extraordin\u00e1rio durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650320-proposta-do-orcamento-de-guerra-cria-regime-extraordinario-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2708, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dispensa dom\u00e9stico que trabalhar em casa de fam\u00edlia com membro em quarentena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648594-projeto-dispensa-domestico-que-trabalhar-em-casa-de-familia-com-membro-em-quarentena/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "trabalho dom\u00e9stico"], "pageviews": 2672, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende a cobran\u00e7a de consignados durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650380-projeto-suspende-a-cobranca-de-consignados-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "coronav\u00edrus", "aposentadoria"], "pageviews": 2650, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes lamentam pedido de demiss\u00e3o de S\u00e9rgio Moro; oposi\u00e7\u00e3o fala em impeachment", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656665-lideres-lamentam-pedido-de-demissao-de-sergio-moro-oposicao-fala-em-impeachment/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia federal", "demiss\u00e3o", "impeachment", "s\u00e9rgio moro"], "pageviews": 2638, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda a proposta de or\u00e7amento de guerra aprovada pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651523-entenda-a-proposta-de-orcamento-de-guerra-aprovada-pela-camara/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "coronav\u00edrus", "or\u00e7amento de guerra"], "pageviews": 2611, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2610, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova repasse de R$ 2 bi para santas casas e hospitais filantr\u00f3picos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652911-camara-aprova-repasse-de-r-2-bi-para-santas-casas-e-hospitais-filantropicos/", "tags_conteudo": ["Santa Casa", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2598, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u200bRelator prop\u00f5e aux\u00edlio emergencial de R$ 500 para pessoas de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648772-%e2%80%8brelator-propoe-auxilio-emergencial-de-r-500-para-pessoas-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2551, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de projeto que suspende d\u00edvidas de estudantes com o Fies", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656459-camara-aprova-texto-base-de-projeto-que-suspende-dividas-de-estudantes-com-o-fies/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "ensino superior", "Estudante", "fies", "plen\u00e1rio", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2544, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia repudia atos que defendem a ditadura e atentam contra a Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655281-rodrigo-maia-repudia-atos-que-defendem-a-ditadura-e-atentam-contra-a-constituicao/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)"], "pageviews": 2544, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 54, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 36, "portal_comments_unauthorized": 18, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio analisa amplia\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654686-plenario-analisa-ampliacao-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2536, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende pagamento de parcelas do Fies durante estados de calamidade sanit\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649745-projeto-suspende-pagamento-de-parcelas-do-fies-durante-estados-de-calamidade-sanitaria/", "tags_conteudo": ["Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 2511, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe suspens\u00e3o de plano de sa\u00fade durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649016-projeto-proibe-suspensao-de-plano-de-saude-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia", "planos de sa\u00fade"], "pageviews": 2504, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o sugere fundo para importar equipamentos de sa\u00fade e suspens\u00e3o de consignados de aposentados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653125-comissao-sugere-fundo-para-importar-equipamentos-de-saude-e-suspensao-de-consignados-de-aposentados/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o", "aposentados", "Comiss\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 2496, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2459, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia comemora aprova\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio emergencial de R$ 600 pela C\u00e2mara e pelo Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649624-maia-comemora-aprovacao-de-auxilio-emergencial-de-r-600-pela-camara-e-pelo-senado/", "tags_conteudo": ["trabalho informal", "aut\u00f4nomos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fam\u00edlia de baixa renda", "Microempreendedor Individual (MEI)", "renda b\u00e1sica emergencial"], "pageviews": 2417, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC do or\u00e7amento de guerra obt\u00e9m 321 assinaturas para come\u00e7ar a tramitar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650584-pec-do-orcamento-de-guerra-obtem-321-assinaturas-para-comecar-a-tramitar/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2412, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes da oposi\u00e7\u00e3o prop\u00f5em renda b\u00e1sica emergencial durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648307-lideres-da-oposicao-propoem-renda-basica-emergencial-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "renda b\u00e1sica emergencial", "Assist\u00eancia social", "bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2396, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio realiza sess\u00e3o para votar PEC do or\u00e7amento de guerra", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651155-plenario-realiza-sessao-para-votar-pec-do-orcamento-de-guerra/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2378, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede adicional de insalubridade a agente de sa\u00fade que atue na preven\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653755-projeto-concede-adicional-de-insalubridade-a-agente-de-saude-que-atue-na-prevencao-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Adicional de insalubridade", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2378, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto interrompe cobran\u00e7a de consignado por 120 dias durante calamidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651563-projeto-interrompe-cobranca-de-consignado-por-120-dias-durante-calamidade/", "tags_conteudo": ["bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pandemia", "pessoa f\u00edsica"], "pageviews": 2365, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2339, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita aposentadoria em caso de l\u00fapus e epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/144265-projeto-facilita-aposentadoria-em-caso-de-lupus-e-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aids", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "empresas"], "pageviews": 2290, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Artigo que previa suspens\u00e3o de sal\u00e1rios \u00e9 retirado de MP; veja como ficou a medida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647640-artigo-que-previa-suspensao-de-salarios-e-retirado-de-mp-veja-como-ficou-a-medida/", "tags_conteudo": ["Contrato de trabalho", "coronav\u00edrus", "desemprego", "emprego", "seguro-desemprego"], "pageviews": 2265, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 2252, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite a decreta\u00e7\u00e3o de fal\u00eancia de pessoa f\u00edsica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655695-projeto-permite-a-decretacao-de-falencia-de-pessoa-fisica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "falencia", "pandemia"], "pageviews": 2247, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos autorizam veterin\u00e1ria e fisioterapia na modalidade telessa\u00fade durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653831-projetos-autorizam-veterinaria-e-fisioterapia-na-modalidade-telessaude-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fisioterapia", "Medicina veterin\u00e1ria", "telemedicina", "Telessa\u00fade", "Terapia ocupacional"], "pageviews": 2243, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede um sal\u00e1rio m\u00ednimo para trabalhador informal em isolamento ou quarentena\u2028", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647739-projeto-concede-um-salario-minimo-para-trabalhador-informal-em-isolamento-ou-quarentena%e2%80%a8/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "trabalho informal"], "pageviews": 2229, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova dispensa de atestado m\u00e9dico para trabalhador infectado pelo coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648872-plenario-aprova-dispensa-de-atestado-medico-para-trabalhador-infectado-pelo-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "empregado", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2228, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prioridade a profissionais da sa\u00fade nos testes de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658088-camara-aprova-prioridade-a-profissionais-da-saude-nos-testes-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Equipamento de prote\u00e7\u00e3o individual", "hospitais", "m\u00e9dico", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2227, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, pol\u00eamica sobre o Fundo Eleitoral \u00e9 usada para enfraquecer o Parlamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651925-para-maia-polemica-sobre-o-fundo-eleitoral-e-usada-para-enfraquecer-o-parlamento/", "tags_conteudo": ["fundo eleitoral", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2218, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edder do governo manifesta apoio a Bolsonaro; ex-aliados defendem Moro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656915-lider-do-governo-manifesta-apoio-a-bolsonaro-ex-aliados-defendem-moro/", "tags_conteudo": ["demiss\u00e3o", "impeachment", "pol\u00edcia federal", "s\u00e9rgio moro"], "pageviews": 2212, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2208, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Joice Hasselmann denuncia \u201cmil\u00edcia\u201d e \u201cgabinete de \u00f3dio\u201d na dissemina\u00e7\u00e3o de fake news", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622252-joice-hasselmann-denuncia-milicia-e-gabinete-de-odio-na-disseminacao-de-fake-news/", "tags_conteudo": ["CPMI das Fake News", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "redes sociais"], "pageviews": 2206, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo Estatuto autoriza compra de armas de fogo para maiores de 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472814-novo-estatuto-autoriza-compra-de-armas-de-fogo-para-maiores-de-21-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "militares", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 2203, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados apresentam propostas para cortar pr\u00f3prios sal\u00e1rios em 50% durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648032-deputados-apresentam-propostas-para-cortar-proprios-salarios-em-50-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "parlamentares"], "pageviews": 2198, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o mista aprova MP do Contrato Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646181-comissao-mista-aprova-mp-do-contrato-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 2180, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estende prazo para declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda devido ao Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648931-proposta-estende-prazo-para-declaracao-de-imposto-de-renda-devido-ao-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "imposto de renda"], "pageviews": 2180, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo presidente da Rep\u00fablica, Bolsonaro tomar\u00e1 posse em 1\u00ba de janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546907-novo-presidente-da-republica-bolsonaro-tomara-posse-em-1o-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2167, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de MP que autoriza venda em bloco de im\u00f3veis da Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658249-camara-aprova-texto-base-de-mp-que-autoriza-venda-em-bloco-de-imoveis-da-uniao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "im\u00f3vel da Uni\u00e3o"], "pageviews": 2163, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede isen\u00e7\u00e3o de IR para idosos durante estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652029-projeto-concede-isencao-de-ir-para-idosos-durante-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "idosos", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria"], "pageviews": 2149, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que governo pode editar MP para garantir pagamento de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649971-maia-diz-que-governo-pode-editar-mp-para-garantir-pagamento-de-r-600/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "renda b\u00e1sica emergencial"], "pageviews": 2147, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regra sobre devolu\u00e7\u00e3o de mensalidades de escola no caso de cancelamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519374-comissao-aprova-regra-sobre-devolucao-de-mensalidades-de-escola-no-caso-de-cancelamento/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2142, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Texto aprovado adia para 2021 a amplia\u00e7\u00e3o do acesso ao BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648886-texto-aprovado-adia-para-2021-a-ampliacao-do-acesso-ao-bpc/", "tags_conteudo": ["BPC", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 2138, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita pedido de retirada de pauta da MP do Contrato Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653877-plenario-rejeita-pedido-de-retirada-de-pauta-da-mp-do-contrato-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2136, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que regulamenta a negocia\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos fiscais com a Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654422-sancionada-lei-que-regulamenta-a-negociacao-de-debitos-fiscais-com-a-uniao/", "tags_conteudo": ["incentivo fiscal", "Arrecada\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "Contribuinte", "d\u00edvida ativa", "d\u00edvidas", "tributos"], "pageviews": 2116, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede abono aos aposentados do Regime Geral de Previd\u00eancia Social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552301-proposta-concede-abono-aos-aposentados-do-regime-geral-de-previdencia-social/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 2114, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova remanejamento de recursos da assist\u00eancia social durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656355-camara-aprova-remanejamento-de-recursos-da-assistencia-social-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "munic\u00edpios", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2110, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje MP que transforma Embratur em ag\u00eancia aut\u00f4noma", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656798-plenario-pode-votar-hoje-mp-que-transforma-embratur-em-agencia-autonoma/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2094, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC prorroga mandatos de prefeitos e vereadores para unificar elei\u00e7\u00f5es no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558464-pec-prorroga-mandatos-de-prefeitos-e-vereadores-para-unificar-eleicoes-no-pais/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 2085, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Concess\u00f5es 1 - Entenda  o que \u00e9 uma concess\u00e3o de r\u00e1dio e deTV (06'08'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/292353-especial-concessoes-1-entenda-o-que-e-uma-concessao-de-radio-e-detv-0608/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2072, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje ajuda a estados e Contrato Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652322-plenario-pode-votar-hoje-ajuda-a-estados-e-contrato-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 2064, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede gratuidade no transporte coletivo a profissionais da sa\u00fade p\u00fablica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648938-projeto-concede-gratuidade-no-transporte-coletivo-a-profissionais-da-saude-publica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Sa\u00fade p\u00fablica", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "transportes coletivos", "pandemia"], "pageviews": 2049, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e retoma puni\u00e7\u00e3o para quem divulgar 'fake news'", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577645-congresso-derruba-veto-e-retoma-punicao-para-quem-divulgar-fake-news/", "tags_conteudo": ["crimes cibern\u00e9ticos", "direito eleitoral", "direito penal", "internet", "jornalismo"], "pageviews": 2037, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator anuncia acordo para aux\u00edlio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648820-relator-anuncia-acordo-para-auxilio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2034, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende parcelas de empr\u00e9stimos e financiamentos durante calamidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651577-projeto-suspende-parcelas-de-emprestimos-e-financiamentos-durante-calamidade/", "tags_conteudo": ["pandemia", "bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pessoa f\u00edsica"], "pageviews": 2034, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje PEC do \"or\u00e7amento de guerra\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657423-plenario-pode-votar-hoje-pec-do-orcamento-de-guerra/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2031, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o do Trabalho aprova adicional de insalubridade para assistente social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/487905-comissao-do-trabalho-aprova-adicional-de-insalubridade-para-assistente-social/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2016, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende juros do cart\u00e3o durante pandemias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649588-projeto-suspende-juros-do-cartao-durante-pandemias/", "tags_conteudo": ["juros", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "Cheque especial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2005, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 1985, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova Or\u00e7amento com fundo eleitoral de R$ 2 bilh\u00f5es para 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627813-congresso-aprova-orcamento-com-fundo-eleitoral-de-r-2-bilhoes-para-2020/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "campanhas eleitorais", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "LOA", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1983, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do Feminic\u00eddio faz cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643729-lei-do-feminicidio-faz-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["Feminic\u00eddio", "Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 1959, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova tr\u00eas projetos com medidas de combate ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646163-camara-aprova-tres-projetos-com-medidas-de-combate-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 1942, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que define limite de gastos para campanha de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593194-camara-aprova-projeto-que-define-limite-de-gastos-para-campanha-de-2020/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 1940, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova processo sum\u00e1rio da Anvisa para liberar produtos contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650400-camara-aprova-processo-sumario-da-anvisa-para-liberar-produtos-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "medicamento", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 1933, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta dispensa de atestado m\u00e9dico durante quarentena para trabalhador doente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656134-bolsonaro-veta-dispensa-de-atestado-medico-durante-quarentena-para-trabalhador-doente/", "tags_conteudo": ["Quarentena (sa\u00fade)", "Atestado m\u00e9dico", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Isolamento (sa\u00fade)", "trabalhador"], "pageviews": 1932, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei complementar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606442-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-lei-complementar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1920, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea renegocia\u00e7\u00e3o de mensalidades de escolas particulares durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649809-projeto-preve-renegociacao-de-mensalidades-de-escolas-particulares-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["professor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior"], "pageviews": 1904, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como se altera a Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/21921-como-se-altera-a-constituicao-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1888, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto zera impostos sobre materiais utilizados no tratamento do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650685-projeto-zera-impostos-sobre-materiais-utilizados-no-tratamento-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "impostos", "pandemia"], "pageviews": 1861, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00cdntegra do discurso presidente da Assembl\u00e9ia Nacional Constituinte,  Dr. Ulysses Guimar\u00e3es (10' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277285-integra-do-discurso-presidente-da-assembleia-nacional-constituinte-dr-ulysses-guimaraes-10-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1860, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 1857, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tempo de an\u00e1lise de processos no INSS \u00e9 tema de audi\u00eancia hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588320-tempo-de-analise-de-processos-no-inss-e-tema-de-audiencia-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1854, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria Bolsa Educa\u00e7\u00e3o para jovens desempregados de 16 a 20 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637456-projeto-cria-bolsa-educacao-para-jovens-desempregados-de-16-a-20-anos/", "tags_conteudo": ["Estudante", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Bolsa de estudo", "Benef\u00edcio assistencial"], "pageviews": 1850, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nova regulamenta\u00e7\u00e3o para t\u00e9cnico em pr\u00f3tese dent\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517388-camara-aprova-nova-regulamentacao-para-tecnico-em-protese-dentaria/", "tags_conteudo": ["emprego", "empresas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servi\u00e7os", "sindicatos"], "pageviews": 1841, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza trabalhador a sacar 50% do dep\u00f3sito recursal durante calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654255-projeto-autoriza-trabalhador-a-sacar-50-do-deposito-recursal-durante-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "direito trabalhista", "justi\u00e7a do trabalho", "pandemia"], "pageviews": 1834, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova novas regras para trabalhadores com mais de 60 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/530418-comissao-aprova-novas-regras-para-trabalhadores-com-mais-de-60-anos/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "jornada de trabalho", "idosos"], "pageviews": 1834, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Aposentados e pensionistas poder\u00e3o usar cart\u00e3o da Previd\u00eancia na fun\u00e7\u00e3o d\u00e9bito", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/507921-aposentados-e-pensionistas-poderao-usar-cartao-da-previdencia-na-funcao-debito/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "bancos"], "pageviews": 1830, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Relator apresenta parecer sobre PEC do or\u00e7amento de guerra; vota\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na sexta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650603-relator-apresenta-parecer-sobre-pec-do-orcamento-de-guerra-votacao-ocorrera-na-sexta/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1809, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relatora prop\u00f5e empr\u00e9stimo a microempresas com recursos pr\u00f3prios dos bancos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655953-relatora-propoe-emprestimo-a-microempresas-com-recursos-proprios-dos-bancos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1770, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sa\u00fade p\u00fablica no Brasil ainda sofre com recursos insuficientes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448436-saude-publica-no-brasil-ainda-sofre-com-recursos-insuficientes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "emenda 29", "sus"], "pageviews": 1764, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula norma da Capes que alterou distribui\u00e7\u00e3o de bolsas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651986-projeto-anula-norma-da-capes-que-alterou-distribuicao-de-bolsas-de-pos-graduacao/", "tags_conteudo": ["Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior (Capes)", "ensino superior", "Bolsa de estudo"], "pageviews": 1763, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debates mostram maioria a favor da PEC do or\u00e7amento de guerra", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651277-debates-mostram-maioria-a-favor-da-pec-do-orcamento-de-guerra/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1763, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova distribui\u00e7\u00e3o de alimentos a estudantes que tiveram aulas suspensas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648414-camara-aprova-distribuicao-de-alimentos-a-estudantes-que-tiveram-aulas-suspensas/", "tags_conteudo": ["Institui\u00e7\u00e3o de ensino p\u00fablica", "alimenta\u00e7\u00e3o", "alimenta\u00e7\u00e3o escolar", "coronav\u00edrus", "crian\u00e7a", "merenda escolar", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1762, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende por tr\u00eas meses pagamento de financiamentos e empr\u00e9stimos consignados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653279-projeto-suspende-por-tres-meses-pagamento-de-financiamentos-e-emprestimos-consignados/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1761, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui imposto sobre grandes fortunas para combater pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648567-projeto-institui-imposto-sobre-grandes-fortunas-para-combater-pandemia/", "tags_conteudo": ["Tributo", "imposto", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1756, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1753, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados defendem amplia\u00e7\u00e3o da tarifa zero de energia el\u00e9trica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653285-deputados-defendem-ampliacao-da-tarifa-zero-de-energia-eletrica/", "tags_conteudo": ["conta de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1739, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defensores do Contrato Verde e Amarelo esperam cria\u00e7\u00e3o de empregos; oposi\u00e7\u00e3o denuncia redu\u00e7\u00e3o de direitos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654106-defensores-do-contrato-verde-e-amarelo-esperam-criacao-de-empregos-oposicao-denuncia-reducao-de-direitos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1737, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados cobram maior agilidade no pagamento do benef\u00edcio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656469-deputados-cobram-maior-agilidade-no-pagamento-do-beneficio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 1733, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara aprova aux\u00edlio para manter FPE e FPM igual a 2019", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650548-plenario-da-camara-aprova-auxilio-para-manter-fpe-e-fpm-igual-a-2019/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "fpm", "Fundo de Participa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios (FPM)", "Munic\u00edpio", "munic\u00edpios", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1731, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje MP do Contrato Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653719-plenario-pode-votar-hoje-mp-do-contrato-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1720, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cobran\u00e7a de multa e juros no caso de inadimpl\u00eancia por motivo de for\u00e7a maior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647327-projeto-proibe-cobranca-de-multa-e-juros-no-caso-de-inadimplencia-por-motivo-de-forca-maior/", "tags_conteudo": ["pagamento mensal", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "idosos"], "pageviews": 1719, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados apresentam propostas para conter viol\u00eancia dom\u00e9stica durante pandemia da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651077-deputados-apresentam-propostas-para-conter-violencia-domestica-durante-pandemia-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia dom\u00e9stica", "pandemia", "Viol\u00eancia contra a mulher", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1699, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Prazo de renova\u00e7\u00e3o de certificado digital poder\u00e1 ser prorrogado durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655049-prazo-de-renovacao-de-certificado-digital-podera-ser-prorrogado-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "empresas", "pessoa f\u00edsica", "Certificado digital", "coronav\u00edrus", "dados pessoais"], "pageviews": 1687, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados divergem sobre decis\u00e3o do STF de abrir inqu\u00e9rito contra Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657724-deputados-divergem-sobre-decisao-do-stf-de-abrir-inquerito-contra-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["impeachment", "pol\u00edcia federal", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 1685, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria que altera reforma trabalhista chega ao Congresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/527533-medida-provisoria-que-altera-reforma-trabalhista-chega-ao-congresso/", "tags_conteudo": ["reforma trabalhista", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1681, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rejeitada emenda que autorizava partidos a devolver sobras do Fundo Partid\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554773-rejeitada-emenda-que-autorizava-partidos-a-devolver-sobras-do-fundo-partidario/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1673, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso confirma valor de R$ 2 bilh\u00f5es para fundo eleitoral e conclui vota\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627739-congresso-confirma-valor-de-r-2-bilhoes-para-fundo-eleitoral-e-conclui-votacao-do-orcamento/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1669, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque de benef\u00edcios do INSS com documento de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/438623-projeto-permite-saque-de-beneficios-do-inss-com-documento-de-identidade/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "cidadania", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 1667, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes incluem MP da Embratur na pauta da sess\u00e3o desta quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655608-lideres-incluem-mp-da-embratur-na-pauta-da-sessao-desta-quarta-feira/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "embratur", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1657, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1657, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea benef\u00edcio para trabalhador intermitente afetado por combate ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647713-projeto-preve-beneficio-para-trabalhador-intermitente-afetado-por-combate-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["reforma trabalhista", "Assist\u00eancia social", "emprego", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1640, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1574, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1573, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga com\u00e9rcio e servi\u00e7os a funcionarem em feriados de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653770-projeto-obriga-comercio-e-servicos-a-funcionarem-em-feriados-de-2020/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "pandemia", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1572, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo j\u00e1 editou 28 MPs relacionadas \u00e0 pandemia at\u00e9 meados de abril", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654200-governo-ja-editou-28-mps-relacionadas-a-pandemia-ate-meados-de-abril/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 1566, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados defendem que m\u00e9dicos formados no exterior possam atuar no Brasil durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650489-deputados-defendem-que-medicos-formados-no-exterior-possam-atuar-no-brasil-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "M\u00e9dicos pelo Brasil", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Exame Nacional de Revalida\u00e7\u00e3o de Diplomas M\u00e9dicos (Revalida)"], "pageviews": 1561, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite uso de vale-refei\u00e7\u00e3o em supermercado enquanto durar pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655884-projeto-permite-uso-de-vale-refeicao-em-supermercado-enquanto-durar-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "supermercados"], "pageviews": 1556, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1553, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A situa\u00e7\u00e3o dos negros no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/445256-a-situacao-dos-negros-no-brasil/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "negros"], "pageviews": 1550, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto garante aux\u00edlio financeiro para moradores de rua durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648769-projeto-garante-auxilio-financeiro-para-moradores-de-rua-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Pessoa vulner\u00e1vel", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1530, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional que cria Pol\u00edcia Penal, para atuar no sistema prisional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621785-promulgada-emenda-constitucional-que-cria-policia-penal-para-atuar-no-sistema-prisional/", "tags_conteudo": ["Agente penitenci\u00e1rio", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Estado", "Pol\u00edcia Penal", "pres\u00eddio"], "pageviews": 1528, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta impede despejo de inquilino desempregado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613375-proposta-impede-despejo-de-inquilino-desempregado/", "tags_conteudo": ["A\u00e7\u00e3o de despejo", "im\u00f3vel urbano", "Lei do Inquilinato (1991)", "locat\u00e1rio", "trabalhador desempregado"], "pageviews": 1523, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova proposta que pro\u00edbe cl\u00e1usula de fideliza\u00e7\u00e3o em contratos de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536357-defesa-do-consumidor-aprova-proposta-que-proibe-clausula-de-fidelizacao-em-contratos-de-servico/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1519, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto agiliza inclus\u00e3o de benefici\u00e1rio em programa que d\u00e1 desconto na conta de luz", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650182-projeto-agiliza-inclusao-de-beneficiario-em-programa-que-da-desconto-na-conta-de-luz/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "conta de energia el\u00e9trica", "Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico)"], "pageviews": 1518, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC aumenta rela\u00e7\u00e3o de cargos privativos de brasileiros natos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514465-pec-aumenta-relacao-de-cargos-privativos-de-brasileiros-natos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "defesa nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "estados"], "pageviews": 1518, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria ordena teles a compartilhar dados de clientes com IBGE", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655297-medida-provisoria-ordena-teles-a-compartilhar-dados-de-clientes-com-ibge/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE)", "Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais (LGPDP)", "Operadora de telefonia fixa", "Operadora de telefonia m\u00f3vel"], "pageviews": 1515, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3ria doa\u00e7\u00e3o de sobra de alimentos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650716-projeto-torna-obrigatoria-doacao-de-sobra-de-alimentos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pobreza", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1484, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 1483, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea, durante estado de calamidade, prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654203-proposta-preve-durante-estado-de-calamidade-prorrogacao-do-prazo-de-filiacao-partidaria/", "tags_conteudo": ["justi\u00e7a eleitoral", "partidos pol\u00edticos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00f5es", "pandemia"], "pageviews": 1469, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Fechamento de rodovias e aeroportos depender\u00e1 de aval da Anvisa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647220-fechamento-de-rodovias-e-aeroportos-dependera-de-aval-da-anvisa/", "tags_conteudo": ["portos", "coronav\u00edrus", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "aeroportos", "rodovia"], "pageviews": 1466, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Diversidade Religiosa", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/491067-diversidade-religiosa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1466, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Lei que autoriza videoconfer\u00eancia em juizado especial c\u00edvel entra em vigor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657025-lei-que-autoriza-videoconferencia-em-juizado-especial-civel-entra-em-vigor/", "tags_conteudo": ["juizados especiais"], "pageviews": 1464, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Termos de uso", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/562840-termos-de-uso/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1449, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "pagina_tv"}, {"titulo": "Projeto suspende pagamento de contribui\u00e7\u00e3o a conselhos profissionais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648569-projeto-suspende-pagamento-de-contribuicao-a-conselhos-profissionais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Conselho de fiscaliza\u00e7\u00e3o profissional", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1436, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Posse de arma em toda a extens\u00e3o das propriedades rurais vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586610-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-das-propriedades-rurais-vira-lei/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1433, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1431, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe demiss\u00e3o de ministro e secret\u00e1rios de Sa\u00fade durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651790-proposta-proibe-demissao-de-ministro-e-secretarios-de-saude-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "estados", "munic\u00edpios"], "pageviews": 1429, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede porte de arma de fogo a pra\u00e7as das For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621626-projeto-concede-porte-de-arma-de-fogo-a-pracas-das-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "Estatuto dos Militares", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 1428, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a do Fies e pro\u00edbe corte de bolsas de estudos durante quarentena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649791-projeto-suspende-cobranca-do-fies-e-proibe-corte-de-bolsas-de-estudos-durante-quarentena/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "bolsas de estudo", "Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico (CNPq)", "Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior (Capes)", "coronav\u00edrus", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)"], "pageviews": 1424, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que d\u00e1 pens\u00e3o vital\u00edcia a crian\u00e7as afetadas por Zika v\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652710-sancionada-lei-que-da-pensao-vitalicia-a-criancas-afetadas-por-zika-virus/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7a", "zika", "Benef\u00edcio assistencial", "microcefalia"], "pageviews": 1413, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP do Contrato Verde e Amarelo \u00e9 o primeiro tema de conflito em sess\u00e3o virtual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653897-mp-do-contrato-verde-e-amarelo-e-o-primeiro-tema-de-conflito-em-sessao-virtual/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1400, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas sustam portaria do Ex\u00e9rcito que revogou regras sobre armas e muni\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657497-propostas-sustam-portaria-do-exercito-que-revogou-regras-sobre-armas-e-municoes/", "tags_conteudo": ["Ex\u00e9rcito", "armas", "Muni\u00e7\u00e3o de uso permitido", "Muni\u00e7\u00e3o de uso restrito", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 1399, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1396, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da aposentadoria prev\u00ea reajuste acima de 40% para alguns militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602197-reforma-da-aposentadoria-preve-reajuste-acima-de-40-para-alguns-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1389, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator comenta principais pontos do parecer sobre unifica\u00e7\u00e3o das pol\u00edcias Civil e Militar", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/549693-relator-comenta-principais-pontos-do-parecer-sobre-unificacao-das-policias-civil-e-militar/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia civil", "estados"], "pageviews": 1381, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto isenta pequenas empresas do pagamento de tributos para minimizar danos de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647497-projeto-isenta-pequenas-empresas-do-pagamento-de-tributos-para-minimizar-danos-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "microempresa", "pandemia"], "pageviews": 1369, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes querem ampliar ajuda financeira do governo para as empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652457-lideres-querem-ampliar-ajuda-financeira-do-governo-para-as-empresas/", "tags_conteudo": ["Medida provis\u00f3ria", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empresas", "pandemia"], "pageviews": 1356, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1341, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Situa\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus no Brasil e no mundo \u00e9 tema de debate na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634264-situacao-do-coronavirus-no-brasil-e-no-mundo-e-tema-de-debate-na-camara/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 1335, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe negativar consumidores pelo prazo de 12 meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650440-projeto-proibe-negativar-consumidores-pelo-prazo-de-12-meses/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "d\u00edvidas"], "pageviews": 1324, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator prop\u00f5e mudan\u00e7as na PEC do or\u00e7amento de guerra", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651225-relator-propoe-mudancas-na-pec-do-orcamento-de-guerra/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1321, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos concedem pens\u00e3o especial a familiares de profissional de sa\u00fade que morra de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655906-projetos-concedem-pensao-especial-a-familiares-de-profissional-de-saude-que-morra-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["indeniza\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "pens\u00e3o por morte", "Covid-19"], "pageviews": 1314, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea sal\u00e1rio m\u00ednimo para fam\u00edlias ind\u00edgenas durante pandemia do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649825-projeto-preve-salario-minimo-para-familias-indigenas-durante-pandemia-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "\u00edndios"], "pageviews": 1312, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP destina mais R$ 25,7 bilh\u00f5es para aux\u00edlio emergencial durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656891-mp-destina-mais-r-257-bilhoes-para-auxilio-emergencial-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "aux\u00edlio emergencial", "Covid-19"], "pageviews": 1309, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1308, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o de ajuda emergencial aos estados; texto vai ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653586-camara-conclui-votacao-de-ajuda-emergencial-aos-estados-texto-vai-ao-senado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1307, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP da Embratur e prev\u00ea ajuda a repatria\u00e7\u00e3o de brasileiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657408-camara-aprova-mp-da-embratur-e-preve-ajuda-a-repatriacao-de-brasileiros/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "turismo", "repatria\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "embratur", "Covid-19"], "pageviews": 1307, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legisla\u00e7\u00e3o atual j\u00e1 pune cyberbullying e cyberstalking, diz advogada \u00e0 CPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/482215-legislacao-atual-ja-pune-cyberbullying-e-cyberstalking-diz-advogada-a-cpi/", "tags_conteudo": ["bullying", "CPI dos Crimes Cibern\u00e9ticos", "eca", "internet", "mulheres"], "pageviews": 1304, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende prazo de validade de concursos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653423-projeto-suspende-prazo-de-validade-de-concursos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concursos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1298, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia vai pautar ajuda aos estados e MPs na pr\u00f3xima semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651196-maia-vai-pautar-ajuda-aos-estados-e-mps-na-proxima-semana/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "estados", "Plano Mansueto", "coronav\u00edrus", "Estado"], "pageviews": 1295, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos permitem que m\u00e9dicos formados no exterior sem Revalida atuem durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656631-projetos-permitem-que-medicos-formados-no-exterior-sem-revalida-atuem-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Exame Nacional de Revalida\u00e7\u00e3o de Diplomas M\u00e9dicos (Revalida)", "pandemia"], "pageviews": 1294, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o maior de Imposto de Renda para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541169-comissao-aprova-isencao-maior-de-imposto-de-renda-para-idosos/", "tags_conteudo": ["tributos", "idosos", "c\u00e2ncer", "aposentadoria", "imposto de renda"], "pageviews": 1293, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa prazo de validade de um ano para certid\u00f5es de nascimento e casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628510-projeto-fixa-prazo-de-validade-de-um-ano-para-certidoes-de-nascimento-e-casamento/", "tags_conteudo": ["certid\u00e3o de casamento", "certid\u00e3o de nascimento", "cart\u00f3rio"], "pageviews": 1290, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Sa\u00fade do Homem - Impot\u00eancia Sexual e Ejacula\u00e7\u00e3o Precoce - ( 06' 01\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/264045-especial-saude-do-homem-impotencia-sexual-e-ejaculacao-precoce-06-01/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1286, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Ministro do Supremo suspende trechos da LRF e da LDO durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649287-ministro-do-supremo-suspende-trechos-da-lrf-e-da-ldo-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "LDO", "lei de responsabilidade fiscal", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 1282, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ajuda emergencial de R$ 35 bi \u00e9 melhor alternativa para os estados, segundo Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652550-ajuda-emergencial-de-r-35-bi-e-melhor-alternativa-para-os-estados-segundo-maia/", "tags_conteudo": ["microempresa", "Plano Mansueto", "Or\u00e7amento federal", "Contrato de trabalho", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "estados"], "pageviews": 1281, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573452-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-medidas-provisorias/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1280, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena de quem desobedecer medidas para conter doen\u00e7a contagiosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/645407-projeto-aumenta-pena-de-quem-desobedecer-medidas-para-conter-doenca-contagiosa/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Sa\u00fade p\u00fablica"], "pageviews": 1278, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 1270, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comando do Ex\u00e9rcito fiscalizar\u00e1 atividades de cole\u00e7\u00e3o de armas, tiro desportivo e ca\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609976-comando-do-exercito-fiscalizara-atividades-de-colecao-de-armas-tiro-desportivo-e-caca/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1266, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que regulamenta negocia\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos fiscais com a Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646568-camara-aprova-mp-que-regulamenta-negociacao-de-debitos-fiscais-com-a-uniao/", "tags_conteudo": ["tributos", "incentivo fiscal"], "pageviews": 1265, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edder da Minoria n\u00e3o quer votar MP do Contrato Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652603-lider-da-minoria-nao-quer-votar-mp-do-contrato-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1258, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estatuto do Controle de Armas aumenta puni\u00e7\u00e3o para posse e porte irregulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472802-estatuto-do-controle-de-armas-aumenta-punicao-para-posse-e-porte-irregulares/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de armas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1255, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe inscri\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas em banco de dados durante coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647781-projeto-proibe-inscricao-de-dividas-em-banco-de-dados-durante-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Consumidor", "Cadastro Positivo", "coronav\u00edrus", "d\u00edvidas"], "pageviews": 1255, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 1253, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede negativa\u00e7\u00e3o de consumidor por 120 dias durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650456-projeto-impede-negativacao-de-consumidor-por-120-dias-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "d\u00edvidas"], "pageviews": 1246, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC do or\u00e7amento de guerra divide opini\u00f5es em Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650588-pec-do-orcamento-de-guerra-divide-opinioes-em-plenario/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1245, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprovou regras para armas de ca\u00e7adores, atiradores esportivos e colecionadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628903-camara-aprovou-regras-para-armas-de-cacadores-atiradores-esportivos-e-colecionadores/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1243, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia afirma que prioridade do Parlamento \u00e9 o combate ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657177-maia-afirma-que-prioridade-do-parlamento-e-o-combate-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["impeachment", "pandemia", "Covid-19", "estados", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1226, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o indica novas propostas priorit\u00e1rias para combate ao novo coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650845-comissao-indica-novas-propostas-prioritarias-para-combate-ao-novo-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1224, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados apresentam propostas que beneficiam transporte rodovi\u00e1rio de cargas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653324-deputados-apresentam-propostas-que-beneficiam-transporte-rodoviario-de-cargas/", "tags_conteudo": ["caminhoneiros", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "rodovia"], "pageviews": 1222, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita aumento da faixa de benefici\u00e1rios do BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654840-plenario-rejeita-aumento-da-faixa-de-beneficiarios-do-bpc/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "benef\u00edcio financeiro", "BPC", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1222, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos fixam medidas de garantia de renda para motoristas de aplicativos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652476-projetos-fixam-medidas-de-garantia-de-renda-para-motoristas-de-aplicativos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["transporte de passageiros", "aplicativo Uber", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Motorista profissional", "Transporte por aplicativo"], "pageviews": 1219, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera renda familiar per capita usada no BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/595881-proposta-altera-renda-familiar-per-capita-usada-no-bpc/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1217, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia faixas de consumo de \u00e1gua e luz com desconto para baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650281-proposta-amplia-faixas-de-consumo-de-agua-e-luz-com-desconto-para-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["conta de energia el\u00e9trica", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1214, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos suspendem prazo de validade de concursos durante calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653253-projetos-suspendem-prazo-de-validade-de-concursos-durante-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "concurso p\u00fablico", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 1213, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio retoma an\u00e1lise de projeto sobre Fies; PEC do \"or\u00e7amento de guerra\" fica para amanh\u00e3", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657615-plenario-retoma-analise-de-projeto-sobre-fies-pec-do-orcamento-de-guerra-fica-para-amanha/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1212, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP da Carteira de Trabalho Verde-Amarela recebe mais cr\u00edticas do que elogios no primeiro debate", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634569-mp-da-carteira-de-trabalho-verde-amarela-recebe-mais-criticas-do-que-elogios-no-primeiro-debate/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "desemprego", "jovem", "primeiro emprego"], "pageviews": 1209, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas mudam C\u00f3digo Penal para criar ou endurecer crimes em pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652287-propostas-mudam-codigo-penal-para-criar-ou-endurecer-crimes-em-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 1207, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara a PEC paralela da Previd\u00eancia, que inclui servidores de estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620407-chega-a-camara-a-pec-paralela-da-previdencia-que-inclui-servidores-de-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Simples Nacional", "servidor p\u00fablico", "reforma da previd\u00eancia", "pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia civil", "Pessoa com defici\u00eancia", "perito criminal", "pens\u00e3o por morte", "Munic\u00edpio", "Mulher", "Militar", "funpresp", "Extrema pobreza", "exportador", "Estado", "Entidade filantr\u00f3pica", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio"], "pageviews": 1203, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Moradores de rua - As a\u00e7\u00f5es do governo para minimizar problemas enfrentados pelo grupo (6'31'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/337385-moradores-de-rua-as-acoes-do-governo-para-minimizar-problemas-enfrentados-pelo-grupo-631/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1202, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Em sess\u00e3o solene, C\u00e2mara celebra os cem anos da Revolu\u00e7\u00e3o Russa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/525981-em-sessao-solene-camara-celebra-os-cem-anos-da-revolucao-russa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1188, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Anos 60 e 70: ditadura e bipartidarismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143270-anos-60-e-70-ditadura-e-bipartidarismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1187, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera franquia de dados de telefonia celular durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651484-projeto-libera-franquia-de-dados-de-telefonia-celular-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "jornalismo", "pandemia", "redes sociais", "telefonia m\u00f3vel"], "pageviews": 1152, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o do crime de bullying no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421579-comissao-aprova-inclusao-do-crime-de-bullying-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "ensino m\u00e9dio", "bullying", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 1152, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o mista aprova 13\u00b0 para Bolsa fam\u00edlia e BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/641665-comissao-mista-aprova-13-para-bolsa-familia-e-bpc/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "bolsa fam\u00edlia", "D\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio"], "pageviews": 1136, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria regulamenta trabalho portu\u00e1rio avulso durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651421-medida-provisoria-regulamenta-trabalho-portuario-avulso-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "portos", "Lei dos Portos (2013)", "emprego", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1135, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas permitem a quebra de patentes durante combate \u00e0 pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650918-propostas-permitem-a-quebra-de-patentes-durante-combate-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "medicamento", "patentes"], "pageviews": 1132, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o da MP do Contrato Verde e Amarelo e encerra sess\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654115-camara-conclui-votacao-da-mp-do-contrato-verde-e-amarelo-e-encerra-sessao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1131, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto que suspende d\u00edvidas de estudantes com o Fies", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657619-plenario-conclui-votacao-de-projeto-que-suspende-dividas-de-estudantes-com-o-fies/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1130, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto imp\u00f5e prazo para STF julgar a\u00e7\u00e3o de inconstitucionalidade durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655437-projeto-impoe-prazo-para-stf-julgar-acao-de-inconstitucionalidade-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "A\u00e7\u00e3o Direta de inconstitucionalidade", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1128, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Doen\u00e7as podem suspender desconto de empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112947-doencas-podem-suspender-desconto-de-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1125, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende ajuda emergencial aos estados para que n\u00e3o entrem em colapso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653353-maia-defende-ajuda-emergencial-aos-estados-para-que-nao-entrem-em-colapso/", "tags_conteudo": ["estados", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "tributos"], "pageviews": 1125, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ap\u00f3s Covid-19, equipe econ\u00f4mica reduz a zero a previs\u00e3o de crescimento do PIB", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647186-apos-covid-19-equipe-economica-reduz-a-zero-a-previsao-de-crescimento-do-pib/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "crise econ\u00f4mica"], "pageviews": 1122, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para dois projetos relacionados \u00e0 emerg\u00eancia do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649990-aprovada-urgencia-para-dois-projetos-relacionados-a-emergencia-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1122, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados defendem suspens\u00e3o de ped\u00e1gio em rodovias durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648511-deputados-defendem-suspensao-de-pedagio-em-rodovias-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["caminhoneiros", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Ped\u00e1gio", "rodovia", "rodovia estadual", "rodovia federal", "rodovias"], "pageviews": 1120, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta muda LRF e inclui regras sobre estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649688-proposta-muda-lrf-e-inclui-regras-sobre-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Lei de Responsabilidade Social"], "pageviews": 1115, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende pagamento de financiamento do Fies durante emerg\u00eancia sanit\u00e1ria do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649781-projeto-suspende-pagamento-de-financiamento-do-fies-durante-emergencia-sanitaria-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00edvidas", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 1113, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende texto de equil\u00edbrio entre C\u00e2mara e Senado sobre ajuda a estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654718-maia-defende-texto-de-equilibrio-entre-camara-e-senado-sobre-ajuda-a-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["imposto", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "estados", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 1110, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso instala hoje comiss\u00e3o para acompanhar medidas contra o coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655183-congresso-instala-hoje-comissao-para-acompanhar-medidas-contra-o-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "gastos p\u00fablicos", "Covid-19", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 1107, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que servidor exonerado seja readmitido no cargo a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542544-proposta-permite-que-servidor-exonerado-seja-readmitido-no-cargo-a-criterio-da-administracao/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1107, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia e l\u00edderes confirmam vota\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a de ajuda aos estados e do contrato verde e amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651824-maia-e-lideres-confirmam-votacao-nesta-terca-de-ajuda-aos-estados-e-do-contrato-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1102, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o externa quer construir protocolo para atendimento de idosos com Covid-19 em asilos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652114-comissao-externa-quer-construir-protocolo-para-atendimento-de-idosos-com-covid-19-em-asilos/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gastos p\u00fablicos", "idosos", "Institui\u00e7\u00e3o de Longa Perman\u00eancia para Idosos (ILPI)", "pandemia"], "pageviews": 1098, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Programa emergencial poder\u00e1 custear folha salarial de empresas por 4 meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651030-programa-emergencial-podera-custear-folha-salarial-de-empresas-por-4-meses/", "tags_conteudo": ["microempresa", "Sal\u00e1rio", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1094, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza aumento de jornada de comerci\u00e1rios por acordo individual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637871-projeto-autoriza-aumento-de-jornada-de-comerciarios-por-acordo-individual/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "jornada de trabalho", "comerci\u00e1rio", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)"], "pageviews": 1089, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Candidato a vereador poder\u00e1 ser identificado por n\u00famero com quatro d\u00edgitos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551921-candidato-a-vereador-podera-ser-identificado-por-numero-com-quatro-digitos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1083, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 1076, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio encerra vota\u00e7\u00f5es de hoje; projeto de ajuda aos estados fica para a semana que vem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652989-plenario-encerra-votacoes-de-hoje-projeto-de-ajuda-aos-estados-fica-para-a-semana-que-vem/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1075, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoa com defici\u00eancia que trabalhe poder\u00e1 receber aux\u00edlio-inclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/483051-pessoa-com-deficiencia-que-trabalhe-podera-receber-auxilio-inclusao/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1072, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aos 62 anos, deputado Luiz Fl\u00e1vio Gomes morre em S\u00e3o Paulo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650108-aos-62-anos-deputado-luiz-flavio-gomes-morre-em-sao-paulo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1068, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MPs liberam R$ 150 bi para combater efeitos da pandemia, al\u00e9m de remanejar R$ 2,75 bi em emendas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651031-mps-liberam-r-150-bi-para-combater-efeitos-da-pandemia-alem-de-remanejar-r-275-bi-em-emendas/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Medida provis\u00f3ria", "Or\u00e7amento federal", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 1066, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1064, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia e l\u00edderes partid\u00e1rios elogiam legado de Mandetta na sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654786-rodrigo-maia-e-lideres-partidarios-elogiam-legado-de-mandetta-na-saude/", "tags_conteudo": ["sus", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 1048, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja como funciona uma interven\u00e7\u00e3o federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138079-veja-como-funciona-uma-intervencao-federal/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "stf", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 1042, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas reorganizam trabalho dos profissionais de sa\u00fade durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653390-propostas-reorganizam-trabalho-dos-profissionais-de-saude-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Profissional de sa\u00fade", "Seguran\u00e7a no trabalho"], "pageviews": 1041, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje a PEC do \"or\u00e7amento de guerra\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657908-plenario-pode-votar-hoje-a-pec-do-orcamento-de-guerra/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1039, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para armas de ca\u00e7adores, atiradores esportivos e colecionadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609931-camara-aprova-regras-para-armas-de-cacadores-atiradores-esportivos-e-colecionadores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1038, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia \u00e9 promulgada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611971-reforma-da-previdencia-e-promulgada/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1036, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia destaca atua\u00e7\u00e3o suprapartid\u00e1ria em torno de or\u00e7amento para combate ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651381-maia-destaca-atuacao-suprapartidaria-em-torno-de-orcamento-para-combate-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "gasto p\u00fablico"], "pageviews": 1033, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as a\u00e7\u00f5es consideradas abuso de autoridade e as penas previstas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571093-confira-as-acoes-consideradas-abuso-de-autoridade-e-as-penas-previstas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1024, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria suspende reajuste de medicamentos por 60 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650116-medida-provisoria-suspende-reajuste-de-medicamentos-por-60-dias/", "tags_conteudo": ["pre\u00e7o", "medicamento", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 1021, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina repasse de incentivo financeiro a agentes de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552411-projeto-determina-repasse-de-incentivo-financeiro-a-agentes-de-saude/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1020, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas alteram seguros para profissionais de sa\u00fade durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654972-propostas-alteram-seguros-para-profissionais-de-saude-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "seguro"], "pageviews": 1016, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debatedores reconhecem import\u00e2ncia da Lei de Cotas para acesso de minorias \u00e0 educa\u00e7\u00e3o superior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/548773-debatedores-reconhecem-importancia-da-lei-de-cotas-para-acesso-de-minorias-a-educacao-superior/", "tags_conteudo": ["negros", "ensino superior", "cotas", "\u00edndios"], "pageviews": 1005, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Prazos da Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o est\u00e3o suspensos durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647659-prazos-da-lei-de-acesso-a-informacao-estao-suspensos-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 997, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator apresenta parecer sobre ajuda emergencial aos estados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652568-relator-apresenta-parecer-sobre-ajuda-emergencial-aos-estados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 995, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deficientes enfrentam barreiras nas atividades de lazer, apontam especialistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/403095-deficientes-enfrentam-barreiras-nas-atividades-de-lazer-apontam-especialistas/", "tags_conteudo": ["inclus\u00e3o social", "turismo", "transporte p\u00fablico", "transpar\u00eancia", "servi\u00e7os", "pessoas com defici\u00eancia", "olimp\u00edadas", "aeroportos", "ag\u00eancias de turismo", "cidadania", "constitui\u00e7\u00e3o", "copa de 2014", "desenvolvimento regional", "desenvolvimento urbano", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "obras p\u00fablicas", "pantanal", "acessibilidade", "pac"], "pageviews": 990, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Negar atendimento emergencial em hospital privado poder\u00e1 ser crime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/367306-negar-atendimento-emergencial-em-hospital-privado-podera-ser-crime/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "cidadania", "c\u00f3digo penal", "planos de sa\u00fade", "sus"], "pageviews": 989, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Morre no Par\u00e1 o ex-deputado Gerson Peres, aos 88 anos, v\u00edtima de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655596-morre-no-para-o-ex-deputado-gerson-peres-aos-88-anos-vitima-de-covid-19/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 987, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante desconto para quita\u00e7\u00e3o antecipada do Fies e do Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568511-projeto-garante-desconto-para-quitacao-antecipada-do-fies-e-do-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 982, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP que acabava com monop\u00f3lio da Casa da Moeda sobre dinheiro perde a validade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654594-mp-que-acabava-com-monopolio-da-casa-da-moeda-sobre-dinheiro-perde-a-validade/", "tags_conteudo": ["Medida provis\u00f3ria", "Casa da Moeda do Brasil (CMB)"], "pageviews": 971, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator do Plano Mansueto defende ajuda a estados sem contrapartida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647314-relator-do-plano-mansueto-defende-ajuda-a-estados-sem-contrapartida/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "estados", "lei de responsabilidade fiscal", "Plano Mansueto"], "pageviews": 970, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina que hot\u00e9is destinem 30% das vagas a pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649410-projeto-determina-que-hoteis-destinem-30-das-vagas-a-pessoas-em-situacao-de-rua-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Pessoa vulner\u00e1vel"], "pageviews": 970, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova urg\u00eancia para tr\u00eas projetos e encerra sess\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656081-plenario-aprova-urgencia-para-tres-projetos-e-encerra-sessao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 967, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP do fim do DPVAT perder\u00e1 validade na segunda-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655181-mp-do-fim-do-dpvat-perdera-validade-na-segunda-feira/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "DPVAT", "Medida provis\u00f3ria", "seguro", "tributos", "ve\u00edculos"], "pageviews": 962, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso deve votar hoje a regulamenta\u00e7\u00e3o de emendas impositivas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650264-congresso-deve-votar-hoje-a-regulamentacao-de-emendas-impositivas/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Congresso Nacional", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 961, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o externa do coronav\u00edrus promove debate sobre situa\u00e7\u00e3o dos asilos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651626-comissao-externa-do-coronavirus-promove-debate-sobre-situacao-dos-asilos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 956, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite suspens\u00e3o de pagamento de mensalidade do Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649788-projeto-permite-suspensao-de-pagamento-de-mensalidade-do-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "ensino superior", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)"], "pageviews": 954, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados apresentam propostas para garantir o funcionamento de microempresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652849-deputados-apresentam-propostas-para-garantir-o-funcionamento-de-microempresas/", "tags_conteudo": ["emprego", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "microempresa"], "pageviews": 950, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria prev\u00ea prote\u00e7\u00e3o legal a dirigentes do BC e recursos para bancos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649711-medida-provisoria-preve-protecao-legal-a-dirigentes-do-bc-e-recursos-para-bancos/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Banco Central do Brasil (Bacen)", "c\u00e2mbio", "Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN)", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 942, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 941, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para entender o Or\u00e7amento: a import\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/441446-para-entender-o-orcamento-a-importancia/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "or\u00e7amento", "ppa"], "pageviews": 938, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto libera grava\u00e7\u00e3o de imagens em locais p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506847-projeto-libera-gravacao-de-imagens-em-locais-publicos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "c\u00f3digo civil"], "pageviews": 936, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante assist\u00eancia a estudantes carentes do ensino superior durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648603-projeto-garante-assistencia-a-estudantes-carentes-do-ensino-superior-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 935, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara dos Deputados elege nova Mesa Diretora com Rodrigo Maia presidente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551229-camara-dos-deputados-elege-nova-mesa-diretora-com-rodrigo-maia-presidente/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 933, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Solu\u00e7\u00e3o para desemprego \u00e9 o crescimento da economia e n\u00e3o mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o trabalhista, diz pesquisador", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/545222-solucao-para-desemprego-e-o-crescimento-da-economia-e-nao-mudancas-na-legislacao-trabalhista-diz-pesquisador/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "reforma trabalhista", "trabalho informal", "trabalho tempor\u00e1rio", "emprego", "direito trabalhista", "desemprego"], "pageviews": 933, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta que equipara direitos de quem tem vis\u00e3o monocular aos dos cegos divide opini\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621014-proposta-que-equipara-direitos-de-quem-tem-visao-monocular-aos-dos-cegos-divide-opinioes/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "pessoa com defici\u00eancia visual", "Pessoa com defici\u00eancia", "emprego", "cego"], "pageviews": 930, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mesa Diretora da C\u00e2mara regulamenta sistema de vota\u00e7\u00e3o remota", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647204-mesa-diretora-da-camara-regulamenta-sistema-de-votacao-remota/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "regimento interno"], "pageviews": 927, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Presidente da Comiss\u00e3o de Seguran\u00e7a quer que PF continue a fazer seguran\u00e7a de ex-ministro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656953-presidente-da-comissao-de-seguranca-quer-que-pf-continue-a-fazer-seguranca-de-ex-ministro/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia federal"], "pageviews": 924, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Jovens 1 -  saiba mais sobre  os desafios que os jovens enfrentam hoje ( 06' 06'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/276125-especial-jovens-1-saiba-mais-sobre-os-desafios-que-os-jovens-enfrentam-hoje-06-06/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 919, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto do governo viabiliza explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rios em terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634893-projeto-do-governo-viabiliza-exploracao-de-minerios-em-terras-indigenas/", "tags_conteudo": ["reserva ind\u00edgena", "energia", "Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o (ANM)", "minera\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 914, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos indispon\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/115436-direitos-indisponiveis/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 912, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara aumenta limites para o empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/470394-plenario-da-camara-aumenta-limites-para-o-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 905, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que autoriza telemedicina durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648408-camara-aprova-projeto-que-autoriza-telemedicina-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Diagn\u00f3stico m\u00e9dico", "Conselho Federal de Medicina (CFM)", "coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "m\u00e9dico", "Medicina", "exame m\u00e9dico"], "pageviews": 901, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea dedu\u00e7\u00e3o de 50% em IR de doa\u00e7\u00f5es para combate ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654201-projeto-preve-deducao-de-50-em-ir-de-doacoes-para-combate-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Imposto sobre a Renda da Pessoa F\u00edsica (IRPF)", "pandemia"], "pageviews": 898, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio inicia sess\u00e3o; Plano Mansueto e Contrato Verde e Amarelo s\u00e3o adiados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652094-plenario-inicia-sessao-plano-mansueto-e-contrato-verde-e-amarelo-sao-adiados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 896, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe bancos de cobrar d\u00edvidas referentes a financiamentos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653281-projeto-proibe-bancos-de-cobrar-dividas-referentes-a-financiamentos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["bancos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 887, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende despejos e remo\u00e7\u00f5es de habita\u00e7\u00e3o durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647412-projeto-suspende-despejos-e-remocoes-de-habitacao-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 887, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entidade sugere \u00e0 comiss\u00e3o externa que pessoa com defici\u00eancia integre grupo de risco da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653979-entidade-sugere-a-comissao-externa-que-pessoa-com-deficiencia-integre-grupo-de-risco-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "idosos", "pandemia", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 876, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta reduz em 70% aluguel de loja em shopping durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652681-proposta-reduz-em-70-aluguel-de-loja-em-shopping-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 872, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa pessoa com HIV/aids de reavalia\u00e7\u00e3o pericial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560486-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-pessoa-com-hiv-aids-de-reavaliacao-pericial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 871, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para projetos de enfrentamento ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652873-camara-aprova-urgencia-para-projetos-de-enfrentamento-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 865, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 865, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP muda regras de tempor\u00e1rios no servi\u00e7o p\u00fablico; aposentados poder\u00e3o ser contratados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/640955-mp-muda-regras-de-temporarios-no-servico-publico-aposentados-poderao-ser-contratados/", "tags_conteudo": ["Contrato por prazo determinado", "contratos tempor\u00e1rios", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "servi\u00e7o p\u00fablico"], "pageviews": 860, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de decreto legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606437-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-decreto-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 855, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo Bolsonaro desobriga inscri\u00e7\u00e3o em conselho profissional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566531-proposta-do-governo-bolsonaro-desobriga-inscricao-em-conselho-profissional/", "tags_conteudo": ["OAB", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 851, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP libera cr\u00e9dito extraordin\u00e1rio de R$ 3,4 bilh\u00f5es para quatro minist\u00e9rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648265-mp-libera-credito-extraordinario-de-r-34-bilhoes-para-quatro-ministerios/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 848, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova texto-base da MP da Embratur", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657257-plenario-aprova-texto-base-da-mp-da-embratur/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 847, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga passageiros e tripula\u00e7\u00e3o a usar m\u00e1scara contra coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647216-projeto-obriga-passageiros-e-tripulacao-a-usar-mascara-contra-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Empresa de transporte a\u00e9reo", "Aeronave", "coronav\u00edrus", "transporte coletivo"], "pageviews": 841, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia: contraproposta do governo para ajuda a estados \u00e9 insuficiente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653969-maia-contraproposta-do-governo-para-ajuda-a-estados-e-insuficiente/", "tags_conteudo": ["Arrecada\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "coronav\u00edrus", "Estado", "Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o (ICMS)", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 838, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei facilita regulariza\u00e7\u00e3o de obra em moradia de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568443-nova-lei-facilita-regularizacao-de-obra-em-moradia-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento urbano", "habita\u00e7\u00e3o", "cart\u00f3rios"], "pageviews": 838, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 838, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara autoriza instaura\u00e7\u00e3o de processo de impeachment de Dilma com 367 votos a favor e 137 contra", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/485947-camara-autoriza-instauracao-de-processo-de-impeachment-de-dilma-com-367-votos-a-favor-e-137-contra/", "tags_conteudo": ["impeachment"], "pageviews": 835, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que prorroga prazo de elabora\u00e7\u00e3o dos planos de mobilidade urbana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656497-camara-aprova-mp-que-prorroga-prazo-de-elaboracao-dos-planos-de-mobilidade-urbana/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "mobilidade urbana", "plen\u00e1rio", "transporte"], "pageviews": 834, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende cobran\u00e7a extrajudicial de d\u00edvidas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655343-projeto-suspende-cobranca-extrajudicial-de-dividas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 833, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante ajuda para setor cultural durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649873-proposta-garante-ajuda-para-setor-cultural-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "pandemia", "recursos p\u00fablicos"], "pageviews": 833, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende feriados por 16 meses ap\u00f3s pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653764-projeto-suspende-feriados-por-16-meses-apos-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Feriado nacional", "pandemia"], "pageviews": 832, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara \u00e9 Hist\u00f3ria - Luiz In\u00e1cio Lula da Silva ( 6' 16'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/276492-camara-e-historia-luiz-inacio-lula-da-silva-6-16/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 831, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Nova vers\u00e3o de aux\u00edlio aos estados obt\u00e9m apoio de diversos l\u00edderes; governo \u00e9 contra o texto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653592-nova-versao-de-auxilio-aos-estados-obtem-apoio-de-diversos-lideres-governo-e-contra-o-texto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 829, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede rescis\u00e3o de planos de sa\u00fade por falta de pagamento durante pandemia da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649762-projeto-impede-rescisao-de-planos-de-saude-por-falta-de-pagamento-durante-pandemia-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["Empresa", "plano de sa\u00fade"], "pageviews": 828, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sete pedidos de impeachment foram protocolados na C\u00e2mara nesta semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646919-sete-pedidos-de-impeachment-foram-protocolados-na-camara-nesta-semana/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "impeachment"], "pageviews": 826, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos sugerem aten\u00e7\u00e3o aos pres\u00eddios durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649869-projetos-sugerem-atencao-aos-presidios-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["Sistema carcer\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pres\u00eddio"], "pageviews": 825, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Empresa poder\u00e1 ficar dispensada de pagar tributos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657199-empresa-podera-ficar-dispensada-de-pagar-tributos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "coronav\u00edrus", "demiss\u00e3o", "empresas", "impostos", "pandemia"], "pageviews": 824, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio analisa altera\u00e7\u00f5es na MP do Contrato Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654088-plenario-analisa-alteracoes-na-mp-do-contrato-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 821, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PT e PSL elegem as maiores bancadas da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545857-pt-e-psl-elegem-as-maiores-bancadas-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 821, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que diretor-geral da PF seja nomeado a partir de lista tr\u00edplice e tenha mandato fixo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657193-projeto-preve-que-diretor-geral-da-pf-seja-nomeado-a-partir-de-lista-triplice-e-tenha-mandato-fixo/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 820, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona lei, aprovada pelo Congresso, que endurece legisla\u00e7\u00e3o penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629256-bolsonaro-sanciona-lei-aprovada-pelo-congresso-que-endurece-legislacao-penal/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 818, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto substitui ramos de fumo por pau-brasil no Bras\u00e3o das Armas Nacionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/401920-projeto-substitui-ramos-de-fumo-por-pau-brasil-no-brasao-das-armas-nacionais/", "tags_conteudo": ["drogas", "c\u00e2ncer", "cidadania", "tabaco"], "pageviews": 818, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP cria programa para estimular contrata\u00e7\u00e3o de jovens; empresas ter\u00e3o benef\u00edcios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612913-mp-cria-programa-para-estimular-contratacao-de-jovens-empresas-terao-beneficios/", "tags_conteudo": ["jovem", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "Contrato de trabalho", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "jornada de trabalho", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 815, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crimes hediondos, tr\u00e1fico de drogas e terrorismo poder\u00e3o se tornar imprescrit\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628444-crimes-hediondos-trafico-de-drogas-e-terrorismo-poderao-se-tornar-imprescritiveis/", "tags_conteudo": ["Crime hediondo", "c\u00f3digo penal", "terrorismo", "C\u00f3digo de Processo Penal", "tr\u00e1fico de drogas", "Lei dos Crimes Hediondos", "Crime imprescrit\u00edvel"], "pageviews": 811, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional do teto dos gastos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505250-promulgada-emenda-constitucional-do-teto-dos-gastos-publicos/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "crise econ\u00f4mica", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 811, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara retoma an\u00e1lise de projetos de combate \u00e0 pandemia da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650076-camara-retoma-analise-de-projetos-de-combate-a-pandemia-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 802, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Executivo encaminha proposta de LDO para 2021 com meta fiscal flex\u00edvel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654379-executivo-encaminha-proposta-de-ldo-para-2021-com-meta-fiscal-flexivel/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "constitui\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "LDO", "LOA", "pandemia"], "pageviews": 801, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende inscri\u00e7\u00e3o em cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652841-projeto-suspende-inscricao-em-cadastro-de-protecao-ao-credito-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "cr\u00e9dito", "Empr\u00e9stimo"], "pageviews": 800, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados adiam vota\u00e7\u00e3o de socorro a estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652830-deputados-adiam-votacao-de-socorro-a-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 789, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial  Fam\u00edlia Real 5 - Saiba mais sobre o princ\u00edpe regente dom Jo\u00e3o VI (07'20\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/297262-especial-familia-real-5-saiba-mais-sobre-o-principe-regente-dom-joao-vi-0720/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 786, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea impeachment de presidente que desrespeitar orienta\u00e7\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648036-projeto-preve-impeachment-de-presidente-que-desrespeitar-orientacao-de-saude-publica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Agente p\u00fablico", "coronav\u00edrus", "impeachment", "pandemia", "vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria"], "pageviews": 785, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras mais r\u00edgidas para uso de tornozeleira eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630760-projeto-cria-regras-mais-rigidas-para-uso-de-tornozeleira-eletronica/", "tags_conteudo": ["lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "Pris\u00e3o domiciliar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tornozeleira eletr\u00f4nica"], "pageviews": 785, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lista de doen\u00e7as graves previstas na Lei 7713/88", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/94331-lista-de-doencas-graves-previstas-na-lei-7713-88/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 782, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 781, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tributos regressivos e progressivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/117791-tributos-regressivos-e-progressivos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 779, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia prev\u00ea acordo para votar ajuda de curto prazo aos estados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652133-maia-preve-acordo-para-votar-ajuda-de-curto-prazo-aos-estados/", "tags_conteudo": ["gasto p\u00fablico", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Estado", "Plano Mansueto"], "pageviews": 779, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jos\u00e9 Maria Trindade (Jornalista)", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/207803-jose-maria-trindade-jornalista/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 776, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Deputados analisam em Plen\u00e1rio cria\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio emergencial no per\u00edodo de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648766-deputados-analisam-em-plenario-criacao-de-auxilio-emergencial-no-periodo-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 775, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Hoje \u00e9 o dia dele, o Dia do Boi", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/512208-hoje-e-o-dia-dele-o-dia-do-boi/", "tags_conteudo": ["artes"], "pageviews": 766, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova urg\u00eancia para dois projetos e encerra sess\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656490-plenario-aprova-urgencia-para-dois-projetos-e-encerra-sessao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 765, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira quanto cada munic\u00edpio receber\u00e1 ap\u00f3s leil\u00e3o do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600782-confira-quanto-cada-municipio-recebera-apos-leilao-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "pr\u00e9-sal", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "petrobras"], "pageviews": 764, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 763, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 762, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do voto no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90154-conheca-a-historia-do-voto-no-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 760, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo libera R$ 5 bilh\u00f5es por medida provis\u00f3ria para combate ao coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/645638-governo-libera-r-5-bilhoes-por-medida-provisoria-para-combate-ao-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 759, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro \u00e9 o 38\u00ba presidente do Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550393-bolsonaro-e-o-38o-presidente-do-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 753, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova uso de precat\u00f3rio na compra de casa pr\u00f3pria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622116-ccj-aprova-uso-de-precatorio-na-compra-de-casa-propria/", "tags_conteudo": ["Bens im\u00f3veis", "d\u00edvidas", "gastos p\u00fablicos", "precat\u00f3rio"], "pageviews": 752, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "TSE define regras para propaganda eleitoral na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544081-tse-define-regras-para-propaganda-eleitoral-na-internet/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 752, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m em PEC permiss\u00e3o para o BC comprar t\u00edtulos p\u00fablicos e privados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651244-plenario-mantem-em-pec-permissao-para-o-bc-comprar-titulos-publicos-e-privados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 751, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Executivo encaminha proposta de R$ 343,6 bilh\u00f5es para contornar \u201cregra de ouro\u201d em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653839-executivo-encaminha-proposta-de-r-3436-bilhoes-para-contornar-regra-de-ouro-em-2020/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "regra de ouro"], "pageviews": 750, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara confirma lista de produtos usados no combate \u00e0 Covid-19 que n\u00e3o poder\u00e3o ser exportados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649947-camara-confirma-lista-de-produtos-usados-no-combate-a-covid-19-que-nao-poderao-ser-exportados/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "exporta\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 745, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estado de s\u00edtio valer\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de como\u00e7\u00e3o ou durante guerra", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/424107-estado-de-sitio-valera-em-situacao-de-comocao-ou-durante-guerra/", "tags_conteudo": ["defensoria p\u00fablica", "pol\u00edtica externa", "pres\u00eddios", "radiodifus\u00e3o", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "cidadania", "c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo de processo civil", "c\u00f3digo penal", "constitui\u00e7\u00e3o", "crime organizado", "defesa civil", "defesa nacional", "direito civil", "direito penal", "escutas telef\u00f4nicas", "espionagem", "estados", "estatuto do desarmamento", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "jornalismo", "militares", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "OAB", "transpar\u00eancia", "stf", "servidor p\u00fablico", "viol\u00eancia", "sequestro"], "pageviews": 742, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o externa da Covid-19 pedir\u00e1 urg\u00eancia para projetos priorit\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657808-comissao-externa-da-covid-19-pedira-urgencia-para-projetos-prioritarios/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 741, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}