{"date__gte": "2019-01-01", "date__lte": "2019-12-31", "period_humanized": "01/01/2019 a 31/12/2019", "rows": [{"titulo": "Comiss\u00e3o isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594369-comissao-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "idosos"], "pageviews": 164402, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 39, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 39, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova equipe com psic\u00f3logo e assistente social nas redes p\u00fablicas de ensino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584285-camara-aprova-equipe-com-psicologo-e-assistente-social-nas-redes-publicas-de-ensino/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 108674, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 30, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 28, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ pode votar hoje PEC da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611752-ccj-pode-votar-hoje-pec-da-prisao-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 63120, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 277, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 269, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova em 2\u00b0 turno PEC que cria pol\u00edcias penais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610755-camara-aprova-em-2-turno-pec-que-cria-policias-penais/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 62118, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 19, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 61238, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 59450, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 23, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da aposentadoria prev\u00ea reajuste acima de 40% para alguns militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602197-reforma-da-aposentadoria-preve-reajuste-acima-de-40-para-alguns-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 56665, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 19, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados criticam inten\u00e7\u00e3o da Aneel de taxar energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603115-deputados-criticam-intencao-da-aneel-de-taxar-energia-solar/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "energias alternativas"], "pageviews": 48250, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 111, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 96, "portal_comments_unauthorized": 15, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova mudan\u00e7as no C\u00f3digo Penal Militar com novo conceito para leg\u00edtima defesa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619265-ccj-aprova-mudancas-no-codigo-penal-militar-com-novo-conceito-para-legitima-defesa/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Penal Militar", "comiss\u00f5es", "leg\u00edtima defesa", "militares", "Pacote anticrime", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 46087, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 42, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 38, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova recursos da Lei Rouanet para eventos culturais promovidos por igrejas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608607-comissao-aprova-recursos-da-lei-rouanet-para-eventos-culturais-promovidos-por-igrejas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Igreja cat\u00f3lica", "Igreja evang\u00e9lica", "lei rouanet", "M\u00fasica gospel", "M\u00fasica sacra", "religi\u00e3o"], "pageviews": 45243, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 34, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 28, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova em 1\u00ba turno PEC que cria pol\u00edcias penais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597438-camara-aprova-em-1o-turno-pec-que-cria-policias-penais/", "tags_conteudo": ["pres\u00eddios", "plen\u00e1rio", "servidor p\u00fablico", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 40615, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 36, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 33, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova reforma das aposentadorias de militares, PMs e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603530-comissao-especial-aprova-reforma-das-aposentadorias-de-militares-pms-e-bombeiros/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 38705, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 28, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 27, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC torna obrigat\u00f3rio voto impresso em elei\u00e7\u00f5es no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598363-pec-torna-obrigatorio-voto-impresso-em-eleicoes-no-brasil/", "tags_conteudo": ["stf", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 37703, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 67, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 66, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 37072, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 24, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 23, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado projeto que declara Ayrton Senna patrono do esporte brasileiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604550-aprovado-projeto-que-declara-ayrton-senna-patrono-do-esporte-brasileiro/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "esporte"], "pageviews": 36102, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera regras para reabilita\u00e7\u00e3o profissional e contrata\u00e7\u00e3o de pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620630-proposta-altera-regras-para-reabilitacao-profissional-e-contratacao-de-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "BPC", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 35316, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 35224, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o sobre projeto que altera C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito ser\u00e1 instalada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582952-comissao-sobre-projeto-que-altera-codigo-de-transito-sera-instalada-hoje/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 34707, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara rejeita recurso e decide enviar ao Senado projeto sobre aposentadoria de militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610539-camara-rejeita-recurso-e-decide-enviar-ao-senado-projeto-sobre-aposentadoria-de-militares/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "militares", "reforma da previd\u00eancia", "aposentadoria"], "pageviews": 34471, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 30030, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados divergem sobre reforma da aposentadoria de militares, PMs e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600405-deputados-divergem-sobre-reforma-da-aposentadoria-de-militares-pms-e-bombeiros/", "tags_conteudo": ["defesa nacional", "pol\u00edcia militar", "reforma da previd\u00eancia", "estados", "bombeiros", "mulheres"], "pageviews": 29541, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 29222, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional que cria Pol\u00edcia Penal, para atuar no sistema prisional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621785-promulgada-emenda-constitucional-que-cria-policia-penal-para-atuar-no-sistema-prisional/", "tags_conteudo": ["Agente penitenci\u00e1rio", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Estado", "Pol\u00edcia Penal", "pres\u00eddio"], "pageviews": 27408, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova di\u00e2metro maior para roda e pneu de ve\u00edculos off road", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571510-comissao-aprova-diametro-maior-para-roda-e-pneu-de-veiculos-off-road/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos"], "pageviews": 27328, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Com homenagem a S\u00e9rgio Moro, Sess\u00e3o Solene celebra Dia de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/623940-com-homenagem-a-sergio-moro-sessao-solene-celebra-dia-de-combate-a-corrupcao/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "opera\u00e7\u00e3o lava jato", "Sess\u00e3o Solene"], "pageviews": 26043, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita aposentadoria em caso de l\u00fapus e epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/144265-projeto-facilita-aposentadoria-em-caso-de-lupus-e-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aids", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "empresas"], "pageviews": 24972, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados apresentam recursos para aposentadoria dos militares ser votada em Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607752-deputados-apresentam-recursos-para-aposentadoria-dos-militares-ser-votada-em-plenario/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "aposentadoria", "pol\u00edcia militar", "militares", "reforma da previd\u00eancia", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 24063, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 35, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 31, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que define crimes de abuso de autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571081-camara-aprova-projeto-que-define-crimes-de-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": ["direito penal", "militares", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 23735, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 32, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 26, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 23293, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e retoma puni\u00e7\u00e3o para quem divulgar 'fake news'", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577645-congresso-derruba-veto-e-retoma-punicao-para-quem-divulgar-fake-news/", "tags_conteudo": ["crimes cibern\u00e9ticos", "direito eleitoral", "direito penal", "internet", "jornalismo"], "pageviews": 22919, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite concess\u00e3o de porte de arma de fogo por decreto presidencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560955-projeto-permite-concessao-de-porte-de-arma-de-fogo-por-decreto-presidencial/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento"], "pageviews": 22043, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial rejeita mudan\u00e7as e conclui reforma das aposentadorias dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/605941-comissao-especial-rejeita-mudancas-e-conclui-reforma-das-aposentadorias-dos-militares/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "militares", "pol\u00edcia militar", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 21824, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira quanto cada munic\u00edpio receber\u00e1 ap\u00f3s leil\u00e3o do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600782-confira-quanto-cada-municipio-recebera-apos-leilao-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "pr\u00e9-sal", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "petrobras"], "pageviews": 21494, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proibi\u00e7\u00e3o a mestres e doutores em Geografia de atuarem como ge\u00f3grafos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607374-ccj-aprova-proibicao-a-mestres-e-doutores-em-geografia-de-atuarem-como-geografos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 20783, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga lei que endureceu puni\u00e7\u00e3o para transporte alternativo irregular", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579383-projeto-revoga-lei-que-endureceu-punicao-para-transporte-alternativo-irregular/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "transporte de passageiros", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 20441, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 34, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 33, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 20349, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Acordo para vota\u00e7\u00e3o retirou porte de armas para categorias profissionais e civis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609928-acordo-para-votacao-retirou-porte-de-armas-para-categorias-profissionais-e-civis/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 20198, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 36, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 29, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto que altera regras eleitorais; texto seguir\u00e1 para san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587446-camara-conclui-votacao-de-projeto-que-altera-regras-eleitorais-texto-seguira-para-sancao/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral", "partidos pol\u00edticos", "plen\u00e1rio", "propaganda", "reforma eleitoral"], "pageviews": 19903, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 71, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 49, "portal_comments_unauthorized": 22, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga Lei de Abuso de Autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598772-projeto-revoga-lei-de-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 19464, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para obter acordo, relator exclui mudan\u00e7a em porte de armas para guardas municipais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609776-para-obter-acordo-relator-exclui-mudanca-em-porte-de-armas-para-guardas-municipais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 19303, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 38, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 28, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 19119, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera renda familiar per capita usada no BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/595881-proposta-altera-renda-familiar-per-capita-usada-no-bpc/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 18777, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o obriga plataformas como Netflix a investir 10% do faturamento em conte\u00fado nacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616179-comissao-obriga-plataformas-como-netflix-a-investir-10-do-faturamento-em-conteudo-nacional/", "tags_conteudo": ["classifica\u00e7\u00e3o indicativa", "comiss\u00f5es", "Condecine", "Conte\u00fado audiovisual por demanda (CAvD)", "conte\u00fado local", "internet", "obra audiovisual", "Provedor de aplica\u00e7\u00f5es", "televis\u00e3o por assinatura"], "pageviews": 18766, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que desobriga empresas de contratar 2/3 de brasileiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575130-comissao-aprova-projeto-que-desobriga-empresas-de-contratar-2-3-de-brasileiros/", "tags_conteudo": ["estrangeiros", "reforma trabalhista"], "pageviews": 18274, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 50, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 45, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com obrigatoriedade de registro profissional para artistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/585988-projeto-acaba-com-obrigatoriedade-de-registro-profissional-para-artistas/", "tags_conteudo": ["artes", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 17932, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 25, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 25, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 17917, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 17725, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara a PEC paralela da Previd\u00eancia, que inclui servidores de estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620407-chega-a-camara-a-pec-paralela-da-previdencia-que-inclui-servidores-de-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Simples Nacional", "servidor p\u00fablico", "reforma da previd\u00eancia", "pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia civil", "Pessoa com defici\u00eancia", "perito criminal", "pens\u00e3o por morte", "Munic\u00edpio", "Mulher", "Militar", "funpresp", "Extrema pobreza", "exportador", "Estado", "Entidade filantr\u00f3pica", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio"], "pageviews": 17423, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera regras da CLT sobre seguran\u00e7a e medicina do trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569170-projeto-altera-regras-da-clt-sobre-seguranca-e-medicina-do-trabalho/", "tags_conteudo": ["CLT", "direito trabalhista", "empresas", "ind\u00fastria"], "pageviews": 17086, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza ac\u00famulo de cargos na sa\u00fade por agentes comunit\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/585257-projeto-autoriza-acumulo-de-cargos-na-saude-por-agentes-comunitarios/", "tags_conteudo": ["emprego"], "pageviews": 16489, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 15749, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 15019, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP cria programa para estimular contrata\u00e7\u00e3o de jovens; empresas ter\u00e3o benef\u00edcios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612913-mp-cria-programa-para-estimular-contratacao-de-jovens-empresas-terao-beneficios/", "tags_conteudo": ["jovem", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "Contrato de trabalho", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "jornada de trabalho", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 14838, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado projeto que altera regras eleitorais; falta votar destaques", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579954-aprovado-projeto-que-altera-regras-eleitorais-falta-votar-destaques/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "partidos pol\u00edticos", "reforma eleitoral"], "pageviews": 14784, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja o que mudar\u00e1 na aposentadoria com a reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604463-veja-o-que-mudara-na-aposentadoria-com-a-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 14545, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova adicional de risco para agentes de seguran\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581359-comissao-aprova-adicional-de-risco-para-agentes-de-seguranca/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia legislativa", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 14465, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova pacote anticrime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622241-camara-aprova-pacote-anticrime/", "tags_conteudo": ["Crime hediondo", "crime organizado", "direito penal", "estatuto do desarmamento", "plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 14309, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova atualiza\u00e7\u00e3o do marco do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606722-comissao-especial-aprova-atualizacao-do-marco-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["saneamento b\u00e1sico", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 13812, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia \u00e9 promulgada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611971-reforma-da-previdencia-e-promulgada/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 13266, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 13261, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pra\u00e7as se dizem prejudicados com proposta de reestrutura\u00e7\u00e3o de carreiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579801-pracas-se-dizem-prejudicados-com-proposta-de-reestruturacao-de-carreiras/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "militares", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 13042, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 48, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 44, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras de transi\u00e7\u00e3o previstas na reforma para os segurados do INSS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562280-confira-as-regras-de-transicao-previstas-na-reforma-para-os-segurados-do-inss/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 13027, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, incluir gastos com aposentados em despesas sociais ter\u00e1 resist\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609405-para-maia-incluir-gastos-com-aposentados-em-despesas-sociais-tera-resistencia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 12927, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o maior de Imposto de Renda para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541169-comissao-aprova-isencao-maior-de-imposto-de-renda-para-idosos/", "tags_conteudo": ["tributos", "idosos", "c\u00e2ncer", "aposentadoria", "imposto de renda"], "pageviews": 12761, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Destaques ao projeto de Previd\u00eancia dos militares devem ser votados hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604379-destaques-ao-projeto-de-previdencia-dos-militares-devem-ser-votados-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "militares", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 12665, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa proposta do governo que modifica C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559441-camara-analisa-proposta-do-governo-que-modifica-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos"], "pageviews": 12535, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina abertura dos bancos aos s\u00e1bados e domingos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556390-projeto-determina-abertura-dos-bancos-aos-sabados-e-domingos/", "tags_conteudo": ["bancos"], "pageviews": 12253, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 11643, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria cria carteira de estudante gratuita em formato digital", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582004-medida-provisoria-cria-carteira-de-estudante-gratuita-em-formato-digital/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 11591, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ap\u00f3s 12 horas de reuni\u00e3o, CCJ encerra discuss\u00e3o sobre pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613243-apos-12-horas-de-reuniao-ccj-encerra-discussao-sobre-prisao-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito penal", "segunda inst\u00e2ncia", "stf", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 11558, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma altera al\u00edquotas de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562279-reforma-altera-aliquotas-de-contribuicao-a-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 11503, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cancelada instala\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o sobre projeto que altera C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583539-cancelada-instalacao-da-comissao-sobre-projeto-que-altera-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 11326, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 11169, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante a meia-entrada para professores em estabelecimentos culturais e de lazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554068-projeto-garante-a-meia-entrada-para-professores-em-estabelecimentos-culturais-e-de-lazer/", "tags_conteudo": ["cinema", "circo", "M\u00fasica", "professor", "teatro"], "pageviews": 10950, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relat\u00f3rio sobre previd\u00eancia dos militares pode ser votado hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598100-relatorio-sobre-previdencia-dos-militares-pode-ser-votado-hoje/", "tags_conteudo": ["militares", "comiss\u00f5es", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 10917, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina repasse de incentivo financeiro a agentes de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552411-projeto-determina-repasse-de-incentivo-financeiro-a-agentes-de-saude/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 10865, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 10662, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 10333, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova pena de deten\u00e7\u00e3o para quem deixar de vacinar crian\u00e7a ou adolescente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621717-comissao-aprova-pena-de-detencao-para-quem-deixar-de-vacinar-crianca-ou-adolescente/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "adolescente", "comiss\u00f5es", "crian\u00e7a", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 10227, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 10130, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que altera regras de saque no FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610756-camara-aprova-mp-que-altera-regras-de-saque-no-fgts/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "fgts"], "pageviews": 10108, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator antecipa pontos de parecer a projeto que amplia porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570987-relator-antecipa-pontos-de-parecer-a-projeto-que-amplia-porte-de-armas/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 10014, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560807-camara-aprova-texto-base-de-nova-lei-de-licitacoes/", "tags_conteudo": ["licita\u00e7\u00f5es", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "obras p\u00fablicas", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 9951, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui 2\u00ba turno da reforma da Previd\u00eancia; texto vai ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567845-camara-conclui-2o-turno-da-reforma-da-previdencia-texto-vai-ao-senado/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 9903, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo admite incluir PMs e bombeiros nas regras de aposentadoria de militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586485-governo-admite-incluir-pms-e-bombeiros-nas-regras-de-aposentadoria-de-militares/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 9869, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o do crime de bullying no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421579-comissao-aprova-inclusao-do-crime-de-bullying-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "ensino m\u00e9dio", "bullying", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 9840, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar projeto que amplia porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589320-plenario-pode-votar-projeto-que-amplia-porte-de-armas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 9785, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade da proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615559-ccj-aprova-admissibilidade-da-proposta-que-permite-prisao-apos-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "Pris\u00e3o", "segunda inst\u00e2ncia", "Tr\u00e2nsito em julgado"], "pageviews": 9713, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada suspens\u00e3o de norma que limitou porte de arma para policiais em avi\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613620-aprovada-suspensao-de-norma-que-limitou-porte-de-arma-para-policiais-em-aviao/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Porte de arma", "Transporte a\u00e9reo", "Porte de tr\u00e2nsito para arma de fogo", "Avi\u00e3o"], "pageviews": 9580, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para armas de ca\u00e7adores, atiradores esportivos e colecionadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609931-camara-aprova-regras-para-armas-de-cacadores-atiradores-esportivos-e-colecionadores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 9552, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova amplia\u00e7\u00e3o de R$ 500 para R$ 998 do valor do saque do FTGS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609779-comissao-aprova-ampliacao-de-r-500-para-r-998-do-valor-do-saque-do-ftgs/", "tags_conteudo": ["emprego", "desemprego", "fgts"], "pageviews": 9385, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova feriado nacional no Dia da Consci\u00eancia Negra", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/524654-ccj-aprova-feriado-nacional-no-dia-da-consciencia-negra/", "tags_conteudo": ["negros"], "pageviews": 9252, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede pens\u00e3o vital\u00edcia para crian\u00e7as com microcefalia causada por zika", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580684-mp-concede-pensao-vitalicia-para-criancas-com-microcefalia-causada-por-zika/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "crian\u00e7as", "fam\u00edlia", "zika"], "pageviews": 9232, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova inclus\u00e3o de fisioterapeuta e terapeuta ocupacional em equipes de sa\u00fade da fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608060-seguridade-aprova-inclusao-de-fisioterapeuta-e-terapeuta-ocupacional-em-equipes-de-saude-da-familia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 9230, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 9183, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o amplia prazo para empresa devolver carteira de trabalho a funcion\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/479439-comissao-amplia-prazo-para-empresa-devolver-carteira-de-trabalho-a-funcionario/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista"], "pageviews": 9125, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova reda\u00e7\u00e3o final e envia ao Senado projeto sobre aposentadoria de militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/614783-ccj-aprova-redacao-final-e-envia-ao-senado-projeto-sobre-aposentadoria-de-militares/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "For\u00e7as Armadas", "Militar", "Reforma previdenci\u00e1ria"], "pageviews": 9035, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto sobre posse e porte de armas deve ser votado na pr\u00f3xima semana, diz relator", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597337-projeto-sobre-posse-e-porte-de-armas-deve-ser-votado-na-proxima-semana-diz-relator/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 8762, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o de MP da Liberdade Econ\u00f4mica; texto vai ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571023-camara-conclui-votacao-de-mp-da-liberdade-economica-texto-vai-ao-senado/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "CLT", "c\u00f3digo civil", "com\u00e9rcio", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 8508, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8501, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente Parlamentar em Defesa dos Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade ser\u00e1 lan\u00e7ada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611815-frente-parlamentar-em-defesa-dos-agentes-comunitarios-de-saude-sera-lancada-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 8436, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estatuto do Controle de Armas aumenta puni\u00e7\u00e3o para posse e porte irregulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472802-estatuto-do-controle-de-armas-aumenta-punicao-para-posse-e-porte-irregulares/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de armas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 8424, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parecer flexibiliza porte de arma e aumenta penas do Estatuto do Desarmamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574170-parecer-flexibiliza-porte-de-arma-e-aumenta-penas-do-estatuto-do-desarmamento/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento"], "pageviews": 8400, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator ameniza ainda mais a transi\u00e7\u00e3o para aposentadoria de PMs e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603187-relator-ameniza-ainda-mais-a-transicao-para-aposentadoria-de-pms-e-bombeiros/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "comiss\u00f5es", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 8388, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base do novo marco legal do saneamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625574-camara-aprova-texto-base-do-novo-marco-legal-do-saneamento/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "Munic\u00edpio", "munic\u00edpios", "plen\u00e1rio", "privatiza\u00e7\u00e3o", "saneamento b\u00e1sico", "Licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 8384, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 8303, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja o que muda no abono do PIS/Pasep, no sal\u00e1rio-fam\u00edlia e no aux\u00edlio-reclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562295-veja-o-que-muda-no-abono-do-pis-pasep-no-salario-familia-e-no-auxilio-reclusao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8283, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que autoriza porte de arma para novas categorias profissionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570688-aprovada-urgencia-para-projeto-que-autoriza-porte-de-arma-para-novas-categorias-profissionais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8247, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova limite para transa\u00e7\u00f5es em dinheiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594192-comissao-aprova-limite-para-transacoes-em-dinheiro/", "tags_conteudo": ["bancos", "corrup\u00e7\u00e3o", "transpar\u00eancia", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 8242, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prev\u00ea pagamento por servi\u00e7os ambientais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579925-camara-aprova-projeto-que-preve-pagamento-por-servicos-ambientais/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar", "c\u00f3digo florestal", "\u00edndios", "plen\u00e1rio", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "quilombos"], "pageviews": 8151, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 8050, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso realiza sess\u00e3o para promulgar cria\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619940-congresso-realiza-sessao-para-promulgar-criacao-da-policia-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8037, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8007, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base da MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570318-camara-aprova-texto-base-da-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 7772, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que endurece puni\u00e7\u00e3o para transporte pirata", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561905-sancionada-lei-que-endurece-punicao-para-transporte-pirata/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "trabalho informal", "transporte de carga", "transporte de passageiros"], "pageviews": 7768, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7636, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo retira urg\u00eancia de projeto de armas a pedido de Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570064-governo-retira-urgencia-de-projeto-de-armas-a-pedido-de-maia/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento"], "pageviews": 7502, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova ampliar renda para concess\u00e3o de BPC de \u00bc para \u00be do sal\u00e1rio m\u00ednimo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/528887-comissao-aprova-ampliar-renda-para-concessao-de-bpc-de-%c2%bc-para-%c2%be-do-salario-minimo/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "cidadania", "estatuto do idoso", "idosos"], "pageviews": 7409, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o pode votar mudan\u00e7as na aposentadoria de militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601722-comissao-pode-votar-mudancas-na-aposentadoria-de-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7350, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para revalida\u00e7\u00e3o de diplomas de m\u00e9dicos formados no exterior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618362-camara-aprova-regras-para-revalidacao-de-diplomas-de-medicos-formados-no-exterior/", "tags_conteudo": ["Conselho Federal de Medicina (CFM)", "ensino superior", "Medicina", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 7284, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto que amplia porte de armas divide opini\u00f5es em Plen\u00e1rio; texto pode ser votado nesta quarta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606055-projeto-que-amplia-porte-de-armas-divide-opinioes-em-plenario-texto-pode-ser-votado-nesta-quarta/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "plen\u00e1rio", "estatuto do desarmamento", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 7239, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 37, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 30, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o do projeto da nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es; texto retorna ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586487-camara-conclui-votacao-do-projeto-da-nova-lei-de-licitacoes-texto-retorna-ao-senado/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "licita\u00e7\u00f5es", "obras p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 7173, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova emenda e conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto sobre armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609927-camara-aprova-emenda-e-conclui-votacao-de-projeto-sobre-armas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 7152, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada regulamenta\u00e7\u00e3o de acesso a trilhas tur\u00edsticas localizadas em \u00e1reas privadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611454-aprovada-regulamentacao-de-acesso-a-trilhas-turisticas-localizadas-em-areas-privadas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "esporte", "praia", "propriedade particular", "turismo", "turismo de aventura", "ecoturismo"], "pageviews": 7082, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP do contrato de trabalho verde e amarelo recebe 1.930 emendas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/617588-mp-do-contrato-de-trabalho-verde-e-amarelo-recebe-1-930-emendas/", "tags_conteudo": ["incentivo fiscal", "emprego", "juventude", "direito trabalhista", "desemprego", "empresas"], "pageviews": 7078, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova puni\u00e7\u00e3o para ass\u00e9dio moral no trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553265-camara-aprova-punicao-para-assedio-moral-no-trabalho/", "tags_conteudo": ["direito penal", "c\u00f3digo penal", "emprego"], "pageviews": 7070, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 7021, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta obrigatoriedade de notifica\u00e7\u00e3o de ind\u00edcios de viol\u00eancia contra a mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597613-bolsonaro-veta-obrigatoriedade-de-notificacao-de-indicios-de-violencia-contra-a-mulher/", "tags_conteudo": ["mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 7009, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565094-projeto-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6965, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados podem votar propostas sobre M\u00e9dicos pelo Brasil e Revalida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/617702-deputados-podem-votar-propostas-sobre-medicos-pelo-brasil-e-revalida/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 6952, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cancelada reuni\u00e3o para analisar relat\u00f3rio sobre previd\u00eancia dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596996-cancelada-reuniao-para-analisar-relatorio-sobre-previdencia-dos-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6936, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o eleva pena m\u00ednima para les\u00e3o corporal decorrente de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/459722-comissao-eleva-pena-minima-para-lesao-corporal-decorrente-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["mulheres", "c\u00f3digo penal", "CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "fam\u00edlia", "lei maria da penha", "viol\u00eancia"], "pageviews": 6874, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Posse de arma em toda a extens\u00e3o das propriedades rurais vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586610-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-das-propriedades-rurais-vira-lei/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento", "viol\u00eancia"], "pageviews": 6868, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo para militares representa impacto l\u00edquido de R$ 10,45 bilh\u00f5es em dez anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553906-proposta-do-governo-para-militares-representa-impacto-liquido-de-r-1045-bilhoes-em-dez-anos/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "militares"], "pageviews": 6861, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta revoga lei que regulamenta aposentadoria compuls\u00f3ria de servidor aos 75 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562356-proposta-revoga-lei-que-regulamenta-aposentadoria-compulsoria-de-servidor-aos-75-anos/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 6857, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes decidem adiar vota\u00e7\u00e3o de proposta que amplia porte de arma", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573635-lideres-decidem-adiar-votacao-de-proposta-que-amplia-porte-de-arma/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6847, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova dispensa de empregador de comunicar f\u00e9rias indicadas pelo empregado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584205-comissao-aprova-dispensa-de-empregador-de-comunicar-ferias-indicadas-pelo-empregado/", "tags_conteudo": ["CLT", "direito trabalhista"], "pageviews": 6767, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta atualiza tabela e dedu\u00e7\u00f5es do IR e tributa lucros e dividendos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576268-proposta-atualiza-tabela-e-deducoes-do-ir-e-tributa-lucros-e-dividendos/", "tags_conteudo": ["imposto", "imposto de renda"], "pageviews": 6746, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP elimina exig\u00eancia de publica\u00e7\u00e3o de documentos de licita\u00e7\u00e3o em jornais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582052-mp-elimina-exigencia-de-publicacao-de-documentos-de-licitacao-em-jornais/", "tags_conteudo": ["empresas", "licita\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 6732, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede abono aos aposentados do Regime Geral de Previd\u00eancia Social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552301-proposta-concede-abono-aos-aposentados-do-regime-geral-de-previdencia-social/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 6714, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma tribut\u00e1ria: nova PEC retoma tributa\u00e7\u00e3o sobre dividendos e cria IVA dual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576691-reforma-tributaria-nova-pec-retoma-tributacao-sobre-dividendos-e-cria-iva-dual/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "tributos"], "pageviews": 6699, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prazo de validade para carteiras de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143755-camara-aprova-prazo-de-validade-para-carteiras-de-identidade/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "direito civil", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 6668, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova proposta que pro\u00edbe cl\u00e1usula de fideliza\u00e7\u00e3o em contratos de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536357-defesa-do-consumidor-aprova-proposta-que-proibe-clausula-de-fidelizacao-em-contratos-de-servico/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 6645, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 6642, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator aumenta valor de saque previsto na MP do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606622-relator-aumenta-valor-de-saque-previsto-na-mp-do-fgts/", "tags_conteudo": ["fgts", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 6624, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacientes de vitiligo e psor\u00edase poder\u00e3o ter atendimento priorit\u00e1rio no SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567320-pacientes-de-vitiligo-e-psoriase-poderao-ter-atendimento-prioritario-no-sus/", "tags_conteudo": ["sus", "doen\u00e7as"], "pageviews": 6614, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria extingue o seguro DPVAT a partir de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612797-medida-provisoria-extingue-o-seguro-dpvat-a-partir-de-2020/", "tags_conteudo": ["Ve\u00edculo", "Acidente de tr\u00e2nsito", "DPVAT", "Fraude", "seguro"], "pageviews": 6608, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Atendimento preferencial pode ter tempo de espera estabelecido em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556577-atendimento-preferencial-pode-ter-tempo-de-espera-estabelecido-em-lei/", "tags_conteudo": ["idosos", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 6583, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta projeto que concede est\u00edmulo fiscal para energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619129-bolsonaro-veta-projeto-que-concede-estimulo-fiscal-para-energia-solar/", "tags_conteudo": ["energia solar", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "vetos presidenciais"], "pageviews": 6582, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova incentivo ao escotismo em escolas p\u00fablicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581112-educacao-aprova-incentivo-ao-escotismo-em-escolas-publicas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "comiss\u00f5es", "aprendizagem", "juventude"], "pageviews": 6577, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei facilita regulariza\u00e7\u00e3o de obra em moradia de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568443-nova-lei-facilita-regularizacao-de-obra-em-moradia-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento urbano", "habita\u00e7\u00e3o", "cart\u00f3rios"], "pageviews": 6567, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova projeto que cria carteira de identifica\u00e7\u00e3o da pessoa autista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556160-plenario-aprova-projeto-que-cria-carteira-de-identificacao-da-pessoa-autista/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "cidadania", "inclus\u00e3o social", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 6541, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 6519, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona com vetos a lei que muda regras eleitorais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591946-bolsonaro-sanciona-com-vetos-a-lei-que-muda-regras-eleitorais/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 6510, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Presidente da CCJ quer votar PEC da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia em duas semanas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601013-presidente-da-ccj-quer-votar-pec-da-prisao-em-segunda-instancia-em-duas-semanas/", "tags_conteudo": ["pres\u00eddios", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 6507, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que altera regras eleitorais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580640-camara-aprova-projeto-que-altera-regras-eleitorais/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral", "partidos pol\u00edticos", "plen\u00e1rio", "propaganda", "reforma eleitoral"], "pageviews": 6486, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo Bolsonaro desobriga inscri\u00e7\u00e3o em conselho profissional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566531-proposta-do-governo-bolsonaro-desobriga-inscricao-em-conselho-profissional/", "tags_conteudo": ["OAB", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 6486, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 27, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 25, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova regulamenta\u00e7\u00e3o de despachante documentalista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602957-ccj-aprova-regulamentacao-de-despachante-documentalista/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 6470, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que equipara direitos de quem tem vis\u00e3o monocular aos dos cegos divide opini\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621014-proposta-que-equipara-direitos-de-quem-tem-visao-monocular-aos-dos-cegos-divide-opinioes/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "pessoa com defici\u00eancia visual", "Pessoa com defici\u00eancia", "emprego", "cego"], "pageviews": 6261, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 72, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 64, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar M\u00e9dicos pelo Brasil e Revalida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616904-plenario-pode-votar-medicos-pelo-brasil-e-revalida/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 6250, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados concluem vota\u00e7\u00e3o da MP que cria a empresa NAV Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590482-deputados-concluem-votacao-da-mp-que-cria-a-empresa-nav-brasil/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 6170, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova regras para revalida\u00e7\u00e3o de diplomas de m\u00e9dicos formados no exterior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618289-plenario-aprova-regras-para-revalidacao-de-diplomas-de-medicos-formados-no-exterior/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 6097, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PMs e bombeiros querem ser inclu\u00eddos na reforma da Previd\u00eancia dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580895-pms-e-bombeiros-querem-ser-incluidos-na-reforma-da-previdencia-dos-militares/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "comiss\u00f5es", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 6080, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera Constitui\u00e7\u00e3o para garantir que condenado seja preso ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/534831-proposta-altera-constituicao-para-garantir-que-condenado-seja-preso-apos-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito penal", "stf"], "pageviews": 6071, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5965, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto reabre prazo para renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas rurais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582070-projeto-reabre-prazo-para-renegociacao-de-dividas-rurais/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar", "pecu\u00e1ria"], "pageviews": 5929, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que define distribui\u00e7\u00e3o de recursos do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601600-sancionada-lei-que-define-distribuicao-de-recursos-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["petr\u00f3leo e g\u00e1s", "petrobras"], "pageviews": 5916, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova venda direta de etanol de usinas para postos de combust\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615253-comissao-aprova-venda-direta-de-etanol-de-usinas-para-postos-de-combustiveis/", "tags_conteudo": ["Posto de gasolina", "combust\u00edveis", "Etanol"], "pageviews": 5892, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Rodrigo Maia, sistema penitenci\u00e1rio \u00e9 tema impreter\u00edvel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558669-para-rodrigo-maia-sistema-penitenciario-e-tema-impreterivel/", "tags_conteudo": ["pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 5885, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova pol\u00edtica de incentivo \u00e0 apicultura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604324-ccj-aprova-politica-de-incentivo-a-apicultura/", "tags_conteudo": ["agroneg\u00f3cio", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 5879, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar amplia\u00e7\u00e3o do porte e posse de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598360-plenario-pode-votar-ampliacao-do-porte-e-posse-de-armas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5781, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pontos da reforma administrativa j\u00e1 anunciados pelo governo s\u00e3o criticados em semin\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603487-pontos-da-reforma-administrativa-ja-anunciados-pelo-governo-sao-criticados-em-seminario/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 5743, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto eleva pena para crime de maus-tratos a animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551345-projeto-eleva-pena-para-crime-de-maus-tratos-a-animais/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 5734, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio conclui vota\u00e7\u00e3o do projeto da nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586406-plenario-conclui-votacao-do-projeto-da-nova-lei-de-licitacoes/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5734, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Substitutivo reduz multa por empregado n\u00e3o registrado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/512234-substitutivo-reduz-multa-por-empregado-nao-registrado/", "tags_conteudo": ["microempresa", "CLT", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "fgts", "jornada de trabalho", "mercado de trabalho", "reforma trabalhista"], "pageviews": 5661, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar proposta que amplia porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/595197-plenario-pode-votar-proposta-que-amplia-porte-de-armas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5640, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do voto no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90154-conheca-a-historia-do-voto-no-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 5631, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5629, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova, com emendas, MP dos M\u00e9dicos pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590546-comissao-aprova-com-emendas-mp-dos-medicos-pelo-brasil/", "tags_conteudo": ["ato m\u00e9dico", "sus"], "pageviews": 5624, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC aumenta rela\u00e7\u00e3o de cargos privativos de brasileiros natos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514465-pec-aumenta-relacao-de-cargos-privativos-de-brasileiros-natos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "defesa nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "estados"], "pageviews": 5610, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova MP que cria o programa M\u00e9dicos pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618314-plenario-aprova-mp-que-cria-o-programa-medicos-pelo-brasil/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5577, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova amplia\u00e7\u00e3o de lista de doen\u00e7as incapacitantes para o trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/475057-seguridade-aprova-ampliacao-de-lista-de-doencas-incapacitantes-para-o-trabalho/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "sus"], "pageviews": 5558, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea idade m\u00ednima de 65 anos para homens e 62 para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552233-reforma-da-previdencia-preve-idade-minima-de-65-anos-para-homens-e-62-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 5509, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova PEC do Or\u00e7amento Impositivo para emendas de bancada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559377-camara-aprova-pec-do-orcamento-impositivo-para-emendas-de-bancada/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento", "petrobras", "pr\u00e9-sal"], "pageviews": 5501, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova empr\u00e9stimo consignado para titular de BPC e soldado da borracha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536288-comissao-aprova-emprestimo-consignado-para-titular-de-bpc-e-soldado-da-borracha/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "militares", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 5461, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ muda Lei de Improbidade Administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566874-ccj-muda-lei-de-improbidade-administrativa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5444, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova saque do FGTS para casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73658-comissao-aprova-saque-do-fgts-para-casamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5424, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 5422, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega pacote de medidas econ\u00f4micas ao Congresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609406-bolsonaro-entrega-pacote-de-medidas-economicas-ao-congresso/", "tags_conteudo": ["PEC Emergencial", "munic\u00edpios", "constitui\u00e7\u00e3o", "recursos p\u00fablicos", "Ajuste fiscal", "Senado Federal", "PEC dos Fundos P\u00fablicos", "PEC do Pacto Federativo", "PEC", "pacto federativo", "estados"], "pageviews": 5365, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova idade menor para aposentadoria de professor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562244-plenario-aprova-idade-menor-para-aposentadoria-de-professor/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5275, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "An\u00e1lise do projeto sobre porte de armas \u00e9 adiada para semana que vem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607138-analise-do-projeto-sobre-porte-de-armas-e-adiada-para-semana-que-vem/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 5252, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reconhece como fam\u00edlia uni\u00e3o entre duas ou mais pessoas independentemente de g\u00eanero", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538382-projeto-reconhece-como-familia-uniao-entre-duas-ou-mais-pessoas-independentemente-de-genero/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia"], "pageviews": 5245, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 5212, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o mista pode votar MP que permite saque do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608671-comissao-mista-pode-votar-mp-que-permite-saque-do-fgts/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "fgts"], "pageviews": 5162, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova PEC que inclui direito \u00e0 leg\u00edtima defesa na Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587055-ccj-aprova-pec-que-inclui-direito-a-legitima-defesa-na-constituicao/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 5142, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro \u00e9 o 38\u00ba presidente do Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550393-bolsonaro-e-o-38o-presidente-do-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 5128, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 5094, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta impede INSS de rever administrativamente decis\u00e3o judicial sobre aposentadoria por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550780-proposta-impede-inss-de-rever-administrativamente-decisao-judicial-sobre-aposentadoria-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 5042, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga restaurante a dar desconto de at\u00e9 50% para quem fez cirurgia bari\u00e1trica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542591-proposta-obriga-restaurante-a-dar-desconto-de-ate-50-para-quem-fez-cirurgia-bariatrica/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 4995, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova novo conceito de biblioteca escolar e amplia prazo para cria\u00e7\u00e3o de acervo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570741-ccj-aprova-novo-conceito-de-biblioteca-escolar-e-amplia-prazo-para-criacao-de-acervo/", "tags_conteudo": ["bibliotecas", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "pne", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 4957, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o segue com an\u00e1lise de parecer sobre  previd\u00eancia dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600041-comissao-segue-com-analise-de-parecer-sobre-previdencia-dos-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4940, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da redemocratiza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93690-os-presidentes-da-redemocratizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4925, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o pode votar relat\u00f3rio sobre previd\u00eancia dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596563-comissao-pode-votar-relatorio-sobre-previdencia-dos-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4839, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC da Pris\u00e3o em 2\u00aa Inst\u00e2ncia pode ser votada na CCJ hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613672-pec-da-prisao-em-2a-instancia-pode-ser-votada-na-ccj-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 4839, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 24, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 24, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova PEC que autoriza servidor administrativo a acumular cargo de professor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590967-ccj-aprova-pec-que-autoriza-servidor-administrativo-a-acumular-cargo-de-professor/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "professor"], "pageviews": 4828, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sa\u00fade p\u00fablica no Brasil ainda sofre com recursos insuficientes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448436-saude-publica-no-brasil-ainda-sofre-com-recursos-insuficientes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "emenda 29", "sus"], "pageviews": 4828, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 4819, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar projeto que amplia porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572386-plenario-pode-votar-projeto-que-amplia-porte-de-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4776, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o pode votar relat\u00f3rio sobre previd\u00eancia dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/592674-comissao-pode-votar-relatorio-sobre-previdencia-dos-militares/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 4762, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 25, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 25, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 4747, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legisla\u00e7\u00e3o atual j\u00e1 pune cyberbullying e cyberstalking, diz advogada \u00e0 CPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/482215-legislacao-atual-ja-pune-cyberbullying-e-cyberstalking-diz-advogada-a-cpi/", "tags_conteudo": ["bullying", "CPI dos Crimes Cibern\u00e9ticos", "eca", "internet", "mulheres"], "pageviews": 4693, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara ter\u00e1 Frente Parlamentar da Optometria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581766-camara-tera-frente-parlamentar-da-optometria/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4665, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 241, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 233, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Danos ambientais do desastre em Brumadinho s\u00e3o detalhados em comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552767-danos-ambientais-do-desastre-em-brumadinho-sao-detalhados-em-comissao/", "tags_conteudo": ["crimes ambientais", "empresas", "ibama", "licenciamento ambiental", "minera\u00e7\u00e3o", "polui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 4652, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar projeto que amplia permiss\u00e3o para porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576665-camara-pode-votar-projeto-que-amplia-permissao-para-porte-de-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4644, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que tipifica crime de importuna\u00e7\u00e3o sexual e pune divulga\u00e7\u00e3o de cenas de estupro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545209-sancionada-lei-que-tipifica-crime-de-importunacao-sexual-e-pune-divulgacao-de-cenas-de-estupro/", "tags_conteudo": ["direito penal", "mulheres", "c\u00f3digo penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 4631, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de 2\u00aa chamada de prova em caso de doen\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/491924-educacao-aprova-proibicao-de-cobranca-de-2a-chamada-de-prova-em-caso-de-doenca/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "procon", "ensino superior", "ensino m\u00e9dio"], "pageviews": 4627, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e pode votar na quarta novo marco legal do saneamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619071-camara-aprova-urgencia-e-pode-votar-na-quarta-novo-marco-legal-do-saneamento/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "\u00e1gua", "Munic\u00edpio", "munic\u00edpios", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 4615, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ inscreve Nise da Silveira como hero\u00edna da P\u00e1tria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601612-ccj-inscreve-nise-da-silveira-como-heroina-da-patria/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 4615, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova isen\u00e7\u00e3o de imposto sobre importa\u00e7\u00e3o de equipamentos de energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591045-ccj-aprova-isencao-de-imposto-sobre-importacao-de-equipamentos-de-energia-solar/", "tags_conteudo": ["isen\u00e7\u00e3o fiscal", "com\u00e9rcio exterior", "energias alternativas"], "pageviews": 4613, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova n\u00edvel superior para int\u00e9rprete de Libras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579090-trabalho-aprova-nivel-superior-para-interprete-de-libras/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 4579, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o autoriza agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade a acumularem cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597643-comissao-autoriza-agentes-comunitarios-de-saude-a-acumularem-cargos-publicos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 4551, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante direitos a pessoas com transtorno mental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505744-projeto-garante-direitos-a-pessoas-com-transtorno-mental/", "tags_conteudo": ["cidadania", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 4550, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as a\u00e7\u00f5es consideradas abuso de autoridade e as penas previstas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571093-confira-as-acoes-consideradas-abuso-de-autoridade-e-as-penas-previstas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4539, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova reuni\u00e3o escolar obrigat\u00f3ria e abono para presen\u00e7a dos pais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/491552-comissao-aprova-reuniao-escolar-obrigatoria-e-abono-para-presenca-dos-pais/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "alfabetiza\u00e7\u00e3o", "cidadania", "creches", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "inclus\u00e3o social", "juventude", "professor"], "pageviews": 4526, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que cria honor\u00e1rios assistenciais para advogados trabalhistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545629-sancionada-a-lei-que-cria-honorarios-assistenciais-para-advogados-trabalhistas/", "tags_conteudo": ["advocacia", "direito trabalhista"], "pageviews": 4510, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea atendimento especializado para autismo e s\u00edndrome de Down", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568017-projeto-preve-atendimento-especializado-para-autismo-e-sindrome-de-down/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 4455, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que altera a lei de cotas para contrata\u00e7\u00e3o de deficientes recebe cr\u00edticas em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621330-proposta-que-altera-a-lei-de-cotas-para-contratacao-de-deficientes-recebe-criticas-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["cotas", "mercado de trabalho", "pessoas com defici\u00eancia", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 4421, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante atendimento a estudante por psic\u00f3logo e assistente social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575156-proposta-garante-atendimento-a-estudante-por-psicologo-e-assistente-social/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "sus"], "pageviews": 4414, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acaba com recursos e permite pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615026-proposta-acaba-com-recursos-e-permite-prisao-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito penal", "segunda inst\u00e2ncia", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 4407, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o cria pol\u00edcias penais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/527431-proposta-de-emenda-a-constituicao-cria-policias-penais/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "constitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 4387, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Derramamento de petr\u00f3leo em praias brasileiras \u00e9 tema de audi\u00eancia hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602123-derramamento-de-petroleo-em-praias-brasileiras-e-tema-de-audiencia-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "desastre ambiental", "petrobras", "petr\u00f3leo e g\u00e1s"], "pageviews": 4334, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovadas exig\u00eancias para exercer a profiss\u00e3o de motorista de ambul\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506140-aprovadas-exigencias-para-exercer-a-profissao-de-motorista-de-ambulancia/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "transporte de passageiros", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 4330, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Escolas privadas criticam proposta que muda regras sobre mensalidades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609356-escolas-privadas-criticam-proposta-que-muda-regras-sobre-mensalidades/", "tags_conteudo": ["escola", "mensalidade escolar"], "pageviews": 4319, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aumento de pena para quem ferir c\u00e3es e gatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627518-camara-aprova-aumento-de-pena-para-quem-ferir-caes-e-gatos/", "tags_conteudo": ["Animal dom\u00e9stico", "animais", "animal", "crimes ambientais", "direito penal", "Lei dos Crimes Ambientais", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 4315, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regra sobre devolu\u00e7\u00e3o de mensalidades de escola no caso de cancelamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519374-comissao-aprova-regra-sobre-devolucao-de-mensalidades-de-escola-no-caso-de-cancelamento/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 4282, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma agentes socioeducativos em integrantes da seguran\u00e7a p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564688-projeto-transforma-agentes-socioeducativos-em-integrantes-da-seguranca-publica/", "tags_conteudo": ["pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 4274, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator ameniza regra de transi\u00e7\u00e3o para aposentadoria dos PMs e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599721-relator-ameniza-regra-de-transicao-para-aposentadoria-dos-pms-e-bombeiros/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "bombeiros", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "aposentadoria"], "pageviews": 4272, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4268, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga escolas a terem curso de primeiros socorros \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545634-lei-que-obriga-escolas-a-terem-curso-de-primeiros-socorros-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["creches", "crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "fam\u00edlia"], "pageviews": 4267, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o da Previd\u00eancia dos Militares\u00a0faz novo debate hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582788-comissao-da-previdencia-dos-militares-faz-novo-debate-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4256, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera grava\u00e7\u00e3o de imagens em locais p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506847-projeto-libera-gravacao-de-imagens-em-locais-publicos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "c\u00f3digo civil"], "pageviews": 4226, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova exig\u00eancia de atendimento priorit\u00e1rio em locais com filas previs\u00edveis e constantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547690-comissao-aprova-exigencia-de-atendimento-prioritario-em-locais-com-filas-previsiveis-e-constantes/", "tags_conteudo": ["bancos", "cidadania", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "crian\u00e7as", "empresas", "fam\u00edlia", "idosos", "inclus\u00e3o social", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia", "servi\u00e7os"], "pageviews": 4210, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A situa\u00e7\u00e3o dos negros no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/445256-a-situacao-dos-negros-no-brasil/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "negros"], "pageviews": 4197, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nova regra para transfer\u00eancia de recursos a estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615043-camara-aprova-nova-regra-para-transferencia-de-recursos-a-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "plen\u00e1rio", "Estado", "gastos p\u00fablicos", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 4195, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568925-plenario-pode-votar-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4170, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ admite PEC para acabar com subs\u00eddio vital\u00edcio de ex-governantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574154-ccj-admite-pec-para-acabar-com-subsidio-vitalicio-de-ex-governantes/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 4164, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta a atua\u00e7\u00e3o dos conselhos federais de classe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574882-projeto-regulamenta-a-atuacao-dos-conselhos-federais-de-classe/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 4145, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Profissionais tentar\u00e3o acordo sobre resolu\u00e7\u00e3o do Conselho de Arquitetura e Urbanismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607483-profissionais-tentarao-acordo-sobre-resolucao-do-conselho-de-arquitetura-e-urbanismo/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "arquitetura e urbanismo"], "pageviews": 4111, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rateio de verba do pr\u00e9-sal segue para san\u00e7\u00e3o; veja quanto cada estado vai receber", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600015-rateio-de-verba-do-pre-sal-segue-para-sancao-veja-quanto-cada-estado-vai-receber/", "tags_conteudo": ["estados", "pr\u00e9-sal", "munic\u00edpios", "petrobras", "petr\u00f3leo e g\u00e1s"], "pageviews": 4101, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados questionam Denatran sobre fim de multa para quem transportar crian\u00e7a sem cadeirinha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597784-deputados-questionam-denatran-sobre-fim-de-multa-para-quem-transportar-crianca-sem-cadeirinha/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "multas"], "pageviews": 4090, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar marco legal do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624299-camara-pode-votar-marco-legal-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 4088, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos indispon\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/115436-direitos-indisponiveis/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4086, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite uso do FGTS para pagamento de d\u00edvidas tribut\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557381-proposta-permite-uso-do-fgts-para-pagamento-de-dividas-tributarias/", "tags_conteudo": ["fgts", "tributos"], "pageviews": 4075, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova Or\u00e7amento com fundo eleitoral de R$ 2 bilh\u00f5es para 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627813-congresso-aprova-orcamento-com-fundo-eleitoral-de-r-2-bilhoes-para-2020/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "campanhas eleitorais", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "LOA", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 4073, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade acumulem cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558536-proposta-permite-que-agentes-comunitarios-de-saude-acumulem-cargos-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4056, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mulheres negras s\u00e3o as mais atingidas pelo feminic\u00eddio e pela criminaliza\u00e7\u00e3o do aborto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/548218-mulheres-negras-sao-as-mais-atingidas-pelo-feminicidio-e-pela-criminalizacao-do-aborto/", "tags_conteudo": ["aborto", "magistratura", "mulheres", "negros", "quilombos", "viol\u00eancia"], "pageviews": 4053, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar MP que cria o programa M\u00e9dicos pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611873-plenario-pode-votar-mp-que-cria-o-programa-medicos-pelo-brasil/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 4032, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que inclui dados sobre autismo no Censo 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562740-sancionada-lei-que-inclui-dados-sobre-autismo-no-censo-2020/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 4032, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aprova regras para embarque armado de policiais em voos dom\u00e9sticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611161-seguranca-aprova-regras-para-embarque-armado-de-policiais-em-voos-domesticos/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "Porte de arma", "transporte de passageiros"], "pageviews": 4024, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agricultura aprova nova defini\u00e7\u00e3o de agricultor familiar e empreendedor rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600081-agricultura-aprova-nova-definicao-de-agricultor-familiar-e-empreendedor-rural/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "agricultura familiar"], "pageviews": 3983, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agricultura aprova desconto de 40% em opera\u00e7\u00f5es do Pronaf entre 2012 e 2017", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574742-agricultura-aprova-desconto-de-40-em-operacoes-do-pronaf-entre-2012-e-2017/", "tags_conteudo": ["agricultura", "pronaf"], "pageviews": 3982, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados voltam a criticar inten\u00e7\u00e3o da Aneel de taxar energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606653-deputados-voltam-a-criticar-intencao-da-aneel-de-taxar-energia-solar/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "carga tribut\u00e1ria", "comiss\u00f5es", "energia", "energias alternativas", "incentivo fiscal", "tributos"], "pageviews": 3966, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa pessoa com HIV/aids de reavalia\u00e7\u00e3o pericial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560486-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-pessoa-com-hiv-aids-de-reavaliacao-pericial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3962, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base da reforma da Previd\u00eancia em 2\u00ba turno por 370 votos a 124", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567178-camara-aprova-texto-base-da-reforma-da-previdencia-em-2o-turno-por-370-votos-a-124/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 3957, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia casos de isen\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o de aux\u00edlio-doen\u00e7a e aposentadoria por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550776-proposta-amplia-casos-de-isencao-para-concessao-de-auxilio-doenca-e-aposentadoria-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios"], "pageviews": 3939, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei de Licita\u00e7\u00f5es: deputados aprovam emenda que pro\u00edbe compra de artigos de luxo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583978-lei-de-licitacoes-deputados-aprovam-emenda-que-proibe-compra-de-artigos-de-luxo/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "licita\u00e7\u00f5es", "obras p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 3927, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regra geral exige cumulativamente idade m\u00ednima e tempo de contribui\u00e7\u00e3o para aposentadoria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559967-regra-geral-exige-cumulativamente-idade-minima-e-tempo-de-contribuicao-para-aposentadoria/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 3919, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Isen\u00e7\u00e3o de IR para pessoas com defici\u00eancia grave \u00e9 aprovada na segunda comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587626-isencao-de-ir-para-pessoas-com-deficiencia-grave-e-aprovada-na-segunda-comissao/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "imposto", "comiss\u00f5es", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 3916, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para especialistas, amplia\u00e7\u00e3o do porte de armas de fogo pode aumentar riscos para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599507-para-especialistas-ampliacao-do-porte-de-armas-de-fogo-pode-aumentar-riscos-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 3909, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova aproveitamento de Teologia e Filosofia em cursos de gradua\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597767-ccj-aprova-aproveitamento-de-teologia-e-filosofia-em-cursos-de-graduacao/", "tags_conteudo": ["ensino superior"], "pageviews": 3900, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP prop\u00f5e regulariza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos fiscais e solu\u00e7\u00e3o para contenciosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600768-mp-propoe-regularizacao-de-debitos-fiscais-e-solucao-para-contenciosos/", "tags_conteudo": ["empresas", "imposto", "microempresa", "pessoa f\u00edsica"], "pageviews": 3900, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita destaque e conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto sobre abuso de autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571067-plenario-rejeita-destaque-e-conclui-votacao-de-projeto-sobre-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3899, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova texto-base de MP da Liberdade Econ\u00f4mica e encerra sess\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570310-plenario-aprova-texto-base-de-mp-da-liberdade-economica-e-encerra-sessao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3898, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573452-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-medidas-provisorias/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3891, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo divulga cronograma de implanta\u00e7\u00e3o da Lei de Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601167-governo-divulga-cronograma-de-implantacao-da-lei-de-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "com\u00e9rcio"], "pageviews": 3881, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o rejeita medida provis\u00f3ria que desobriga publica\u00e7\u00e3o de balan\u00e7os em jornais\u00a0", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613447-comissao-rejeita-medida-provisoria-que-desobriga-publicacao-de-balancos-em-jornais/", "tags_conteudo": ["jornalismo", "comiss\u00f5es", "empresas", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 3840, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova normas para cobran\u00e7a de tarifas de esgoto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550020-comissao-aprova-normas-para-cobranca-de-tarifas-de-esgoto/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "tarifas p\u00fablicas", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 3823, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 3813, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que atualiza a Lei Rouanet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582160-comissao-aprova-proposta-que-atualiza-a-lei-rouanet/", "tags_conteudo": ["incentivo fiscal", "lei rouanet", "artes", "empresas", "CPI da Lei Rouanet", "cinema"], "pageviews": 3803, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova amplia\u00e7\u00e3o da lista de crimes hediondos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608745-comissao-aprova-ampliacao-da-lista-de-crimes-hediondos/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Processo Penal", "comiss\u00f5es", "Crime hediondo", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 3769, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional do teto dos gastos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505250-promulgada-emenda-constitucional-do-teto-dos-gastos-publicos/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "crise econ\u00f4mica", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 3768, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regra geral de aposentadoria prev\u00ea idade m\u00ednima de 65 anos para homens e 62 para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567883-regra-geral-de-aposentadoria-preve-idade-minima-de-65-anos-para-homens-e-62-para-mulheres/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3736, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar projeto que amplia permiss\u00e3o para porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575928-plenario-pode-votar-projeto-que-amplia-permissao-para-porte-de-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3730, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta de reforma aumenta al\u00edquotas de contribui\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos ativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552234-proposta-de-reforma-aumenta-aliquotas-de-contribuicao-de-servidores-publicos-ativos/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 3722, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo para pedido de progress\u00e3o de regime do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541719-ccj-aprova-prazo-para-pedido-de-progressao-de-regime-do-preso/", "tags_conteudo": ["direito penal", "pres\u00eddios"], "pageviews": 3718, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de projeto que altera regras do Imposto sobre Servi\u00e7os", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620784-camara-aprova-texto-base-de-projeto-que-altera-regras-do-imposto-sobre-servicos/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "imposto", "plen\u00e1rio", "servi\u00e7os", "tributos"], "pageviews": 3717, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP restringe \u00e0 internet publica\u00e7\u00f5es ordenadas pela Lei das S/A", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566457-mp-restringe-a-internet-publicacoes-ordenadas-pela-lei-das-s-a/", "tags_conteudo": ["empresas", "internet"], "pageviews": 3714, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados cobram inclus\u00e3o de PMs e bombeiros na reforma da previd\u00eancia dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583848-deputados-cobram-inclusao-de-pms-e-bombeiros-na-reforma-da-previdencia-dos-militares/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "militares"], "pageviews": 3705, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para motorista dirigir trator com carteira de categoria \"B\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/463692-camara-aprova-permissao-para-motorista-dirigir-trator-com-carteira-de-categoria-b/", "tags_conteudo": ["agricultura", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 3704, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o presencial em juizados especiais c\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580785-ccj-aprova-conciliacao-nao-presencial-em-juizados-especiais-civeis/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 3688, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3682, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta com\u00e9rcio ambulante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546728-projeto-regulamenta-comercio-ambulante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3681, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba vetos e retoma 18 itens sobre abuso de autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589913-congresso-derruba-vetos-e-retoma-18-itens-sobre-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "direito penal", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "vetos presidenciais"], "pageviews": 3680, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionadas leis que ampliam prote\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596798-sancionadas-leis-que-ampliam-protecao-a-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 3676, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3637, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O racismo velado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/548017-o-racismo-velado/", "tags_conteudo": ["religi\u00e3o", "viol\u00eancia", "negros", "mulheres", "educa\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 3607, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio vai analisar projeto sobre Revalida; MP do M\u00e9dicos pelo Brasil ser\u00e1 votada em seguida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618167-plenario-vai-analisar-projeto-sobre-revalida-mp-do-medicos-pelo-brasil-sera-votada-em-seguida/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3551, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da proposta para aposentadorias no servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552239-conheca-as-regras-da-proposta-para-aposentadorias-no-servico-publico/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 3545, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio adia vota\u00e7\u00f5es para a semana que vem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612915-plenario-adia-votacoes-para-a-semana-que-vem/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3534, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende que C\u00e2mara aprove na \u201cPEC paralela\u201d apenas inclus\u00e3o de estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626888-maia-defende-que-camara-aprove-na-pec-paralela-apenas-inclusao-de-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "estados", "Munic\u00edpio", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 3523, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor limita prazo de entrega de im\u00f3vel em 180 dias ap\u00f3s contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529982-defesa-do-consumidor-limita-prazo-de-entrega-de-imovel-em-180-dias-apos-contrato/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "habita\u00e7\u00e3o", "multas", "munic\u00edpios"], "pageviews": 3518, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Perde a validade nesta sexta-feira MP que extingue contribui\u00e7\u00e3o sindical na folha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561024-perde-a-validade-nesta-sexta-feira-mp-que-extingue-contribuicao-sindical-na-folha/", "tags_conteudo": ["tributos", "sindicatos"], "pageviews": 3487, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Finan\u00e7as aprova inclus\u00e3o de novos medicamentos no Farm\u00e1cia Popular", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584105-financas-aprova-inclusao-de-novos-medicamentos-no-farmacia-popular/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 3485, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/450615-conheca-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3473, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece novo marco regulat\u00f3rio do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563265-proposta-estabelece-novo-marco-regulatorio-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 3473, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira outros pontos previstos na MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571039-confira-outros-pontos-previstos-na-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3467, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada proposta que susta exig\u00eancia de pavimenta\u00e7\u00e3o no Minha Casa Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577907-aprovada-proposta-que-susta-exigencia-de-pavimentacao-no-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": ["fgts", "habita\u00e7\u00e3o", "munic\u00edpios"], "pageviews": 3465, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Via\u00e7\u00e3o aprova permiss\u00e3o para dirigir com boletim de ocorr\u00eancia ap\u00f3s roubo de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/444493-viacao-aprova-permissao-para-dirigir-com-boletim-de-ocorrencia-apos-roubo-de-cnh/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 3457, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tributos regressivos e progressivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/117791-tributos-regressivos-e-progressivos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3433, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova cobran\u00e7a de dilig\u00eancias de oficiais de justi\u00e7a em juizados especiais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608895-ccj-aprova-cobranca-de-diligencias-de-oficiais-de-justica-em-juizados-especiais/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Custas", "Juizado especial", "Oficial de Justi\u00e7a"], "pageviews": 3402, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova gratuidade para idoso no transporte coletivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543491-comissao-aprova-gratuidade-para-idoso-no-transporte-coletivo/", "tags_conteudo": ["estatuto do idoso", "idosos", "transporte de passageiros", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 3401, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova Comiss\u00e3o do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito definir\u00e1 roteiro na pr\u00f3xima ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586842-nova-comissao-do-codigo-de-transito-definira-roteiro-na-proxima-terca/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 3396, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara instala hoje comiss\u00e3o sobre mudan\u00e7as no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584894-camara-instala-hoje-comissao-sobre-mudancas-no-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 3393, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas defendem exame toxicol\u00f3gico para motoristas profissionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603241-especialistas-defendem-exame-toxicologico-para-motoristas-profissionais/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "drogas", "rodovias", "transporte de carga"], "pageviews": 3378, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 30, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 26, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode analisar projeto que amplia porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/605418-plenario-pode-analisar-projeto-que-amplia-porte-de-armas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3372, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia espera apoio de senadores da oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 PEC paralela da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607722-maia-espera-apoio-de-senadores-da-oposicao-a-pec-paralela-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["estados", "munic\u00edpios", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 3372, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo sofre nova derrota e figura do \u201cjuiz de garantias\u201d \u00e9 inclu\u00edda em pacote anticrime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587650-governo-sofre-nova-derrota-e-figura-do-juiz-de-garantias-e-incluida-em-pacote-anticrime/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3354, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova proposta de nova lei das licita\u00e7\u00f5es; texto vai a Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/549222-comissao-especial-aprova-proposta-de-nova-lei-das-licitacoes-texto-vai-a-plenario/", "tags_conteudo": ["licita\u00e7\u00f5es", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 3345, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Revalida\u00e7\u00e3o de diploma de Medicina por universidade privada causa pol\u00eamica em Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618255-revalidacao-de-diploma-de-medicina-por-universidade-privada-causa-polemica-em-plenario/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3344, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pris\u00e3o em flagrante para quem ocultar foragido da Justi\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/419043-projeto-preve-prisao-em-flagrante-para-quem-ocultar-foragido-da-justica/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "direito penal"], "pageviews": 3338, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta que obriga o SUS a tratar s\u00edndrome de fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555323-camara-aprova-proposta-que-obriga-o-sus-a-tratar-sindrome-de-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["sus"], "pageviews": 3328, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que pro\u00edbe casamento antes dos 16 anos de idade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553631-sancionada-lei-que-proibe-casamento-antes-dos-16-anos-de-idade/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo civil", "crian\u00e7as", "direito civil", "juventude"], "pageviews": 3323, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova seguro-desemprego a pescador artesanal afetado por clima adverso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588254-comissao-aprova-seguro-desemprego-a-pescador-artesanal-afetado-por-clima-adverso/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "pesca", "seguro-desemprego"], "pageviews": 3311, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 3290, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que define limite de gastos para campanha de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593194-camara-aprova-projeto-que-define-limite-de-gastos-para-campanha-de-2020/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 3269, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3260, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "A representa\u00e7\u00e3o dos negros e a luta contra o racismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546214-a-representacao-dos-negros-e-a-luta-contra-o-racismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3259, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova acordo entre Brasil e EUA sobre uso da base de Alc\u00e2ntara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603242-camara-aprova-acordo-entre-brasil-e-eua-sobre-uso-da-base-de-alcantara/", "tags_conteudo": ["acordos internacionais", "defesa nacional", "desenvolvimento regional", "plen\u00e1rio", "pol\u00edtica espacial", "pol\u00edtica externa"], "pageviews": 3258, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado afastamento de agressor do trabalho para proteger v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578131-aprovado-afastamento-de-agressor-do-trabalho-para-proteger-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres"], "pageviews": 3255, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ inscreve o m\u00e9dium Chico Xavier como her\u00f3i da P\u00e1tria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625830-ccj-inscreve-o-medium-chico-xavier-como-heroi-da-patria/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Datas comemorativas", "Livro dos Her\u00f3is da P\u00e1tria", "religi\u00e3o"], "pageviews": 3250, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar reforma da Previd\u00eancia em 2\u00ba turno a partir de hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565738-plenario-pode-votar-reforma-da-previdencia-em-2o-turno-a-partir-de-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3248, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para assistente social nas escolas e para outros dois projetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574455-camara-aprova-urgencia-para-assistente-social-nas-escolas-e-para-outros-dois-projetos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3238, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei exige de agressor ressarcimento ao SUS em caso de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586612-nova-lei-exige-de-agressor-ressarcimento-ao-sus-em-caso-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["mulheres", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "sus", "viol\u00eancia"], "pageviews": 3215, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Anos 60 e 70: ditadura e bipartidarismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143270-anos-60-e-70-ditadura-e-bipartidarismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3206, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que autoriza pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599695-proposta-que-autoriza-prisao-apos-segunda-instancia-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "direito penal"], "pageviews": 3196, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova amplia\u00e7\u00e3o de per\u00edodo de afastamento para estudantes gr\u00e1vidas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/533344-camara-aprova-ampliacao-de-periodo-de-afastamento-para-estudantes-gravidas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "ensino superior", "gestantes", "juventude", "licen\u00e7a-maternidade", "mulheres"], "pageviews": 3196, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Venda de rem\u00e9dio abortivo pode dar pena de at\u00e9 20 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564876-venda-de-remedio-abortivo-pode-dar-pena-de-ate-20-anos/", "tags_conteudo": ["mulheres", "aborto", "com\u00e9rcio"], "pageviews": 3193, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comando do Ex\u00e9rcito fiscalizar\u00e1 atividades de cole\u00e7\u00e3o de armas, tiro desportivo e ca\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609976-comando-do-exercito-fiscalizara-atividades-de-colecao-de-armas-tiro-desportivo-e-caca/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3174, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta atendimento de psic\u00f3logo e assistente social nas escolas p\u00fablicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596942-bolsonaro-veta-atendimento-de-psicologo-e-assistente-social-nas-escolas-publicas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 3151, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia a lista de benefici\u00e1rios de atendimento priorit\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558589-proposta-amplia-a-lista-de-beneficiarios-de-atendimento-prioritario/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "idosos"], "pageviews": 3138, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoa com defici\u00eancia que trabalhe poder\u00e1 receber aux\u00edlio-inclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/483051-pessoa-com-deficiencia-que-trabalhe-podera-receber-auxilio-inclusao/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 3134, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso promulga reforma da Previd\u00eancia; novas regras da aposentadoria est\u00e3o em vigor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613230-congresso-promulga-reforma-da-previdencia-novas-regras-da-aposentadoria-estao-em-vigor/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Emenda constitucional", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia", "Regime Geral de Previd\u00eancia Social (RGPS)", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 3125, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras para educa\u00e7\u00e3o domiciliar no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556888-projeto-cria-regras-para-educacao-domiciliar-no-brasil/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 3122, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar MP que cria o programa M\u00e9dicos pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608383-plenario-pode-votar-mp-que-cria-o-programa-medicos-pelo-brasil/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3111, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prote\u00e7\u00e3o para funcion\u00e1rios de bibliotecas e museus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560302-ccj-aprova-protecao-para-funcionarios-de-bibliotecas-e-museus/", "tags_conteudo": ["CLT", "direito trabalhista", "Hist\u00f3ria do Brasil"], "pageviews": 3111, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova criminaliza\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio ilegal da profiss\u00e3o de m\u00e9dico veterin\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/445342-ccj-aprova-criminalizacao-do-exercicio-ilegal-da-profissao-de-medico-veterinario/", "tags_conteudo": ["animais", "direito penal", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 3100, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo defende MP como alternativa para refinanciamento de d\u00edvidas tribut\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624372-governo-defende-mp-como-alternativa-para-refinanciamento-de-dividas-tributarias/", "tags_conteudo": ["d\u00edvidas", "tributos", "reforma tribut\u00e1ria", "Programa de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal (Refis)", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 3083, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante a portador de anemia falciforme benef\u00edcios concedidos a pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545105-projeto-garante-a-portador-de-anemia-falciforme-beneficios-concedidos-a-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3072, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "BPC poder\u00e1 ser desvinculado do sal\u00e1rio m\u00ednimo, exceto para a pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552255-bpc-podera-ser-desvinculado-do-salario-minimo-exceto-para-a-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 3060, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para ministro da Defesa, reforma da previd\u00eancia dos militares valoriza a carreira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576979-para-ministro-da-defesa-reforma-da-previdencia-dos-militares-valoriza-a-carreira/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "militares", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 3056, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento aprova o projeto de LDO para 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568184-comissao-de-orcamento-aprova-o-projeto-de-ldo-para-2020/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "LDO", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 3044, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria adicional de periculosidade para agentes de seguran\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556775-projeto-cria-adicional-de-periculosidade-para-agentes-de-seguranca/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 3026, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto elimina crit\u00e9rio racial das cotas de universidades e institutos federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557112-projeto-elimina-criterio-racial-das-cotas-de-universidades-e-institutos-federais/", "tags_conteudo": ["cotas", "ensino profissionalizante", "ensino superior"], "pageviews": 3021, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Emenda iguala policiais estaduais a militares em sistema previdenci\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578060-emenda-iguala-policiais-estaduais-a-militares-em-sistema-previdenciario/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "estados", "militares", "pol\u00edcia militar", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 3020, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto que amplia porte de armas continua sendo alvo de obstru\u00e7\u00e3o em Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606990-projeto-que-amplia-porte-de-armas-continua-sendo-alvo-de-obstrucao-em-plenario/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3011, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia que diz que vetos \u00e0 Lei de Abuso de Autoridade podem ser derrubados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589688-maia-que-diz-que-vetos-a-lei-de-abuso-de-autoridade-podem-ser-derrubados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3004, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo veta 19 pontos da Lei de Abuso de Autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581014-governo-veta-19-pontos-da-lei-de-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": ["magistratura", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 3001, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da Assembleia Constituinte de 1823", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546341-conheca-a-historia-da-assembleia-constituinte-de-1823/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2993, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idade-limite de adolescente no Bolsa Fam\u00edlia pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112527-idade-limite-de-adolescente-no-bolsa-familia-pode-aumentar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2967, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio analisa recurso sobre tramita\u00e7\u00e3o da reforma das aposentadorias de militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610528-plenario-analisa-recurso-sobre-tramitacao-da-reforma-das-aposentadorias-de-militares/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2962, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PT e PSL elegem as maiores bancadas da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545857-pt-e-psl-elegem-as-maiores-bancadas-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 2958, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que pune cal\u00fania no per\u00edodo eleitoral entra em vigor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559370-lei-que-pune-calunia-no-periodo-eleitoral-entra-em-vigor/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "propaganda"], "pageviews": 2945, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Come\u00e7a discuss\u00e3o da PEC da 2\u00aa inst\u00e2ncia; 104 deputados est\u00e3o inscritos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613058-comeca-discussao-da-pec-da-2a-instancia-104-deputados-estao-inscritos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 2943, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada puni\u00e7\u00e3o para uso de algemas em preso quando n\u00e3o houver resist\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571061-aprovada-punicao-para-uso-de-algemas-em-preso-quando-nao-houver-resistencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2943, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova posse de arma em toda a extens\u00e3o do im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574653-camara-aprova-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-do-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura", "estatuto do desarmamento", "plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a privada", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2935, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vota\u00e7\u00e3o de vetos sobre abuso de autoridade gera pol\u00eamica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589848-votacao-de-vetos-sobre-abuso-de-autoridade-gera-polemica/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2925, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o acaba com diminui\u00e7\u00e3o de pena para traficante que seja r\u00e9u prim\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560641-comissao-acaba-com-diminuicao-de-pena-para-traficante-que-seja-reu-primario/", "tags_conteudo": ["crime organizado", "tr\u00e1fico de drogas", "viol\u00eancia", "drogas"], "pageviews": 2922, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo m\u00ednimo para fabricantes manterem oferta de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/524313-comissao-aprova-prazo-minimo-para-fabricantes-manterem-oferta-de-pecas-de-reposicao/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "ve\u00edculos"], "pageviews": 2918, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados ouvem presidente do BB sobre poss\u00edvel privatiza\u00e7\u00e3o do banco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/623182-deputados-ouvem-presidente-do-bb-sobre-possivel-privatizacao-do-banco/", "tags_conteudo": ["bancos", "comiss\u00f5es", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2913, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede benef\u00edcios legais para pessoas cegas de um olho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557116-projeto-concede-beneficios-legais-para-pessoas-cegas-de-um-olho/", "tags_conteudo": ["cotas", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 2909, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, C\u00e2mara pode aprovar reforma administrativa t\u00e3o ampla quanto a da Previd\u00eancia\u00a0", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604392-para-maia-camara-pode-aprovar-reforma-administrativa-tao-ampla-quanto-a-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "reforma da previd\u00eancia", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 2892, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo apresenta at\u00e9 o fim do m\u00eas sugest\u00f5es de mudan\u00e7as no Imposto de Renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579805-governo-apresenta-ate-o-fim-do-mes-sugestoes-de-mudancas-no-imposto-de-renda/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "isen\u00e7\u00e3o fiscal"], "pageviews": 2889, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova texto que torna nepotismo indica\u00e7\u00e3o para embaixadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570465-comissao-aprova-texto-que-torna-nepotismo-indicacao-para-embaixadas/", "tags_conteudo": ["transpar\u00eancia"], "pageviews": 2887, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira quanto cada munic\u00edpio receber\u00e1 ap\u00f3s o leil\u00e3o do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612452-confira-quanto-cada-municipio-recebera-apos-o-leilao-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "Estado", "pr\u00e9-sal", "petrobras"], "pageviews": 2873, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mudan\u00e7as nas regras da certid\u00e3o de nascimento seguem agora para san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/522154-mudancas-nas-regras-da-certidao-de-nascimento-seguem-agora-para-sancao/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "munic\u00edpios"], "pageviews": 2857, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de exig\u00eancia da Aneel para desconto tarif\u00e1rio em atividade rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625138-comissao-aprova-fim-de-exigencia-da-aneel-para-desconto-tarifario-em-atividade-rural/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL)", "aquicultura", "comiss\u00f5es", "conta de energia el\u00e9trica", "irriga\u00e7\u00e3o", "licenciamento ambiental", "trabalho rural"], "pageviews": 2855, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta libera saque do FGTS em caso de doen\u00e7as graves", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566184-proposta-libera-saque-do-fgts-em-caso-de-doencas-graves/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "fgts"], "pageviews": 2841, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro da Sa\u00fade defende cria\u00e7\u00e3o de carreira m\u00e9dica federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576245-ministro-da-saude-defende-criacao-de-carreira-medica-federal/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "hospitais", "sus"], "pageviews": 2830, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2821, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova flexibiliza\u00e7\u00e3o de frequ\u00eancia escolar para alunos com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542309-educacao-aprova-flexibilizacao-de-frequencia-escolar-para-alunos-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "pessoas com defici\u00eancia", "ensino fundamental"], "pageviews": 2810, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta agrava pena a militar condenado por viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565105-proposta-agrava-pena-a-militar-condenado-por-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2809, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 33, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 26, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime prop\u00f5e altera\u00e7\u00f5es em 14 leis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552158-pacote-anticrime-propoe-alteracoes-em-14-leis/", "tags_conteudo": ["caixa dois", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "corrup\u00e7\u00e3o", "direito eleitoral"], "pageviews": 2807, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova novas regras para cria\u00e7\u00e3o de munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/534744-comissao-especial-aprova-novas-regras-para-criacao-de-municipios/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "fpm", "munic\u00edpios", "constitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2798, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as primeiras medidas do pacote de ajuste fiscal do governo Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609729-conheca-as-primeiras-medidas-do-pacote-de-ajuste-fiscal-do-governo-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["Senado Federal", "PEC Emergencial", "PEC dos Fundos P\u00fablicos", "PEC do Pacto Federativo", "munic\u00edpios", "estados", "constitui\u00e7\u00e3o", "Ajuste fiscal"], "pageviews": 2790, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que modifica estrutura do governo federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599900-camara-aprova-mp-que-modifica-estrutura-do-governo-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2788, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Corre\u00e7\u00e3o da tabela do Imposto de Renda pode estimular economia, afirmam debatedores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558587-correcao-da-tabela-do-imposto-de-renda-pode-estimular-economia-afirmam-debatedores/", "tags_conteudo": ["carga tribut\u00e1ria", "imposto de renda"], "pageviews": 2783, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bancada feminina na C\u00e2mara sobe de 51 para 77 deputadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545897-bancada-feminina-na-camara-sobe-de-51-para-77-deputadas/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 2774, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mudan\u00e7a no quociente eleitoral enfraqueceu puxadores de votos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545969-mudanca-no-quociente-eleitoral-enfraqueceu-puxadores-de-votos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "reforma eleitoral"], "pageviews": 2772, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2771, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade da proposta que regulamenta a 'regra de ouro'", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621797-ccj-aprova-admissibilidade-da-proposta-que-regulamenta-a-regra-de-ouro/", "tags_conteudo": ["incentivo fiscal", "Ajuste fiscal", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "crise fiscal", "despesa p\u00fablica", "Novo Regime Fiscal", "Or\u00e7amento federal", "regra de ouro", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2767, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2763, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia espera votar projetos das armas e de recursos para perito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576309-maia-espera-votar-projetos-das-armas-e-de-recursos-para-perito/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2762, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o que \u00e9 receita corrente l\u00edquida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/51956-entenda-o-que-e-receita-corrente-liquida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2756, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parecer sobre pens\u00f5es de PMs e bombeiros causa diverg\u00eancia em comiss\u00e3o especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593749-parecer-sobre-pensoes-de-pms-e-bombeiros-causa-divergencia-em-comissao-especial/", "tags_conteudo": ["militares", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "reforma da previd\u00eancia", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 2749, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Gestores poder\u00e3o pagar professores com precat\u00f3rios do extinto Fundef, diz deputado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545029-gestores-poderao-pagar-professores-com-precatorios-do-extinto-fundef-diz-deputado/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "precat\u00f3rios", "professor", "servidor p\u00fablico", "tcu", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "estados", "fundeb"], "pageviews": 2746, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova acesso a todos os direitos a deficiente auditivo unilateral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/467136-comissao-aprova-acesso-a-todos-os-direitos-a-deficiente-auditivo-unilateral/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 2737, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para professores, escola c\u00edvico-militar traz exclus\u00e3o; militares afirmam que traz disciplina", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557140-para-professores-escola-civico-militar-traz-exclusao-militares-afirmam-que-traz-disciplina/", "tags_conteudo": ["aprendizagem", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "gastos p\u00fablicos", "militares"], "pageviews": 2733, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova substitutivo do relator a projeto sobre armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609913-plenario-aprova-substitutivo-do-relator-a-projeto-sobre-armas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2732, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Joice Hasselmann denuncia \u201cmil\u00edcia\u201d e \u201cgabinete de \u00f3dio\u201d na dissemina\u00e7\u00e3o de fake news", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622252-joice-hasselmann-denuncia-milicia-e-gabinete-de-odio-na-disseminacao-de-fake-news/", "tags_conteudo": ["CPMI das Fake News", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "redes sociais"], "pageviews": 2721, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de prescri\u00e7\u00e3o de 5 anos para multas de tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/223824-comissao-aprova-prazo-de-prescricao-de-5-anos-para-multas-de-transito/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 2714, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tempo de an\u00e1lise de processos no INSS \u00e9 tema de audi\u00eancia hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588320-tempo-de-analise-de-processos-no-inss-e-tema-de-audiencia-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 2712, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debatedores sugerem mudan\u00e7as na Lei da Aprendizagem para estimular contrata\u00e7\u00e3o de jovens", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561585-debatedores-sugerem-mudancas-na-lei-da-aprendizagem-para-estimular-contratacao-de-jovens/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "aprendizagem", "desemprego", "emprego", "juventude"], "pageviews": 2696, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita emenda ao projeto da nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es e encerra sess\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583074-plenario-rejeita-emenda-ao-projeto-da-nova-lei-de-licitacoes-e-encerra-sessao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2695, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei concede isen\u00e7\u00e3o de taxa de concurso a pessoas carentes e doadores de medula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/537071-lei-concede-isencao-de-taxa-de-concurso-a-pessoas-carentes-e-doadores-de-medula/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico"], "pageviews": 2694, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova instala\u00e7\u00e3o de equipamento para eliminar ar da tubula\u00e7\u00e3o de \u00e1gua", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539895-defesa-do-consumidor-aprova-instalacao-de-equipamento-para-eliminar-ar-da-tubulacao-de-agua/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2686, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro da Defesa fala sobre previd\u00eancia dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575758-ministro-da-defesa-fala-sobre-previdencia-dos-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2663, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como se altera a Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/21921-como-se-altera-a-constituicao-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2655, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que permite agente de tr\u00e2nsito exercer papel de guarda municipal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/501238-comissao-aprova-projeto-que-permite-agente-de-transito-exercer-papel-de-guarda-municipal/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 2650, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Apenas dois partidos no regime militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90158-apenas-dois-partidos-no-regime-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2650, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proposta que reorganiza modelo sindical", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627230-ccj-aprova-proposta-que-reorganiza-modelo-sindical/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "sindicato"], "pageviews": 2646, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que torna idioma ind\u00edgena l\u00edngua cooficial em munic\u00edpios com aldeias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625266-comissao-aprova-projeto-que-torna-idioma-indigena-lingua-cooficial-em-municipios-com-aldeias/", "tags_conteudo": ["idioma", "\u00edndios", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 2646, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova cr\u00e9dito suplementar para MPU e Justi\u00e7a Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596385-congresso-aprova-credito-suplementar-para-mpu-e-justica-federal/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2641, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova priva\u00e7\u00e3o de heran\u00e7a em caso de abandono afetivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574128-ccj-aprova-privacao-de-heranca-em-caso-de-abandono-afetivo/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "fam\u00edlia", "idosos"], "pageviews": 2637, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reservista do servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio poder\u00e1 atuar como policial volunt\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/540304-reservista-do-servico-militar-obrigatorio-podera-atuar-como-policial-voluntario/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "militares", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 2636, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que insere prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais na Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624541-comissao-aprova-proposta-que-insere-protecao-de-dados-pessoais-na-constituicao/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "dados pessoais", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (ANPD)", "Direitos fundamentais", "direitos individuais"], "pageviews": 2636, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aposentadoria no setor privado exigir\u00e1 idade m\u00ednima mais tempo de contribui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552245-aposentadoria-no-setor-privado-exigira-idade-minima-mais-tempo-de-contribuicao/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 2628, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que acaba com prazo de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Ambiental Rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590617-camara-aprova-mp-que-acaba-com-prazo-de-inscricao-no-cadastro-ambiental-rural/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "agricultura", "cr\u00e9dito rural"], "pageviews": 2625, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novas regras para transporte de fretamento s\u00e3o alvo de protesto em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/471617-novas-regras-para-transporte-de-fretamento-sao-alvo-de-protesto-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "ve\u00edculos", "ag\u00eancias de turismo"], "pageviews": 2619, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Gastos autorizados com fundo eleitoral s\u00e3o maiores pol\u00eamicas de projeto aprovado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587419-gastos-autorizados-com-fundo-eleitoral-sao-maiores-polemicas-de-projeto-aprovado/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2606, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova transfer\u00eancia dos terrenos de marinha a estados, munic\u00edpios ou aos ocupantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/548397-comissao-aprova-transferencia-dos-terrenos-de-marinha-a-estados-municipios-ou-aos-ocupantes/", "tags_conteudo": ["habita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2606, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 2606, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Doen\u00e7as podem suspender desconto de empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112947-doencas-podem-suspender-desconto-de-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2605, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Subst\u00e2ncias psicotr\u00f3picas podem ser divididas em tr\u00eas grupos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/139997-substancias-psicotropicas-podem-ser-divididas-em-tres-grupos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2603, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73037-clausula-petrea/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2600, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Transplantes de \u00d3rg\u00e3os 3: Tr\u00e1fico de \u00d3rg\u00e3os ( 05' 31'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277141-especial-transplantes-de-orgaos-3-trafico-de-orgaos-05-31/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2594, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Terceiro poder\u00e1 intervir em processo no Juizado Especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526106-terceiro-podera-intervir-em-processo-no-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de processo civil", "juizados especiais"], "pageviews": 2588, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea uso do servi\u00e7o militar como t\u00edtulo em concurso da PM", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569173-projeto-preve-uso-do-servico-militar-como-titulo-em-concurso-da-pm/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia militar", "militares"], "pageviews": 2562, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgado nesta ter\u00e7a reajuste do piso de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546642-promulgado-nesta-terca-reajuste-do-piso-de-agentes-comunitarios-de-saude/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "cidadania", "dengue", "fam\u00edlia", "febre amarela"], "pageviews": 2539, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova dist\u00e2ncia m\u00ednima de 500 metros entre agressor e v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530285-comissao-aprova-distancia-minima-de-500-metros-entre-agressor-e-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "fam\u00edlia", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2530, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Guardas municipais poder\u00e3o ter as mesmas regras de aposentadoria de policiais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550680-guardas-municipais-poderao-ter-as-mesmas-regras-de-aposentadoria-de-policiais/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 2529, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar projeto que altera recolhimento do Imposto sobre Servi\u00e7os", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588452-plenario-pode-votar-projeto-que-altera-recolhimento-do-imposto-sobre-servicos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2521, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda a tramita\u00e7\u00e3o da proposta de reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552225-entenda-a-tramitacao-da-proposta-de-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2518, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova extens\u00e3o a quem tem hepatite de benef\u00edcios concedidos a portador de Aids", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/469121-comissao-aprova-extensao-a-quem-tem-hepatite-de-beneficios-concedidos-a-portador-de-aids/", "tags_conteudo": ["militares", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "aposentadoria", "aids", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2518, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia limite de pontos em CNH de 20 para 50", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551662-proposta-amplia-limite-de-pontos-em-cnh-de-20-para-50/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "multas"], "pageviews": 2511, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o de impostos para produtos destinados a pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607964-comissao-aprova-isencao-de-impostos-para-produtos-destinados-a-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["Imposto de Importa\u00e7\u00e3o", "imposto de renda", "ipi", "comiss\u00f5es", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 2507, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Minist\u00e9rio P\u00fablico poder\u00e1 promover a\u00e7\u00e3o por les\u00e3o corporal leve contra menor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493481-ministerio-publico-podera-promover-acao-por-lesao-corporal-leve-contra-menor/", "tags_conteudo": ["minist\u00e9rio p\u00fablico", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "direito penal", "fam\u00edlia", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2493, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Previd\u00eancia dos militares \u00e9 tema de debate hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578531-previdencia-dos-militares-e-tema-de-debate-hoje/", "tags_conteudo": ["militares"], "pageviews": 2487, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo marco legal do saneamento ser\u00e1 analisado na segunda-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622026-novo-marco-legal-do-saneamento-sera-analisado-na-segunda-feira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2483, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regras sobre libera\u00e7\u00e3o de agrot\u00f3xicos geram pol\u00eamica em debate na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/585715-regras-sobre-liberacao-de-agrotoxicos-geram-polemica-em-debate-na-camara/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar", "agrot\u00f3xicos", "alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2478, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode analisar projeto que amplia porte de armas e proposta da Lei do Mar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604980-plenario-pode-analisar-projeto-que-amplia-porte-de-armas-e-proposta-da-lei-do-mar/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2478, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estudante pode ter prazo de cinco dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de atestado m\u00e9dico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/502894-estudante-pode-ter-prazo-de-cinco-dias-uteis-para-apresentacao-de-atestado-medico/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 2470, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 2459, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta simplifica sistema tribut\u00e1rio e unifica tributos sobre consumo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555563-proposta-simplifica-sistema-tributario-e-unifica-tributos-sobre-consumo/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "carga tribut\u00e1ria", "tributos"], "pageviews": 2454, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Fatos marcantes da hist\u00f3ria do Brasil nas d\u00e9cadas de 60 a 80", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/429962-fatos-marcantes-da-historia-do-brasil-nas-decadas-de-60-a-80/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2449, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso confirma valor de R$ 2 bilh\u00f5es para fundo eleitoral e conclui vota\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627739-congresso-confirma-valor-de-r-2-bilhoes-para-fundo-eleitoral-e-conclui-votacao-do-orcamento/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2448, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Passe escolar poder\u00e1 ser aceito em feriado e fim de semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112143-passe-escolar-podera-ser-aceito-em-feriado-e-fim-de-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2433, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar projeto sobre pagamento a peritos judiciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578618-plenario-pode-votar-projeto-sobre-pagamento-a-peritos-judiciais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2432, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vota\u00e7\u00e3o da PEC da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com Lula, diz Francischini", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612641-votacao-da-pec-da-prisao-em-segunda-instancia-nao-tem-relacao-com-lula-diz-francischini/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 2419, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o faz audi\u00eancia p\u00fablica sobre armas de fogo e muni\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/595055-comissao-faz-audiencia-publica-sobre-armas-de-fogo-e-municao/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 2406, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crime ou prova - grava\u00e7\u00f5es escondidas na clareza da Lei", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/514669-crime-ou-prova-gravacoes-escondidas-na-clareza-da-lei/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "escutas telef\u00f4nicas", "inform\u00e1tica", "internet", "marco civil da internet", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "redes sociais", "telefonia"], "pageviews": 2400, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "O que \u00e9 unicidade sindical?", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/62281-o-que-e-unicidade-sindical/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2399, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova novo marco legal do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627851-camara-aprova-novo-marco-legal-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "Licita\u00e7\u00e3o", "Munic\u00edpio", "plen\u00e1rio", "privatiza\u00e7\u00e3o", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 2398, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante atendimento educacional a aluno internado para tratamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545264-lei-garante-atendimento-educacional-a-aluno-internado-para-tratamento/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 2393, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o de taxas de passaporte para idoso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543500-comissao-aprova-isencao-de-taxas-de-passaporte-para-idoso/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "cidadania", "idosos", "pol\u00edcia federal", "visto"], "pageviews": 2391, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova inclus\u00e3o de todos os crimes de pedofilia na Lei dos Crimes Hediondos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536263-seguridade-aprova-inclusao-de-todos-os-crimes-de-pedofilia-na-lei-dos-crimes-hediondos/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "crian\u00e7as", "pedofilia", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2383, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulamenta\u00e7\u00e3o da profiss\u00e3o de quiropraxista divide opini\u00f5es em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538037-regulamentacao-da-profissao-de-quiropraxista-divide-opinioes-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 2377, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea porte de arma para morador de zona rural maior de 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574854-projeto-preve-porte-de-arma-para-morador-de-zona-rural-maior-de-21-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "seguran\u00e7a privada"], "pageviews": 2375, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m ped\u00e1gio de 100% em regra de transi\u00e7\u00e3o da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562228-plenario-mantem-pedagio-de-100-em-regra-de-transicao-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2369, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o atualiza C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito para atender a diretrizes da Educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616294-comissao-atualiza-codigo-de-transito-para-atender-a-diretrizes-da-educacao/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional (1996)", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro"], "pageviews": 2365, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova estabilidade para servidor que entrou sem concurso at\u00e9 1990", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493465-comissao-aprova-estabilidade-para-servidor-que-entrou-sem-concurso-ate-1990/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito trabalhista", "emprego", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "servidor p\u00fablico", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 2363, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode concluir vota\u00e7\u00e3o da nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/585144-plenario-pode-concluir-votacao-da-nova-lei-de-licitacoes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2359, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga quem paga pens\u00e3o aliment\u00edcia a comunicar empregador sobre desconto em folha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542631-proposta-obriga-quem-paga-pensao-alimenticia-a-comunicar-empregador-sobre-desconto-em-folha/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo de processo civil", "direito civil", "fam\u00edlia"], "pageviews": 2358, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que servidor exonerado seja readmitido no cargo a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542544-proposta-permite-que-servidor-exonerado-seja-readmitido-no-cargo-a-criterio-da-administracao/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2355, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que incumbe transportadora de fazer o seguro obrigat\u00f3rio das cargas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608167-comissao-aprova-projeto-que-incumbe-transportadora-de-fazer-o-seguro-obrigatorio-das-cargas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "seguro", "transporte de carga", "Transporte rodovi\u00e1rio"], "pageviews": 2354, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita modalidade de licita\u00e7\u00e3o por convite", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583714-plenario-rejeita-modalidade-de-licitacao-por-convite/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2347, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza a compostagem de restos humanos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612541-proposta-autoriza-a-compostagem-de-restos-humanos/", "tags_conteudo": ["cad\u00e1ver", "compostagem"], "pageviews": 2342, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Liberta\u00e7\u00e3o do ex-presidente Lula domina discursos no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612680-libertacao-do-ex-presidente-lula-domina-discursos-no-plenario-da-camara/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "segunda inst\u00e2ncia", "constitui\u00e7\u00e3o", "stf"], "pageviews": 2333, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores aprova acordo de Alc\u00e2ntara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574273-comissao-de-relacoes-exteriores-aprova-acordo-de-alcantara/", "tags_conteudo": ["pol\u00edtica espacial", "acordos internacionais"], "pageviews": 2330, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Negar atendimento emergencial em hospital privado poder\u00e1 ser crime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/367306-negar-atendimento-emergencial-em-hospital-privado-podera-ser-crime/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "cidadania", "c\u00f3digo penal", "planos de sa\u00fade", "sus"], "pageviews": 2328, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Recurso de empresa contra decis\u00e3o de per\u00edcia do INSS pode ter efeito suspensivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562124-recurso-de-empresa-contra-decisao-de-pericia-do-inss-pode-ter-efeito-suspensivo/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "direito trabalhista", "empresas", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 2328, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Benef\u00edcio a portador de doen\u00e7a do f\u00edgado ter\u00e1 parecer positivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138232-beneficio-a-portador-de-doenca-do-figado-tera-parecer-positivo/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sus"], "pageviews": 2323, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados podem votar MP que cria o programa M\u00e9dicos pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613601-deputados-podem-votar-mp-que-cria-o-programa-medicos-pelo-brasil/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2321, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o isenta idosos de pagar por vaga em estacionamento privado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/140315-comissao-isenta-idosos-de-pagar-por-vaga-em-estacionamento-privado/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos", "idosos"], "pageviews": 2318, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova pagamento de benef\u00edcio para mulheres que se separarem ap\u00f3s sofrer agress\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560352-comissao-aprova-pagamento-de-beneficio-para-mulheres-que-se-separarem-apos-sofrer-agressao/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha", "fam\u00edlia", "CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 2308, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona lei, aprovada pelo Congresso, que endurece legisla\u00e7\u00e3o penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629256-bolsonaro-sanciona-lei-aprovada-pelo-congresso-que-endurece-legislacao-penal/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 2303, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o retira exig\u00eancia de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva para que servidor penitenci\u00e1rio porte arma", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590911-comissao-retira-exigencia-de-dedicacao-exclusiva-para-que-servidor-penitenciario-porte-arma/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 2302, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto insere na CLT a regulamenta\u00e7\u00e3o da atua\u00e7\u00e3o profissional de tecn\u00f3logos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611564-projeto-insere-na-clt-a-regulamentacao-da-atuacao-profissional-de-tecnologos/", "tags_conteudo": ["Tecn\u00f3logo", "Transporte terrestre", "Seguran\u00e7a no trabalho", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "Log\u00edstica"], "pageviews": 2301, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova pastagem em reserva legal com manejo sustent\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/503389-comissao-aprova-pastagem-em-reserva-legal-com-manejo-sustentavel/", "tags_conteudo": ["animais", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 2299, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia negocia mudan\u00e7as na MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570048-maia-negocia-mudancas-na-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2292, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que altera limites do Simples Nacional e permite filiais estrangeiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621787-comissao-aprova-projeto-que-altera-limites-do-simples-nacional-e-permite-filiais-estrangeiras/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "estrangeiros", "microempresa", "pequena empresa", "Simples Nacional"], "pageviews": 2282, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado licenciamento ambiental simplificado para pequenas centrais el\u00e9tricas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574985-aprovado-licenciamento-ambiental-simplificado-para-pequenas-centrais-eletricas/", "tags_conteudo": ["energias alternativas", "licenciamento ambiental"], "pageviews": 2279, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos em praias litor\u00e2neas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/623087-comissao-aprova-proibicao-de-circulacao-de-veiculos-em-praias-litoraneas/", "tags_conteudo": ["unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental", "praia", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro"], "pageviews": 2274, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para 100 d\u00f3lares a isen\u00e7\u00e3o de remessas vindas do exterior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556786-projeto-aumenta-para-100-dolares-a-isencao-de-remessas-vindas-do-exterior/", "tags_conteudo": ["correios", "tributos"], "pageviews": 2268, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova pol\u00edtica nacional de preven\u00e7\u00e3o do diabetes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/592864-camara-aprova-politica-nacional-de-prevencao-do-diabetes/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "sus"], "pageviews": 2263, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que classifica vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia sensorial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618875-aprovada-urgencia-para-projeto-que-classifica-visao-monocular-como-deficiencia-sensorial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2258, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe comercializa\u00e7\u00e3o e uso de narguil\u00e9 por menor de 18 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544324-projeto-proibe-comercializacao-e-uso-de-narguile-por-menor-de-18-anos/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "c\u00e2ncer", "tabaco"], "pageviews": 2254, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea convoca\u00e7\u00e3o de plebiscito para decidir reestatiza\u00e7\u00e3o da Vale", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582651-proposta-preve-convocacao-de-plebiscito-para-decidir-reestatizacao-da-vale/", "tags_conteudo": ["minera\u00e7\u00e3o", "desastre ambiental"], "pageviews": 2251, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 2247, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Previd\u00eancia 2 - PEC Paralela ameniza efeitos da reforma - ( 04' 56\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/259406-especial-previdencia-2-pec-paralela-ameniza-efeitos-da-reforma-04-56/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2241, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "CCJ discute proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/605235-ccj-discute-proposta-que-permite-prisao-apos-condenacao-em-2a-instancia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 2234, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Habilita\u00e7\u00e3o para dirigir vans e micro-\u00f4nibus poder\u00e1 ser facilitada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448656-habilitacao-para-dirigir-vans-e-micro-onibus-podera-ser-facilitada/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 2229, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Alto \u00edndice de indeferimentos previdenci\u00e1rios dos agricultores \u00e9 tema de audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611488-alto-indice-de-indeferimentos-previdenciarios-dos-agricultores-e-tema-de-audiencia/", "tags_conteudo": ["agricultura", "burocracia", "comiss\u00f5es", "previd\u00eancia social", "trabalho rural"], "pageviews": 2227, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para que guardas sejam chamados de policiais municipais divide opini\u00f5es na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541114-permissao-para-que-guardas-sejam-chamados-de-policiais-municipais-divide-opinioes-na-ccj/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "munic\u00edpios", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 2222, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamentares concluem vota\u00e7\u00e3o de parte dos vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589800-parlamentares-concluem-votacao-de-parte-dos-vetos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2220, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Previd\u00eancia dos militares volta a ser discutida em audi\u00eancia nesta tarde", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581527-previdencia-dos-militares-volta-a-ser-discutida-em-audiencia-nesta-tarde/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2210, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ admite PEC que cria \u00f3rg\u00e3o de seguran\u00e7a p\u00fablica voltado a adolescentes infratores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577244-ccj-admite-pec-que-cria-orgao-de-seguranca-publica-voltado-a-adolescentes-infratores/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2209, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proposta que zera taxas para incentivar internet das coisas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590183-ccj-aprova-proposta-que-zera-taxas-para-incentivar-internet-das-coisas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "internet", "tributos"], "pageviews": 2208, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta reduz as al\u00edquotas para contribui\u00e7\u00e3o para o Sistema S", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569440-proposta-reduz-as-aliquotas-para-contribuicao-para-o-sistema-s/", "tags_conteudo": ["empresas"], "pageviews": 2208, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Responsabilidade subsidi\u00e1ria x solid\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/408766-responsabilidade-subsidiaria-x-solidaria/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2205, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em sess\u00e3o solene, C\u00e2mara celebra os cem anos da Revolu\u00e7\u00e3o Russa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/525981-em-sessao-solene-camara-celebra-os-cem-anos-da-revolucao-russa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2193, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}