{"date__gte": "2020-11-01", "date__lte": "2020-11-30", "period_humanized": "novembro 2020", "rows": [{"titulo": "Projeto isenta de puni\u00e7\u00f5es idoso que n\u00e3o votar em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677156-projeto-isenta-de-punicoes-idoso-que-nao-votar-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "idoso", "pandemia"], "pageviews": 94954, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna crime condicionar a publica\u00e7\u00e3o de artigo cient\u00edfico \u00e0 cita\u00e7\u00e3o de determinado autor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705077-projeto-torna-crime-condicionar-a-publicacao-de-artigo-cientifico-a-citacao-de-determinado-autor/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "cita\u00e7\u00e3o bibliogr\u00e1fica", "fator de impacto", "Publica\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica", "trabalho cient\u00edfico"], "pageviews": 43424, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede 13\u00ba a pessoa com defici\u00eancia e a idoso que recebem BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689916-projeto-concede-13o-a-pessoa-com-deficiencia-e-a-idoso-que-recebem-bpc/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "Benef\u00edcio assistencial", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "BPC", "idoso", "idosos", "Inclus\u00e3o", "inclus\u00e3o social", "Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 41326, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 32, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 26, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC torna obrigat\u00f3rio voto impresso em elei\u00e7\u00f5es no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598363-pec-torna-obrigatorio-voto-impresso-em-eleicoes-no-brasil/", "tags_conteudo": ["stf", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 30564, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 103, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 91, "portal_comments_unauthorized": 12, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui aux\u00edlio permanente de R$ 1.200 para mulher provedora de fam\u00edlia monoparental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704258-projeto-institui-auxilio-permanente-de-r-1-200-para-mulher-provedora-de-familia-monoparental/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Mulher", "pandemia"], "pageviews": 28423, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 26511, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Apologia a armas de fogo em redes sociais poder\u00e1 ser punida com deten\u00e7\u00e3o e multa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705552-apologia-a-armas-de-fogo-em-redes-sociais-podera-ser-punida-com-detencao-e-multa/", "tags_conteudo": ["armas", "estatuto do desarmamento", "propaganda", "redes sociais", "viol\u00eancia"], "pageviews": 26291, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 251, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 131, "portal_comments_unauthorized": 120, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 25018, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00f5es 2020 t\u00eam fim de coliga\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias na escolha de vereadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703484-eleicoes-2020-tem-fim-de-coligacoes-partidarias-na-escolha-de-vereadores/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o proporcional", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "coliga\u00e7\u00e3o", "pandemia", "elei\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 24332, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei amplia validade e limites de pontua\u00e7\u00e3o da carteira de motorista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699798-nova-lei-amplia-validade-e-limites-de-pontuacao-da-carteira-de-motorista/", "tags_conteudo": ["motorista", "Motorista profissional", "Multa de tr\u00e2nsito", "acidentes de tr\u00e2nsito", "Cadeira de seguran\u00e7a infantil", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "Motorista de aplicativo"], "pageviews": 22455, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe linguagem neutra de g\u00eanero em institui\u00e7\u00f5es de ensino e bancas de concurso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/709539-projeto-proibe-linguagem-neutra-de-genero-em-instituicoes-de-ensino-e-bancas-de-concurso/", "tags_conteudo": ["equidade de g\u00eanero", "concurso p\u00fablico", "educa\u00e7\u00e3o", "escola", "express\u00e3o de g\u00eanero", "lgbt", "l\u00edngua portuguesa"], "pageviews": 20321, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 95, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 53, "portal_comments_unauthorized": 42, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovens de 16 e 17 anos e Idosos com idade acima de 70 anos podem votar se tiverem o t\u00edtulo eleitoral regular", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/275705-jovens-de-16-e-17-anos-e-idosos-com-idade-acima-de-70-anos-podem-votar-se-tiverem-o-titulo-eleitoral-regular/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 19728, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta susta portaria do Ex\u00e9rcito que altera regras para aquisi\u00e7\u00e3o de fuzis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708882-proposta-susta-portaria-do-exercito-que-altera-regras-para-aquisicao-de-fuzis/", "tags_conteudo": ["arma", "Comando Log\u00edstico (COLOG)", "muni\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 18308, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 70, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 41, "portal_comments_unauthorized": 29, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3rio exame toxicol\u00f3gico anual para professores da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680192-projeto-torna-obrigatorio-exame-toxicologico-anual-para-professores-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["professor", "drogas", "Exame toxicol\u00f3gico"], "pageviews": 17404, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova afastamento de gestantes do trabalho presencial durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687826-camara-aprova-afastamento-de-gestantes-do-trabalho-presencial-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["mulheres", "plen\u00e1rio", "Teletrabalho", "Sa\u00fade", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "empresas", "gestante"], "pageviews": 12731, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante leg\u00edtima defesa a morador que usa meio letal contra invasor de im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702617-projeto-garante-legitima-defesa-a-morador-que-usa-meio-letal-contra-invasor-de-imovel/", "tags_conteudo": ["arma", "c\u00f3digo penal", "habita\u00e7\u00e3o", "homic\u00eddio", "im\u00f3vel residencial", "Im\u00f3vel rural", "im\u00f3vel urbano", "leg\u00edtima defesa"], "pageviews": 11885, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 66, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 58, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede puni\u00e7\u00f5es ao eleitor que, em raz\u00e3o da pandemia, deixar de votar nas elei\u00e7\u00f5es deste ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690365-projeto-impede-punicoes-ao-eleitor-que-em-razao-da-pandemia-deixar-de-votar-nas-eleicoes-deste-ano/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 11165, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recebimento de benef\u00edcios do INSS por pessoa com fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660419-projeto-facilita-recebimento-de-beneficios-do-inss-por-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "aposentadoria", "doen\u00e7as"], "pageviews": 10822, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta exige afastamento de trabalhadora gestante durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682885-proposta-exige-afastamento-de-trabalhadora-gestante-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia"], "pageviews": 10516, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que retira prazo de validade de receita de medicamento durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679519-entra-em-vigor-lei-que-retira-prazo-de-validade-de-receita-de-medicamento-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "medicamento"], "pageviews": 9936, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 9183, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras sobre suspens\u00e3o do contrato de trabalho previstas na MP", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665515-confira-as-regras-sobre-suspensao-do-contrato-de-trabalho-previstas-na-mp/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8520, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga o uso de m\u00e1scaras em todo o Pa\u00eds \u00e9 sancionada com 17 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673471-lei-que-obriga-o-uso-de-mascaras-em-todo-o-pais-e-sancionada-com-17-vetos/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "Isolamento (sa\u00fade)", "pandemia"], "pageviews": 8386, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda de 60 para 65 anos idade para pessoa ser considerada idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624432-projeto-muda-de-60-para-65-anos-idade-para-pessoa-ser-considerada-idosa/", "tags_conteudo": ["direitos", "estatuto do idoso", "garantia", "idade", "idoso"], "pageviews": 8376, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8268, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta antecipa o abono salarial em raz\u00e3o da crise provocada pela pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677583-proposta-antecipa-o-abono-salarial-em-razao-da-crise-provocada-pela-pandemia/", "tags_conteudo": ["Abono salarial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "PIS-Pasep"], "pageviews": 8139, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos prolongam dura\u00e7\u00e3o do seguro-desemprego durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683462-projetos-prolongam-duracao-do-seguro-desemprego-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 8040, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 7453, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC muda regras para futuros servidores e altera organiza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690350-pec-muda-regras-para-futuros-servidores-e-altera-organizacao-da-administracao-publica/", "tags_conteudo": ["estabilidade de emprego", "concurso p\u00fablico", "Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 6966, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6925, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta prorroga licen\u00e7a-maternidade at\u00e9 o fim da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679396-proposta-prorroga-licenca-maternidade-ate-o-fim-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["licen\u00e7a-maternidade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 6894, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos acabam com obrigatoriedade do uso de m\u00e1scara contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694611-projetos-acabam-com-obrigatoriedade-do-uso-de-mascara-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["atividade f\u00edsica", "pandemia", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "crian\u00e7a", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 6579, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acaba com papel-moeda e exige transa\u00e7\u00e3o financeira apenas por meio digital", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683491-proposta-acaba-com-papel-moeda-e-exige-transacao-financeira-apenas-por-meio-digital/", "tags_conteudo": ["Dinheiro", "Banco Central do Brasil (Bacen)", "Casa da Moeda do Brasil (CMB)"], "pageviews": 6299, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto criminaliza promo\u00e7\u00e3o de \u201cideologia de g\u00eanero\u201d nas escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699563-projeto-criminaliza-promocao-de-ideologia-de-genero-nas-escolas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "escola", "Escola sem Partido"], "pageviews": 6152, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 27, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 21, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5997, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5939, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta fixa idade m\u00e1xima para ingresso na PM e no Corpo de Bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693409-proposta-fixa-idade-maxima-para-ingresso-na-pm-e-no-corpo-de-bombeiros/", "tags_conteudo": ["Bombeiro", "pol\u00edcia militar", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 5893, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 5836, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A situa\u00e7\u00e3o dos negros no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/445256-a-situacao-dos-negros-no-brasil/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "negros"], "pageviews": 5731, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta suspende pagamento de empr\u00e9stimo consignado durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682505-proposta-suspende-pagamento-de-emprestimo-consignado-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pandemia"], "pageviews": 5721, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei estabelece regras para cancelamento e remarca\u00e7\u00e3o de viagens e eventos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687041-lei-estabelece-regras-para-cancelamento-e-remarcacao-de-viagens-e-eventos/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia de turismo", "artes", "Artista", "avia\u00e7\u00e3o", "cinema", "c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "direito do consumidor", "empresas", "espet\u00e1culo", "Hotel", "pandemia", "Rodeio", "servi\u00e7os", "teatro"], "pageviews": 5268, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta dispensa prova de vida para benefici\u00e1rio do INSS que usa biometria no banco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705882-proposta-dispensa-prova-de-vida-para-beneficiario-do-inss-que-usa-biometria-no-banco/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Benef\u00edcio assistencial", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 5200, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza porte de arma para advogados e outros profissionais em atividade de risco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691135-projeto-autoriza-porte-de-arma-para-advogados-e-outros-profissionais-em-atividade-de-risco/", "tags_conteudo": ["advogado", "arma", "armamento", "armas", "estatuto do desarmamento", "OAB", "Porte de arma", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 5189, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que aumenta sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668506-sancionada-lei-que-aumenta-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 5083, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Eleitores votam para prefeito neste domingo; 66 deputados s\u00e3o candidatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/706730-eleitores-votam-para-prefeito-neste-domingo-66-deputados-sao-candidatos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "elei\u00e7\u00f5es 2020", "Munic\u00edpio", "pandemia", "Prefeito", "vereador"], "pageviews": 5032, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria aux\u00edlio-cuidador para pessoa idosa ou com defici\u00eancia que precise de cuidados de terceiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670636-projeto-cria-auxilio-cuidador-para-pessoa-idosa-ou-com-deficiencia-que-precise-de-cuidados-de-terceiros/", "tags_conteudo": ["idoso", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 4930, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza criadouro de animais silvestres s\u00f3 para conserva\u00e7\u00e3o e pesquisa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697243-proposta-autoriza-criadouro-de-animais-silvestres-so-para-conservacao-e-pesquisa/", "tags_conteudo": ["animais", "Lei de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Fauna"], "pageviews": 4928, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui renda m\u00ednima mensal de um sal\u00e1rio m\u00ednimo para pessoas em extrema pobreza", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693558-projeto-institui-renda-minima-mensal-de-um-salario-minimo-para-pessoas-em-extrema-pobreza/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "renda m\u00ednima"], "pageviews": 4722, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto interrompe cobran\u00e7a de consignado durante calamidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701237-projeto-interrompe-cobranca-de-consignado-durante-calamidade/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "cr\u00e9dito", "Empr\u00e9stimo", "idoso", "pandemia"], "pageviews": 4454, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Encerrado o primeiro turno da elei\u00e7\u00e3o municipal; Justi\u00e7a Eleitoral apura os votos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/707713-encerrado-o-primeiro-turno-da-eleicao-municipal-justica-eleitoral-apura-os-votos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4445, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 4340, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "TSE define regras para propaganda eleitoral na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544081-tse-define-regras-para-propaganda-eleitoral-na-internet/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4111, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do regime jur\u00eddico durante pandemia \u00e9 sancionada com manuten\u00e7\u00e3o de despejo de inquilino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668503-lei-do-regime-juridico-durante-pandemia-e-sancionada-com-manutencao-de-despejo-de-inquilino/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "direito civil"], "pageviews": 3995, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Candidato a vereador poder\u00e1 ser identificado por n\u00famero com quatro d\u00edgitos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551921-candidato-a-vereador-podera-ser-identificado-por-numero-com-quatro-digitos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 3993, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede extra para agentes de sa\u00fade durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653945-projeto-concede-extra-para-agentes-de-saude-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 3957, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pris\u00e3o de at\u00e9 tr\u00eas anos para quem pratica viol\u00eancia pol\u00edtica contra mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701654-projeto-preve-prisao-de-ate-tres-anos-para-quem-pratica-violencia-politica-contra-mulheres/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 3835, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o pressiona por prorroga\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio emergencial; Novo critica obstru\u00e7\u00e3o das vota\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708661-oposicao-pressiona-por-prorrogacao-de-auxilio-emergencial-novo-critica-obstrucao-das-votacoes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3833, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto flexibiliza regras para laqueadura e vasectomia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691550-projeto-flexibiliza-regras-para-laqueadura-e-vasectomia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3821, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para armas de ca\u00e7adores, atiradores esportivos e colecionadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609931-camara-aprova-regras-para-armas-de-cacadores-atiradores-esportivos-e-colecionadores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 3809, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga governo a fornecer medicamento contra atrofia muscular espinhal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/710690-projeto-obriga-governo-a-fornecer-medicamento-contra-atrofia-muscular-espinhal/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "medicamento", "Farm\u00e1cia", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "doen\u00e7as raras"], "pageviews": 3807, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite a motorista a dirigir com CNH vencida e ve\u00edculo sem licen\u00e7a durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657205-projeto-permite-a-motorista-a-dirigir-com-cnh-vencida-e-veiculo-sem-licenca-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 3784, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que \u00e9 considerado boca de urna", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544127-o-que-e-considerado-boca-de-urna/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 3756, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro anuncia revoga\u00e7\u00e3o de decreto sobre o SUS; oposi\u00e7\u00e3o comemora", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703567-bolsonaro-anuncia-revogacao-de-decreto-sobre-o-sus-oposicao-comemora/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "Rede p\u00fablica de sa\u00fade", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 3748, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do Feminic\u00eddio faz cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643729-lei-do-feminicidio-faz-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["Feminic\u00eddio", "Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 3647, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Eleitor fora do domic\u00edlio eleitoral tem que justificar aus\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544125-eleitor-fora-do-domicilio-eleitoral-tem-que-justificar-ausencia/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 3576, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade da proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615559-ccj-aprova-admissibilidade-da-proposta-que-permite-prisao-apos-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "Pris\u00e3o", "segunda inst\u00e2ncia", "Tr\u00e2nsito em julgado"], "pageviews": 3560, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e pro\u00edbe despejo de inquilinos durante emerg\u00eancia do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686196-congresso-derruba-veto-e-proibe-despejo-de-inquilinos-durante-emergencia-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["pandemia", "vetos presidenciais", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Congresso Nacional", "inquilinato"], "pageviews": 3528, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialista explica como funciona o processo de impugna\u00e7\u00e3o de candidaturas", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/545055-especialista-explica-como-funciona-o-processo-de-impugnacao-de-candidaturas/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo eleitoral", "direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018", "justi\u00e7a eleitoral", "reforma eleitoral"], "pageviews": 3444, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta condiciona aceita\u00e7\u00e3o de oferta de emprego para receber o Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705884-proposta-condiciona-aceitacao-de-oferta-de-emprego-para-receber-o-bolsa-familia/", "tags_conteudo": ["bolsa fam\u00edlia", "emprego"], "pageviews": 3375, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Carreira t\u00edpica de Estado tem tratamento diferenciado na reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704298-carreira-tipica-de-estado-tem-tratamento-diferenciado-na-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "Reforma administrativa", "PEC Emergencial", "lei de responsabilidade fiscal", "estabilidade de emprego"], "pageviews": 3357, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 3268, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sete partidos de oposi\u00e7\u00e3o apresentam pedido de impeachment de Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663403-sete-partidos-de-oposicao-apresentam-pedido-de-impeachment-de-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "crime de responsabilidade", "impeachment", "pandemia"], "pageviews": 3258, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Inpe confirma aumento de quase 200% em queimadas no Pantanal entre 2019 e 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696913-inpe-confirma-aumento-de-quase-200-em-queimadas-no-pantanal-entre-2019-e-2020/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo florestal", "pantanal", "queimada", "inc\u00eandio florestal"], "pageviews": 3157, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina licen\u00e7a de trabalhadoras gr\u00e1vidas e de outros grupos de risco durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654213-projeto-determina-licenca-de-trabalhadoras-gravidas-e-de-outros-grupos-de-risco-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia", "Teletrabalho"], "pageviews": 3108, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria abono emergencial para enfrentar queda de renda das fam\u00edlias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695055-projeto-cria-abono-emergencial-para-enfrentar-queda-de-renda-das-familias/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "aposentados"], "pageviews": 3102, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa prazo de validade de um ano para certid\u00f5es de nascimento e casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628510-projeto-fixa-prazo-de-validade-de-um-ano-para-certidoes-de-nascimento-e-casamento/", "tags_conteudo": ["certid\u00e3o de casamento", "certid\u00e3o de nascimento", "cart\u00f3rio"], "pageviews": 3093, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o amea\u00e7a obstruir para votar aumento de nova etapa do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698149-oposicao-ameaca-obstruir-para-votar-aumento-de-nova-etapa-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3010, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas tribut\u00e1rias para minimizar impacto da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708957-proposta-preve-renegociacao-de-dividas-tributarias-para-minimizar-impacto-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["receita federal", "pandemia", "Programa de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal (Refis)", "d\u00edvidas", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "tributos"], "pageviews": 3005, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do voto no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90154-conheca-a-historia-do-voto-no-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 2996, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00f5es municipais deste ano ter\u00e3o 66 deputados federais candidatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696286-eleicoes-municipais-deste-ano-terao-66-deputados-federais-candidatos/", "tags_conteudo": ["campanhas eleitorais", "democracia", "elei\u00e7\u00e3o", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral", "Munic\u00edpio", "munic\u00edpios", "pandemia", "Prefeito", "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)"], "pageviews": 2982, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa escolas de cumprir 200 dias letivos em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685523-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-escolas-de-cumprir-200-dias-letivos-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "escola", "Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem)", "merenda escolar", "pandemia", "professor"], "pageviews": 2946, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria permite suspens\u00e3o de contrato de trabalho e corte salarial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650693-medida-provisoria-permite-suspensao-de-contrato-de-trabalho-e-corte-salarial/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "Contrato de trabalho", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 2939, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prolonga seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673465-proposta-prolonga-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "desemprego", "pandemia", "seguro-desemprego", "trabalhador", "trabalhador desempregado"], "pageviews": 2905, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reduz tributa\u00e7\u00e3o de representantes comerciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/706086-projeto-reduz-tributacao-de-representantes-comerciais/", "tags_conteudo": ["Estatuto Nacional da Microempresa e da Empresa de Pequeno Porte", "Simples Nacional", "tributa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2885, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2804, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma cirurgi\u00e3o-dentista em m\u00e9dico-orofacial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588815-projeto-transforma-cirurgiao-dentista-em-medico-orofacial/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 2790, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de parcela extra de seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/700925-projeto-preve-pagamento-de-parcela-extra-de-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "seguro-desemprego", "trabalhador"], "pageviews": 2781, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa: frente rebate cr\u00edtica de que servidor \u00e9 \u201cmaraj\u00e1\u201d ou \u201cparasita\u201d", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/707380-reforma-administrativa-frente-rebate-critica-de-que-servidor-e-maraja-ou-parasita/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2746, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto retira Centro Nacional de Tecnologia Eletr\u00f4nica Avan\u00e7ada do programa de privatiza\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/709199-projeto-retira-centro-nacional-de-tecnologia-eletronica-avancada-do-programa-de-privatizacoes/", "tags_conteudo": ["Empresa p\u00fablica", "ci\u00eancia e tecnologia", "privatiza\u00e7\u00e3o", "Programa de Parcerias de Investimentos (PPI)"], "pageviews": 2701, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agentes p\u00fablicos t\u00eam condutas proibidas durante o per\u00edodo eleitoral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542766-agentes-publicos-tem-condutas-proibidas-durante-o-periodo-eleitoral/", "tags_conteudo": ["AGU", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018", "justi\u00e7a eleitoral", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2697, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea norma regulamentadora para prevenir transtornos mentais no trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708194-proposta-preve-norma-regulamentadora-para-prevenir-transtornos-mentais-no-trabalho/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "sa\u00fade mental", "Instru\u00e7\u00e3o normativa", "Direitos do trabalhador", "aux\u00edlio-doen\u00e7a"], "pageviews": 2697, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe fogos de artif\u00edcios durante elei\u00e7\u00f5es e pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698752-projeto-proibe-fogos-de-artificios-durante-eleicoes-e-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Polui\u00e7\u00e3o ambiental", "polui\u00e7\u00e3o", "pandemia", "Lei dos Crimes Ambientais", "fogos de artif\u00edcio", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00e3o", "crimes ambientais", "Covid-19", "campanhas eleitorais"], "pageviews": 2656, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia vai pautar proposta que cria cotas para mulheres no Poder Legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/706221-maia-vai-pautar-proposta-que-cria-cotas-para-mulheres-no-poder-legislativo/", "tags_conteudo": ["infla\u00e7\u00e3o", "d\u00edvida p\u00fablica", "elei\u00e7\u00e3o", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 2563, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que segundo colocado em elei\u00e7\u00e3o assuma cargo quando registro do vencedor for indeferido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546268-proposta-permite-que-segundo-colocado-em-eleicao-assuma-cargo-quando-registro-do-vencedor-for-indeferido/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral", "reforma eleitoral"], "pageviews": 2517, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto \u00e0 desonera\u00e7\u00e3o da folha de 17 setores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704861-congresso-derruba-veto-a-desoneracao-da-folha-de-17-setores/", "tags_conteudo": ["Tributo", "plen\u00e1rio", "incentivo fiscal", "Empresa", "Congresso Nacional", "benef\u00edcio fiscal"], "pageviews": 2476, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe discrimina\u00e7\u00e3o ao uso de banheiros p\u00fablicos de acordo com a identidade de g\u00eanero", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703034-projeto-proibe-discriminacao-ao-uso-de-banheiros-publicos-de-acordo-com-a-identidade-de-genero/", "tags_conteudo": ["Transexual", "Transg\u00eanero"], "pageviews": 2454, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga portaria que retirou Covid-19 da lista de doen\u00e7as do trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689873-projeto-revoga-portaria-que-retirou-covid-19-da-lista-de-doencas-do-trabalho/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Direitos do trabalhador", "emprego", "Empresa", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 2420, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2414, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede, durante a pandemia, apreens\u00e3o de bem financiado por atraso no pagamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660977-projeto-impede-durante-a-pandemia-apreensao-de-bem-financiado-por-atraso-no-pagamento/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Apreens\u00e3o", "autom\u00f3vel", "Covid-19"], "pageviews": 2412, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de adicional a agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade e de combate a endemias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689915-projeto-preve-pagamento-de-adicional-a-agentes-comunitarios-de-saude-e-de-combate-a-endemias/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "Agente de combate \u00e0s endemias", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade"], "pageviews": 2391, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em of\u00edcio ao STF, Maia solicita rejei\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o que suspende an\u00e1lise da reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708719-em-oficio-ao-stf-maia-solicita-rejeicao-de-acao-que-suspende-analise-da-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["Supremo Tribunal Federal (STF)", "Reforma administrativa"], "pageviews": 2387, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios do Fundef poder\u00e3o pagar professores do ensino b\u00e1sico da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632041-precatorios-do-fundef-poderao-pagar-professores-do-ensino-basico-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["precat\u00f3rio", "professor", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 2376, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2356, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que acontece com votos do candidato que tem candidatura impugnada (01'25\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/275755-saiba-o-que-acontece-com-votos-do-candidato-que-tem-candidatura-impugnada-0125/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2344, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Novo presidente da Rep\u00fablica, Bolsonaro tomar\u00e1 posse em 1\u00ba de janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546907-novo-presidente-da-republica-bolsonaro-tomara-posse-em-1o-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2134, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula inclus\u00e3o de unidades b\u00e1sicas do SUS em programa de privatiza\u00e7\u00e3o do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703350-projeto-anula-inclusao-de-unidades-basicas-do-sus-em-programa-de-privatizacao-do-governo/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 2117, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2108, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira o que pode ou n\u00e3o pode no dia das elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545606-confira-o-que-pode-ou-nao-pode-no-dia-das-eleicoes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2088, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Cassa\u00e7\u00f5es 2 - Quais os casos em que um parlamentar pode perder o seu mandato (06'27\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/266054-especial-cassacoes-2-quais-os-casos-em-que-um-parlamentar-pode-perder-o-seu-mandato-0627/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2077, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Diversidade Religiosa", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/491067-diversidade-religiosa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2066, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto perdoa quem recebeu indevidamente aux\u00edlio emergencial pago durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695777-projeto-perdoa-quem-recebeu-indevidamente-auxilio-emergencial-pago-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2060, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto responsabiliza empresas por crimes de racismo cometidos por funcion\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/710579-projeto-responsabiliza-empresas-por-crimes-de-racismo-cometidos-por-funcionarios/", "tags_conteudo": ["Empresa", "direito penal", "viol\u00eancia", "racismo", "negros", "Igualdade racial"], "pageviews": 2000, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria imposto sobre grandes fortunas com al\u00edquota de 2,5%", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684835-projeto-cria-imposto-sobre-grandes-fortunas-com-aliquota-de-25/", "tags_conteudo": ["imposto", "carga tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1993, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "No Brasil, racismo geralmente \u00e9 punido como inj\u00faria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/389537-no-brasil-racismo-geralmente-e-punido-como-injuria/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "negros", "internet"], "pageviews": 1977, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga, durante pandemia, benef\u00edcios do INSS que dependem de per\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654603-projeto-prorroga-durante-pandemia-beneficios-do-inss-que-dependem-de-pericia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 1964, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria amplia margem de empr\u00e9stimo consignado a aposentados e pensionistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697482-medida-provisoria-amplia-margem-de-emprestimo-consignado-a-aposentados-e-pensionistas/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "aposentadoria", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 1953, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente do Servi\u00e7o P\u00fablico discute propostas de reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704580-frente-do-servico-publico-discute-propostas-de-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "servi\u00e7o p\u00fablico"], "pageviews": 1933, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados decidem manter proibi\u00e7\u00e3o a reajuste de servidores p\u00fablicos que atuam no combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686242-deputados-decidem-manter-proibicao-a-reajuste-de-servidores-publicos-que-atuam-no-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["veto", "Congresso Nacional", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "gastos p\u00fablicos", "pandemia", "plen\u00e1rio", "reajuste salarial", "servidor p\u00fablico", "vetos presidenciais"], "pageviews": 1918, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova sal\u00e1rio para fiscal que disputa elei\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/104887-comissao-aprova-salario-para-fiscal-que-disputa-eleicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1904, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposto benef\u00edcio natalino para Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/95019-proposto-beneficio-natalino-para-bolsa-familia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1887, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede prazo de 12 meses para companhia a\u00e9rea reembolsar viagem cancelada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646618-mp-concede-prazo-de-12-meses-para-companhia-aerea-reembolsar-viagem-cancelada/", "tags_conteudo": ["Transporte a\u00e9reo", "coronav\u00edrus", "turismo"], "pageviews": 1885, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reconhece como fam\u00edlia uni\u00e3o entre duas ou mais pessoas independentemente de g\u00eanero", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538382-projeto-reconhece-como-familia-uniao-entre-duas-ou-mais-pessoas-independentemente-de-genero/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia"], "pageviews": 1876, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara realiza sess\u00e3o de vota\u00e7\u00f5es na ter\u00e7a-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703968-camara-realiza-sessao-de-votacoes-na-terca-feira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1875, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1846, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 1843, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova restri\u00e7\u00e3o de fidelidade em contratos de telefonia, internet e TV por assinatura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/459961-camara-aprova-restricao-de-fidelidade-em-contratos-de-telefonia-internet-e-tv-por-assinatura/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "internet", "servi\u00e7os", "telefonia", "tv digital", "tv por assinatura"], "pageviews": 1841, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria autoriza novo saque do FGTS e extingue Fundo PIS-Pasep", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652423-medida-provisoria-autoriza-novo-saque-do-fgts-e-extingue-fundo-pis-pasep/", "tags_conteudo": ["Conta vinculada do FGTS", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Lei do FGTS", "PIS-Pasep", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1829, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Anos 60 e 70: ditadura e bipartidarismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143270-anos-60-e-70-ditadura-e-bipartidarismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1819, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 1818, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1788, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1773, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 1758, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC libera alistamento eleitoral e voto de jovem que presta servi\u00e7o militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563201-pec-libera-alistamento-eleitoral-e-voto-de-jovem-que-presta-servico-militar/", "tags_conteudo": ["militares", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1754, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1733, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a outras aplica\u00e7\u00f5es da radioatividade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/59975-conheca-outras-aplicacoes-da-radioatividade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1724, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios de 2020 dever\u00e3o ser pagos at\u00e9 maio, determina projeto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649065-precatorios-de-2020-deverao-ser-pagos-ate-maio-determina-projeto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1717, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1708, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Favelas 2 -  O que fazer para melhorar as condi\u00e7\u00f5es de vida do brasileiro (06'01\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/291543-especial-favelas-2-o-que-fazer-para-melhorar-as-condicoes-de-vida-do-brasileiro-0601/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1689, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara tem sess\u00e3o de vota\u00e7\u00f5es na quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708025-camara-tem-sessao-de-votacoes-na-quarta-feira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1675, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o novo Fundeb, que amplia gradualmente os recursos da educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687499-conheca-o-novo-fundeb-que-amplia-gradualmente-os-recursos-da-educacao/", "tags_conteudo": ["gasto p\u00fablico", "Or\u00e7amento federal", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Estado", "fundeb", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 1674, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 1656, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialista esclarece diferen\u00e7a entre boca de urna e manifesta\u00e7\u00e3o individual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545564-especialista-esclarece-diferenca-entre-boca-de-urna-e-manifestacao-individual/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1643, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada a amplia\u00e7\u00e3o da lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio de R$ 600; confira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655975-aprovada-a-ampliacao-da-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-de-r-600-confira/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "renda emergencial b\u00e1sica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 1625, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia enfrenta resist\u00eancias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703149-proposta-que-permite-prisao-apos-segunda-instancia-enfrenta-resistencias/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "direito penal", "segunda inst\u00e2ncia", "Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ)", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 1618, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada medida provis\u00f3ria que eleva sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633181-publicada-medida-provisoria-que-eleva-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 1611, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza aumento decorrente de promo\u00e7\u00e3o a servidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687544-projeto-autoriza-aumento-decorrente-de-promocao-a-servidor/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "reajuste salarial", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1599, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta exige profissional de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica com curso de primeiros socorros em academias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704240-proposta-exige-profissional-de-educacao-fisica-com-curso-de-primeiros-socorros-em-academias/", "tags_conteudo": ["Academia de gin\u00e1stica", "Clube esportivo", "Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica", "esporte", "Sa\u00fade"], "pageviews": 1588, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Apenas dois partidos no regime militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90158-apenas-dois-partidos-no-regime-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1583, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1582, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que pune cal\u00fania no per\u00edodo eleitoral entra em vigor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559370-lei-que-pune-calunia-no-periodo-eleitoral-entra-em-vigor/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "propaganda"], "pageviews": 1580, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 1574, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende meta de proteger a vida \u201cdesde a concep\u00e7\u00e3o\u201d na estrat\u00e9gia de desenvolvimento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705990-projeto-suspende-meta-de-proteger-a-vida-desde-a-concepcao-na-estrategia-de-desenvolvimento/", "tags_conteudo": ["aborto", "Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher", "viol\u00eancia sexual"], "pageviews": 1570, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1553, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1539, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1522, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto elimina restri\u00e7\u00f5es para aumento de sal\u00e1rio e contrata\u00e7\u00e3o de professores em 2021\u2028", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705568-projeto-elimina-restricoes-para-aumento-de-salario-e-contratacao-de-professores-em-2021%e2%80%a8/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "professor"], "pageviews": 1516, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe apreens\u00e3o de ve\u00edculo por n\u00e3o pagamento do IPVA durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676906-projeto-proibe-apreensao-de-veiculo-por-nao-pagamento-do-ipva-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "impostos", "IPVA", "ve\u00edculos"], "pageviews": 1511, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 1505, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vetos ao marco do saneamento e ao pacote anticrime ser\u00e3o analisados em nova data", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705007-vetos-ao-marco-do-saneamento-e-ao-pacote-anticrime-serao-analisados-em-nova-data/", "tags_conteudo": ["Congresso Nacional", "Munic\u00edpio", "Pacote anticrime", "plen\u00e1rio", "saneamento b\u00e1sico", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "veto", "vetos presidenciais"], "pageviews": 1499, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o do crime de bullying no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421579-comissao-aprova-inclusao-do-crime-de-bullying-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "ensino m\u00e9dio", "bullying", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 1477, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de IPI pessoas com defici\u00eancia auditiva na compra de ve\u00edculo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692254-projeto-isenta-de-ipi-pessoas-com-deficiencia-auditiva-na-compra-de-veiculo/", "tags_conteudo": ["Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "ipi", "inclus\u00e3o social", "autom\u00f3vel", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Defici\u00eancia auditiva", "Ve\u00edculo", "pessoas com defici\u00eancia", "Pessoa com defici\u00eancia", "benef\u00edcio fiscal", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1472, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 1464, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o externa da Covid-19 promove audi\u00eancia com Anvisa e Butantan", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/706814-comissao-externa-da-covid-19-promove-audiencia-com-anvisa-e-butantan/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1461, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exclui tratamento de dados pessoais para fins religiosos da LGPD", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/707215-projeto-exclui-tratamento-de-dados-pessoais-para-fins-religiosos-da-lgpd/", "tags_conteudo": ["Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais (LGPDP)", "atividade religiosa", "dados pessoais"], "pageviews": 1459, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede porte de arma de fogo a pra\u00e7as das For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621626-projeto-concede-porte-de-arma-de-fogo-a-pracas-das-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "Estatuto dos Militares", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 1455, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia porte de armas para diversas categorias de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629277-projeto-amplia-porte-de-armas-para-diversas-categorias-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "estatuto do desarmamento", "For\u00e7as Armadas", "Guarda Municipal", "Guarda Portu\u00e1ria", "Oficial de Justi\u00e7a", "pol\u00edcia militar", "Agente p\u00fablico", "armas", "bombeiros"], "pageviews": 1454, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime altera regras da pris\u00e3o preventiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622330-pacote-anticrime-altera-regras-da-prisao-preventiva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1430, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja de onde sa\u00edram os votos que elegeram cada deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551077-veja-de-onde-sairam-os-votos-que-elegeram-cada-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1405, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que regulamenta guardas municipais \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/439384-lei-que-regulamenta-guardas-municipais-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1400, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1384, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1378, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 1370, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cientista pol\u00edtico explica como funciona o chamado \"voto \u00fatil\"", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/545150-cientista-politico-explica-como-funciona-o-chamado-voto-util/", "tags_conteudo": ["justi\u00e7a eleitoral", "reforma eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es", "direito eleitoral", "c\u00f3digo eleitoral"], "pageviews": 1369, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Aprovado o decreto que coloca o Pa\u00eds em estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646493-aprovado-o-decreto-que-coloca-o-pais-em-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 1353, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara dos Deputados derruba veto \u00e0 desonera\u00e7\u00e3o da folha para 17 setores at\u00e9 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704734-camara-dos-deputados-derruba-veto-a-desoneracao-da-folha-para-17-setores-ate-2021/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1344, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 1342, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque integral do FGTS em caso de calamidade ou pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684124-projeto-permite-saque-integral-do-fgts-em-caso-de-calamidade-ou-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1340, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pena de at\u00e9 tr\u00eas anos para crime de persegui\u00e7\u00e3o ou stalking", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630397-projeto-preve-pena-de-ate-tres-anos-para-crime-de-perseguicao-ou-stalking/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "Mulher", "persegui\u00e7\u00e3o obsessiva", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 1334, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera regras trabalhistas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679769-proposta-altera-regras-trabalhistas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empregador", "emprego", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 1332, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator apresenta vers\u00e3o preliminar de parecer sobre regulamenta\u00e7\u00e3o do novo Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708529-relator-apresenta-versao-preliminar-de-parecer-sobre-regulamentacao-do-novo-fundeb/", "tags_conteudo": ["Aluno", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "escola", "Escola p\u00fablica", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "or\u00e7amento", "professor"], "pageviews": 1310, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Fam\u00edlia Real 3 - Conhe\u00e7a as principais mudan\u00e7as que a corte portuguesa trouxe para o Brasil (05'54\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/297258-especial-familia-real-3-conheca-as-principais-mudancas-que-a-corte-portuguesa-trouxe-para-o-brasil-0554/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1306, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 1305, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que suspende pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675220-publicada-lei-que-suspende-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Estudante", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "ensino superior", "educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 1305, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 1295, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia a lista de benefici\u00e1rios de atendimento priorit\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558589-proposta-amplia-a-lista-de-beneficiarios-de-atendimento-prioritario/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "idosos"], "pageviews": 1288, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta atualiza tabela do IR e cria al\u00edquota de 30% para sal\u00e1rios acima do teto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681656-proposta-atualiza-tabela-do-ir-e-cria-aliquota-de-30-para-salarios-acima-do-teto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1284, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 1283, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dispensa atestado m\u00e9dico para faltas por coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646876-projeto-dispensa-atestado-medico-para-faltas-por-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Sa\u00fade p\u00fablica"], "pageviews": 1271, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para R$ 5,2 mil valor da bolsa paga a m\u00e9dicos-residentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670725-projeto-aumenta-para-r-52-mil-valor-da-bolsa-paga-a-medicos-residentes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1266, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea puni\u00e7\u00e3o a quem se recusar a tomar vacina contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703382-proposta-preve-punicao-a-quem-se-recusar-a-tomar-vacina-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "penalidade", "recusa", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1259, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1258, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de decreto legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606437-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-decreto-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1255, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante alimentos da merenda a alunos com aulas suspensas por pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652552-lei-garante-alimentos-da-merenda-a-alunos-com-aulas-suspensas-por-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "merenda escolar", "Covid-19", "alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1247, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O racismo velado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/548017-o-racismo-velado/", "tags_conteudo": ["religi\u00e3o", "viol\u00eancia", "negros", "mulheres", "educa\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 1237, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 1221, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso mant\u00e9m veto a altera\u00e7\u00f5es em regras do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704969-congresso-mantem-veto-a-alteracoes-em-regras-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Congresso Nacional", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1218, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como s\u00e3o definidos os suplentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/122478-como-sao-definidos-os-suplentes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1214, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crimes hediondos, tr\u00e1fico de drogas e terrorismo poder\u00e3o se tornar imprescrit\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628444-crimes-hediondos-trafico-de-drogas-e-terrorismo-poderao-se-tornar-imprescritiveis/", "tags_conteudo": ["Crime hediondo", "c\u00f3digo penal", "terrorismo", "C\u00f3digo de Processo Penal", "tr\u00e1fico de drogas", "Lei dos Crimes Hediondos", "Crime imprescrit\u00edvel"], "pageviews": 1202, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP que prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 dezembro recebe 262 emendas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691209-mp-que-prorroga-auxilio-emergencial-ate-dezembro-recebe-262-emendas/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia"], "pageviews": 1202, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede adicional de insalubridade a agente de sa\u00fade que atue na preven\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653755-projeto-concede-adicional-de-insalubridade-a-agente-de-saude-que-atue-na-prevencao-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Adicional de insalubridade", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1201, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga escolas a terem curso de primeiros socorros \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545634-lei-que-obriga-escolas-a-terem-curso-de-primeiros-socorros-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["creches", "crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1197, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC permite que militar eleito retorne ao servi\u00e7o ativo ap\u00f3s fim do mandato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558460-pec-permite-que-militar-eleito-retorne-ao-servico-ativo-apos-fim-do-mandato/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "militares"], "pageviews": 1187, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera grava\u00e7\u00e3o de imagens em locais p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506847-projeto-libera-gravacao-de-imagens-em-locais-publicos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "c\u00f3digo civil"], "pageviews": 1187, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras mais r\u00edgidas para uso de tornozeleira eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630760-projeto-cria-regras-mais-rigidas-para-uso-de-tornozeleira-eletronica/", "tags_conteudo": ["lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "Pris\u00e3o domiciliar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tornozeleira eletr\u00f4nica"], "pageviews": 1177, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que pode ser feito nos dias antes das elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/386938-saiba-o-que-pode-ser-feito-nos-dias-antes-das-eleicoes/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 1163, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Pres\u00eddios - A hist\u00f3ria das fac\u00e7\u00f5es criminosas brasileiras (05' 50\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/271725-especial-presidios-a-historia-das-faccoes-criminosas-brasileiras-05-50/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1162, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta autoriza Minha Casa Minha Vida a financiar im\u00f3veis usados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703796-proposta-autoriza-minha-casa-minha-vida-a-financiar-imoveis-usados/", "tags_conteudo": ["Programa Minha Casa, Minha Vida (PMCMV)", "habita\u00e7\u00e3o", "Habita\u00e7\u00e3o popular"], "pageviews": 1158, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas apontam aumento da influ\u00eancia pol\u00edtica no servi\u00e7o p\u00fablico com a reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705391-especialistas-apontam-aumento-da-influencia-politica-no-servico-publico-com-a-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1156, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cancela elei\u00e7\u00f5es deste ano e unifica elei\u00e7\u00f5es municipais e gerais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701326-projeto-cancela-eleicoes-deste-ano-e-unifica-eleicoes-municipais-e-gerais/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "Elei\u00e7\u00e3o proporcional", "justi\u00e7a eleitoral", "Lei das Elei\u00e7\u00f5es (1997)"], "pageviews": 1144, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 1137, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei complementar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606442-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-lei-complementar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1132, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1131, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita aposentadoria em caso de l\u00fapus e epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/144265-projeto-facilita-aposentadoria-em-caso-de-lupus-e-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aids", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "empresas"], "pageviews": 1123, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos buscam garantir vacina\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o brasileira contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702002-projetos-buscam-garantir-vacinacao-da-populacao-brasileira-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1120, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mais de 9% dos eleitores n\u00e3o s\u00e3o obrigados a votar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544129-mais-de-9-dos-eleitores-nao-sao-obrigados-a-votar/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1116, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei  que d\u00e1 12 meses para reembolso de voo cancelado e socorre companhias a\u00e9reas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682461-sancionada-lei-que-da-12-meses-para-reembolso-de-voo-cancelado-e-socorre-companhias-aereas/", "tags_conteudo": ["aeroportos", "avia\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1116, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto tipifica como crime de responsabilidade divulga\u00e7\u00e3o de fake news por pol\u00edtico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702300-projeto-tipifica-como-crime-de-responsabilidade-divulgacao-de-fake-news-por-politico/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "improbidade administrativa", "Lei dos Crimes de Responsabilidade", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "pandemia"], "pageviews": 1112, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite uso de vale-refei\u00e7\u00e3o em supermercado enquanto durar pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655884-projeto-permite-uso-de-vale-refeicao-em-supermercado-enquanto-durar-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "supermercados"], "pageviews": 1111, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A hist\u00f3ria do voto no Brasil \u2013 da primeira elei\u00e7\u00e3o ao voto secreto", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/439742-a-historia-do-voto-no-brasil-da-primeira-eleicao-ao-voto-secreto/", "tags_conteudo": ["reforma pol\u00edtica", "reforma eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1107, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1105, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova dispensa de farol aceso durante o dia em rodovias integradas a \u00e1reas urbanas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616016-ccj-aprova-dispensa-de-farol-aceso-durante-o-dia-em-rodovias-integradas-a-areas-urbanas/", "tags_conteudo": ["\u00e1rea urbana", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "farol de luz baixa", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "rodovias", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 1103, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que est\u00e1 proibido durante o per\u00edodo de campanha eleitoral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543948-o-que-esta-proibido-durante-o-periodo-de-campanha-eleitoral/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1100, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prazo de validade para carteiras de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143755-camara-aprova-prazo-de-validade-para-carteiras-de-identidade/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "direito civil", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1092, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da redemocratiza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93690-os-presidentes-da-redemocratizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1078, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante desconto para quita\u00e7\u00e3o antecipada do Fies e do Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568511-projeto-garante-desconto-para-quitacao-antecipada-do-fies-e-do-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1077, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto condiciona liberdade de estuprador \u00e0 castra\u00e7\u00e3o qu\u00edmica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686810-projeto-condiciona-liberdade-de-estuprador-a-castracao-quimica/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "Crime hediondo", "Estupro", "Estupro de vulner\u00e1vel"], "pageviews": 1077, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia recebe anteprojeto para controle de dados de investiga\u00e7\u00f5es criminais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705293-rodrigo-maia-recebe-anteprojeto-para-controle-de-dados-de-investigacoes-criminais/", "tags_conteudo": ["Investiga\u00e7\u00e3o criminal", "Conselho Nacional de Justi\u00e7a (CNJ)"], "pageviews": 1076, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aprovada aumenta penas de seis crimes relacionados a armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609980-proposta-aprovada-aumenta-penas-de-seis-crimes-relacionados-a-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1073, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo Estatuto autoriza compra de armas de fogo para maiores de 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472814-novo-estatuto-autoriza-compra-de-armas-de-fogo-para-maiores-de-21-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "militares", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 1067, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "LDO e Or\u00e7amento podem ir diretamente para o Plen\u00e1rio do Congresso, avaliam consultores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/707226-ldo-e-orcamento-podem-ir-diretamente-para-o-plenario-do-congresso-avaliam-consultores/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "Congresso Nacional", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "or\u00e7amento"], "pageviews": 1067, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria modalidade de saque do FGTS e prev\u00ea extin\u00e7\u00e3o de regras atuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701679-proposta-cria-modalidade-de-saque-do-fgts-e-preve-extincao-de-regras-atuais/", "tags_conteudo": ["saque anivers\u00e1rio", "Direitos do trabalhador", "Lei do FGTS", "saque por interesse"], "pageviews": 1063, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria fixa regras para cancelamento de espet\u00e1culos e reservas em hot\u00e9is", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652790-medida-provisoria-fixa-regras-para-cancelamento-de-espetaculos-e-reservas-em-hoteis/", "tags_conteudo": ["show", "Ag\u00eancia de turismo", "cinema", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "espet\u00e1culo", "Hotel", "turismo"], "pageviews": 1056, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Eleitor fora do domic\u00edlio eleitoral precisa justificar aus\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545607-eleitor-fora-do-domicilio-eleitoral-precisa-justificar-ausencia/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1053, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Atendimento preferencial pode ter tempo de espera estabelecido em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556577-atendimento-preferencial-pode-ter-tempo-de-espera-estabelecido-em-lei/", "tags_conteudo": ["idosos", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1051, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00cdntegra do discurso presidente da Assembl\u00e9ia Nacional Constituinte,  Dr. Ulysses Guimar\u00e3es (10' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277285-integra-do-discurso-presidente-da-assembleia-nacional-constituinte-dr-ulysses-guimaraes-10-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1049, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Art. 202 e seguintes do C\u00f3digo Civil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/131642-art-202-e-seguintes-do-codigo-civil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1044, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea que pens\u00e3o aliment\u00edcia ser\u00e1 paga at\u00e9 os 21 anos do filho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703016-proposta-preve-que-pensao-alimenticia-sera-paga-ate-os-21-anos-do-filho/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1039, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova retorno ao servi\u00e7o de policial que terminar mandato eletivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456497-comissao-aprova-retorno-ao-servico-de-policial-que-terminar-mandato-eletivo/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "militares", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1034, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a Lei que estabelece idade m\u00ednima de 16 para casamento civil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/553632-sancionada-a-lei-que-estabelece-idade-minima-de-16-para-casamento-civil/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "planejamento familiar", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1033, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Propor\u00e7\u00e3o de deputados eleitos por estado tem distor\u00e7\u00f5es j\u00e1 previstas na Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544591-proporcao-de-deputados-eleitos-por-estado-tem-distorcoes-ja-previstas-na-constituicao/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1027, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A representa\u00e7\u00e3o dos negros e a luta contra o racismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546214-a-representacao-dos-negros-e-a-luta-contra-o-racismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1025, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lista de doen\u00e7as graves previstas na Lei 7713/88", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/94331-lista-de-doencas-graves-previstas-na-lei-7713-88/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1018, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso analisa nesta quarta-feira vetos e cr\u00e9dito suplementar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704295-congresso-analisa-nesta-quarta-feira-vetos-e-credito-suplementar/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "incentivo fiscal", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio", "veto", "vetos presidenciais"], "pageviews": 1017, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crime ou prova - grava\u00e7\u00f5es escondidas na clareza da Lei", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/514669-crime-ou-prova-gravacoes-escondidas-na-clareza-da-lei/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "escutas telef\u00f4nicas", "inform\u00e1tica", "internet", "marco civil da internet", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "redes sociais", "telefonia"], "pageviews": 1015, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto permite que oficial de Justi\u00e7a atue como agente de intelig\u00eancia a pedido do juiz", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703359-projeto-permite-que-oficial-de-justica-atue-como-agente-de-inteligencia-a-pedido-do-juiz/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de processo civil", "direito civil", "Oficial de Justi\u00e7a", "Poder Judici\u00e1rio"], "pageviews": 1010, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Segundo turno est\u00e1 confirmado em 18 capitais e 36 cidades com mais de 200 mil eleitores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/707819-segundo-turno-esta-confirmado-em-18-capitais-e-36-cidades-com-mais-de-200-mil-eleitores/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2020"], "pageviews": 999, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza parcelamento de d\u00edvida trabalhista executada durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708962-projeto-autoriza-parcelamento-de-divida-trabalhista-executada-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["parcelamento", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "d\u00e9bito trabalhista", "pandemia"], "pageviews": 999, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estatuto do Controle de Armas aumenta puni\u00e7\u00e3o para posse e porte irregulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472802-estatuto-do-controle-de-armas-aumenta-punicao-para-posse-e-porte-irregulares/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de armas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 995, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC aumenta rela\u00e7\u00e3o de cargos privativos de brasileiros natos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514465-pec-aumenta-relacao-de-cargos-privativos-de-brasileiros-natos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "defesa nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "estados"], "pageviews": 985, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto desobriga forma\u00e7\u00e3o em autoescola para obter carteira de motorista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690732-projeto-desobriga-formacao-em-autoescola-para-obter-carteira-de-motorista/", "tags_conteudo": ["Autoescola", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro"], "pageviews": 984, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da Assembleia Constituinte de 1823", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546341-conheca-a-historia-da-assembleia-constituinte-de-1823/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 977, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova R$ 27,1 bilh\u00f5es em cr\u00e9ditos extras para diversos \u00f3rg\u00e3os", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704867-congresso-aprova-r-271-bilhoes-em-creditos-extras-para-diversos-orgaos/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "Congresso Nacional", "Cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio", "Cr\u00e9dito suplementar", "emenda ao Or\u00e7amento", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento"], "pageviews": 972, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reajustado valor m\u00e1ximo de juizado especial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/449561-reajustado-valor-maximo-de-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo", "direito civil"], "pageviews": 964, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto obriga INSS a pagar provisoriamente o BPC ap\u00f3s 45 dias sem an\u00e1lise", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704227-projeto-obriga-inss-a-pagar-provisoriamente-o-bpc-apos-45-dias-sem-analise/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "pagamento mensal", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 961, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que prorroga contratos de servidores do Incra", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708753-camara-aprova-mp-que-prorroga-contratos-de-servidores-do-incra/", "tags_conteudo": ["incra", "agropecu\u00e1ria", "contratos tempor\u00e1rios", "Medida provis\u00f3ria", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 955, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Negros t\u00eam dificuldades para progredir nas For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/92271-negros-tem-dificuldades-para-progredir-nas-forcas-armadas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 948, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula regra do Contran que limita a 3.500 kg peso de carro com reboque na categoria B", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/709153-projeto-anula-regra-do-contran-que-limita-a-3-500-kg-peso-de-carro-com-reboque-na-categoria-b/", "tags_conteudo": ["categoria de habilita\u00e7\u00e3o", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)", "Reboque", "Trailer"], "pageviews": 946, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Texto aprovado adia para 2021 a amplia\u00e7\u00e3o do acesso ao BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648886-texto-aprovado-adia-para-2021-a-ampliacao-do-acesso-ao-bpc/", "tags_conteudo": ["BPC", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 944, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina repasse de incentivo financeiro a agentes de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552411-projeto-determina-repasse-de-incentivo-financeiro-a-agentes-de-saude/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 943, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que despesas com tratamento de animal sejam responsabilidade do agressor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/709813-projeto-preve-que-despesas-com-tratamento-de-animal-sejam-responsabilidade-do-agressor/", "tags_conteudo": ["animais", "Agressor", "crime contra a fauna", "Lei dos Crimes Ambientais", "maus-tratos"], "pageviews": 935, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria pode ter novas regras e modelo autofinanci\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643087-regularizacao-fundiaria-pode-ter-novas-regras-e-modelo-autofinanciavel/", "tags_conteudo": ["estados", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria"], "pageviews": 933, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legisla\u00e7\u00e3o atual j\u00e1 pune cyberbullying e cyberstalking, diz advogada \u00e0 CPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/482215-legislacao-atual-ja-pune-cyberbullying-e-cyberstalking-diz-advogada-a-cpi/", "tags_conteudo": ["bullying", "CPI dos Crimes Cibern\u00e9ticos", "eca", "internet", "mulheres"], "pageviews": 923, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei prev\u00ea regras para manuten\u00e7\u00e3o de empregos durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674090-nova-lei-preve-regras-para-manutencao-de-empregos-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito trabalhista", "Direitos do trabalhador", "emprego", "empresas", "jornada de trabalho", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 915, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sucess\u00e3o na C\u00e2mara pode afetar reforma tribut\u00e1ria, afirma Rodrigo Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705587-sucessao-na-camara-pode-afetar-reforma-tributaria-afirma-rodrigo-maia/", "tags_conteudo": ["Banco Central do Brasil (Bacen)", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 914, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Escritura ser\u00e1 gratuita para quem ganha at\u00e9 tr\u00eas m\u00ednimos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129156-escritura-sera-gratuita-para-quem-ganha-ate-tres-minimos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 911, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de proposta que amplia licen\u00e7a-maternidade para 180 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627130-ccj-aprova-admissibilidade-de-proposta-que-amplia-licenca-maternidade-para-180-dias/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Direitos do trabalhador", "Licen\u00e7a \u00e0 gestante", "licen\u00e7a-maternidade", "Mulher"], "pageviews": 911, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aux\u00edlio de R$ 600 para pessoas de baixa renda durante epidemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648863-camara-aprova-auxilio-de-r-600-para-pessoas-de-baixa-renda-durante-epidemia/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 909, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 908, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante computador para estudante de escola p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677054-proposta-garante-computador-para-estudante-de-escola-publica/", "tags_conteudo": ["internet", "Lei do FUST", "pandemia", "inform\u00e1tica", "Fam\u00edlia de baixa renda", "Estudante", "Escola p\u00fablica", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 904, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede a\u00e7\u00f5es de despejo por atraso no aluguel durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652008-projeto-impede-acoes-de-despejo-por-atraso-no-aluguel-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Lei do Inquilinato (1991)"], "pageviews": 899, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Or\u00e7amento de 2021 permite a cada deputado apresentar R$ 16,3 milh\u00f5es em emendas individuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689733-orcamento-de-2021-permite-a-cada-deputado-apresentar-r-163-milhoes-em-emendas-individuais/", "tags_conteudo": ["emenda ao Or\u00e7amento", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "Or\u00e7amento impositivo", "Sa\u00fade", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 898, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 896, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como se altera a Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/21921-como-se-altera-a-constituicao-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 895, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que \u00e9 considerado boca de urna", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/441156-saiba-o-que-e-considerado-boca-de-urna/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 894, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula portaria que elimina exig\u00eancias para rastreabilidade de armas e muni\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/709180-projeto-anula-portaria-que-elimina-exigencias-para-rastreabilidade-de-armas-e-municoes/", "tags_conteudo": ["rastreabilidade", "arma semiautom\u00e1tica", "For\u00e7a Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica (FNSP)", "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica"], "pageviews": 889, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que define limite de gastos para campanha de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593194-camara-aprova-projeto-que-define-limite-de-gastos-para-campanha-de-2020/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 888, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta institui programa de regulariza\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria em raz\u00e3o da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705872-proposta-institui-programa-de-regularizacao-tributaria-em-razao-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["Simples Nacional", "calamidade p\u00fablica", "microempresa", "pandemia", "pequena empresa", "tributa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 887, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669861-camara-aprova-suspensao-de-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior", "Estudante", "fies", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 886, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei de combate \u00e0 viol\u00eancia dom\u00e9stica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674399-sancionada-lei-de-combate-a-violencia-domestica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 883, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta isenta de multa as declara\u00e7\u00f5es do IR-2020 entregues com atraso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675600-proposta-isenta-de-multa-as-declaracoes-do-ir-2020-entregues-com-atraso/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Imposto sobre a Renda da Pessoa F\u00edsica (IRPF)", "multas", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 878, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea ajuda para m\u00fasico que atue em bares e restaurantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666297-projeto-preve-ajuda-para-musico-que-atue-em-bares-e-restaurantes/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "M\u00fasica", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 875, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de multa cancelamento de contrato de internet e outros servi\u00e7os durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688611-projeto-isenta-de-multa-cancelamento-de-contrato-de-internet-e-outros-servicos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "telefonia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "internet"], "pageviews": 871, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga isen\u00e7\u00e3o da conta de luz para consumidor de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673826-proposta-prorroga-isencao-da-conta-de-luz-para-consumidor-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "energia el\u00e9trica", "Fam\u00edlia de baixa renda", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "pandemia"], "pageviews": 870, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novas regras do Fundeb podem equilibrar oferta de educa\u00e7\u00e3o de qualidade, dizem especialistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704378-novas-regras-do-fundeb-podem-equilibrar-oferta-de-educacao-de-qualidade-dizem-especialistas/", "tags_conteudo": ["Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 868, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CPI ouve delegado do Oiapoque sobre tr\u00e1fico de pessoas na fronteira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/414865-cpi-ouve-delegado-do-oiapoque-sobre-trafico-de-pessoas-na-fronteira/", "tags_conteudo": ["CPI do Tr\u00e1fico de Pessoas", "ado\u00e7\u00e3o", "viol\u00eancia"], "pageviews": 867, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante estabilidade de idoso no emprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671020-projeto-garante-estabilidade-de-idoso-no-emprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["emprego", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "estabilidade de emprego", "idosos"], "pageviews": 867, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia cobra puni\u00e7\u00e3o de assassinos de Jo\u00e3o Alberto Silveira Freitas, morto por seguran\u00e7as no Carrefour", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/709258-maia-cobra-punicao-de-assassinos-de-joao-alberto-silveira-freitas-morto-por-segurancas-no-carrefour/", "tags_conteudo": ["Igualdade racial", "intoler\u00e2ncia", "racismo"], "pageviews": 866, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "H\u00e1 tr\u00eas anos em vigor, Lei do Inquilinato tem repercuss\u00e3o positiva no mercado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/394588-ha-tres-anos-em-vigor-lei-do-inquilinato-tem-repercussao-positiva-no-mercado/", "tags_conteudo": ["empresas", "inquilinato", "servi\u00e7os", "constru\u00e7\u00e3o civil", "desenvolvimento urbano", "direito civil", "habita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 866, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pesquisador diz que Ex\u00e9rcito s\u00f3 teve 5 generais negros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/92187-pesquisador-diz-que-exercito-so-teve-5-generais-negros/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 865, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa pre\u00e7o do g\u00e1s de cozinha em R$ 49 durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650841-projeto-fixa-preco-do-gas-de-cozinha-em-r-49-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP)", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 863, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Est\u00e1gio poder\u00e1 contar como experi\u00eancia profissional para primeiro emprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572162-estagio-podera-contar-como-experiencia-profissional-para-primeiro-emprego/", "tags_conteudo": ["est\u00e1gio", "emprego"], "pageviews": 855, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 853, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idosa poder\u00e1 receber benef\u00edcio da Loas aos 60 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112732-idosa-podera-receber-beneficio-da-loas-aos-60-anos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 850, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta antecipa abono salarial em raz\u00e3o de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662332-proposta-antecipa-abono-salarial-em-razao-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["Abono salarial", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 846, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Di\u00f3xido de tit\u00e2nio em alimentos e cosm\u00e9ticos poder\u00e1 ser proibido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/224100-dioxido-de-titanio-em-alimentos-e-cosmeticos-podera-ser-proibido/", "tags_conteudo": ["polui\u00e7\u00e3o", "agricultura", "\u00e1gua", "alimenta\u00e7\u00e3o", "empresas", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 841, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada proposta que pro\u00edbe restri\u00e7\u00f5es a animais de estima\u00e7\u00e3o em condom\u00ednios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622471-aprovada-proposta-que-proibe-restricoes-a-animais-de-estimacao-em-condominios/", "tags_conteudo": ["Animal dom\u00e9stico", "comiss\u00f5es", "Condom\u00ednio", "habita\u00e7\u00e3o", "Lei do Condom\u00ednio"], "pageviews": 841, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea reajuste anual do Bolsa Fam\u00edlia e pagamento de abono natalino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705886-proposta-preve-reajuste-anual-do-bolsa-familia-e-pagamento-de-abono-natalino/", "tags_conteudo": ["Imposto sobre a Renda da Pessoa F\u00edsica (IRPF)", "bolsa fam\u00edlia", "D\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio", "Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social"], "pageviews": 840, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova permuta de militares dentro da mesma unidade da federa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/494135-comissao-aprova-permuta-de-militares-dentro-da-mesma-unidade-da-federacao/", "tags_conteudo": ["estados", "militares", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 839, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza microempreendedor individual a contratar at\u00e9 dois empregados\u2028", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/707923-projeto-autoriza-microempreendedor-individual-a-contratar-ate-dois-empregados%e2%80%a8/", "tags_conteudo": ["trabalhador", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "desemprego", "Microempreendedor Individual (MEI)", "pandemia"], "pageviews": 836, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reduz pena para crimes como furto e estelionato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/394651-projeto-reduz-pena-para-crimes-como-furto-e-estelionato/", "tags_conteudo": ["tv por assinatura", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "pres\u00eddios", "penas alternativas", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "direito penal", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 836, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acaba com uso de moedas e c\u00e9dulas e exige conta banc\u00e1ria para todos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684552-proposta-acaba-com-uso-de-moedas-e-cedulas-e-exige-conta-bancaria-para-todos/", "tags_conteudo": ["Dinheiro", "inclus\u00e3o digital", "sonega\u00e7\u00e3o fiscal", "transpar\u00eancia", "crime organizado", "Contrabando", "C\u00e9dula", "Casa da Moeda do Brasil (CMB)", "bancos", "banco central", "banco"], "pageviews": 835, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas visam garantir prote\u00e7\u00e3o para idosos durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652039-propostas-visam-garantir-protecao-para-idosos-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "idoso", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 827, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta torna crime a viol\u00eancia institucional que prejudique atendimento a v\u00edtima", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704879-proposta-torna-crime-a-violencia-institucional-que-prejudique-atendimento-a-vitima/", "tags_conteudo": ["Estupro", "Mulher"], "pageviews": 824, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define quem \u00e9 dono de meteorito que atingir o Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690317-projeto-define-quem-e-dono-de-meteorito-que-atingir-o-brasil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 823, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda como \u00e9 definido o n\u00famero de deputados federais por unidade da federa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/544247-entenda-como-e-definido-o-numero-de-deputados-federais-por-unidade-da-federacao/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo eleitoral", "direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018", "justi\u00e7a eleitoral", "reforma eleitoral"], "pageviews": 820, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Pessoas mais idosas poder\u00e3o ter prioridade no atendimento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630767-pessoas-mais-idosas-poderao-ter-prioridade-no-atendimento/", "tags_conteudo": ["idosos", "usu\u00e1rio de servi\u00e7os"], "pageviews": 820, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalhador que estuda poder\u00e1 ter hor\u00e1rio especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/127103-trabalhador-que-estuda-podera-ter-horario-especial/", "tags_conteudo": ["ensino profissionalizante", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior"], "pageviews": 819, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo edita medida provis\u00f3ria com aux\u00edlio emergencial de R$ 300 at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689876-governo-edita-medida-provisoria-com-auxilio-emergencial-de-r-300-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 817, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que altera o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699754-lei-que-altera-o-codigo-de-transito-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "motorista", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "Multa de tr\u00e2nsito", "multas", "san\u00e7\u00e3o presidencial", "ve\u00edculos", "Motorista profissional"], "pageviews": 817, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam R$ 27,1 bilh\u00f5es em cr\u00e9ditos extras durante sess\u00e3o do Congresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704820-deputados-aprovam-r-271-bilhoes-em-creditos-extras-durante-sessao-do-congresso/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 815, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa projeto do governo que cria a \u201cBR do Mar\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684558-camara-analisa-projeto-do-governo-que-cria-a-br-do-mar/", "tags_conteudo": ["transporte mar\u00edtimo", "ind\u00fastria naval", "navega\u00e7\u00e3o mar\u00edtima", "transporte"], "pageviews": 810, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Moradores de rua - As a\u00e7\u00f5es do governo para minimizar problemas enfrentados pelo grupo (6'31'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/337385-moradores-de-rua-as-acoes-do-governo-para-minimizar-problemas-enfrentados-pelo-grupo-631/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 807, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Sancionada lei que flexibiliza regras de licita\u00e7\u00e3o para enfrentar a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683775-sancionada-lei-que-flexibiliza-regras-de-licitacao-para-enfrentar-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Licita\u00e7\u00e3o", "pandemia"], "pageviews": 801, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Usurpa\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia pelo STF poder\u00e1 ser crime de responsabilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493573-usurpacao-de-competencia-pelo-stf-podera-ser-crime-de-responsabilidade/", "tags_conteudo": ["transpar\u00eancia", "impeachment", "stf"], "pageviews": 801, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia conceito de leg\u00edtima defesa no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589544-projeto-amplia-conceito-de-legitima-defesa-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 796, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Doze deputados federais v\u00e3o disputar prefeituras no segundo turno", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/707762-doze-deputados-federais-vao-disputar-prefeituras-no-segundo-turno/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 795, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras para aposentadoria de servidor p\u00fablico com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621795-comissao-aprova-regras-para-aposentadoria-de-servidor-publico-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "comiss\u00f5es", "Pessoa com defici\u00eancia", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 790, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em feriado nacional Dia Nacional de Zumbi e da Consci\u00eancia Negra", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/709562-projeto-transforma-em-feriado-nacional-dia-nacional-de-zumbi-e-da-consciencia-negra/", "tags_conteudo": ["racismo", "consci\u00eancia negra"], "pageviews": 788, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 788, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3rio o exame toxicol\u00f3gico para parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/706045-projeto-torna-obrigatorio-o-exame-toxicologico-para-parlamentares/", "tags_conteudo": ["Dependente qu\u00edmico", "droga", "Exame toxicol\u00f3gico", "Poder Legislativo", "Sa\u00fade"], "pageviews": 786, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 779, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova exig\u00eancia de atendimento priorit\u00e1rio em locais com filas previs\u00edveis e constantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547690-comissao-aprova-exigencia-de-atendimento-prioritario-em-locais-com-filas-previsiveis-e-constantes/", "tags_conteudo": ["bancos", "cidadania", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "crian\u00e7as", "empresas", "fam\u00edlia", "idosos", "inclus\u00e3o social", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia", "servi\u00e7os"], "pageviews": 776, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que CNH ter\u00e1 validade de dez anos para condutores de at\u00e9 69 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703415-projeto-preve-que-cnh-tera-validade-de-dez-anos-para-condutores-de-ate-69-anos/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Brasileiro de Tr\u00e2nsito", "idoso", "condutor", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)"], "pageviews": 774, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Superintend\u00eancia do Desenvolvimento da Amaz\u00f4nia (Sudam)", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/107898-superintendencia-do-desenvolvimento-da-amazonia-sudam/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 771, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula portaria do Iphan que regulamenta tombamento em cidade de SC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702328-projeto-anula-portaria-do-iphan-que-regulamenta-tombamento-em-cidade-de-sc/", "tags_conteudo": ["Iphan", "Jaragu\u00e1 do Sul (SC)", "Munic\u00edpio", "patrim\u00f4nio hist\u00f3rico"], "pageviews": 770, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Brasil deve ter 265 milh\u00f5es de doses da vacina de Oxford em 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696968-brasil-deve-ter-265-milhoes-de-doses-da-vacina-de-oxford-em-2021/", "tags_conteudo": ["vacina", "vacina\u00e7\u00e3o", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 768, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente Ambientalista discute plataforma para candidatos a prefeito e vereador", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/706295-frente-ambientalista-discute-plataforma-para-candidatos-a-prefeito-e-vereador/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2020", "Meio ambiente"], "pageviews": 766, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Baixa representatividade de brasileiras na pol\u00edtica se reflete na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554554-baixa-representatividade-de-brasileiras-na-politica-se-reflete-na-camara/", "tags_conteudo": ["mulheres"], "pageviews": 763, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proposta que permite a policial acumular cargo p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603718-ccj-aprova-proposta-que-permite-a-policial-acumular-cargo-publico/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 763, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tabagismo -  Hist\u00f3ria do Cigarro - ( 08' 49\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/257253-tabagismo-historia-do-cigarro-08-49/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 759, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto prorroga prazos da Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703789-projeto-prorroga-prazos-da-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "Artista", "coronav\u00edrus", "Cultura (artes)", "Lei Aldir Blanc", "pandemia", "presta\u00e7\u00e3o de contas"], "pageviews": 755, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova amplia\u00e7\u00e3o de lista de doen\u00e7as incapacitantes para o trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/475057-seguridade-aprova-ampliacao-de-lista-de-doencas-incapacitantes-para-o-trabalho/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "sus"], "pageviews": 753, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto de lei regulamenta novo Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688278-projeto-de-lei-regulamenta-novo-fundeb/", "tags_conteudo": ["Aluno", "Escola p\u00fablica", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "Munic\u00edpio", "Or\u00e7amento federal", "professor"], "pageviews": 752, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente parlamentar retoma debate sobre impactos da reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705699-frente-parlamentar-retoma-debate-sobre-impactos-da-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "estabilidade de emprego", "frente parlamentar", "servi\u00e7o p\u00fablico"], "pageviews": 752, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tabagismo - Conhe\u00e7a as dificuldades enfrentadas pelos fumantes para deixar o v\u00edcio - ( 07' 35\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/257257-tabagismo-conheca-as-dificuldades-enfrentadas-pelos-fumantes-para-deixar-o-vicio-07-35/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 752, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Profiss\u00e3o de musicoterapeuta poder\u00e1 ser regulamentada em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/636892-profissao-de-musicoterapeuta-podera-ser-regulamentada-em-lei/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "M\u00fasica", "Musicoterapeuta"], "pageviews": 750, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mulheres representam 16% dos vereadores eleitos no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708248-mulheres-representam-16-dos-vereadores-eleitos-no-pais/", "tags_conteudo": ["Tribunal Superior Eleitoral (TSE)", "elei\u00e7\u00f5es 2020", "vereador", "mulheres", "cotas", "negros"], "pageviews": 749, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que cria cadastro nacional de condenados por estupro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697464-entra-em-vigor-lei-que-cria-cadastro-nacional-de-condenados-por-estupro/", "tags_conteudo": ["mulheres", "Estupro", "Estupro de vulner\u00e1vel", "viol\u00eancia sexual"], "pageviews": 746, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta Bolsa Fam\u00edlia em 50% durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655130-proposta-aumenta-bolsa-familia-em-50-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 746, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor limita prazo de entrega de im\u00f3vel em 180 dias ap\u00f3s contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529982-defesa-do-consumidor-limita-prazo-de-entrega-de-imovel-em-180-dias-apos-contrato/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "habita\u00e7\u00e3o", "multas", "munic\u00edpios"], "pageviews": 745, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A morte do presidente americano John Kennedy repercute na C\u00e2mara dos Deputados ( 14' 00'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277967-a-morte-do-presidente-americano-john-kennedy-repercute-na-camara-dos-deputados-14-00/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 744, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 50 mil a dependentes de profissionais de sa\u00fade mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663565-camara-aprova-indenizacao-de-r-50-mil-a-dependentes-de-profissionais-de-saude-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 744, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitas J\u00e1: rejei\u00e7\u00e3o da Emenda Dante de Oliveira marca a hist\u00f3ria do Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/431737-direitas-ja-rejeicao-da-emenda-dante-de-oliveira-marca-a-historia-do-pais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 743, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Cresce percentual de candidatos negros eleitos para prefeituras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708351-cresce-percentual-de-candidatos-negros-eleitos-para-prefeituras/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2020", "fundo eleitoral", "fundo partid\u00e1rio", "justi\u00e7a eleitoral", "munic\u00edpios", "negros", "partidos pol\u00edticos", "Quilombolas", "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)"], "pageviews": 742, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Formas de exercer a democracia -  Bloco 2 (10'14'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/328480-formas-de-exercer-a-democracia-bloco-2-1014/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 740, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto garante pens\u00e3o vital\u00edcia a pessoas incapacitadas pela Si\u0301ndrome de Corne\u0301lia de Langes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704247-projeto-garante-pensao-vitalicia-a-pessoas-incapacitadas-pela-sindrome-de-cornelia-de-langes/", "tags_conteudo": ["pens\u00e3o especial", "pens\u00e3o vital\u00edcia", "S\u00edndrome de Corn\u00e9lia de Langes"], "pageviews": 740, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nova regulamenta\u00e7\u00e3o para profiss\u00e3o de leiloeiro p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/520692-camara-aprova-nova-regulamentacao-para-profissao-de-leiloeiro-publico/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 737, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bancada feminina na C\u00e2mara sobe de 51 para 77 deputadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545897-bancada-feminina-na-camara-sobe-de-51-para-77-deputadas/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 737, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza aux\u00edlio emergencial para horista e trabalhador rec\u00e9m-demitido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679575-proposta-autoriza-auxilio-emergencial-para-horista-e-trabalhador-recem-demitido/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "c\u00f3digo penal", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 737, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edder do governo espera votar projeto de incentivo \u00e0 navega\u00e7\u00e3o; oposi\u00e7\u00e3o promete obstruir vota\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708042-lider-do-governo-espera-votar-projeto-de-incentivo-a-navegacao-oposicao-promete-obstruir-votacoes/", "tags_conteudo": ["crescimento econ\u00f4mico", "navega\u00e7\u00e3o", "navega\u00e7\u00e3o mar\u00edtima", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 737, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga licen\u00e7a-maternidade em munic\u00edpios que declararem emerg\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671789-projeto-prorroga-licenca-maternidade-em-municipios-que-declararem-emergencia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "licen\u00e7a-maternidade", "pandemia"], "pageviews": 736, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comando do Ex\u00e9rcito fiscalizar\u00e1 atividades de cole\u00e7\u00e3o de armas, tiro desportivo e ca\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609976-comando-do-exercito-fiscalizara-atividades-de-colecao-de-armas-tiro-desportivo-e-caca/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 731, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto condiciona entrada de passageiros por via a\u00e9rea no Brasil a teste de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681643-projeto-condiciona-entrada-de-passageiros-por-via-aerea-no-brasil-a-teste-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["aeroportos", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 727, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Feminic\u00eddio: os motivos que levam ao assassinato de mulheres no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/550872-feminicidio-os-motivos-que-levam-ao-assassinato-de-mulheres-no-brasil/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 724, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Vit\u00f3ria de Biden restaura os valores da democracia liberal, diz Rodrigo Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705892-vitoria-de-biden-restaura-os-valores-da-democracia-liberal-diz-rodrigo-maia/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "Estados Unidos da Am\u00e9rica (EUA)"], "pageviews": 720, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos prorrogam aux\u00edlio emergencial de R$ 600 por at\u00e9 um ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658982-projetos-prorrogam-auxilio-emergencial-de-r-600-por-ate-um-ano/", "tags_conteudo": ["pandemia", "crise econ\u00f4mica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "desemprego", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 719, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Capoeira \u00e9 reconhecida como Patrim\u00f4nio Cultural Imaterial da Humanidade", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/446238-capoeira-e-reconhecida-como-patrimonio-cultural-imaterial-da-humanidade/", "tags_conteudo": ["inclus\u00e3o social", "artes"], "pageviews": 719, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Saiba mais como funciona o sistema eleitoral brasileiro", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/205490-saiba-mais-como-funciona-o-sistema-eleitoral-brasileiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 719, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto estabelece novo feriado em julho de 2021 por conta da pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/706704-projeto-estabelece-novo-feriado-em-julho-de-2021-por-conta-da-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crescimento econ\u00f4mico", "emprego", "Feriado nacional", "turismo"], "pageviews": 714, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de BPC a mais de uma pessoa com defici\u00eancia da mesma fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633250-projeto-preve-pagamento-de-bpc-a-mais-de-uma-pessoa-com-deficiencia-da-mesma-familia/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "idoso", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 713, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo para pedido de progress\u00e3o de regime do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541719-ccj-aprova-prazo-para-pedido-de-progressao-de-regime-do-preso/", "tags_conteudo": ["direito penal", "pres\u00eddios"], "pageviews": 712, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga prazo e prev\u00ea parcelamento de tributos federais na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704255-proposta-prorroga-prazo-e-preve-parcelamento-de-tributos-federais-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "Tributo", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 708, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprovou puni\u00e7\u00e3o para abandono de idosos e para crimes com dano maior que R$ 1 milh\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629175-camara-aprovou-punicao-para-abandono-de-idosos-e-para-crimes-com-dano-maior-que-r-1-milhao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 707, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende prazo de validade de concursos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653423-projeto-suspende-prazo-de-validade-de-concursos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concursos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 706, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe com\u00edcios e aglomera\u00e7\u00f5es na campanha eleitoral de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673542-projeto-proibe-comicios-e-aglomeracoes-na-campanha-eleitoral-de-2020/", "tags_conteudo": ["campanhas eleitorais", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00f5es", "Emenda constitucional", "pandemia"], "pageviews": 705, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura pagamento retroativo de aux\u00edlio emergencial para quem teve problemas cadastrais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708865-projeto-assegura-pagamento-retroativo-de-auxilio-emergencial-para-quem-teve-problemas-cadastrais/", "tags_conteudo": ["atraso", "aux\u00edlio emergencial", "benefici\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 705, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maiores de 21 anos podem ganhar direito a esteriliza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90778-maiores-de-21-anos-podem-ganhar-direito-a-esterilizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 704, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Canceladas vota\u00e7\u00f5es na C\u00e2mara dos Deputados nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704360-canceladas-votacoes-na-camara-dos-deputados-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 703, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada mudan\u00e7a na LDO que permitir\u00e1 cumprimento de acordo sobre a Lei Kandir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708557-sancionada-mudanca-na-ldo-que-permitira-cumprimento-de-acordo-sobre-a-lei-kandir/", "tags_conteudo": ["estados", "munic\u00edpios", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "LDO", "lei kandir", "Distrito Federal (Brasil)"], "pageviews": 701, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Economistas ressaltam que grande parte dos gastos com servidores s\u00e3o despesas essenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705584-economistas-ressaltam-que-grande-parte-dos-gastos-com-servidores-sao-despesas-essenciais/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "gasto p\u00fablico", "Reforma administrativa", "Sa\u00fade", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 700, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova proposta que pro\u00edbe cl\u00e1usula de fideliza\u00e7\u00e3o em contratos de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536357-defesa-do-consumidor-aprova-proposta-que-proibe-clausula-de-fidelizacao-em-contratos-de-servico/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 699, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bancada feminina da C\u00e2mara cobra a\u00e7\u00f5es sobre caso Mariana Ferrer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704807-bancada-feminina-da-camara-cobra-acoes-sobre-caso-mariana-ferrer/", "tags_conteudo": ["Estupro", "Viol\u00eancia contra a mulher", "Mulher"], "pageviews": 696, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as a\u00e7\u00f5es consideradas abuso de autoridade e as penas previstas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571093-confira-as-acoes-consideradas-abuso-de-autoridade-e-as-penas-previstas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 696, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prioridade especial para idosos acima de 80 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581027-comissao-aprova-prioridade-especial-para-idosos-acima-de-80-anos/", "tags_conteudo": ["idosos", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 692, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de PEC que torna obrigat\u00f3rio voto impresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627201-ccj-aprova-admissibilidade-de-pec-que-torna-obrigatorio-voto-impresso/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "Urna eletr\u00f4nica", "Voto impresso"], "pageviews": 691, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova penas maiores para desvio de recursos p\u00fablicos reservados \u00e0 pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688996-camara-aprova-penas-maiores-para-desvio-de-recursos-publicos-reservados-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "c\u00f3digo penal", "corrup\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "Lei de Licita\u00e7\u00e3o", "pandemia", "plen\u00e1rio", "recursos p\u00fablicos"], "pageviews": 691, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa pessoa com HIV/aids de reavalia\u00e7\u00e3o pericial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560486-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-pessoa-com-hiv-aids-de-reavaliacao-pericial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 689, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para motorista dirigir trator com carteira de categoria \"B\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/463692-camara-aprova-permissao-para-motorista-dirigir-trator-com-carteira-de-categoria-b/", "tags_conteudo": ["agricultura", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 688, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Secret\u00e1rio de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais prop\u00f5e \u201calian\u00e7a pela liberdade\u201d com os EUA", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705897-secretario-de-relacoes-internacionais-propoe-alianca-pela-liberdade-com-os-eua/", "tags_conteudo": ["Estados Unidos da Am\u00e9rica (EUA)", "elei\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 687, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputadas defendem aprova\u00e7\u00e3o urgente de projetos que protejam beb\u00eas e pu\u00e9rperas durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681829-deputadas-defendem-aprovacao-urgente-de-projetos-que-protejam-bebes-e-puerperas-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Gravidez", "licen\u00e7a-maternidade", "Mulher"], "pageviews": 687, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite descontos em pagamentos \u00e0 vista \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517319-lei-que-permite-descontos-em-pagamentos-a-vista-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "cart\u00f5es de cr\u00e9dito", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os"], "pageviews": 686, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o regulamenta pr\u00e1tica e ensino de artes marciais e lutas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/413259-comissao-regulamenta-pratica-e-ensino-de-artes-marciais-e-lutas/", "tags_conteudo": ["artes", "ensino superior", "professor"], "pageviews": 683, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que quem n\u00e3o se vacinar contra Covid ter\u00e1 de pagar pr\u00f3prio tratamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702034-projeto-preve-que-quem-nao-se-vacinar-contra-covid-tera-de-pagar-proprio-tratamento/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "coronav\u00edrus", "vacina"], "pageviews": 682, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei sancionada aumenta pena para maus-tratos a c\u00e3es e gatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696780-lei-sancionada-aumenta-pena-para-maus-tratos-a-caes-e-gatos/", "tags_conteudo": ["maus-tratos", "animais"], "pageviews": 681, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relat\u00f3rio aponta corte em verbas federais para combate ao racismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/709406-relatorio-aponta-corte-em-verbas-federais-para-combate-ao-racismo/", "tags_conteudo": ["Inclus\u00e3o", "consci\u00eancia negra", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Igualdade racial", "negros", "Or\u00e7amento federal", "pol\u00edticas p\u00fablicas", "racismo"], "pageviews": 681, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vitamina D: tempo ideal de exposi\u00e7\u00e3o ao sol depende do tom de pele", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/419887-vitamina-d-tempo-ideal-de-exposicao-ao-sol-depende-do-tom-de-pele/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 680, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto aumenta penas no crime de invas\u00e3o de domic\u00edlio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556913-projeto-aumenta-penas-no-crime-de-invasao-de-domicilio/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 679, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta torna permanente a antecipa\u00e7\u00e3o de metade do abono natalino do INSS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704270-proposta-torna-permanente-a-antecipacao-de-metade-do-abono-natalino-do-inss/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 678, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Terceiro poder\u00e1 intervir em processo no Juizado Especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526106-terceiro-podera-intervir-em-processo-no-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de processo civil", "juizados especiais"], "pageviews": 678, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "88 anos ap\u00f3s conquistarem direito ao voto, mulheres buscam ampliar representatividade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704503-88-anos-apos-conquistarem-direito-ao-voto-mulheres-buscam-ampliar-representatividade/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "Mulher", "voto feminino"], "pageviews": 677, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia \u00e9 promulgada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611971-reforma-da-previdencia-e-promulgada/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 674, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de IPI ve\u00edculo comprado por corretor de im\u00f3veis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/700662-projeto-isenta-de-ipi-veiculo-comprado-por-corretor-de-imoveis/", "tags_conteudo": ["Bens im\u00f3veis", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "impostos", "pandemia", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 672, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594369-comissao-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "idosos"], "pageviews": 671, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga condom\u00ednios a denunciar casos de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690668-projeto-obriga-condominios-a-denunciar-casos-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo penal", "Condom\u00ednio", "condom\u00ednio residencial", "cond\u00f4mino", "crian\u00e7a", "crian\u00e7as", "disque 180", "idoso", "idosos", "Lei do Condom\u00ednio", "Mulher", "mulheres", "Pessoa com defici\u00eancia", "viol\u00eancia", "Viol\u00eancia contra a mulher", "viol\u00eancia dom\u00e9stica"], "pageviews": 670, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara deve votar ajuda a estados ap\u00f3s primeiro turno das elei\u00e7\u00f5es municipais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704467-camara-deve-votar-ajuda-a-estados-apos-primeiro-turno-das-eleicoes-municipais/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "Covid-19", "crise fiscal", "Estado (ente federado)", "lei de responsabilidade fiscal", "pandemia"], "pageviews": 670, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Via\u00e7\u00e3o aprova permiss\u00e3o para dirigir com boletim de ocorr\u00eancia ap\u00f3s roubo de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/444493-viacao-aprova-permissao-para-dirigir-com-boletim-de-ocorrencia-apos-roubo-de-cnh/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 669, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara participa da campanha mundial 16 Dias de Ativismo pelo Fim da Viol\u00eancia contra a Mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708850-camara-participa-da-campanha-mundial-16-dias-de-ativismo-pelo-fim-da-violencia-contra-a-mulher/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia dom\u00e9stica", "Viol\u00eancia contra a mulher", "Mulher"], "pageviews": 667, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Perde a validade MP que revogou Contrato de Trabalho Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685553-perde-a-validade-mp-que-revogou-contrato-de-trabalho-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "Contrato de trabalho", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 666, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia para 90 dias, durante pandemia, o prazo para invent\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658576-proposta-amplia-para-90-dias-durante-pandemia-o-prazo-para-inventario/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito de fam\u00edlia", "heran\u00e7a"], "pageviews": 665, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas revogam portaria que autoriza civis a comprar at\u00e9 600 muni\u00e7\u00f5es por ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656632-propostas-revogam-portaria-que-autoriza-civis-a-comprar-ate-600-municoes-por-ano/", "tags_conteudo": ["Muni\u00e7\u00e3o de uso permitido", "armas", "Muni\u00e7\u00e3o de uso restrito"], "pageviews": 663, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "N\u00famero de deputados negros cresce quase 5%", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545913-numero-de-deputados-negros-cresce-quase-5/", "tags_conteudo": ["\u00edndios", "negros", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 663, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define direito de surdo a isen\u00e7\u00e3o de IPI para compra de carros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/707520-projeto-define-direito-de-surdo-a-isencao-de-ipi-para-compra-de-carros/", "tags_conteudo": ["Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "Pessoa com defici\u00eancia", "tributa\u00e7\u00e3o", "autom\u00f3vel"], "pageviews": 662, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Posse de arma em toda a extens\u00e3o das propriedades rurais vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586610-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-das-propriedades-rurais-vira-lei/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento", "viol\u00eancia"], "pageviews": 662, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de advogado e contador", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685103-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-licitacao-para-contratacao-de-advogado-e-contador/", "tags_conteudo": ["advogado", "contador", "dispensa de licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 660, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria Pol\u00edtica de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564265-proposta-cria-politica-de-protecao-dos-direitos-da-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "doen\u00e7as"], "pageviews": 660, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo anuncia medidas de combate \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646385-governo-anuncia-medidas-de-combate-a-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 659, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do Senado de combate a not\u00edcias falsas chega \u00e0 C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673694-projeto-do-senado-de-combate-a-noticias-falsas-chega-a-camara/", "tags_conteudo": ["propaganda", "Publicidade", "redes sociais", "transpar\u00eancia", "campanhas eleitorais", "direito penal", "elei\u00e7\u00f5es", "internet", "jornalismo", "Not\u00edcia falsa (fake news)"], "pageviews": 653, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Manifesta\u00e7\u00f5es culturais de origem ind\u00edgena e afro-brasileira podem receber mais recursos do FNC", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/548382-manifestacoes-culturais-de-origem-indigena-e-afro-brasileira-podem-receber-mais-recursos-do-fnc/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento regional", "gastos p\u00fablicos", "Hist\u00f3ria do Brasil", "negros", "patrim\u00f4nio hist\u00f3rico"], "pageviews": 653, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Projeto amplia para at\u00e9 360 dias per\u00edodo de conviv\u00eancia de pais com rec\u00e9m-nascido durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662966-projeto-amplia-para-ate-360-dias-periodo-de-convivencia-de-pais-com-recem-nascido-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "licen\u00e7a-maternidade", "pandemia"], "pageviews": 652, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga burladores do aux\u00edlio emergencial a devolver dinheiro em dobro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666889-projeto-obriga-burladores-do-auxilio-emergencial-a-devolver-dinheiro-em-dobro/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fraude", "pandemia"], "pageviews": 650, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Sa\u00fade do Homem - Impot\u00eancia Sexual e Ejacula\u00e7\u00e3o Precoce - ( 06' 01\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/264045-especial-saude-do-homem-impotencia-sexual-e-ejaculacao-precoce-06-01/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 650, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto reduz por seis meses tributa\u00e7\u00e3o de microempresas que geram empregos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705196-projeto-reduz-por-seis-meses-tributacao-de-microempresas-que-geram-empregos/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcio fiscal", "crise econ\u00f4mica", "desemprego", "emprego", "Empresa", "Estatuto Nacional da Microempresa e da Empresa de Pequeno Porte", "incentivo fiscal", "microempresa", "pequena empresa", "Tributo"], "pageviews": 649, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Voto jovem: a queda na participa\u00e7\u00e3o dos eleitores de 16 a 18 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/415811-voto-jovem-a-queda-na-participacao-dos-eleitores-de-16-a-18-anos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 648, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara confirma cassa\u00e7\u00e3o de mandato do deputado Manuel Marcos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705251-camara-confirma-cassacao-de-mandato-do-deputado-manuel-marcos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 644, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aprova regras para embarque armado de policiais em voos dom\u00e9sticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611161-seguranca-aprova-regras-para-embarque-armado-de-policiais-em-voos-domesticos/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "Porte de arma", "transporte de passageiros"], "pageviews": 640, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara debate demiss\u00f5es na Embraer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708484-camara-debate-demissoes-na-embraer/", "tags_conteudo": ["ind\u00fastria", "avia\u00e7\u00e3o", "demiss\u00e3o", "trabalhador"], "pageviews": 640, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aux\u00edlio emergencial e disputa pelo Or\u00e7amento adiam vota\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701369-auxilio-emergencial-e-disputa-pelo-orcamento-adiam-votacoes-da-camara/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "plen\u00e1rio", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 638, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova novas regras para cria\u00e7\u00e3o de munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/534744-comissao-especial-aprova-novas-regras-para-criacao-de-municipios/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "fpm", "munic\u00edpios", "constitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 636, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria pol\u00edtica para pessoas com imunodefici\u00eancias prim\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704244-projeto-cria-politica-para-pessoas-com-imunodeficiencias-primarias/", "tags_conteudo": ["tratamento multidisciplinar", "Doen\u00e7as Metab\u00f3licas Heredit\u00e1rias (DMH)", "Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia", "Imunodefici\u00eancia prim\u00e1ria", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)", "Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional (1996)"], "pageviews": 636, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige autoriza\u00e7\u00e3o do Parlamento para venda de subsidi\u00e1ria de estatal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/709897-projeto-exige-autorizacao-do-parlamento-para-venda-de-subsidiaria-de-estatal/", "tags_conteudo": ["Petr\u00f3leo Brasileiro (Petrobras)", "Lei de Responsabilidade das Estatais", "Lei do Petr\u00f3leo", "autoriza\u00e7\u00e3o legislativa", "Banco do Brasil (BB)", "Desestatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 635, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Texto prev\u00ea abono natalino antecipado para benefici\u00e1rios da Previd\u00eancia Social na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669611-texto-preve-abono-natalino-antecipado-para-beneficiarios-da-previdencia-social-na-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 631, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que amplia acesso ao Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647666-publicada-lei-que-amplia-acesso-ao-beneficio-de-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 629, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com exig\u00eancia de certid\u00e3o negativa para empresa em opera\u00e7\u00e3o com im\u00f3veis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704219-projeto-acaba-com-exigencia-de-certidao-negativa-para-empresa-em-operacao-com-imoveis/", "tags_conteudo": ["Bens im\u00f3veis", "Certid\u00e3o negativa"], "pageviews": 629, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza controle estatal sobre os pre\u00e7os em situa\u00e7\u00f5es de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701664-proposta-autoriza-controle-estatal-sobre-os-precos-em-situacoes-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 627, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos Humanos aprova criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e da transfobia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559453-direitos-humanos-aprova-criminalizacao-da-homofobia-e-da-transfobia/", "tags_conteudo": ["internet", "lgbt"], "pageviews": 621, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Solu\u00e7\u00e3o para desemprego \u00e9 o crescimento da economia e n\u00e3o mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o trabalhista, diz pesquisador", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/545222-solucao-para-desemprego-e-o-crescimento-da-economia-e-nao-mudancas-na-legislacao-trabalhista-diz-pesquisador/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "reforma trabalhista", "trabalho informal", "trabalho tempor\u00e1rio", "emprego", "direito trabalhista", "desemprego"], "pageviews": 618, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea acordo entre empresa e trabalhador sobre FGTS no p\u00f3s-pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/709451-proposta-preve-acordo-entre-empresa-e-trabalhador-sobre-fgts-no-pos-pandemia/", "tags_conteudo": ["Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "trabalhador", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empresa", "pandemia"], "pageviews": 615, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP dispensa licita\u00e7\u00e3o de compras e obras durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647218-mp-dispensa-licitacao-de-compras-e-obras-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 614, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova redu\u00e7\u00e3o de pena para crimes como furto e estelionato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/392011-ccj-aprova-reducao-de-pena-para-crimes-como-furto-e-estelionato/", "tags_conteudo": ["penas alternativas", "c\u00f3digo penal", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 613, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende a inclus\u00e3o da Nuclep no programa de desestatiza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702503-proposta-suspende-a-inclusao-da-nuclep-no-programa-de-desestatizacao/", "tags_conteudo": ["Desestatiza\u00e7\u00e3o", "energia", "ind\u00fastria", "Infraestrutura", "Programa de Parcerias de Investimentos (PPI)", "Submarino nuclear"], "pageviews": 609, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite deduzir do IR doa\u00e7\u00f5es a \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705131-projeto-permite-deduzir-do-ir-doacoes-a-orgaos-de-seguranca-publica/", "tags_conteudo": ["Contribuinte", "benef\u00edcio fiscal", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "Tributo", "incentivo fiscal", "pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal", "Empresa", "dedu\u00e7\u00e3o", "pol\u00edcia ferrovi\u00e1ria federal", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia civil", "imposto de renda"], "pageviews": 606, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "J\u00e2nio Quadros renuncia. Come\u00e7a o parlamentarismo", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/279426-janio-quadros-renuncia-comeca-o-parlamentarismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 603, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projetos suspendem feriados para permitir recupera\u00e7\u00e3o da economia p\u00f3s-pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651456-projetos-suspendem-feriados-para-permitir-recuperacao-da-economia-pos-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Feriado nacional"], "pageviews": 602, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui renda b\u00e1sica para substituir aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695761-projeto-institui-renda-basica-para-substituir-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "desemprego", "Covid-19", "Fome", "pandemia"], "pageviews": 601, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Benef\u00edcio a portador de doen\u00e7a do f\u00edgado ter\u00e1 parecer positivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138232-beneficio-a-portador-de-doenca-do-figado-tera-parecer-positivo/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sus"], "pageviews": 601, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edder do governo diz que autonomia do BC e ajuda aos estados ser\u00e3o temas priorit\u00e1rios na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/706973-lider-do-governo-diz-que-autonomia-do-bc-e-ajuda-aos-estados-serao-temas-prioritarios-na-camara/", "tags_conteudo": ["banco central", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Governo federal", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 597, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada permiss\u00e3o para agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade acumular cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628039-aprovada-permissao-para-agente-comunitario-de-saude-acumular-cargos-publicos/", "tags_conteudo": ["Agente de combate \u00e0s endemias", "comiss\u00f5es", "Profissional de sa\u00fade", "servi\u00e7o p\u00fablico", "ac\u00famulo de cargos", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade"], "pageviews": 596, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro \u00e9 o 38\u00ba presidente do Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550393-bolsonaro-e-o-38o-presidente-do-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 595, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova puni\u00e7\u00e3o para ass\u00e9dio moral no trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553265-camara-aprova-punicao-para-assedio-moral-no-trabalho/", "tags_conteudo": ["direito penal", "c\u00f3digo penal", "emprego"], "pageviews": 595, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos impedem negativa\u00e7\u00e3o de consumidores durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650330-projetos-impedem-negativacao-de-consumidores-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00edvidas", "pandemia"], "pageviews": 591, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Responsabiliza\u00e7\u00e3o de redes sociais sobre divulga\u00e7\u00e3o de fake news divide opini\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678465-responsabilizacao-de-redes-sociais-sobre-divulgacao-de-fake-news-divide-opinioes/", "tags_conteudo": ["campanhas eleitorais", "internet", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "redes sociais"], "pageviews": 591, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovadas exig\u00eancias para exercer a profiss\u00e3o de motorista de ambul\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506140-aprovadas-exigencias-para-exercer-a-profissao-de-motorista-de-ambulancia/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "transporte de passageiros", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 591, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia \u00e9 eleito para novo mandato como presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551223-rodrigo-maia-e-eleito-para-novo-mandato-como-presidente-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 589, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente parlamentar debate impactos sociais e econ\u00f4micos da reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704851-frente-parlamentar-debate-impactos-sociais-e-economicos-da-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "estabilidade de emprego", "frente parlamentar", "Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 585, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza motorista da categoria B a dirigir caminhonete com reboque", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696557-proposta-autoriza-motorista-da-categoria-b-a-dirigir-caminhonete-com-reboque/", "tags_conteudo": ["cnh", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 583, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com direito de prefer\u00eancia da Petrobras na camada do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/709892-projeto-acaba-com-direito-de-preferencia-da-petrobras-na-camada-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["competitividade", "Contrato de concess\u00e3o", "petrobras", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "pr\u00e9-sal", "royalties"], "pageviews": 582, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Marco legal do saneamento entra em vigor hoje; lei teve 12 vetos presidenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676791-marco-legal-do-saneamento-entra-em-vigor-hoje-lei-teve-12-vetos-presidenciais/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "\u00e1gua", "Licita\u00e7\u00e3o", "Munic\u00edpio", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 582, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tributos regressivos e progressivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/117791-tributos-regressivos-e-progressivos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 579, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649501-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Adicional de insalubridade", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 577, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante direitos a pessoas com transtorno mental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505744-projeto-garante-direitos-a-pessoas-com-transtorno-mental/", "tags_conteudo": ["cidadania", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 575, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sa\u00fade p\u00fablica no Brasil ainda sofre com recursos insuficientes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448436-saude-publica-no-brasil-ainda-sofre-com-recursos-insuficientes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "emenda 29", "sus"], "pageviews": 574, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Livro sobre viol\u00eancia contra a mulher est\u00e1 dispon\u00edvel gratuitamente no site da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683056-livro-sobre-violencia-contra-a-mulher-esta-disponivel-gratuitamente-no-site-da-camara/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "Mulher", "viol\u00eancia", "Viol\u00eancia contra a mulher", "viol\u00eancia dom\u00e9stica"], "pageviews": 573, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova saque do FGTS para casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73658-comissao-aprova-saque-do-fgts-para-casamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 572, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo viabiliza explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rios em terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634893-projeto-do-governo-viabiliza-exploracao-de-minerios-em-terras-indigenas/", "tags_conteudo": ["reserva ind\u00edgena", "energia", "Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o (ANM)", "minera\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 569, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648821-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 567, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto d\u00e1 mais prazo para presta\u00e7\u00e3o de contas da Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704044-projeto-da-mais-prazo-para-prestacao-de-contas-da-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "Lei Aldir Blanc", "pandemia", "presta\u00e7\u00e3o de contas"], "pageviews": 566, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova normas para cobran\u00e7a de tarifas de esgoto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550020-comissao-aprova-normas-para-cobranca-de-tarifas-de-esgoto/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "tarifas p\u00fablicas", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 565, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lan\u00e7ado h\u00e1 20 anos, Plano Real acabou com a hiperinfla\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/437249-lancado-ha-20-anos-plano-real-acabou-com-a-hiperinflacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 565, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cobran\u00e7a de multa e juros no caso de inadimpl\u00eancia por motivo de for\u00e7a maior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647327-projeto-proibe-cobranca-de-multa-e-juros-no-caso-de-inadimplencia-por-motivo-de-forca-maior/", "tags_conteudo": ["pagamento mensal", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "idosos"], "pageviews": 564, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como funciona o processo de transi\u00e7\u00e3o na mudan\u00e7a de governo?", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/546820-como-funciona-o-processo-de-transicao-na-mudanca-de-governo/", "tags_conteudo": ["cinema", "Literatura", "elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 562, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto obriga plano de sa\u00fade a cobrir tratamento especial para paciente com autismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708162-projeto-obriga-plano-de-saude-a-cobrir-tratamento-especial-para-paciente-com-autismo/", "tags_conteudo": ["plano de sa\u00fade", "terapia integrativa", "autismo", "crian\u00e7as"], "pageviews": 562, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define como ato de improbidade administrativa atrasar remunera\u00e7\u00e3o de servidores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/706368-projeto-define-como-ato-de-improbidade-administrativa-atrasar-remuneracao-de-servidores/", "tags_conteudo": ["remunera\u00e7\u00e3o", "improbidade administrativa", "pagamento mensal", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 560, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar na quarta-feira MP que libera dinheiro para vacina de Oxford contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/711204-camara-pode-votar-na-quarta-feira-mp-que-libera-dinheiro-para-vacina-de-oxford-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 559, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Candidato a deputado precisa de vota\u00e7\u00e3o individual m\u00ednima em 2018", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545541-candidato-a-deputado-precisa-de-votacao-individual-minima-em-2018/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 559, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Concess\u00e3o x Privatiza\u00e7\u00e3o: defini\u00e7\u00e3o e hist\u00f3rico", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/468026-concessao-x-privatizacao-definicao-e-historico/", "tags_conteudo": ["bancos", "contratos tempor\u00e1rios", "desenvolvimento regional", "desenvolvimento urbano", "emprego", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "funda\u00e7\u00f5es estatais", "licita\u00e7\u00f5es", "obras p\u00fablicas", "rodovias", "saneamento b\u00e1sico", "servi\u00e7os", "servidor p\u00fablico", "tcu", "terceiriza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 558, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta eleva adicional de insalubridade para profissionais da sa\u00fade durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667486-proposta-eleva-adicional-de-insalubridade-para-profissionais-da-saude-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Adicional de insalubridade", "m\u00e9dico", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro"], "pageviews": 556, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara a PEC paralela da Previd\u00eancia, que inclui servidores de estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620407-chega-a-camara-a-pec-paralela-da-previdencia-que-inclui-servidores-de-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Simples Nacional", "servidor p\u00fablico", "reforma da previd\u00eancia", "pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia civil", "Pessoa com defici\u00eancia", "perito criminal", "pens\u00e3o por morte", "Munic\u00edpio", "Mulher", "Militar", "funpresp", "Extrema pobreza", "exportador", "Estado", "Entidade filantr\u00f3pica", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio"], "pageviews": 555, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1997 morreu o cantor havaiano Israel Kamakawiwo'ole. N\u00e3o sabe quem \u00e9 ele?? A m\u00fasica voc\u00ea conhece.  (07'02\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/353983-em-1997-morreu-o-cantor-havaiano-israel-kamakawiwoole-nao-sabe-quem-e-ele-a-musica-voce-conhece-0702/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 554, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "D\u00e9cada de 80: as Diretas-J\u00e1", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90151-decada-de-80-as-diretas-ja/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 552, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Artistas negros ressaltam import\u00e2ncia do hip hop no combate ao racismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619588-artistas-negros-ressaltam-importancia-do-hip-hop-no-combate-ao-racismo/", "tags_conteudo": ["M\u00fasica", "negros", "racismo", "juventude", "inclus\u00e3o social", "Inclus\u00e3o", "Cultura (artes)", "consci\u00eancia negra", "artes"], "pageviews": 550, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa ser\u00e1 tema de live", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/711124-reforma-administrativa-sera-tema-de-live/", "tags_conteudo": ["servi\u00e7o p\u00fablico", "Reforma administrativa", "estabilidade de emprego", "terceiriza\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 550, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova adiamento das elei\u00e7\u00f5es municipais para novembro; PEC ser\u00e1 promulgada nesta quinta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672985-camara-aprova-adiamento-das-eleicoes-municipais-para-novembro-pec-sera-promulgada-nesta-quinta/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "campanhas eleitorais", "constitui\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "elei\u00e7\u00e3o", "justi\u00e7a eleitoral", "Munic\u00edpio", "pandemia", "plen\u00e1rio", "Prefeito", "vereador"], "pageviews": 548, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Jovens 1 -  saiba mais sobre  os desafios que os jovens enfrentam hoje ( 06' 06'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/276125-especial-jovens-1-saiba-mais-sobre-os-desafios-que-os-jovens-enfrentam-hoje-06-06/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 545, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto assegura aux\u00edlio-funeral para v\u00edtimas de baixa renda da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665245-projeto-assegura-auxilio-funeral-para-vitimas-de-baixa-renda-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 542, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos aumentam pena para estupro de vulner\u00e1vel que resultem em gravidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686381-projetos-aumentam-pena-para-estupro-de-vulneravel-que-resultem-em-gravidez/", "tags_conteudo": ["Estupro", "Estupro de vulner\u00e1vel", "gestante", "mulheres", "Gravidez", "adolescente", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7a"], "pageviews": 542, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados querem votar PEC da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696910-deputados-querem-votar-pec-da-prisao-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["segunda inst\u00e2ncia", "Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ)", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "Tr\u00e2nsito em julgado"], "pageviews": 541, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vi\u00favo pode n\u00e3o ter direito a mais da metade de bens comuns de c\u00f4njuge", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/225895-viuvo-pode-nao-ter-direito-a-mais-da-metade-de-bens-comuns-de-conjuge/", "tags_conteudo": ["idosos"], "pageviews": 540, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o quer explica\u00e7\u00f5es sobre den\u00fancia de testes de Covid-19 que est\u00e3o prestes a vencer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/709546-comissao-quer-explicacoes-sobre-denuncia-de-testes-de-covid-19-que-estao-prestes-a-vencer/", "tags_conteudo": ["Teste (sa\u00fade)", "pandemia", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 540, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frentes parlamentares atuam para tributar mais quem polui mais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708644-frentes-parlamentares-atuam-para-tributar-mais-quem-polui-mais/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento sustent\u00e1vel", "Meio ambiente", "Agenda 2030 para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 540, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o ouve presidente da Aneel sobre apag\u00e3o no Amap\u00e1 na pr\u00f3xima ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/707218-comissao-ouve-presidente-da-aneel-sobre-apagao-no-amapa-na-proxima-terca/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL)", "Blecaute", "energia el\u00e9trica", "Estado (ente federado)", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 539, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565094-projeto-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 539, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os avan\u00e7os trazidos pelo texto promulgado e 1988", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/240272-os-avancos-trazidos-pelo-texto-promulgado-e-1988/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 537, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Direitos indispon\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/115436-direitos-indisponiveis/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 536, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova troca de estrelas do Par\u00e1 e DF na Bandeira Nacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/130622-ccj-aprova-troca-de-estrelas-do-para-e-df-na-bandeira-nacional/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 535, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Danos ambientais do desastre em Brumadinho s\u00e3o detalhados em comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552767-danos-ambientais-do-desastre-em-brumadinho-sao-detalhados-em-comissao/", "tags_conteudo": ["crimes ambientais", "empresas", "ibama", "licenciamento ambiental", "minera\u00e7\u00e3o", "polui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 534, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova dist\u00e2ncia m\u00ednima de 500 metros entre agressor e v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530285-comissao-aprova-distancia-minima-de-500-metros-entre-agressor-e-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "fam\u00edlia", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 534, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator de proposta da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia avalia que n\u00e3o h\u00e1 articula\u00e7\u00e3o para aprovar o texto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695630-relator-de-proposta-da-prisao-em-segunda-instancia-avalia-que-nao-ha-articulacao-para-aprovar-o-texto/", "tags_conteudo": ["segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 534, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o permite que Minist\u00e9rio P\u00fablico promova a\u00e7\u00e3o penal por les\u00e3o corporal leve contra adolescente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539451-comissao-permite-que-ministerio-publico-promova-acao-penal-por-lesao-corporal-leve-contra-adolescente/", "tags_conteudo": ["direito penal", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "viol\u00eancia", "fam\u00edlia", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as"], "pageviews": 532, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MDB, PSDB e DEM v\u00e3o governar a metade das capitais brasileiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/711348-mdb-psdb-e-dem-vao-governar-a-metade-das-capitais-brasileiras/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "elei\u00e7\u00f5es 2020", "Prefeito"], "pageviews": 532, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga INSS a pagar dano moral quando atrasar pagamento de benef\u00edcio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631643-projeto-obriga-inss-a-pagar-dano-moral-quando-atrasar-pagamento-de-beneficio/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "dano moral", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "Lei de Benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social"], "pageviews": 530, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional que cria Pol\u00edcia Penal, para atuar no sistema prisional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621785-promulgada-emenda-constitucional-que-cria-policia-penal-para-atuar-no-sistema-prisional/", "tags_conteudo": ["Agente penitenci\u00e1rio", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Estado", "Pol\u00edcia Penal", "pres\u00eddio"], "pageviews": 528, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que servidor exonerado seja readmitido no cargo a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542544-proposta-permite-que-servidor-exonerado-seja-readmitido-no-cargo-a-criterio-da-administracao/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 526, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta redefine os legitimados a propor a A\u00e7\u00e3o Declarat\u00f3ria de Constitucionalidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544180-proposta-redefine-os-legitimados-a-propor-a-acao-declaratoria-de-constitucionalidade/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "magistratura", "reforma do judici\u00e1rio"], "pageviews": 526, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia pede a partidos que acabem com obstru\u00e7\u00e3o das vota\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703097-rodrigo-maia-pede-a-partidos-que-acabem-com-obstrucao-das-votacoes/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Or\u00e7amento federal", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 523, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ap\u00f3s 12 horas de reuni\u00e3o, CCJ encerra discuss\u00e3o sobre pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613243-apos-12-horas-de-reuniao-ccj-encerra-discussao-sobre-prisao-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito penal", "segunda inst\u00e2ncia", "stf", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 522, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea multa para quem realizar festa durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660960-proposta-preve-multa-para-quem-realizar-festa-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "festas populares", "multas", "pandemia"], "pageviews": 521, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta determina que igrejas e templos sejam atividades essenciais na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671709-proposta-determina-que-igrejas-e-templos-sejam-atividades-essenciais-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Igreja cat\u00f3lica", "Igreja evang\u00e9lica"], "pageviews": 521, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada, com vetos, lei que amplia o uso de assinatura eletr\u00f4nica em documentos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695464-sancionada-com-vetos-lei-que-amplia-o-uso-de-assinatura-eletronica-em-documentos-publicos/", "tags_conteudo": ["vetos presidenciais", "Certificado digital", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas", "pandemia", "Servi\u00e7os p\u00fablicos"], "pageviews": 520, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova Or\u00e7amento com fundo eleitoral de R$ 2 bilh\u00f5es para 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627813-congresso-aprova-orcamento-com-fundo-eleitoral-de-r-2-bilhoes-para-2020/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "campanhas eleitorais", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "LOA", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 519, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Per\u00edodo da hist\u00f3ria do Brasil conhecido como os \"anos de chumbo\"", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/279778-periodo-da-historia-do-brasil-conhecido-como-os-anos-de-chumbo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 518, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}]}