{"date__gte": "2020-10-01", "date__lte": "2020-10-31", "period_humanized": "outubro 2020", "rows": [{"titulo": "Proposta fixa idade m\u00e1xima para ingresso na PM e no Corpo de Bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693409-proposta-fixa-idade-maxima-para-ingresso-na-pm-e-no-corpo-de-bombeiros/", "tags_conteudo": ["Bombeiro", "pol\u00edcia militar", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 119150, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 66, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 63, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula inclus\u00e3o de unidades b\u00e1sicas do SUS em programa de privatiza\u00e7\u00e3o do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703350-projeto-anula-inclusao-de-unidades-basicas-do-sus-em-programa-de-privatizacao-do-governo/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 45433, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta susta contrato que prev\u00ea estudos para a privatiza\u00e7\u00e3o dos Correios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697557-proposta-susta-contrato-que-preve-estudos-para-a-privatizacao-dos-correios/", "tags_conteudo": ["correios", "Empresa estatal", "estatais", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 37679, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 81, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 75, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de puni\u00e7\u00f5es idoso que n\u00e3o votar em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677156-projeto-isenta-de-punicoes-idoso-que-nao-votar-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "idoso", "pandemia"], "pageviews": 35534, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga o uso de m\u00e1scaras em todo o Pa\u00eds \u00e9 sancionada com 17 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673471-lei-que-obriga-o-uso-de-mascaras-em-todo-o-pais-e-sancionada-com-17-vetos/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "Isolamento (sa\u00fade)", "pandemia"], "pageviews": 32260, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos acabam com obrigatoriedade do uso de m\u00e1scara contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694611-projetos-acabam-com-obrigatoriedade-do-uso-de-mascara-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["atividade f\u00edsica", "pandemia", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "crian\u00e7a", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 26206, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 25741, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro anuncia revoga\u00e7\u00e3o de decreto sobre o SUS; oposi\u00e7\u00e3o comemora", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703567-bolsonaro-anuncia-revogacao-de-decreto-sobre-o-sus-oposicao-comemora/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "Rede p\u00fablica de sa\u00fade", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 24686, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 21461, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos prolongam dura\u00e7\u00e3o do seguro-desemprego durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683462-projetos-prolongam-duracao-do-seguro-desemprego-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 19277, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria amplia margem de empr\u00e9stimo consignado a aposentados e pensionistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697482-medida-provisoria-amplia-margem-de-emprestimo-consignado-a-aposentados-e-pensionistas/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "aposentadoria", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 18252, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza criadouro de animais silvestres s\u00f3 para conserva\u00e7\u00e3o e pesquisa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697243-proposta-autoriza-criadouro-de-animais-silvestres-so-para-conservacao-e-pesquisa/", "tags_conteudo": ["animais", "Lei de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Fauna"], "pageviews": 14652, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 62, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 48, "portal_comments_unauthorized": 14, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede 13\u00ba a pessoa com defici\u00eancia e a idoso que recebem BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689916-projeto-concede-13o-a-pessoa-com-deficiencia-e-a-idoso-que-recebem-bpc/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "Benef\u00edcio assistencial", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "BPC", "idoso", "idosos", "Inclus\u00e3o", "inclus\u00e3o social", "Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 12590, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende pagamento de empr\u00e9stimo consignado durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682505-proposta-suspende-pagamento-de-emprestimo-consignado-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pandemia"], "pageviews": 12241, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 35, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 29, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta exige afastamento de trabalhadora gestante durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682885-proposta-exige-afastamento-de-trabalhadora-gestante-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia"], "pageviews": 11173, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que retira prazo de validade de receita de medicamento durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679519-entra-em-vigor-lei-que-retira-prazo-de-validade-de-receita-de-medicamento-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "medicamento"], "pageviews": 10368, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto interrompe cobran\u00e7a de consignado durante calamidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701237-projeto-interrompe-cobranca-de-consignado-durante-calamidade/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "cr\u00e9dito", "Empr\u00e9stimo", "idoso", "pandemia"], "pageviews": 10165, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recebimento de benef\u00edcios do INSS por pessoa com fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660419-projeto-facilita-recebimento-de-beneficios-do-inss-por-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "aposentadoria", "doen\u00e7as"], "pageviews": 10158, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialista explica como funciona o processo de impugna\u00e7\u00e3o de candidaturas", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/545055-especialista-explica-como-funciona-o-processo-de-impugnacao-de-candidaturas/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo eleitoral", "direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018", "justi\u00e7a eleitoral", "reforma eleitoral"], "pageviews": 10151, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Sancionada lei que aumenta sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668506-sancionada-lei-que-aumenta-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 9875, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reconhece como fam\u00edlia uni\u00e3o entre duas ou mais pessoas independentemente de g\u00eanero", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538382-projeto-reconhece-como-familia-uniao-entre-duas-ou-mais-pessoas-independentemente-de-genero/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia"], "pageviews": 9851, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 29, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 18, "portal_comments_unauthorized": 11, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de crime pol\u00edtico que distribuir bens durante calamidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702303-projeto-isenta-de-crime-politico-que-distribuir-bens-durante-calamidade/", "tags_conteudo": ["Pol\u00edtico", "calamidade p\u00fablica", "elei\u00e7\u00e3o", "Lei das Elei\u00e7\u00f5es (1997)", "pandemia"], "pageviews": 9462, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Brasil deve ter 265 milh\u00f5es de doses da vacina de Oxford em 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696968-brasil-deve-ter-265-milhoes-de-doses-da-vacina-de-oxford-em-2021/", "tags_conteudo": ["vacina", "vacina\u00e7\u00e3o", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 9309, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras sobre suspens\u00e3o do contrato de trabalho previstas na MP", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665515-confira-as-regras-sobre-suspensao-do-contrato-de-trabalho-previstas-na-mp/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 9115, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga licen\u00e7a-maternidade at\u00e9 o fim da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679396-proposta-prorroga-licenca-maternidade-ate-o-fim-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["licen\u00e7a-maternidade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 8734, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 18, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta antecipa o abono salarial em raz\u00e3o da crise provocada pela pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677583-proposta-antecipa-o-abono-salarial-em-razao-da-crise-provocada-pela-pandemia/", "tags_conteudo": ["Abono salarial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "PIS-Pasep"], "pageviews": 8572, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda de 60 para 65 anos idade para pessoa ser considerada idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624432-projeto-muda-de-60-para-65-anos-idade-para-pessoa-ser-considerada-idosa/", "tags_conteudo": ["direitos", "estatuto do idoso", "garantia", "idade", "idoso"], "pageviews": 8166, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei amplia validade e limites de pontua\u00e7\u00e3o da carteira de motorista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699798-nova-lei-amplia-validade-e-limites-de-pontuacao-da-carteira-de-motorista/", "tags_conteudo": ["motorista", "Motorista profissional", "Multa de tr\u00e2nsito", "acidentes de tr\u00e2nsito", "Cadeira de seguran\u00e7a infantil", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "Motorista de aplicativo"], "pageviews": 8061, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova afastamento de gestantes do trabalho presencial durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687826-camara-aprova-afastamento-de-gestantes-do-trabalho-presencial-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["mulheres", "plen\u00e1rio", "Teletrabalho", "Sa\u00fade", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "empresas", "gestante"], "pageviews": 7839, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prolonga seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673465-proposta-prolonga-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "desemprego", "pandemia", "seguro-desemprego", "trabalhador", "trabalhador desempregado"], "pageviews": 7591, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede puni\u00e7\u00f5es ao eleitor que, em raz\u00e3o da pandemia, deixar de votar nas elei\u00e7\u00f5es deste ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690365-projeto-impede-punicoes-ao-eleitor-que-em-razao-da-pandemia-deixar-de-votar-nas-eleicoes-deste-ano/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 7569, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC muda regras para futuros servidores e altera organiza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690350-pec-muda-regras-para-futuros-servidores-e-altera-organizacao-da-administracao-publica/", "tags_conteudo": ["estabilidade de emprego", "concurso p\u00fablico", "Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 7215, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 24, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 19, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria autoriza novo saque do FGTS e extingue Fundo PIS-Pasep", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652423-medida-provisoria-autoriza-novo-saque-do-fgts-e-extingue-fundo-pis-pasep/", "tags_conteudo": ["Conta vinculada do FGTS", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Lei do FGTS", "PIS-Pasep", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 7118, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Inpe confirma aumento de quase 200% em queimadas no Pantanal entre 2019 e 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696913-inpe-confirma-aumento-de-quase-200-em-queimadas-no-pantanal-entre-2019-e-2020/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo florestal", "pantanal", "queimada", "inc\u00eandio florestal"], "pageviews": 7023, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vota\u00e7\u00f5es na C\u00e2mara s\u00e3o canceladas ap\u00f3s obstru\u00e7\u00e3o de partidos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698114-votacoes-na-camara-sao-canceladas-apos-obstrucao-de-partidos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 6739, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6359, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que quem n\u00e3o se vacinar contra Covid ter\u00e1 de pagar pr\u00f3prio tratamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702034-projeto-preve-que-quem-nao-se-vacinar-contra-covid-tera-de-pagar-proprio-tratamento/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "coronav\u00edrus", "vacina"], "pageviews": 6015, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acaba com uso de moedas e c\u00e9dulas e exige conta banc\u00e1ria para todos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684552-proposta-acaba-com-uso-de-moedas-e-cedulas-e-exige-conta-bancaria-para-todos/", "tags_conteudo": ["Dinheiro", "inclus\u00e3o digital", "sonega\u00e7\u00e3o fiscal", "transpar\u00eancia", "crime organizado", "Contrabando", "C\u00e9dula", "Casa da Moeda do Brasil (CMB)", "bancos", "banco central", "banco"], "pageviews": 5945, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza porte de arma para advogados e outros profissionais em atividade de risco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691135-projeto-autoriza-porte-de-arma-para-advogados-e-outros-profissionais-em-atividade-de-risco/", "tags_conteudo": ["advogado", "arma", "armamento", "armas", "estatuto do desarmamento", "OAB", "Porte de arma", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 5803, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "TSE define regras para propaganda eleitoral na internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544081-tse-define-regras-para-propaganda-eleitoral-na-internet/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5797, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do regime jur\u00eddico durante pandemia \u00e9 sancionada com manuten\u00e7\u00e3o de despejo de inquilino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668503-lei-do-regime-juridico-durante-pandemia-e-sancionada-com-manutencao-de-despejo-de-inquilino/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "direito civil"], "pageviews": 5677, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 5578, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5493, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Agentes p\u00fablicos t\u00eam condutas proibidas durante o per\u00edodo eleitoral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542766-agentes-publicos-tem-condutas-proibidas-durante-o-periodo-eleitoral/", "tags_conteudo": ["AGU", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018", "justi\u00e7a eleitoral", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 5413, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que altera o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699754-lei-que-altera-o-codigo-de-transito-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "motorista", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "Multa de tr\u00e2nsito", "multas", "san\u00e7\u00e3o presidencial", "ve\u00edculos", "Motorista profissional"], "pageviews": 5410, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aux\u00edlio emergencial e disputa pelo Or\u00e7amento adiam vota\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701369-auxilio-emergencial-e-disputa-pelo-orcamento-adiam-votacoes-da-camara/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "plen\u00e1rio", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 5372, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria exame de ordem para m\u00e9dicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695451-projeto-cria-exame-de-ordem-para-medicos/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o profissional", "Exame Nacional de Revalida\u00e7\u00e3o de Diplomas M\u00e9dicos (Revalida)", "Medicina"], "pageviews": 5290, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 5226, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria aux\u00edlio-cuidador para pessoa idosa ou com defici\u00eancia que precise de cuidados de terceiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670636-projeto-cria-auxilio-cuidador-para-pessoa-idosa-ou-com-deficiencia-que-precise-de-cuidados-de-terceiros/", "tags_conteudo": ["idoso", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 5105, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade da proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615559-ccj-aprova-admissibilidade-da-proposta-que-permite-prisao-apos-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "Pris\u00e3o", "segunda inst\u00e2ncia", "Tr\u00e2nsito em julgado"], "pageviews": 4534, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovens de 16 e 17 anos e Idosos com idade acima de 70 anos podem votar se tiverem o t\u00edtulo eleitoral regular", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/275705-jovens-de-16-e-17-anos-e-idosos-com-idade-acima-de-70-anos-podem-votar-se-tiverem-o-titulo-eleitoral-regular/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4529, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto determina licen\u00e7a de trabalhadoras gr\u00e1vidas e de outros grupos de risco durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654213-projeto-determina-licenca-de-trabalhadoras-gravidas-e-de-outros-grupos-de-risco-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia", "Teletrabalho"], "pageviews": 4421, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite a motorista a dirigir com CNH vencida e ve\u00edculo sem licen\u00e7a durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657205-projeto-permite-a-motorista-a-dirigir-com-cnh-vencida-e-veiculo-sem-licenca-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 4270, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e pro\u00edbe despejo de inquilinos durante emerg\u00eancia do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686196-congresso-derruba-veto-e-proibe-despejo-de-inquilinos-durante-emergencia-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["pandemia", "vetos presidenciais", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Congresso Nacional", "inquilinato"], "pageviews": 4222, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante leg\u00edtima defesa a morador que usa meio letal contra invasor de im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702617-projeto-garante-legitima-defesa-a-morador-que-usa-meio-letal-contra-invasor-de-imovel/", "tags_conteudo": ["arma", "c\u00f3digo penal", "habita\u00e7\u00e3o", "homic\u00eddio", "im\u00f3vel residencial", "Im\u00f3vel rural", "im\u00f3vel urbano", "leg\u00edtima defesa"], "pageviews": 4110, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria permite suspens\u00e3o de contrato de trabalho e corte salarial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650693-medida-provisoria-permite-suspensao-de-contrato-de-trabalho-e-corte-salarial/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "Contrato de trabalho", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 4089, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Custo da folha de pagamento de servidores \u00e9 menor no Brasil que na Espanha e Austr\u00e1lia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/700455-custo-da-folha-de-pagamento-de-servidores-e-menor-no-brasil-que-na-espanha-e-australia/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 3873, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea puni\u00e7\u00e3o a quem se recusar a tomar vacina contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703382-proposta-preve-punicao-a-quem-se-recusar-a-tomar-vacina-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "penalidade", "recusa", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 3841, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 41, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 20, "portal_comments_unauthorized": 21, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto padroniza uniformes de policiais e bombeiros militares em todo o Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701282-projeto-padroniza-uniformes-de-policiais-e-bombeiros-militares-em-todo-o-pais/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 3805, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de IPI ve\u00edculo comprado por corretor de im\u00f3veis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/700662-projeto-isenta-de-ipi-veiculo-comprado-por-corretor-de-imoveis/", "tags_conteudo": ["Bens im\u00f3veis", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "impostos", "pandemia", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 3661, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto flexibiliza regras para laqueadura e vasectomia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691550-projeto-flexibiliza-regras-para-laqueadura-e-vasectomia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3619, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o amea\u00e7a obstruir para votar aumento de nova etapa do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698149-oposicao-ameaca-obstruir-para-votar-aumento-de-nova-etapa-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3573, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que cria cadastro nacional de condenados por estupro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697464-entra-em-vigor-lei-que-cria-cadastro-nacional-de-condenados-por-estupro/", "tags_conteudo": ["mulheres", "Estupro", "Estupro de vulner\u00e1vel", "viol\u00eancia sexual"], "pageviews": 3542, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 3431, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 3415, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria abono emergencial para enfrentar queda de renda das fam\u00edlias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695055-projeto-cria-abono-emergencial-para-enfrentar-queda-de-renda-das-familias/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "aposentados"], "pageviews": 3395, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3316, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa prazo de validade de um ano para certid\u00f5es de nascimento e casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628510-projeto-fixa-prazo-de-validade-de-um-ano-para-certidoes-de-nascimento-e-casamento/", "tags_conteudo": ["certid\u00e3o de casamento", "certid\u00e3o de nascimento", "cart\u00f3rio"], "pageviews": 3285, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de parcela extra de seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/700925-projeto-preve-pagamento-de-parcela-extra-de-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "seguro-desemprego", "trabalhador"], "pageviews": 3188, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3rio exame toxicol\u00f3gico anual para professores da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680192-projeto-torna-obrigatorio-exame-toxicologico-anual-para-professores-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["professor", "drogas", "Exame toxicol\u00f3gico"], "pageviews": 3102, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios do Fundef poder\u00e3o pagar professores do ensino b\u00e1sico da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632041-precatorios-do-fundef-poderao-pagar-professores-do-ensino-basico-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["precat\u00f3rio", "professor", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 3089, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3074, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta retira vacina\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria da lista de medidas de combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691091-proposta-retira-vacinacao-compulsoria-da-lista-de-medidas-de-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 3041, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto desobriga o uso de m\u00e1scara para combate \u00e0 pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694589-projeto-desobriga-o-uso-de-mascara-para-combate-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 3030, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 2928, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2917, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do Feminic\u00eddio faz cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643729-lei-do-feminicidio-faz-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["Feminic\u00eddio", "Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 2890, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede, durante a pandemia, apreens\u00e3o de bem financiado por atraso no pagamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660977-projeto-impede-durante-a-pandemia-apreensao-de-bem-financiado-por-atraso-no-pagamento/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Apreens\u00e3o", "autom\u00f3vel", "Covid-19"], "pageviews": 2843, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 2842, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime altera regras da pris\u00e3o preventiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622330-pacote-anticrime-altera-regras-da-prisao-preventiva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2782, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque integral do FGTS em caso de calamidade ou pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684124-projeto-permite-saque-integral-do-fgts-em-caso-de-calamidade-ou-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2754, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei estabelece regras para cancelamento e remarca\u00e7\u00e3o de viagens e eventos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687041-lei-estabelece-regras-para-cancelamento-e-remarcacao-de-viagens-e-eventos/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia de turismo", "artes", "Artista", "avia\u00e7\u00e3o", "cinema", "c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "direito do consumidor", "empresas", "espet\u00e1culo", "Hotel", "pandemia", "Rodeio", "servi\u00e7os", "teatro"], "pageviews": 2735, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o anuncia obstru\u00e7\u00e3o de vota\u00e7\u00f5es na C\u00e2mara em defesa do aux\u00edlio de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698278-oposicao-anuncia-obstrucao-de-votacoes-na-camara-em-defesa-do-auxilio-de-r-600/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "plen\u00e1rio", "Renda Cidad\u00e3"], "pageviews": 2728, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada a amplia\u00e7\u00e3o da lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio de R$ 600; confira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655975-aprovada-a-ampliacao-da-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-de-r-600-confira/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "renda emergencial b\u00e1sica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 2709, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea seguro-desemprego para funcion\u00e1rio de empresa que suspender atividades na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698808-proposta-preve-seguro-desemprego-para-funcionario-de-empresa-que-suspender-atividades-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "CLT", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "desemprego", "Direitos do trabalhador", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "empregado", "emprego", "Empresa", "pandemia", "seguro-desemprego", "trabalhador"], "pageviews": 2706, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 2666, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2613, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Lei que pune cal\u00fania no per\u00edodo eleitoral entra em vigor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559370-lei-que-pune-calunia-no-periodo-eleitoral-entra-em-vigor/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "propaganda"], "pageviews": 2600, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que define limite de gastos para campanha de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593194-camara-aprova-projeto-que-define-limite-de-gastos-para-campanha-de-2020/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 2599, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP que prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 dezembro recebe 262 emendas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691209-mp-que-prorroga-auxilio-emergencial-ate-dezembro-recebe-262-emendas/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia"], "pageviews": 2580, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa escolas de cumprir 200 dias letivos em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685523-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-escolas-de-cumprir-200-dias-letivos-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "escola", "Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem)", "merenda escolar", "pandemia", "professor"], "pageviews": 2566, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe apreens\u00e3o de ve\u00edculo por n\u00e3o pagamento do IPVA durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676906-projeto-proibe-apreensao-de-veiculo-por-nao-pagamento-do-ipva-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "impostos", "IPVA", "ve\u00edculos"], "pageviews": 2558, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto perdoa quem recebeu indevidamente aux\u00edlio emergencial pago durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695777-projeto-perdoa-quem-recebeu-indevidamente-auxilio-emergencial-pago-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 2545, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2496, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 2441, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cancela elei\u00e7\u00f5es deste ano e unifica elei\u00e7\u00f5es municipais e gerais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701326-projeto-cancela-eleicoes-deste-ano-e-unifica-eleicoes-municipais-e-gerais/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "Elei\u00e7\u00e3o proporcional", "justi\u00e7a eleitoral", "Lei das Elei\u00e7\u00f5es (1997)"], "pageviews": 2423, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2402, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina que dados pessoais de brasileiros sejam armazenados no territ\u00f3rio nacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696533-projeto-determina-que-dados-pessoais-de-brasileiros-sejam-armazenados-no-territorio-nacional/", "tags_conteudo": ["Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais (LGPDP)"], "pageviews": 2376, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Centrais sindicais pressionam Congresso para a vota\u00e7\u00e3o da prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698324-centrais-sindicais-pressionam-congresso-para-a-votacao-da-prorrogacao-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "sindicato"], "pageviews": 2367, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe com\u00edcios e aglomera\u00e7\u00f5es na campanha eleitoral de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673542-projeto-proibe-comicios-e-aglomeracoes-na-campanha-eleitoral-de-2020/", "tags_conteudo": ["campanhas eleitorais", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00f5es", "Emenda constitucional", "pandemia"], "pageviews": 2315, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o \u00e9 un\u00e2nime em cr\u00edtica a baixarias na TV a cabo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/116436-comissao-e-unanime-em-critica-a-baixarias-na-tv-a-cabo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2266, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo Estatuto autoriza compra de armas de fogo para maiores de 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472814-novo-estatuto-autoriza-compra-de-armas-de-fogo-para-maiores-de-21-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "militares", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 2239, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC torna obrigat\u00f3rio voto impresso em elei\u00e7\u00f5es no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598363-pec-torna-obrigatorio-voto-impresso-em-eleicoes-no-brasil/", "tags_conteudo": ["stf", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 2223, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga, durante pandemia, benef\u00edcios do INSS que dependem de per\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654603-projeto-prorroga-durante-pandemia-beneficios-do-inss-que-dependem-de-pericia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 2208, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que plano cubra exame solicitado por fisioterapeuta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695158-projeto-preve-que-plano-cubra-exame-solicitado-por-fisioterapeuta/", "tags_conteudo": ["Fisioterapia", "plano de sa\u00fade"], "pageviews": 2199, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crime ou prova - grava\u00e7\u00f5es escondidas na clareza da Lei", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/514669-crime-ou-prova-gravacoes-escondidas-na-clareza-da-lei/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "escutas telef\u00f4nicas", "inform\u00e1tica", "internet", "marco civil da internet", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "redes sociais", "telefonia"], "pageviews": 2120, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 2104, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados decidem manter proibi\u00e7\u00e3o a reajuste de servidores p\u00fablicos que atuam no combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686242-deputados-decidem-manter-proibicao-a-reajuste-de-servidores-publicos-que-atuam-no-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["veto", "Congresso Nacional", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "gastos p\u00fablicos", "pandemia", "plen\u00e1rio", "reajuste salarial", "servidor p\u00fablico", "vetos presidenciais"], "pageviews": 2084, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2078, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 2042, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2038, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2035, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que suspende pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675220-publicada-lei-que-suspende-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Estudante", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "ensino superior", "educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 2015, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2001, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova troca de estrelas do Par\u00e1 e DF na Bandeira Nacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/130622-ccj-aprova-troca-de-estrelas-do-para-e-df-na-bandeira-nacional/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1979, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede prazo de 12 meses para companhia a\u00e9rea reembolsar viagem cancelada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646618-mp-concede-prazo-de-12-meses-para-companhia-aerea-reembolsar-viagem-cancelada/", "tags_conteudo": ["Transporte a\u00e9reo", "coronav\u00edrus", "turismo"], "pageviews": 1977, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Candidato a vereador poder\u00e1 ser identificado por n\u00famero com quatro d\u00edgitos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551921-candidato-a-vereador-podera-ser-identificado-por-numero-com-quatro-digitos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1961, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que regulamenta guardas municipais \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/439384-lei-que-regulamenta-guardas-municipais-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1930, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de adicional a agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade e de combate a endemias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689915-projeto-preve-pagamento-de-adicional-a-agentes-comunitarios-de-saude-e-de-combate-a-endemias/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "Agente de combate \u00e0s endemias", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade"], "pageviews": 1918, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1880, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1865, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como se altera a Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/21921-como-se-altera-a-constituicao-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1855, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594369-comissao-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "idosos"], "pageviews": 1848, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgado reajuste salarial de bombeiros e policiais do Distrito Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694964-promulgado-reajuste-salarial-de-bombeiros-e-policiais-do-distrito-federal/", "tags_conteudo": ["reajuste salarial", "pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia civil", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "bombeiros", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1837, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos buscam garantir vacina\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o brasileira contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702002-projetos-buscam-garantir-vacinacao-da-populacao-brasileira-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1795, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de decreto legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606437-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-decreto-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1758, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A situa\u00e7\u00e3o dos negros no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/445256-a-situacao-dos-negros-no-brasil/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "negros"], "pageviews": 1758, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projetos suspendem feriados para permitir recupera\u00e7\u00e3o da economia p\u00f3s-pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651456-projetos-suspendem-feriados-para-permitir-recuperacao-da-economia-pos-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Feriado nacional"], "pageviews": 1737, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto criminaliza promo\u00e7\u00e3o de \u201cideologia de g\u00eanero\u201d nas escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699563-projeto-criminaliza-promocao-de-ideologia-de-genero-nas-escolas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "escola", "Escola sem Partido"], "pageviews": 1717, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 1715, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada medida provis\u00f3ria que eleva sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633181-publicada-medida-provisoria-que-eleva-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 1680, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova dispensa de farol aceso durante o dia em rodovias integradas a \u00e1reas urbanas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616016-ccj-aprova-dispensa-de-farol-aceso-durante-o-dia-em-rodovias-integradas-a-areas-urbanas/", "tags_conteudo": ["\u00e1rea urbana", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "farol de luz baixa", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "rodovias", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 1664, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos suspendem nova pol\u00edtica de educa\u00e7\u00e3o especial apresentada pelo governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697512-projetos-suspendem-nova-politica-de-educacao-especial-apresentada-pelo-governo/", "tags_conteudo": ["Aluno com defici\u00eancia", "educa\u00e7\u00e3o", "escola", "Inclus\u00e3o", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 1663, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 1661, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 1656, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto desobriga forma\u00e7\u00e3o em autoescola para obter carteira de motorista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690732-projeto-desobriga-formacao-em-autoescola-para-obter-carteira-de-motorista/", "tags_conteudo": ["Autoescola", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro"], "pageviews": 1655, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o novo Fundeb, que amplia gradualmente os recursos da educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687499-conheca-o-novo-fundeb-que-amplia-gradualmente-os-recursos-da-educacao/", "tags_conteudo": ["gasto p\u00fablico", "Or\u00e7amento federal", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Estado", "fundeb", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 1640, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita aposentadoria em caso de l\u00fapus e epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/144265-projeto-facilita-aposentadoria-em-caso-de-lupus-e-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aids", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "empresas"], "pageviews": 1634, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova restri\u00e7\u00e3o de fidelidade em contratos de telefonia, internet e TV por assinatura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/459961-camara-aprova-restricao-de-fidelidade-em-contratos-de-telefonia-internet-e-tv-por-assinatura/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "internet", "servi\u00e7os", "telefonia", "tv digital", "tv por assinatura"], "pageviews": 1632, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro nomeia 14 novos vice-l\u00edderes do governo na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697059-bolsonaro-nomeia-14-novos-vice-lideres-do-governo-na-camara/", "tags_conteudo": ["Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "Governo federal"], "pageviews": 1626, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia nega possibilidade de prorrogar estado de calamidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/700854-maia-nega-possibilidade-de-prorrogar-estado-de-calamidade/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "gasto p\u00fablico", "or\u00e7amento de guerra", "pandemia"], "pageviews": 1624, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Usurpa\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia pelo STF poder\u00e1 ser crime de responsabilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493573-usurpacao-de-competencia-pelo-stf-podera-ser-crime-de-responsabilidade/", "tags_conteudo": ["transpar\u00eancia", "impeachment", "stf"], "pageviews": 1622, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sete partidos de oposi\u00e7\u00e3o apresentam pedido de impeachment de Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663403-sete-partidos-de-oposicao-apresentam-pedido-de-impeachment-de-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "crime de responsabilidade", "impeachment", "pandemia"], "pageviews": 1619, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do voto no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90154-conheca-a-historia-do-voto-no-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1612, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Rodrigo Maia, PEC Emergencial \u00e9 prioridade n\u00famero 1", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699048-para-rodrigo-maia-pec-emergencial-e-prioridade-numero-1/", "tags_conteudo": ["Ajuste fiscal", "gasto p\u00fablico", "PEC Emergencial", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1611, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo edita medida provis\u00f3ria com aux\u00edlio emergencial de R$ 300 at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689876-governo-edita-medida-provisoria-com-auxilio-emergencial-de-r-300-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1605, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara avalia modelos de reforma administrativa adotados por outros pa\u00edses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699949-camara-avalia-modelos-de-reforma-administrativa-adotados-por-outros-paises/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1596, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 1591, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga nova pol\u00edtica de educa\u00e7\u00e3o especial do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697528-projeto-revoga-nova-politica-de-educacao-especial-do-governo/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "Pessoa com defici\u00eancia", "Inclus\u00e3o"], "pageviews": 1586, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1879, Thomas Edison inventou a l\u00e2mpada el\u00e9trica", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/386792-em-1879-thomas-edison-inventou-a-lampada-eletrica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1585, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1576, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00cdntegra do discurso presidente da Assembl\u00e9ia Nacional Constituinte,  Dr. Ulysses Guimar\u00e3es (10' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277285-integra-do-discurso-presidente-da-assembleia-nacional-constituinte-dr-ulysses-guimaraes-10-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1562, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1543, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00f5es 2020 t\u00eam fim de coliga\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias na escolha de vereadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703484-eleicoes-2020-tem-fim-de-coligacoes-partidarias-na-escolha-de-vereadores/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o proporcional", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "coliga\u00e7\u00e3o", "pandemia", "elei\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1542, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza aumento decorrente de promo\u00e7\u00e3o a servidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687544-projeto-autoriza-aumento-decorrente-de-promocao-a-servidor/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "reajuste salarial", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1532, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede adicional de insalubridade a agente de sa\u00fade que atue na preven\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653755-projeto-concede-adicional-de-insalubridade-a-agente-de-saude-que-atue-na-prevencao-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Adicional de insalubridade", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1529, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar hoje MP que facilita empr\u00e9stimos a empresas na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/700775-camara-pode-votar-hoje-mp-que-facilita-emprestimos-a-empresas-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1525, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza motorista da categoria B a dirigir caminhonete com reboque", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696557-proposta-autoriza-motorista-da-categoria-b-a-dirigir-caminhonete-com-reboque/", "tags_conteudo": ["cnh", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1525, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que est\u00e1 proibido durante o per\u00edodo de campanha eleitoral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543948-o-que-esta-proibido-durante-o-periodo-de-campanha-eleitoral/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1512, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 1504, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede extra para agentes de sa\u00fade durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653945-projeto-concede-extra-para-agentes-de-saude-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 1491, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sess\u00e3o de vota\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara \u00e9 marcada para o pr\u00f3ximo dia 20", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699363-sessao-de-votacoes-da-camara-e-marcada-para-o-proximo-dia-20/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1477, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia espera votar at\u00e9 o fim do ano a PEC da pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699382-maia-espera-votar-ate-o-fim-do-ano-a-pec-da-prisao-em-2a-instancia/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "Pris\u00e3o", "segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 1454, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 1449, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator de proposta da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia avalia que n\u00e3o h\u00e1 articula\u00e7\u00e3o para aprovar o texto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695630-relator-de-proposta-da-prisao-em-segunda-instancia-avalia-que-nao-ha-articulacao-para-aprovar-o-texto/", "tags_conteudo": ["segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 1438, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga portaria que retirou Covid-19 da lista de doen\u00e7as do trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689873-projeto-revoga-portaria-que-retirou-covid-19-da-lista-de-doencas-do-trabalho/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Direitos do trabalhador", "emprego", "Empresa", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 1428, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado o decreto que coloca o Pa\u00eds em estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646493-aprovado-o-decreto-que-coloca-o-pais-em-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 1423, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova proposta que pro\u00edbe cl\u00e1usula de fideliza\u00e7\u00e3o em contratos de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536357-defesa-do-consumidor-aprova-proposta-que-proibe-clausula-de-fidelizacao-em-contratos-de-servico/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1420, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia ser\u00e1 debatida amanh\u00e3 em videoconfer\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696502-pec-da-prisao-em-segunda-instancia-sera-debatida-amanha-em-videoconferencia/", "tags_conteudo": ["Tr\u00e2nsito em julgado", "Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ)", "stf", "segunda inst\u00e2ncia", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 1418, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede porte de arma de fogo a pra\u00e7as das For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621626-projeto-concede-porte-de-arma-de-fogo-a-pracas-das-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "Estatuto dos Militares", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 1415, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia porte de armas para diversas categorias de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629277-projeto-amplia-porte-de-armas-para-diversas-categorias-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "estatuto do desarmamento", "For\u00e7as Armadas", "Guarda Municipal", "Guarda Portu\u00e1ria", "Oficial de Justi\u00e7a", "pol\u00edcia militar", "Agente p\u00fablico", "armas", "bombeiros"], "pageviews": 1387, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em reuni\u00e3o de frente parlamentar, governo anuncia curso de capacita\u00e7\u00e3o para agentes comunit\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697616-em-reuniao-de-frente-parlamentar-governo-anuncia-curso-de-capacitacao-para-agentes-comunitarios/", "tags_conteudo": ["Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1385, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 1383, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estatuto do Controle de Armas aumenta puni\u00e7\u00e3o para posse e porte irregulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472802-estatuto-do-controle-de-armas-aumenta-punicao-para-posse-e-porte-irregulares/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de armas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1378, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia convida Judici\u00e1rio a aderir \u00e0 reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699012-rodrigo-maia-convida-judiciario-a-aderir-a-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "Poder Judici\u00e1rio", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1374, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga licen\u00e7a-maternidade em munic\u00edpios que declararem emerg\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671789-projeto-prorroga-licenca-maternidade-em-municipios-que-declararem-emergencia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "licen\u00e7a-maternidade", "pandemia"], "pageviews": 1354, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar MP que facilita cr\u00e9dito a empresas na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697686-camara-pode-votar-mp-que-facilita-credito-a-empresas-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "plen\u00e1rio", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 1344, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lista de doen\u00e7as graves previstas na Lei 7713/88", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/94331-lista-de-doencas-graves-previstas-na-lei-7713-88/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1341, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1339, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo presidente da Rep\u00fablica, Bolsonaro tomar\u00e1 posse em 1\u00ba de janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546907-novo-presidente-da-republica-bolsonaro-tomara-posse-em-1o-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1333, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o do crime de bullying no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421579-comissao-aprova-inclusao-do-crime-de-bullying-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "ensino m\u00e9dio", "bullying", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 1309, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Pres\u00eddios - A hist\u00f3ria das fac\u00e7\u00f5es criminosas brasileiras (05' 50\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/271725-especial-presidios-a-historia-das-faccoes-criminosas-brasileiras-05-50/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1306, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta prorroga isen\u00e7\u00e3o da conta de luz para consumidor de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673826-proposta-prorroga-isencao-da-conta-de-luz-para-consumidor-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "energia el\u00e9trica", "Fam\u00edlia de baixa renda", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "pandemia"], "pageviews": 1294, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia quer aprovar PEC Emergencial antes do Or\u00e7amento de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/700505-maia-quer-aprovar-pec-emergencial-antes-do-orcamento-de-2021/", "tags_conteudo": ["PEC Emergencial", "Or\u00e7amento federal", "reforma tribut\u00e1ria", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 1290, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante desconto para quita\u00e7\u00e3o antecipada do Fies e do Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568511-projeto-garante-desconto-para-quitacao-antecipada-do-fies-e-do-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1269, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669861-camara-aprova-suspensao-de-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior", "Estudante", "fies", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 1268, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de proposta que amplia licen\u00e7a-maternidade para 180 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627130-ccj-aprova-admissibilidade-de-proposta-que-amplia-licenca-maternidade-para-180-dias/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Direitos do trabalhador", "Licen\u00e7a \u00e0 gestante", "licen\u00e7a-maternidade", "Mulher"], "pageviews": 1267, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo cria marco legal das startups e do empreendedorismo inovador", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701544-projeto-do-governo-cria-marco-legal-das-startups-e-do-empreendedorismo-inovador/", "tags_conteudo": ["Inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empreendedorismo", "Empresa", "inova\u00e7\u00e3o", "Licita\u00e7\u00e3o", "startup", "Tecnologia"], "pageviews": 1260, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1257, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1252, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 1224, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria imposto sobre grandes fortunas com al\u00edquota de 2,5%", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684835-projeto-cria-imposto-sobre-grandes-fortunas-com-aliquota-de-25/", "tags_conteudo": ["imposto", "carga tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1223, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "No Brasil, racismo geralmente \u00e9 punido como inj\u00faria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/389537-no-brasil-racismo-geralmente-e-punido-como-injuria/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "negros", "internet"], "pageviews": 1222, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de advogado e contador", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685103-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-licitacao-para-contratacao-de-advogado-e-contador/", "tags_conteudo": ["advogado", "contador", "dispensa de licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1221, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe fogos de artif\u00edcios durante elei\u00e7\u00f5es e pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698752-projeto-proibe-fogos-de-artificios-durante-eleicoes-e-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Polui\u00e7\u00e3o ambiental", "polui\u00e7\u00e3o", "pandemia", "Lei dos Crimes Ambientais", "fogos de artif\u00edcio", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00e3o", "crimes ambientais", "Covid-19", "campanhas eleitorais"], "pageviews": 1217, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "M\u00e9dicos e deputados defendem volta imediata \u00e0s aulas presenciais no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703432-medicos-e-deputados-defendem-volta-imediata-as-aulas-presenciais-no-brasil/", "tags_conteudo": ["Aluno", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "escola", "pandemia", "professor", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1215, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas visam garantir prote\u00e7\u00e3o para idosos durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652039-propostas-visam-garantir-protecao-para-idosos-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "idoso", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1213, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante alimentos da merenda a alunos com aulas suspensas por pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652552-lei-garante-alimentos-da-merenda-a-alunos-com-aulas-suspensas-por-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "merenda escolar", "Covid-19", "alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1212, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Apenas dois partidos no regime militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90158-apenas-dois-partidos-no-regime-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1211, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados querem votar PEC da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696910-deputados-querem-votar-pec-da-prisao-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["segunda inst\u00e2ncia", "Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ)", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "Tr\u00e2nsito em julgado"], "pageviews": 1209, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que seguran\u00e7a p\u00fablica contrate servidor aposentado para trabalhos espec\u00edficos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692264-proposta-permite-que-seguranca-publica-contrate-servidor-aposentado-para-trabalhos-especificos/", "tags_conteudo": ["Guarda Municipal", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1204, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta atualiza tabela do IR e cria al\u00edquota de 30% para sal\u00e1rios acima do teto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681656-proposta-atualiza-tabela-do-ir-e-cria-aliquota-de-30-para-salarios-acima-do-teto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1197, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para R$ 5,2 mil valor da bolsa paga a m\u00e9dicos-residentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670725-projeto-aumenta-para-r-52-mil-valor-da-bolsa-paga-a-medicos-residentes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1191, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende o pagamento de empr\u00e9stimos consignados durante pandemia\u2028", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648950-projeto-suspende-o-pagamento-de-emprestimos-consignados-durante-pandemia%e2%80%a8/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Empr\u00e9stimo", "emprego"], "pageviews": 1191, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta reduz prazo para estabilidade de bombeiro e policial militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681295-proposta-reduz-prazo-para-estabilidade-de-bombeiro-e-policial-militar/", "tags_conteudo": ["Bombeiro", "estabilidade de emprego", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 1188, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a outras aplica\u00e7\u00f5es da radioatividade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/59975-conheca-outras-aplicacoes-da-radioatividade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1184, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite uso de vale-refei\u00e7\u00e3o em supermercado enquanto durar pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655884-projeto-permite-uso-de-vale-refeicao-em-supermercado-enquanto-durar-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "supermercados"], "pageviews": 1181, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prazo de validade para carteiras de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143755-camara-aprova-prazo-de-validade-para-carteiras-de-identidade/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "direito civil", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1178, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1166, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Andr\u00e9 do Rap \u00e9 problema do Judici\u00e1rio e n\u00e3o da lei, diz Rodrigo Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699431-andre-do-rap-e-problema-do-judiciario-e-nao-da-lei-diz-rodrigo-maia/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "Reforma administrativa", "segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 1159, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565094-projeto-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1155, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios de 2020 dever\u00e3o ser pagos at\u00e9 maio, determina projeto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649065-precatorios-de-2020-deverao-ser-pagos-ate-maio-determina-projeto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1154, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1151, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 1150, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei prev\u00ea regras para manuten\u00e7\u00e3o de empregos durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674090-nova-lei-preve-regras-para-manutencao-de-empregos-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito trabalhista", "Direitos do trabalhador", "emprego", "empresas", "jornada de trabalho", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 1137, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputadas defendem aprova\u00e7\u00e3o urgente de projetos que protejam beb\u00eas e pu\u00e9rperas durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681829-deputadas-defendem-aprovacao-urgente-de-projetos-que-protejam-bebes-e-puerperas-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Gravidez", "licen\u00e7a-maternidade", "Mulher"], "pageviews": 1133, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga escolas a terem curso de primeiros socorros \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545634-lei-que-obriga-escolas-a-terem-curso-de-primeiros-socorros-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["creches", "crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1131, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acrescenta um m\u00eas ao seguro-desemprego em calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679821-proposta-acrescenta-um-mes-ao-seguro-desemprego-em-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["pandemia", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "seguro-desemprego", "trabalhador desempregado"], "pageviews": 1128, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante estabilidade de idoso no emprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671020-projeto-garante-estabilidade-de-idoso-no-emprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["emprego", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "estabilidade de emprego", "idosos"], "pageviews": 1127, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria benef\u00edcio emergencial dentro do Bolsa Fam\u00edlia para quando houver pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698705-proposta-cria-beneficio-emergencial-dentro-do-bolsa-familia-para-quando-houver-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Covid-19", "bolsa fam\u00edlia", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 1120, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pena de at\u00e9 tr\u00eas anos para crime de persegui\u00e7\u00e3o ou stalking", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630397-projeto-preve-pena-de-ate-tres-anos-para-crime-de-perseguicao-ou-stalking/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "Mulher", "persegui\u00e7\u00e3o obsessiva", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 1120, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Fam\u00edlia Real 3 - Conhe\u00e7a as principais mudan\u00e7as que a corte portuguesa trouxe para o Brasil (05'54\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/297258-especial-familia-real-3-conheca-as-principais-mudancas-que-a-corte-portuguesa-trouxe-para-o-brasil-0554/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1119, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto cria regras mais r\u00edgidas para uso de tornozeleira eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630760-projeto-cria-regras-mais-rigidas-para-uso-de-tornozeleira-eletronica/", "tags_conteudo": ["lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "Pris\u00e3o domiciliar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tornozeleira eletr\u00f4nica"], "pageviews": 1117, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei  que d\u00e1 12 meses para reembolso de voo cancelado e socorre companhias a\u00e9reas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682461-sancionada-lei-que-da-12-meses-para-reembolso-de-voo-cancelado-e-socorre-companhias-aereas/", "tags_conteudo": ["aeroportos", "avia\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1113, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta reserva vagas para ex-militares em concursos para cargos da seguran\u00e7a p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680903-proposta-reserva-vagas-para-ex-militares-em-concursos-para-cargos-da-seguranca-publica/", "tags_conteudo": ["For\u00e7as Armadas", "pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal", "Servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio", "pol\u00edcia militar", "Guarda Municipal", "Pol\u00edcia Penal", "concurso p\u00fablico"], "pageviews": 1111, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta Bolsa Fam\u00edlia em 50% durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655130-proposta-aumenta-bolsa-familia-em-50-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1102, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei amplia uso da conta poupan\u00e7a social digital", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702256-nova-lei-amplia-uso-da-conta-poupanca-social-digital/", "tags_conteudo": ["inclus\u00e3o social", "aux\u00edlio emergencial", "banco", "benef\u00edcios sociais", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "inclus\u00e3o digital", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 1095, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "2 de fevereiro de 2020 \u00e9 o 33\u00ba dia do ano e faltam 333 dias para acabar o ano", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/631879-2-de-fevereiro-de-2020-e-o-33o-dia-do-ano-e-faltam-333-dias-para-acabar-o-ano/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 1084, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Sancionada lei de combate \u00e0 viol\u00eancia dom\u00e9stica durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674399-sancionada-lei-de-combate-a-violencia-domestica-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 1080, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede a\u00e7\u00f5es de despejo por atraso no aluguel durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652008-projeto-impede-acoes-de-despejo-por-atraso-no-aluguel-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Lei do Inquilinato (1991)"], "pageviews": 1079, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Anos 60 e 70: ditadura e bipartidarismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143270-anos-60-e-70-ditadura-e-bipartidarismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1071, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aux\u00edlio de R$ 600 para pessoas de baixa renda durante epidemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648863-camara-aprova-auxilio-de-r-600-para-pessoas-de-baixa-renda-durante-epidemia/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1070, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Atendimento preferencial pode ter tempo de espera estabelecido em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556577-atendimento-preferencial-pode-ter-tempo-de-espera-estabelecido-em-lei/", "tags_conteudo": ["idosos", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1069, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera regras trabalhistas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679769-proposta-altera-regras-trabalhistas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empregador", "emprego", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 1061, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar hoje MP que facilita empr\u00e9stimos a empresas na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702405-camara-pode-votar-hoje-mp-que-facilita-emprestimos-a-empresas-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1053, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia a lista de benefici\u00e1rios de atendimento priorit\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558589-proposta-amplia-a-lista-de-beneficiarios-de-atendimento-prioritario/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "idosos"], "pageviews": 1045, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta regulamenta atribui\u00e7\u00e3o de cargos para engenheiros nos setores p\u00fablico e privado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698548-proposta-regulamenta-atribuicao-de-cargos-para-engenheiros-nos-setores-publico-e-privado/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "Contrato de trabalho", "mercado de trabalho"], "pageviews": 1044, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera Or\u00e7amento de 2020 para cobrir gasto extra de R$ 3 bi no seguro-desemprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/700485-proposta-altera-orcamento-de-2020-para-cobrir-gasto-extra-de-r-3-bi-no-seguro-desemprego/", "tags_conteudo": ["pandemia", "seguro-desemprego", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "trabalhador desempregado", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cr\u00e9dito suplementar", "desemprego", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "Minist\u00e9rio da Economia", "or\u00e7amento"], "pageviews": 1037, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 1024, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa projeto do governo que cria a \u201cBR do Mar\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684558-camara-analisa-projeto-do-governo-que-cria-a-br-do-mar/", "tags_conteudo": ["transporte mar\u00edtimo", "ind\u00fastria naval", "navega\u00e7\u00e3o mar\u00edtima", "transporte"], "pageviews": 1008, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta isenta empresas dos alugu\u00e9is se pandemia levar \u00e0 interrup\u00e7\u00e3o de atividades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701668-proposta-isenta-empresas-dos-alugueis-se-pandemia-levar-a-interrupcao-de-atividades/", "tags_conteudo": ["Lei do Inquilinato (1991)", "pandemia"], "pageviews": 1006, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova altera\u00e7\u00f5es no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito; carteira de motorista ter\u00e1 validade maior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694678-camara-aprova-alteracoes-no-codigo-de-transito-carteira-de-motorista-tera-validade-maior/", "tags_conteudo": ["infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "plen\u00e1rio", "rodovias", "Multa de tr\u00e2nsito", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "acidentes de tr\u00e2nsito", "cnh", "motorista", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)"], "pageviews": 1004, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1002, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia pede a partidos que acabem com obstru\u00e7\u00e3o das vota\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703097-rodrigo-maia-pede-a-partidos-que-acabem-com-obstrucao-das-votacoes/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "Or\u00e7amento federal", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 991, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta antecipa abono salarial em raz\u00e3o de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662332-proposta-antecipa-abono-salarial-em-razao-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["Abono salarial", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 987, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga burladores do aux\u00edlio emergencial a devolver dinheiro em dobro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666889-projeto-obriga-burladores-do-auxilio-emergencial-a-devolver-dinheiro-em-dobro/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fraude", "pandemia"], "pageviews": 980, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto condiciona entrada de passageiros por via a\u00e9rea no Brasil a teste de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681643-projeto-condiciona-entrada-de-passageiros-por-via-aerea-no-brasil-a-teste-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["aeroportos", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 974, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos prorrogam aux\u00edlio emergencial de R$ 600 por at\u00e9 um ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658982-projetos-prorrogam-auxilio-emergencial-de-r-600-por-ate-um-ano/", "tags_conteudo": ["pandemia", "crise econ\u00f4mica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "desemprego", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 974, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto expande o conceito de viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687992-projeto-expande-o-conceito-de-violencia-domestica-e-familiar-contra-a-mulher/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "mulheres", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 973, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta susta resolu\u00e7\u00e3o do Conama que revogou prote\u00e7\u00e3o a manguezais e restingas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696347-proposta-susta-resolucao-do-conama-que-revogou-protecao-a-manguezais-e-restingas/", "tags_conteudo": ["Prote\u00e7\u00e3o ambiental", "Conama"], "pageviews": 965, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Diversidade Religiosa", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/491067-diversidade-religiosa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 962, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 961, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crimes hediondos, tr\u00e1fico de drogas e terrorismo poder\u00e3o se tornar imprescrit\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628444-crimes-hediondos-trafico-de-drogas-e-terrorismo-poderao-se-tornar-imprescritiveis/", "tags_conteudo": ["Crime hediondo", "c\u00f3digo penal", "terrorismo", "C\u00f3digo de Processo Penal", "tr\u00e1fico de drogas", "Lei dos Crimes Hediondos", "Crime imprescrit\u00edvel"], "pageviews": 954, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea ajuda para m\u00fasico que atue em bares e restaurantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666297-projeto-preve-ajuda-para-musico-que-atue-em-bares-e-restaurantes/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "M\u00fasica", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 953, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Est\u00e1gio poder\u00e1 contar como experi\u00eancia profissional para primeiro emprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572162-estagio-podera-contar-como-experiencia-profissional-para-primeiro-emprego/", "tags_conteudo": ["est\u00e1gio", "emprego"], "pageviews": 942, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Escritura ser\u00e1 gratuita para quem ganha at\u00e9 tr\u00eas m\u00ednimos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129156-escritura-sera-gratuita-para-quem-ganha-ate-tres-minimos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 938, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 936, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da Assembleia Constituinte de 1823", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546341-conheca-a-historia-da-assembleia-constituinte-de-1823/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 927, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente parlamentar homenageia Dia Nacional do Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697263-frente-parlamentar-homenageia-dia-nacional-do-agente-comunitario-de-saude/", "tags_conteudo": ["frente parlamentar", "Agente de combate \u00e0s endemias", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade"], "pageviews": 923, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exclui recusa a realizar casamento de homossexuais do crime de homofobia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699530-projeto-exclui-recusa-a-realizar-casamento-de-homossexuais-do-crime-de-homofobia/", "tags_conteudo": ["casamento", "Culto religioso", "Homofobia", "religi\u00e3o", "Transfobia"], "pageviews": 917, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dispensa atestado m\u00e9dico para faltas por coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646876-projeto-dispensa-atestado-medico-para-faltas-por-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Sa\u00fade p\u00fablica"], "pageviews": 913, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalhador que estuda poder\u00e1 ter hor\u00e1rio especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/127103-trabalhador-que-estuda-podera-ter-horario-especial/", "tags_conteudo": ["ensino profissionalizante", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior"], "pageviews": 908, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe venda de bebida alco\u00f3lica a portador de arma de fogo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698522-proposta-proibe-venda-de-bebida-alcoolica-a-portador-de-arma-de-fogo/", "tags_conteudo": ["Bebida alco\u00f3lica", "arma", "armas", "Porte de arma"], "pageviews": 902, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende regulamenta\u00e7\u00e3o do teto de gastos e pede uni\u00e3o para aprovar reformas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698098-maia-defende-regulamentacao-do-teto-de-gastos-e-pede-uniao-para-aprovar-reformas/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "Teto dos Gastos P\u00fablicos", "reforma tribut\u00e1ria", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Reforma administrativa"], "pageviews": 902, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cobran\u00e7a de multa e juros no caso de inadimpl\u00eancia por motivo de for\u00e7a maior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647327-projeto-proibe-cobranca-de-multa-e-juros-no-caso-de-inadimplencia-por-motivo-de-forca-maior/", "tags_conteudo": ["pagamento mensal", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "idosos"], "pageviews": 900, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legisla\u00e7\u00e3o atual j\u00e1 pune cyberbullying e cyberstalking, diz advogada \u00e0 CPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/482215-legislacao-atual-ja-pune-cyberbullying-e-cyberstalking-diz-advogada-a-cpi/", "tags_conteudo": ["bullying", "CPI dos Crimes Cibern\u00e9ticos", "eca", "internet", "mulheres"], "pageviews": 890, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que muda regras sobre barragens e prev\u00ea multas de at\u00e9 R$ 1 bi", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697154-sancionada-lei-que-muda-regras-sobre-barragens-e-preve-multas-de-ate-r-1-bi/", "tags_conteudo": ["barragem", "minera\u00e7\u00e3o", "barragem de rejeito"], "pageviews": 887, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria Pol\u00edtica de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564265-proposta-cria-politica-de-protecao-dos-direitos-da-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "doen\u00e7as"], "pageviews": 874, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acaba com possibilidade de concess\u00e3o de servi\u00e7os postais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698240-proposta-acaba-com-possibilidade-de-concessao-de-servicos-postais/", "tags_conteudo": ["inconstitucionalidade", "correios", "Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos (ECT)", "Empresa p\u00fablica"], "pageviews": 872, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona lei de ajuda ao esporte com veto a aux\u00edlio emergencial para o setor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/700252-bolsonaro-sanciona-lei-de-ajuda-ao-esporte-com-veto-a-auxilio-emergencial-para-o-setor/", "tags_conteudo": ["Atleta", "aux\u00edlio emergencial", "Clube esportivo", "Competi\u00e7\u00e3o esportiva", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "entidade esportiva", "futebol", "pandemia"], "pageviews": 871, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera comemora\u00e7\u00e3o de feriados nacionais conforme o dia da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673508-proposta-altera-comemoracao-de-feriados-nacionais-conforme-o-dia-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 868, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei complementar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606442-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-lei-complementar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 866, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia para at\u00e9 360 dias per\u00edodo de conviv\u00eancia de pais com rec\u00e9m-nascido durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662966-projeto-amplia-para-ate-360-dias-periodo-de-convivencia-de-pais-com-recem-nascido-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "licen\u00e7a-maternidade", "pandemia"], "pageviews": 863, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Baixa representatividade de brasileiras na pol\u00edtica se reflete na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554554-baixa-representatividade-de-brasileiras-na-politica-se-reflete-na-camara/", "tags_conteudo": ["mulheres"], "pageviews": 853, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o do uso de c\u00e3es na ca\u00e7a a javalis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554557-meio-ambiente-aprova-proibicao-do-uso-de-caes-na-caca-a-javalis/", "tags_conteudo": ["ibama", "CPI dos Maus-Tratos a Animais", "animais"], "pageviews": 851, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova amplia\u00e7\u00e3o de lista de doen\u00e7as incapacitantes para o trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/475057-seguridade-aprova-ampliacao-de-lista-de-doencas-incapacitantes-para-o-trabalho/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "sus"], "pageviews": 849, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Manifesta\u00e7\u00f5es culturais de origem ind\u00edgena e afro-brasileira podem receber mais recursos do FNC", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/548382-manifestacoes-culturais-de-origem-indigena-e-afro-brasileira-podem-receber-mais-recursos-do-fnc/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento regional", "gastos p\u00fablicos", "Hist\u00f3ria do Brasil", "negros", "patrim\u00f4nio hist\u00f3rico"], "pageviews": 849, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria fixa regras para cancelamento de espet\u00e1culos e reservas em hot\u00e9is", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652790-medida-provisoria-fixa-regras-para-cancelamento-de-espetaculos-e-reservas-em-hoteis/", "tags_conteudo": ["show", "Ag\u00eancia de turismo", "cinema", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "espet\u00e1culo", "Hotel", "turismo"], "pageviews": 844, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova exig\u00eancia de atendimento priorit\u00e1rio em locais com filas previs\u00edveis e constantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547690-comissao-aprova-exigencia-de-atendimento-prioritario-em-locais-com-filas-previsiveis-e-constantes/", "tags_conteudo": ["bancos", "cidadania", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "crian\u00e7as", "empresas", "fam\u00edlia", "idosos", "inclus\u00e3o social", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia", "servi\u00e7os"], "pageviews": 831, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Senador Arolde de Oliveira morre aos 83 anos, v\u00edtima de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701930-senador-arolde-de-oliveira-morre-aos-83-anos-vitima-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "Constituinte", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 826, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite uso do FGTS para gastos com educa\u00e7\u00e3o e reformas em casa pr\u00f3pria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695188-projeto-permite-uso-do-fgts-para-gastos-com-educacao-e-reformas-em-casa-propria/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "Conta vinculada do FGTS", "casa pr\u00f3pria", "fgts", "Direitos do trabalhador", "trabalhador", "Lei do FGTS", "habita\u00e7\u00e3o", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)"], "pageviews": 823, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite transfer\u00eancia de cr\u00e9dito tribut\u00e1rio entre contribuintes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694552-proposta-permite-transferencia-de-credito-tributario-entre-contribuintes/", "tags_conteudo": ["Contribuinte", "tributos", "Tributo", "receita federal", "d\u00edvidas", "cr\u00e9dito"], "pageviews": 821, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria pode ter novas regras e modelo autofinanci\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643087-regularizacao-fundiaria-pode-ter-novas-regras-e-modelo-autofinanciavel/", "tags_conteudo": ["estados", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria"], "pageviews": 817, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia para 90 dias, durante pandemia, o prazo para invent\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658576-proposta-amplia-para-90-dias-durante-pandemia-o-prazo-para-inventario/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito de fam\u00edlia", "heran\u00e7a"], "pageviews": 814, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras para aposentadoria de servidor p\u00fablico com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621795-comissao-aprova-regras-para-aposentadoria-de-servidor-publico-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "comiss\u00f5es", "Pessoa com defici\u00eancia", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 812, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga condom\u00ednios a denunciar casos de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690668-projeto-obriga-condominios-a-denunciar-casos-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo penal", "Condom\u00ednio", "condom\u00ednio residencial", "cond\u00f4mino", "crian\u00e7a", "crian\u00e7as", "disque 180", "idoso", "idosos", "Lei do Condom\u00ednio", "Mulher", "mulheres", "Pessoa com defici\u00eancia", "viol\u00eancia", "Viol\u00eancia contra a mulher", "viol\u00eancia dom\u00e9stica"], "pageviews": 811, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei dos precat\u00f3rios com veto \u00e0 isen\u00e7\u00e3o de tributo a igrejas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692219-sancionada-lei-dos-precatorios-com-veto-a-isencao-de-tributo-a-igrejas/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Igreja cat\u00f3lica", "Igreja evang\u00e9lica", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "pandemia", "precat\u00f3rio", "professor", "tributos"], "pageviews": 810, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medidas provis\u00f3rias ser\u00e3o votadas em at\u00e9 16 dias durante per\u00edodo da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650212-medidas-provisorias-serao-votadas-em-ate-16-dias-durante-periodo-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 808, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tabagismo - Conhe\u00e7a as dificuldades enfrentadas pelos fumantes para deixar o v\u00edcio - ( 07' 35\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/257257-tabagismo-conheca-as-dificuldades-enfrentadas-pelos-fumantes-para-deixar-o-vicio-07-35/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 807, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta acaba com papel-moeda e exige transa\u00e7\u00e3o financeira apenas por meio digital", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683491-proposta-acaba-com-papel-moeda-e-exige-transacao-financeira-apenas-por-meio-digital/", "tags_conteudo": ["Dinheiro", "Banco Central do Brasil (Bacen)", "Casa da Moeda do Brasil (CMB)"], "pageviews": 805, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto de Bolsonaro ao uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scaras em lojas e escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685851-congresso-derruba-veto-de-bolsonaro-ao-uso-obrigatorio-de-mascaras-em-lojas-e-escolas/", "tags_conteudo": ["Congresso Nacional", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "pandemia", "plen\u00e1rio", "vetos presidenciais"], "pageviews": 786, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 50 mil a dependentes de profissionais de sa\u00fade mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663565-camara-aprova-indenizacao-de-r-50-mil-a-dependentes-de-profissionais-de-saude-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 786, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00f5es municipais deste ano ter\u00e3o 66 deputados federais candidatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696286-eleicoes-municipais-deste-ano-terao-66-deputados-federais-candidatos/", "tags_conteudo": ["campanhas eleitorais", "democracia", "elei\u00e7\u00e3o", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral", "Munic\u00edpio", "munic\u00edpios", "pandemia", "Prefeito", "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)"], "pageviews": 785, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa proposta do governo que modifica C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559441-camara-analisa-proposta-do-governo-que-modifica-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos"], "pageviews": 782, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de multa cancelamento de contrato de internet e outros servi\u00e7os durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688611-projeto-isenta-de-multa-cancelamento-de-contrato-de-internet-e-outros-servicos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "telefonia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "internet"], "pageviews": 781, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 779, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "J\u00e2nio Quadros renuncia. Come\u00e7a o parlamentarismo", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/279426-janio-quadros-renuncia-comeca-o-parlamentarismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 777, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea regula\u00e7\u00e3o para ensino remoto em escolas e universidades privadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698202-projeto-preve-regulacao-para-ensino-remoto-em-escolas-e-universidades-privadas/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia", "escola", "pandemia", "professor", "universidade"], "pageviews": 777, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acaba com recursos e permite pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615026-proposta-acaba-com-recursos-e-permite-prisao-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito penal", "segunda inst\u00e2ncia", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 776, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comando do Ex\u00e9rcito fiscalizar\u00e1 atividades de cole\u00e7\u00e3o de armas, tiro desportivo e ca\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609976-comando-do-exercito-fiscalizara-atividades-de-colecao-de-armas-tiro-desportivo-e-caca/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 776, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as a\u00e7\u00f5es consideradas abuso de autoridade e as penas previstas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571093-confira-as-acoes-consideradas-abuso-de-autoridade-e-as-penas-previstas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 775, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza controle estatal sobre os pre\u00e7os em situa\u00e7\u00f5es de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701664-proposta-autoriza-controle-estatal-sobre-os-precos-em-situacoes-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 774, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consultores divulgam an\u00e1lise descritiva sobre PEC da reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702693-consultores-divulgam-analise-descritiva-sobre-pec-da-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 773, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite descontos em pagamentos \u00e0 vista \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517319-lei-que-permite-descontos-em-pagamentos-a-vista-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "cart\u00f5es de cr\u00e9dito", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os"], "pageviews": 772, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos da mulher \u00e9 tema de cerca de 40 projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551644-direitos-da-mulher-e-tema-de-cerca-de-40-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 772, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Art. 202 e seguintes do C\u00f3digo Civil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/131642-art-202-e-seguintes-do-codigo-civil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 770, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Sa\u00fade do Homem - Impot\u00eancia Sexual e Ejacula\u00e7\u00e3o Precoce - ( 06' 01\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/264045-especial-saude-do-homem-impotencia-sexual-e-ejaculacao-precoce-06-01/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 768, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Lei sancionada aumenta pena para maus-tratos a c\u00e3es e gatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696780-lei-sancionada-aumenta-pena-para-maus-tratos-a-caes-e-gatos/", "tags_conteudo": ["maus-tratos", "animais"], "pageviews": 768, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Di\u00f3xido de tit\u00e2nio em alimentos e cosm\u00e9ticos poder\u00e1 ser proibido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/224100-dioxido-de-titanio-em-alimentos-e-cosmeticos-podera-ser-proibido/", "tags_conteudo": ["polui\u00e7\u00e3o", "agricultura", "\u00e1gua", "alimenta\u00e7\u00e3o", "empresas", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 764, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Perde a validade MP que revogou Contrato de Trabalho Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685553-perde-a-validade-mp-que-revogou-contrato-de-trabalho-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "Contrato de trabalho", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 762, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para motorista dirigir trator com carteira de categoria \"B\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/463692-camara-aprova-permissao-para-motorista-dirigir-trator-com-carteira-de-categoria-b/", "tags_conteudo": ["agricultura", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 760, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei flexibiliza regras de licita\u00e7\u00e3o at\u00e9 o fim do estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697149-lei-flexibiliza-regras-de-licitacao-ate-o-fim-do-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "calamidade p\u00fablica", "Lei de Licita\u00e7\u00e3o", "Licita\u00e7\u00e3o", "licita\u00e7\u00f5es", "Obra p\u00fablica", "pandemia", "servi\u00e7o p\u00fablico", "dispensa de licita\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 756, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo para pedido de progress\u00e3o de regime do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541719-ccj-aprova-prazo-para-pedido-de-progressao-de-regime-do-preso/", "tags_conteudo": ["direito penal", "pres\u00eddios"], "pageviews": 755, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional que cria Pol\u00edcia Penal, para atuar no sistema prisional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621785-promulgada-emenda-constitucional-que-cria-policia-penal-para-atuar-no-sistema-prisional/", "tags_conteudo": ["Agente penitenci\u00e1rio", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Estado", "Pol\u00edcia Penal", "pres\u00eddio"], "pageviews": 754, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Quem n\u00e3o tem direito ao aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/652030-quem-nao-tem-direito-ao-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 754, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Concess\u00e3o x Privatiza\u00e7\u00e3o: defini\u00e7\u00e3o e hist\u00f3rico", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/468026-concessao-x-privatizacao-definicao-e-historico/", "tags_conteudo": ["bancos", "contratos tempor\u00e1rios", "desenvolvimento regional", "desenvolvimento urbano", "emprego", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "funda\u00e7\u00f5es estatais", "licita\u00e7\u00f5es", "obras p\u00fablicas", "rodovias", "saneamento b\u00e1sico", "servi\u00e7os", "servidor p\u00fablico", "tcu", "terceiriza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 754, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Especial Cassa\u00e7\u00f5es 2 - Quais os casos em que um parlamentar pode perder o seu mandato (06'27\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/266054-especial-cassacoes-2-quais-os-casos-em-que-um-parlamentar-pode-perder-o-seu-mandato-0627/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 751, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea isen\u00e7\u00e3o de IR para aposentados com diabetes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696559-proposta-preve-isencao-de-ir-para-aposentados-com-diabetes/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "diabetes", "Imposto sobre a Renda da Pessoa F\u00edsica (IRPF)"], "pageviews": 749, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta facilita pagamento de seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647845-proposta-facilita-pagamento-de-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "pandemia", "coronav\u00edrus", "seguro-desemprego"], "pageviews": 737, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que amplia acesso ao Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647666-publicada-lei-que-amplia-acesso-ao-beneficio-de-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 734, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputado Ricardo Barros \u00e9 o novo l\u00edder do governo na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685085-deputado-ricardo-barros-e-o-novo-lider-do-governo-na-camara/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 730, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que flexibiliza regras de licita\u00e7\u00e3o para enfrentar a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683775-sancionada-lei-que-flexibiliza-regras-de-licitacao-para-enfrentar-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Licita\u00e7\u00e3o", "pandemia"], "pageviews": 729, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto retoma texto da MP do Mandante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699461-projeto-retoma-texto-da-mp-do-mandante/", "tags_conteudo": ["est\u00e1dio de futebol", "futebol"], "pageviews": 728, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aumento de pena para quem ferir c\u00e3es e gatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627518-camara-aprova-aumento-de-pena-para-quem-ferir-caes-e-gatos/", "tags_conteudo": ["Animal dom\u00e9stico", "animais", "animal", "crimes ambientais", "direito penal", "Lei dos Crimes Ambientais", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 728, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nova regulamenta\u00e7\u00e3o para profiss\u00e3o de leiloeiro p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/520692-camara-aprova-nova-regulamentacao-para-profissao-de-leiloeiro-publico/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 726, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras do benef\u00edcio emergencial de R$ 600", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649910-conheca-as-regras-do-beneficio-emergencial-de-r-600/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 725, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa pessoa com HIV/aids de reavalia\u00e7\u00e3o pericial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560486-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-pessoa-com-hiv-aids-de-reavaliacao-pericial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 725, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera grava\u00e7\u00e3o de imagens em locais p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506847-projeto-libera-gravacao-de-imagens-em-locais-publicos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "c\u00f3digo civil"], "pageviews": 721, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta pena em caso de fraude com aux\u00edlio emergencial em pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658574-proposta-aumenta-pena-em-caso-de-fraude-com-auxilio-emergencial-em-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 720, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sa\u00fade p\u00fablica no Brasil ainda sofre com recursos insuficientes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448436-saude-publica-no-brasil-ainda-sofre-com-recursos-insuficientes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "emenda 29", "sus"], "pageviews": 718, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aprovada aumenta penas de seis crimes relacionados a armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609980-proposta-aprovada-aumenta-penas-de-seis-crimes-relacionados-a-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 718, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para entender o Or\u00e7amento: a import\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/441446-para-entender-o-orcamento-a-importancia/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "or\u00e7amento", "ppa"], "pageviews": 717, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto do governo cria nova contribui\u00e7\u00e3o unificando PIS e Cofins", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678135-projeto-do-governo-cria-nova-contribuicao-unificando-pis-e-cofins/", "tags_conteudo": ["cesta b\u00e1sica", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)", "PIS-Pasep", "reforma tribut\u00e1ria", "Simples Nacional"], "pageviews": 712, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos impedem negativa\u00e7\u00e3o de consumidores durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650330-projetos-impedem-negativacao-de-consumidores-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00edvidas", "pandemia"], "pageviews": 707, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649501-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Adicional de insalubridade", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 706, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 706, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada proposta que pro\u00edbe restri\u00e7\u00f5es a animais de estima\u00e7\u00e3o em condom\u00ednios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622471-aprovada-proposta-que-proibe-restricoes-a-animais-de-estimacao-em-condominios/", "tags_conteudo": ["Animal dom\u00e9stico", "comiss\u00f5es", "Condom\u00ednio", "habita\u00e7\u00e3o", "Lei do Condom\u00ednio"], "pageviews": 706, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea, em raz\u00e3o da pandemia, o parcelamento de d\u00e9bitos no Simples Nacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701010-proposta-preve-em-razao-da-pandemia-o-parcelamento-de-debitos-no-simples-nacional/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00e9bito tribut\u00e1rio", "pandemia", "Simples Nacional", "supersimples", "Tributo"], "pageviews": 705, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados pedem urg\u00eancia para reinstala\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o sobre pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/700079-deputados-pedem-urgencia-para-reinstalacao-da-comissao-sobre-prisao-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["segunda inst\u00e2ncia", "Pris\u00e3o", "constitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 703, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza aux\u00edlio emergencial para horista e trabalhador rec\u00e9m-demitido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679575-proposta-autoriza-auxilio-emergencial-para-horista-e-trabalhador-recem-demitido/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "c\u00f3digo penal", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 703, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor limita prazo de entrega de im\u00f3vel em 180 dias ap\u00f3s contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529982-defesa-do-consumidor-limita-prazo-de-entrega-de-imovel-em-180-dias-apos-contrato/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "habita\u00e7\u00e3o", "multas", "munic\u00edpios"], "pageviews": 701, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC retoma idade de 70 anos para aposentadoria de ministros de tribunais superiores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619781-pec-retoma-idade-de-70-anos-para-aposentadoria-de-ministros-de-tribunais-superiores/", "tags_conteudo": ["Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Aposentadoria compuls\u00f3ria", "Ministro do Supremo Tribunal Federal", "PEC da Bengala", "Tribunais Superiores", "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o"], "pageviews": 700, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria modalidade de saque do FGTS e prev\u00ea extin\u00e7\u00e3o de regras atuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701679-proposta-cria-modalidade-de-saque-do-fgts-e-preve-extincao-de-regras-atuais/", "tags_conteudo": ["saque anivers\u00e1rio", "Direitos do trabalhador", "Lei do FGTS", "saque por interesse"], "pageviews": 698, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nomes para cadeiras nos Conselhos de Justi\u00e7a e do Minist\u00e9rio P\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703135-camara-aprova-nomes-para-cadeiras-nos-conselhos-de-justica-e-do-ministerio-publico/", "tags_conteudo": ["Conselho Nacional de Justi\u00e7a (CNJ)", "Conselho Nacional do Minist\u00e9rio P\u00fablico (CNMP)", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 698, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende a inclus\u00e3o da Nuclep no programa de desestatiza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702503-proposta-suspende-a-inclusao-da-nuclep-no-programa-de-desestatizacao/", "tags_conteudo": ["Desestatiza\u00e7\u00e3o", "energia", "ind\u00fastria", "Infraestrutura", "Programa de Parcerias de Investimentos (PPI)", "Submarino nuclear"], "pageviews": 697, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tabagismo -  Hist\u00f3ria do Cigarro - ( 08' 49\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/257253-tabagismo-historia-do-cigarro-08-49/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 695, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Benef\u00edcio a portador de doen\u00e7a do f\u00edgado ter\u00e1 parecer positivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138232-beneficio-a-portador-de-doenca-do-figado-tera-parecer-positivo/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sus"], "pageviews": 692, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Moradores de rua - As a\u00e7\u00f5es do governo para minimizar problemas enfrentados pelo grupo (6'31'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/337385-moradores-de-rua-as-acoes-do-governo-para-minimizar-problemas-enfrentados-pelo-grupo-631/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 687, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta eleva adicional de insalubridade para profissionais da sa\u00fade durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667486-proposta-eleva-adicional-de-insalubridade-para-profissionais-da-saude-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Adicional de insalubridade", "m\u00e9dico", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro"], "pageviews": 683, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui todos os crimes de pedofilia na Lei dos Crimes Hediondos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536262-projeto-inclui-todos-os-crimes-de-pedofilia-na-lei-dos-crimes-hediondos/", "tags_conteudo": ["pedofilia", "adolescentes", "crian\u00e7as", "viol\u00eancia"], "pageviews": 683, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reajustado valor m\u00e1ximo de juizado especial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/449561-reajustado-valor-maximo-de-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo", "direito civil"], "pageviews": 683, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Governo anuncia medidas de combate \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646385-governo-anuncia-medidas-de-combate-a-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 682, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A hist\u00f3ria do voto no Brasil \u2013 da primeira elei\u00e7\u00e3o ao voto secreto", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/439742-a-historia-do-voto-no-brasil-da-primeira-eleicao-ao-voto-secreto/", "tags_conteudo": ["reforma pol\u00edtica", "reforma eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 681, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea multa para quem realizar festa durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660960-proposta-preve-multa-para-quem-realizar-festa-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "festas populares", "multas", "pandemia"], "pageviews": 680, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Danos ambientais do desastre em Brumadinho s\u00e3o detalhados em comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552767-danos-ambientais-do-desastre-em-brumadinho-sao-detalhados-em-comissao/", "tags_conteudo": ["crimes ambientais", "empresas", "ibama", "licenciamento ambiental", "minera\u00e7\u00e3o", "polui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 680, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aprova regras para embarque armado de policiais em voos dom\u00e9sticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611161-seguranca-aprova-regras-para-embarque-armado-de-policiais-em-voos-domesticos/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "Porte de arma", "transporte de passageiros"], "pageviews": 679, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja de onde sa\u00edram os votos que elegeram cada deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551077-veja-de-onde-sairam-os-votos-que-elegeram-cada-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 677, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova redu\u00e7\u00e3o de pena para crimes como furto e estelionato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/392011-ccj-aprova-reducao-de-pena-para-crimes-como-furto-e-estelionato/", "tags_conteudo": ["penas alternativas", "c\u00f3digo penal", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 673, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Or\u00e7amento de 2021 permite a cada deputado apresentar R$ 16,3 milh\u00f5es em emendas individuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689733-orcamento-de-2021-permite-a-cada-deputado-apresentar-r-163-milhoes-em-emendas-individuais/", "tags_conteudo": ["emenda ao Or\u00e7amento", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "Or\u00e7amento impositivo", "Sa\u00fade", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 670, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reduz pena para crimes como furto e estelionato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/394651-projeto-reduz-pena-para-crimes-como-furto-e-estelionato/", "tags_conteudo": ["tv por assinatura", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "pres\u00eddios", "penas alternativas", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "direito penal", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 668, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende parceria com iniciativa privada para gest\u00e3o dos Correios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632212-projeto-suspende-parceria-com-iniciativa-privada-para-gestao-dos-correios/", "tags_conteudo": ["correios", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 665, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que cria carteira de identifica\u00e7\u00e3o da pessoa autista \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630372-lei-que-cria-carteira-de-identificacao-da-pessoa-autista-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "cidadania", "inclus\u00e3o social", "Pessoa com transtorno do espectro autista", "Pol\u00edtica Nacional de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Transtorno do Espectro Autista"], "pageviews": 664, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante 30 horas de trabalho semanal ao assistente social do servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692974-projeto-garante-30-horas-de-trabalho-semanal-ao-assistente-social-do-servico-publico/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "jornada de trabalho", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 663, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta penas no crime de invas\u00e3o de domic\u00edlio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556913-projeto-aumenta-penas-no-crime-de-invasao-de-domicilio/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 663, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova normas para cobran\u00e7a de tarifas de esgoto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550020-comissao-aprova-normas-para-cobranca-de-tarifas-de-esgoto/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "tarifas p\u00fablicas", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 662, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do Senado de combate a not\u00edcias falsas chega \u00e0 C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673694-projeto-do-senado-de-combate-a-noticias-falsas-chega-a-camara/", "tags_conteudo": ["propaganda", "Publicidade", "redes sociais", "transpar\u00eancia", "campanhas eleitorais", "direito penal", "elei\u00e7\u00f5es", "internet", "jornalismo", "Not\u00edcia falsa (fake news)"], "pageviews": 657, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legi\u00e3o Urbana relembra o naufr\u00e1gio do Andrea Doria", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/465464-legiao-urbana-relembra-o-naufragio-do-andrea-doria/", "tags_conteudo": ["artes"], "pageviews": 656, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "MP dispensa licita\u00e7\u00e3o de compras e obras durante pandemia de coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647218-mp-dispensa-licitacao-de-compras-e-obras-durante-pandemia-de-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 656, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento ser\u00e1 instalada na ter\u00e7a-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697756-comissao-mista-de-orcamento-sera-instalada-na-terca-feira/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 655, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Posse de arma em toda a extens\u00e3o das propriedades rurais vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586610-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-das-propriedades-rurais-vira-lei/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento", "viol\u00eancia"], "pageviews": 655, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1997 morreu o cantor havaiano Israel Kamakawiwo'ole. N\u00e3o sabe quem \u00e9 ele?? A m\u00fasica voc\u00ea conhece.  (07'02\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/353983-em-1997-morreu-o-cantor-havaiano-israel-kamakawiwoole-nao-sabe-quem-e-ele-a-musica-voce-conhece-0702/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 653, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Saiba o que acontece com votos do candidato que tem candidatura impugnada (01'25\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/275755-saiba-o-que-acontece-com-votos-do-candidato-que-tem-candidatura-impugnada-0125/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 652, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Direitos Humanos aprova criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e da transfobia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559453-direitos-humanos-aprova-criminalizacao-da-homofobia-e-da-transfobia/", "tags_conteudo": ["internet", "lgbt"], "pageviews": 651, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada, com vetos, lei que amplia o uso de assinatura eletr\u00f4nica em documentos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695464-sancionada-com-vetos-lei-que-amplia-o-uso-de-assinatura-eletronica-em-documentos-publicos/", "tags_conteudo": ["vetos presidenciais", "Certificado digital", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas", "pandemia", "Servi\u00e7os p\u00fablicos"], "pageviews": 649, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea que carros dever\u00e3o usar somente biocombust\u00edvel a partir de 2030", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693405-proposta-preve-que-carros-deverao-usar-somente-biocombustivel-a-partir-de-2030/", "tags_conteudo": ["Etanol", "combust\u00edvel", "Polui\u00e7\u00e3o ambiental", "biocombust\u00edveis"], "pageviews": 647, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede dirigentes religiosos de serem donos ou diretores de emissoras de r\u00e1dio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699828-projeto-impede-dirigentes-religiosos-de-serem-donos-ou-diretores-de-emissoras-de-radio/", "tags_conteudo": ["Tributo", "religi\u00e3o", "radiodifus\u00e3o", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "concess\u00f5es de r\u00e1dio e tv"], "pageviews": 643, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Texto aprovado adia para 2021 a amplia\u00e7\u00e3o do acesso ao BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648886-texto-aprovado-adia-para-2021-a-ampliacao-do-acesso-ao-bpc/", "tags_conteudo": ["BPC", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 641, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maiores de 21 anos podem ganhar direito a esteriliza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90778-maiores-de-21-anos-podem-ganhar-direito-a-esterilizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 640, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Via\u00e7\u00e3o aprova permiss\u00e3o para dirigir com boletim de ocorr\u00eancia ap\u00f3s roubo de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/444493-viacao-aprova-permissao-para-dirigir-com-boletim-de-ocorrencia-apos-roubo-de-cnh/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 639, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia: decis\u00e3o da C\u00e2mara sobre valor da prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial ser\u00e1 respons\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689074-maia-decisao-da-camara-sobre-valor-da-prorrogacao-do-auxilio-emergencial-sera-responsavel/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Covid-19", "pandemia", "renda b\u00e1sica emergencial", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 639, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648821-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 631, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacto federativo deve reorganizar receitas, prop\u00f5e Rodrigo Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/700190-pacto-federativo-deve-reorganizar-receitas-propoe-rodrigo-maia/", "tags_conteudo": ["pacto federativo", "Estado", "gasto p\u00fablico", "Munic\u00edpio", "PEC do Pacto Federativo", "PEC Emergencial", "Reforma administrativa", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 627, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta isenta de multa as declara\u00e7\u00f5es do IR-2020 entregues com atraso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675600-proposta-isenta-de-multa-as-declaracoes-do-ir-2020-entregues-com-atraso/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Imposto sobre a Renda da Pessoa F\u00edsica (IRPF)", "multas", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 627, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Marco legal do saneamento entra em vigor hoje; lei teve 12 vetos presidenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676791-marco-legal-do-saneamento-entra-em-vigor-hoje-lei-teve-12-vetos-presidenciais/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "\u00e1gua", "Licita\u00e7\u00e3o", "Munic\u00edpio", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 626, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto enquadra atleta independente como MEI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695446-projeto-enquadra-atleta-independente-como-mei/", "tags_conteudo": ["Atleta", "Atleta de base", "esporte"], "pageviews": 625, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de BPC a mais de uma pessoa com defici\u00eancia da mesma fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633250-projeto-preve-pagamento-de-bpc-a-mais-de-uma-pessoa-com-deficiencia-da-mesma-familia/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "idoso", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 625, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator apresenta parecer favor\u00e1vel \u00e0 proposta que regulamenta plantio de maconha para fins medicinais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689107-relator-apresenta-parecer-favoravel-a-proposta-que-regulamenta-plantio-de-maconha-para-fins-medicinais/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "cannabis", "maconha"], "pageviews": 625, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, prorrogar decreto de calamidade p\u00fablica \u00e9 uma sinaliza\u00e7\u00e3o ruim e incoerente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682440-para-maia-prorrogar-decreto-de-calamidade-publica-e-uma-sinalizacao-ruim-e-incoerente/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "pandemia"], "pageviews": 625, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "M\u00e9dicos e especialistas em sa\u00fade criticam uso pol\u00edtico de vacinas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701716-medicos-e-especialistas-em-saude-criticam-uso-politico-de-vacinas/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "vacina", "pandemia", "isolamento social"], "pageviews": 624, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idade-limite de adolescente no Bolsa Fam\u00edlia pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112527-idade-limite-de-adolescente-no-bolsa-familia-pode-aumentar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 624, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprovou puni\u00e7\u00e3o para abandono de idosos e para crimes com dano maior que R$ 1 milh\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629175-camara-aprovou-punicao-para-abandono-de-idosos-e-para-crimes-com-dano-maior-que-r-1-milhao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 624, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria altera regras do setor el\u00e9trico para reduzir tarifas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689647-medida-provisoria-altera-regras-do-setor-eletrico-para-reduzir-tarifas/", "tags_conteudo": ["conta de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "energia", "energia el\u00e9trica", "energia e\u00f3lica", "energia nuclear", "concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "energias alternativas", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "Setor el\u00e9trico", "tarifas p\u00fablicas", "Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL)", "energia solar", "Consumidor"], "pageviews": 622, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que regula partilha do ISS entre munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695376-entra-em-vigor-lei-que-regula-partilha-do-iss-entre-municipios/", "tags_conteudo": ["Imposto sobre Servi\u00e7os de Qualquer Natureza (ISS)", "Munic\u00edpio", "estados", "empresas", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "impostos"], "pageviews": 621, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Povos ind\u00edgenas do Mato Grosso ressaltam que n\u00e3o s\u00e3o respons\u00e1veis pelo fogo no Pantanal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697281-povos-indigenas-do-mato-grosso-ressaltam-que-nao-sao-responsaveis-pelo-fogo-no-pantanal/", "tags_conteudo": ["inc\u00eandio florestal", "\u00edndios", "pantanal", "popula\u00e7\u00e3o quilombola", "Povo ind\u00edgena", "queimada", "Terras ind\u00edgenas"], "pageviews": 617, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que servidor exonerado seja readmitido no cargo a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542544-proposta-permite-que-servidor-exonerado-seja-readmitido-no-cargo-a-criterio-da-administracao/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 617, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta limita doa\u00e7\u00e3o de pessoas f\u00edsicas em elei\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673635-proposta-limita-doacao-de-pessoas-fisicas-em-eleicao/", "tags_conteudo": ["doa\u00e7\u00e3o", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 609, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia enfrenta resist\u00eancias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703149-proposta-que-permite-prisao-apos-segunda-instancia-enfrenta-resistencias/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "direito penal", "segunda inst\u00e2ncia", "Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ)", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 609, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante direitos a pessoas com transtorno mental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505744-projeto-garante-direitos-a-pessoas-com-transtorno-mental/", "tags_conteudo": ["cidadania", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 604, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tributos regressivos e progressivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/117791-tributos-regressivos-e-progressivos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 602, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova dist\u00e2ncia m\u00ednima de 500 metros entre agressor e v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530285-comissao-aprova-distancia-minima-de-500-metros-entre-agressor-e-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "fam\u00edlia", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 599, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina repasse de incentivo financeiro a agentes de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552411-projeto-determina-repasse-de-incentivo-financeiro-a-agentes-de-saude/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 598, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O racismo velado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/548017-o-racismo-velado/", "tags_conteudo": ["religi\u00e3o", "viol\u00eancia", "negros", "mulheres", "educa\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 598, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o ouvir\u00e1 na segunda-feira formuladores t\u00e9cnicos de propostas da reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697408-comissao-ouvira-na-segunda-feira-formuladores-tecnicos-de-propostas-da-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 597, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Feminic\u00eddio: os motivos que levam ao assassinato de mulheres no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/550872-feminicidio-os-motivos-que-levam-ao-assassinato-de-mulheres-no-brasil/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 592, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Projeto institui aux\u00edlio da Uni\u00e3o aos estados para compra de vacina contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702555-projeto-institui-auxilio-da-uniao-aos-estados-para-compra-de-vacina-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Estado (ente federado)", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Munic\u00edpio", "pandemia", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 583, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende di\u00e1logo para autorizar vacina do Instituto Butantan", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702334-maia-defende-dialogo-para-autorizar-vacina-do-instituto-butantan/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "rela\u00e7\u00f5es internacionais", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "China", "pandemia"], "pageviews": 583, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoa com defici\u00eancia que trabalhe poder\u00e1 receber aux\u00edlio-inclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/483051-pessoa-com-deficiencia-que-trabalhe-podera-receber-auxilio-inclusao/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 583, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bancada feminina na C\u00e2mara sobe de 51 para 77 deputadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545897-bancada-feminina-na-camara-sobe-de-51-para-77-deputadas/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 579, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da redemocratiza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93690-os-presidentes-da-redemocratizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 579, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara Hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/85-camara-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 579, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "programa_tv"}, {"titulo": "Projeto do governo viabiliza explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rios em terras ind\u00edgenas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/634893-projeto-do-governo-viabiliza-exploracao-de-minerios-em-terras-indigenas/", "tags_conteudo": ["reserva ind\u00edgena", "energia", "Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o (ANM)", "minera\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 578, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova puni\u00e7\u00e3o para ass\u00e9dio moral no trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553265-camara-aprova-punicao-para-assedio-moral-no-trabalho/", "tags_conteudo": ["direito penal", "c\u00f3digo penal", "emprego"], "pageviews": 577, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova saque do FGTS para casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73658-comissao-aprova-saque-do-fgts-para-casamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 576, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece regras para cancelamento de contratos com academias e personal trainers", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680517-projeto-estabelece-regras-para-cancelamento-de-contratos-com-academias-e-personal-trainers/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Academia de gin\u00e1stica", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 575, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende pol\u00edtica de educa\u00e7\u00e3o especial apresentada pelo governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697537-projeto-suspende-politica-de-educacao-especial-apresentada-pelo-governo/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "Inclus\u00e3o", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 574, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime torna mais r\u00edgido cumprimento de pena em regime disciplinar diferenciado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622342-pacote-anticrime-torna-mais-rigido-cumprimento-de-pena-em-regime-disciplinar-diferenciado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 570, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o pro\u00edbe procura\u00e7\u00e3o para transfer\u00eancia de ve\u00edculos por empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529480-comissao-proibe-procuracao-para-transferencia-de-veiculos-por-empresas/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "emprego", "empresas", "tributos", "ve\u00edculos"], "pageviews": 568, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulamenta\u00e7\u00e3o da profiss\u00e3o de quiropraxista divide opini\u00f5es em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538037-regulamentacao-da-profissao-de-quiropraxista-divide-opinioes-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 567, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Responsabiliza\u00e7\u00e3o de redes sociais sobre divulga\u00e7\u00e3o de fake news divide opini\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678465-responsabilizacao-de-redes-sociais-sobre-divulgacao-de-fake-news-divide-opinioes/", "tags_conteudo": ["campanhas eleitorais", "internet", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "redes sociais"], "pageviews": 566, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto que muda o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito volta \u00e0 C\u00e2mara ap\u00f3s ser modificado no Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690321-projeto-que-muda-o-codigo-de-transito-volta-a-camara-apos-ser-modificado-no-senado/", "tags_conteudo": ["motorista", "Acidente de tr\u00e2nsito", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)"], "pageviews": 565, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pris\u00e3o de at\u00e9 tr\u00eas anos para quem pratica viol\u00eancia pol\u00edtica contra mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701654-projeto-preve-prisao-de-ate-tres-anos-para-quem-pratica-violencia-politica-contra-mulheres/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 564, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta determina que igrejas e templos sejam atividades essenciais na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671709-proposta-determina-que-igrejas-e-templos-sejam-atividades-essenciais-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Igreja cat\u00f3lica", "Igreja evang\u00e9lica"], "pageviews": 564, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CGU identifica quase 300 mil servidores p\u00fablicos que receberam aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676031-cgu-identifica-quase-300-mil-servidores-publicos-que-receberam-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise fiscal", "Fraude", "medicamento", "pandemia", "servidor p\u00fablico", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 564, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para armas de ca\u00e7adores, atiradores esportivos e colecionadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609931-camara-aprova-regras-para-armas-de-cacadores-atiradores-esportivos-e-colecionadores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 562, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos indispon\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/115436-direitos-indisponiveis/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 562, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende a cobran\u00e7a de consignados durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650380-projeto-suspende-a-cobranca-de-consignados-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "coronav\u00edrus", "aposentadoria"], "pageviews": 562, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoas mais idosas poder\u00e3o ter prioridade no atendimento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630767-pessoas-mais-idosas-poderao-ter-prioridade-no-atendimento/", "tags_conteudo": ["idosos", "usu\u00e1rio de servi\u00e7os"], "pageviews": 559, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator cobra vota\u00e7\u00e3o diretamente em Plen\u00e1rio de proposta que combate supersal\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701771-relator-cobra-votacao-diretamente-em-plenario-de-proposta-que-combate-supersalarios/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 555, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cancelada a instala\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698138-cancelada-a-instalacao-da-comissao-mista-de-orcamento/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 554, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera aposentado que segue na ativa de contribuir para Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699138-projeto-libera-aposentado-que-segue-na-ativa-de-contribuir-para-previdencia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aposentados", "Contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 552, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A representa\u00e7\u00e3o dos negros e a luta contra o racismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546214-a-representacao-dos-negros-e-a-luta-contra-o-racismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 550, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Livro sobre viol\u00eancia contra a mulher est\u00e1 dispon\u00edvel gratuitamente no site da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683056-livro-sobre-violencia-contra-a-mulher-esta-disponivel-gratuitamente-no-site-da-camara/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "Mulher", "viol\u00eancia", "Viol\u00eancia contra a mulher", "viol\u00eancia dom\u00e9stica"], "pageviews": 548, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prioridade especial para idosos acima de 80 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581027-comissao-aprova-prioridade-especial-para-idosos-acima-de-80-anos/", "tags_conteudo": ["idosos", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 548, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura aux\u00edlio-funeral para v\u00edtimas de baixa renda da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665245-projeto-assegura-auxilio-funeral-para-vitimas-de-baixa-renda-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 548, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui oficiais de Justi\u00e7a entre profissionais com prioridade para testes de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698781-projeto-inclui-oficiais-de-justica-entre-profissionais-com-prioridade-para-testes-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Oficial de Justi\u00e7a", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 545, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe cobran\u00e7a em fins de semana e feriados de d\u00edvidas de consumidores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553130-projeto-proibe-cobranca-em-fins-de-semana-e-feriados-de-dividas-de-consumidores/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 545, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1935 surgiu A Hora do Brasil, mais conhecida como A Voz do Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/380280-em-1935-surgiu-a-hora-do-brasil-mais-conhecida-como-a-voz-do-brasil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 545, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Deputados aprovam MP que permite saque extraordin\u00e1rio do FGTS durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680415-deputados-aprovam-mp-que-permite-saque-extraordinario-do-fgts-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "fgts", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "pandemia", "plen\u00e1rio", "trabalhador"], "pageviews": 545, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mulheres na pris\u00e3o - peculiaridades femininas", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/575721-mulheres-na-prisao-peculiaridades-femininas/", "tags_conteudo": ["direitos humanos", "mulheres", "pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 545, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto obriga INSS a pagar dano moral quando atrasar pagamento de benef\u00edcio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631643-projeto-obriga-inss-a-pagar-dano-moral-quando-atrasar-pagamento-de-beneficio/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "dano moral", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "Lei de Benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social"], "pageviews": 541, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas alteram regras para elei\u00e7\u00f5es municipais deste ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673843-propostas-alteram-regras-para-eleicoes-municipais-deste-ano/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "elei\u00e7\u00f5es", "internet", "justi\u00e7a eleitoral", "munic\u00edpios", "pandemia", "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)", "radiodifus\u00e3o", "partidos pol\u00edticos", "campanhas eleitorais", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 540, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas revogam portaria que autoriza civis a comprar at\u00e9 600 muni\u00e7\u00f5es por ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656632-propostas-revogam-portaria-que-autoriza-civis-a-comprar-ate-600-municoes-por-ano/", "tags_conteudo": ["Muni\u00e7\u00e3o de uso permitido", "armas", "Muni\u00e7\u00e3o de uso restrito"], "pageviews": 535, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia conceito de leg\u00edtima defesa no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589544-projeto-amplia-conceito-de-legitima-defesa-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 534, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Superintend\u00eancia do Desenvolvimento da Amaz\u00f4nia (Sudam)", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/107898-superintendencia-do-desenvolvimento-da-amazonia-sudam/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 534, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC permite que militar eleito retorne ao servi\u00e7o ativo ap\u00f3s fim do mandato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558460-pec-permite-que-militar-eleito-retorne-ao-servico-ativo-apos-fim-do-mandato/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "militares"], "pageviews": 532, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propor\u00e7\u00e3o de deputados eleitos por estado tem distor\u00e7\u00f5es j\u00e1 previstas na Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544591-proporcao-de-deputados-eleitos-por-estado-tem-distorcoes-ja-previstas-na-constituicao/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 532, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define elei\u00e7\u00e3o direta para presid\u00eancia da OAB e candidaturas avulsas para conselhos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680174-projeto-define-eleicao-direta-para-presidencia-da-oab-e-candidaturas-avulsas-para-conselhos/", "tags_conteudo": ["advogado", "OAB"], "pageviews": 532, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante pens\u00e3o aliment\u00edcia para filho maior de idade com doen\u00e7a mental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577196-projeto-garante-pensao-alimenticia-para-filho-maior-de-idade-com-doenca-mental/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo civil", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 531, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede pens\u00e3o a dependentes de trabalhadores mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655869-projeto-concede-pensao-a-dependentes-de-trabalhadores-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pens\u00e3o por morte", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 531, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto de lei regulamenta novo Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688278-projeto-de-lei-regulamenta-novo-fundeb/", "tags_conteudo": ["Aluno", "Escola p\u00fablica", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "Munic\u00edpio", "Or\u00e7amento federal", "professor"], "pageviews": 530, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a Lei que estabelece idade m\u00ednima de 16 para casamento civil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/553632-sancionada-a-lei-que-estabelece-idade-minima-de-16-para-casamento-civil/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "planejamento familiar", "fam\u00edlia"], "pageviews": 529, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Solu\u00e7\u00e3o para desemprego \u00e9 o crescimento da economia e n\u00e3o mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o trabalhista, diz pesquisador", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/545222-solucao-para-desemprego-e-o-crescimento-da-economia-e-nao-mudancas-na-legislacao-trabalhista-diz-pesquisador/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "reforma trabalhista", "trabalho informal", "trabalho tempor\u00e1rio", "emprego", "direito trabalhista", "desemprego"], "pageviews": 528, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Meio Ambiente discute projeto que pro\u00edbe cria\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros em cativeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558068-meio-ambiente-discute-projeto-que-proibe-criacao-de-passaros-em-cativeiro/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 528, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova gratuidade de segunda via de identidade para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594469-comissao-aprova-gratuidade-de-segunda-via-de-identidade-para-idosos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "estatuto do idoso", "idosos"], "pageviews": 527, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova Dia do Prefeito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517665-camara-aprova-dia-do-prefeito/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 526, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara realiza sess\u00e3o de vota\u00e7\u00f5es na ter\u00e7a-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703968-camara-realiza-sessao-de-votacoes-na-terca-feira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 525, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Subst\u00e2ncias psicotr\u00f3picas podem ser divididas em tr\u00eas grupos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/139997-substancias-psicotropicas-podem-ser-divididas-em-tres-grupos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 525, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui renda b\u00e1sica para substituir aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695761-projeto-institui-renda-basica-para-substituir-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "desemprego", "Covid-19", "Fome", "pandemia"], "pageviews": 522, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que regulamenta as profiss\u00f5es de esteticista e de t\u00e9cnico em est\u00e9tica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/535208-sancionada-lei-que-regulamenta-as-profissoes-de-esteticista-e-de-tecnico-em-estetica/", "tags_conteudo": ["emprego", "mercado de trabalho"], "pageviews": 521, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede aposentadoria autom\u00e1tica para pedido pendente no INSS durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653091-proposta-concede-aposentadoria-automatica-para-pedido-pendente-no-inss-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "Lei de Benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social", "pandemia"], "pageviews": 520, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona lei, aprovada pelo Congresso, que endurece legisla\u00e7\u00e3o penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629256-bolsonaro-sanciona-lei-aprovada-pelo-congresso-que-endurece-legislacao-penal/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 517, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proposta que permite a policial acumular cargo p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603718-ccj-aprova-proposta-que-permite-a-policial-acumular-cargo-publico/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 517, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova penas maiores para desvio de recursos p\u00fablicos reservados \u00e0 pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688996-camara-aprova-penas-maiores-para-desvio-de-recursos-publicos-reservados-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "c\u00f3digo penal", "corrup\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "Lei de Licita\u00e7\u00e3o", "pandemia", "plen\u00e1rio", "recursos p\u00fablicos"], "pageviews": 514, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia \u00e9 promulgada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611971-reforma-da-previdencia-e-promulgada/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 514, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei regulamenta vaquejada e rodeio; texto prev\u00ea prote\u00e7\u00e3o a animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586617-nova-lei-regulamenta-vaquejada-e-rodeio-texto-preve-protecao-a-animais/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 514, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova permuta de militares dentro da mesma unidade da federa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/494135-comissao-aprova-permuta-de-militares-dentro-da-mesma-unidade-da-federacao/", "tags_conteudo": ["estados", "militares", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 514, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo m\u00ednimo para fabricantes manterem oferta de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/524313-comissao-aprova-prazo-minimo-para-fabricantes-manterem-oferta-de-pecas-de-reposicao/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "ve\u00edculos"], "pageviews": 511, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que recria Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/700259-proposta-que-recria-ministerio-das-comunicacoes-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "minist\u00e9rios", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 509, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Viol\u00eancia contra o idoso", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/524124-violencia-contra-o-idoso/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 508, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Confira o que foi aprovado nesta semana pela C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697720-confira-o-que-foi-aprovado-nesta-semana-pela-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 506, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial ONGs 1 - A hist\u00f3ria das entidades do Teceiro Setor no Brasil - (04'01'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/281045-especial-ongs-1-a-historia-das-entidades-do-teceiro-setor-no-brasil-0401/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 505, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Substitutivo determina \u00e1rea m\u00ednima para lotes urbanos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/108701-substitutivo-determina-area-minima-para-lotes-urbanos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 504, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova pena de deten\u00e7\u00e3o para quem deixar de vacinar crian\u00e7a ou adolescente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621717-comissao-aprova-pena-de-detencao-para-quem-deixar-de-vacinar-crianca-ou-adolescente/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "adolescente", "comiss\u00f5es", "crian\u00e7a", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 504, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos aumentam pena para estupro de vulner\u00e1vel que resultem em gravidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686381-projetos-aumentam-pena-para-estupro-de-vulneravel-que-resultem-em-gravidez/", "tags_conteudo": ["Estupro", "Estupro de vulner\u00e1vel", "gestante", "mulheres", "Gravidez", "adolescente", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7a"], "pageviews": 504, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro Marcos Pontes nega que privatiza\u00e7\u00e3o dos Correios esteja em curso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566578-ministro-marcos-pontes-nega-que-privatizacao-dos-correios-esteja-em-curso/", "tags_conteudo": ["correios", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 501, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta limita diferen\u00e7a de valor entre taxas cartoriais para opera\u00e7\u00f5es com im\u00f3veis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698500-proposta-limita-diferenca-de-valor-entre-taxas-cartoriais-para-operacoes-com-imoveis/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rio", "estados", "im\u00f3vel residencial", "im\u00f3vel urbano"], "pageviews": 501, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de IPI pessoas com defici\u00eancia auditiva na compra de ve\u00edculo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692254-projeto-isenta-de-ipi-pessoas-com-deficiencia-auditiva-na-compra-de-veiculo/", "tags_conteudo": ["Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "ipi", "inclus\u00e3o social", "autom\u00f3vel", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Defici\u00eancia auditiva", "Ve\u00edculo", "pessoas com defici\u00eancia", "Pessoa com defici\u00eancia", "benef\u00edcio fiscal", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria"], "pageviews": 501, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina prazo de 30 dias para seguradora pagar indeniza\u00e7\u00e3o a benefici\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530102-projeto-determina-prazo-de-30-dias-para-seguradora-pagar-indenizacao-a-beneficiario/", "tags_conteudo": ["seguros"], "pageviews": 500, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vitamina D: tempo ideal de exposi\u00e7\u00e3o ao sol depende do tom de pele", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/419887-vitamina-d-tempo-ideal-de-exposicao-ao-sol-depende-do-tom-de-pele/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 500, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto suspende prazo de validade de concursos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653423-projeto-suspende-prazo-de-validade-de-concursos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concursos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 499, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o regulamenta pr\u00e1tica e ensino de artes marciais e lutas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/413259-comissao-regulamenta-pratica-e-ensino-de-artes-marciais-e-lutas/", "tags_conteudo": ["artes", "ensino superior", "professor"], "pageviews": 499, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pandemia afetou diagn\u00f3stico e tratamento do c\u00e2ncer de mama no SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699310-pandemia-afetou-diagnostico-e-tratamento-do-cancer-de-mama-no-sus/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Campanha Outubro Rosa", "c\u00e2ncer de mama", "Mulher"], "pageviews": 499, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede adicional m\u00e1ximo de insalubridade a profissionais do Samu", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666841-projeto-concede-adicional-maximo-de-insalubridade-a-profissionais-do-samu/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Adicional de insalubridade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "motorista", "pandemia", "Profissional de sa\u00fade", "servidor p\u00fablico", "sus"], "pageviews": 497, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea regras para divis\u00e3o do Fundo Nacional da Cultura entre estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702036-projeto-preve-regras-para-divisao-do-fundo-nacional-da-cultura-entre-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["Cultura (artes)", "Lei Aldir Blanc"], "pageviews": 497, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que prev\u00ea cr\u00e9dito para pequenas e m\u00e9dias empresas pagarem sal\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/672469-camara-aprova-mp-que-preve-credito-para-pequenas-e-medias-empresas-pagarem-salarios/", "tags_conteudo": ["banco", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "empresas", "Empr\u00e9stimo", "m\u00e9dia empresa", "pandemia", "pequena empresa", "Sal\u00e1rio"], "pageviews": 496, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma cirurgi\u00e3o-dentista em m\u00e9dico-orofacial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588815-projeto-transforma-cirurgiao-dentista-em-medico-orofacial/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 494, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados questionam custo de ades\u00e3o a cons\u00f3rcio internacional de vacinas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698631-deputados-questionam-custo-de-adesao-a-consorcio-internacional-de-vacinas/", "tags_conteudo": ["vacina", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 490, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Coordenadores de frentes parlamentares divergem sobre fim da estabilidade para novos servidores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690224-coordenadores-de-frentes-parlamentares-divergem-sobre-fim-da-estabilidade-para-novos-servidores/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "Reforma administrativa", "estabilidade de emprego"], "pageviews": 489, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa pre\u00e7o do g\u00e1s de cozinha em R$ 49 durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650841-projeto-fixa-preco-do-gas-de-cozinha-em-r-49-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP)", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 488, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Concess\u00f5es 1 - Entenda  o que \u00e9 uma concess\u00e3o de r\u00e1dio e deTV (06'08'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/292353-especial-concessoes-1-entenda-o-que-e-uma-concessao-de-radio-e-detv-0608/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 488, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Gestantes ser\u00e3o testadas para Covid-19, garante Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682399-gestantes-serao-testadas-para-covid-19-garante-ministerio-da-saude/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "Gravidez", "pandemia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 487, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o acaba com diminui\u00e7\u00e3o de pena para traficante que seja r\u00e9u prim\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560641-comissao-acaba-com-diminuicao-de-pena-para-traficante-que-seja-reu-primario/", "tags_conteudo": ["crime organizado", "tr\u00e1fico de drogas", "viol\u00eancia", "drogas"], "pageviews": 484, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara nega que haja margem para prorrogar estado de calamidade p\u00fablica na LDO de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681631-camara-nega-que-haja-margem-para-prorrogar-estado-de-calamidade-publica-na-ldo-de-2021/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "calamidade p\u00fablica", "LDO", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 483, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova dispensa de car\u00eancia para aposentadoria de portador de doen\u00e7as degenerativas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/423801-comissao-aprova-dispensa-de-carencia-para-aposentadoria-de-portador-de-doencas-degenerativas/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "c\u00e9lulas-tronco", "cidadania", "direito trabalhista", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 483, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Termos de uso", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/562840-termos-de-uso/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 481, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "pagina_tv"}, {"titulo": "Para professores, escola c\u00edvico-militar traz exclus\u00e3o; militares afirmam que traz disciplina", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557140-para-professores-escola-civico-militar-traz-exclusao-militares-afirmam-que-traz-disciplina/", "tags_conteudo": ["aprendizagem", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "gastos p\u00fablicos", "militares"], "pageviews": 479, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionadas leis que ampliam prote\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596798-sancionadas-leis-que-ampliam-protecao-a-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 478, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vi\u00favo pode n\u00e3o ter direito a mais da metade de bens comuns de c\u00f4njuge", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/225895-viuvo-pode-nao-ter-direito-a-mais-da-metade-de-bens-comuns-de-conjuge/", "tags_conteudo": ["idosos"], "pageviews": 478, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria Bolsa Educa\u00e7\u00e3o para jovens desempregados de 16 a 20 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/637456-projeto-cria-bolsa-educacao-para-jovens-desempregados-de-16-a-20-anos/", "tags_conteudo": ["Estudante", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Bolsa de estudo", "Benef\u00edcio assistencial"], "pageviews": 476, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea cota m\u00ednima de candidatos negros nas elei\u00e7\u00f5es para o Poder Legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683198-projeto-preve-cota-minima-de-candidatos-negros-nas-eleicoes-para-o-poder-legislativo/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "Elei\u00e7\u00e3o proporcional", "Mulher", "negros", "Poder Legislativo", "fundo partid\u00e1rio"], "pageviews": 475, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}