{"date__gte": "2019-11-01", "date__lte": "2019-11-30", "period_humanized": "novembro 2019", "rows": [{"titulo": "Comiss\u00e3o isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594369-comissao-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "idosos"], "pageviews": 89728, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 28, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 28, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ pode votar hoje PEC da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611752-ccj-pode-votar-hoje-pec-da-prisao-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 62705, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 276, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 268, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova em 2\u00b0 turno PEC que cria pol\u00edcias penais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610755-camara-aprova-em-2-turno-pec-que-cria-policias-penais/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 59477, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 19, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova recursos da Lei Rouanet para eventos culturais promovidos por igrejas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608607-comissao-aprova-recursos-da-lei-rouanet-para-eventos-culturais-promovidos-por-igrejas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Igreja cat\u00f3lica", "Igreja evang\u00e9lica", "lei rouanet", "M\u00fasica gospel", "M\u00fasica sacra", "religi\u00e3o"], "pageviews": 44262, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 32, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 26, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova mudan\u00e7as no C\u00f3digo Penal Militar com novo conceito para leg\u00edtima defesa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619265-ccj-aprova-mudancas-no-codigo-penal-militar-com-novo-conceito-para-legitima-defesa/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Penal Militar", "comiss\u00f5es", "leg\u00edtima defesa", "militares", "Pacote anticrime", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 38424, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 37, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 33, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado projeto que declara Ayrton Senna patrono do esporte brasileiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604550-aprovado-projeto-que-declara-ayrton-senna-patrono-do-esporte-brasileiro/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "esporte"], "pageviews": 35143, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara rejeita recurso e decide enviar ao Senado projeto sobre aposentadoria de militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610539-camara-rejeita-recurso-e-decide-enviar-ao-senado-projeto-sobre-aposentadoria-de-militares/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "militares", "reforma da previd\u00eancia", "aposentadoria"], "pageviews": 34197, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC torna obrigat\u00f3rio voto impresso em elei\u00e7\u00f5es no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598363-pec-torna-obrigatorio-voto-impresso-em-eleicoes-no-brasil/", "tags_conteudo": ["stf", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 29933, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 39, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 39, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados apresentam recursos para aposentadoria dos militares ser votada em Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607752-deputados-apresentam-recursos-para-aposentadoria-dos-militares-ser-votada-em-plenario/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "aposentadoria", "pol\u00edcia militar", "militares", "reforma da previd\u00eancia", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 19886, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 31, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 27, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Acordo para vota\u00e7\u00e3o retirou porte de armas para categorias profissionais e civis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609928-acordo-para-votacao-retirou-porte-de-armas-para-categorias-profissionais-e-civis/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 19079, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 33, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 27, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para obter acordo, relator exclui mudan\u00e7a em porte de armas para guardas municipais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609776-para-obter-acordo-relator-exclui-mudanca-em-porte-de-armas-para-guardas-municipais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 18719, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 35, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 25, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o obriga plataformas como Netflix a investir 10% do faturamento em conte\u00fado nacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616179-comissao-obriga-plataformas-como-netflix-a-investir-10-do-faturamento-em-conteudo-nacional/", "tags_conteudo": ["classifica\u00e7\u00e3o indicativa", "comiss\u00f5es", "Condecine", "Conte\u00fado audiovisual por demanda (CAvD)", "conte\u00fado local", "internet", "obra audiovisual", "Provedor de aplica\u00e7\u00f5es", "televis\u00e3o por assinatura"], "pageviews": 18479, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 10, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da aposentadoria prev\u00ea reajuste acima de 40% para alguns militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602197-reforma-da-aposentadoria-preve-reajuste-acima-de-40-para-alguns-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 17364, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proibi\u00e7\u00e3o a mestres e doutores em Geografia de atuarem como ge\u00f3grafos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607374-ccj-aprova-proibicao-a-mestres-e-doutores-em-geografia-de-atuarem-como-geografos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 16454, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o sobre projeto que altera C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito ser\u00e1 instalada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582952-comissao-sobre-projeto-que-altera-codigo-de-transito-sera-instalada-hoje/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 15366, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 15279, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 14888, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, incluir gastos com aposentados em despesas sociais ter\u00e1 resist\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609405-para-maia-incluir-gastos-com-aposentados-em-despesas-sociais-tera-resistencia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 12911, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP cria programa para estimular contrata\u00e7\u00e3o de jovens; empresas ter\u00e3o benef\u00edcios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612913-mp-cria-programa-para-estimular-contratacao-de-jovens-empresas-terao-beneficios/", "tags_conteudo": ["jovem", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "Contrato de trabalho", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "jornada de trabalho", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 12259, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ap\u00f3s 12 horas de reuni\u00e3o, CCJ encerra discuss\u00e3o sobre pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613243-apos-12-horas-de-reuniao-ccj-encerra-discussao-sobre-prisao-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito penal", "segunda inst\u00e2ncia", "stf", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 11359, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 10380, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia \u00e9 promulgada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611971-reforma-da-previdencia-e-promulgada/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 9791, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade da proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615559-ccj-aprova-admissibilidade-da-proposta-que-permite-prisao-apos-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "Pris\u00e3o", "segunda inst\u00e2ncia", "Tr\u00e2nsito em julgado"], "pageviews": 9196, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 9193, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova inclus\u00e3o de fisioterapeuta e terapeuta ocupacional em equipes de sa\u00fade da fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608060-seguridade-aprova-inclusao-de-fisioterapeuta-e-terapeuta-ocupacional-em-equipes-de-saude-da-familia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 9095, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada suspens\u00e3o de norma que limitou porte de arma para policiais em avi\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613620-aprovada-suspensao-de-norma-que-limitou-porte-de-arma-para-policiais-em-aviao/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Porte de arma", "Transporte a\u00e9reo", "Porte de tr\u00e2nsito para arma de fogo", "Avi\u00e3o"], "pageviews": 8965, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja o que mudar\u00e1 na aposentadoria com a reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604463-veja-o-que-mudara-na-aposentadoria-com-a-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 8908, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira quanto cada munic\u00edpio receber\u00e1 ap\u00f3s leil\u00e3o do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600782-confira-quanto-cada-municipio-recebera-apos-leilao-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "pr\u00e9-sal", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "petrobras"], "pageviews": 8799, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova reda\u00e7\u00e3o final e envia ao Senado projeto sobre aposentadoria de militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/614783-ccj-aprova-redacao-final-e-envia-ao-senado-projeto-sobre-aposentadoria-de-militares/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "For\u00e7as Armadas", "Militar", "Reforma previdenci\u00e1ria"], "pageviews": 8681, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para armas de ca\u00e7adores, atiradores esportivos e colecionadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609931-camara-aprova-regras-para-armas-de-cacadores-atiradores-esportivos-e-colecionadores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 8592, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 8502, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente Parlamentar em Defesa dos Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade ser\u00e1 lan\u00e7ada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611815-frente-parlamentar-em-defesa-dos-agentes-comunitarios-de-saude-sera-lancada-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 8315, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 8280, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que altera regras de saque no FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610756-camara-aprova-mp-que-altera-regras-de-saque-no-fgts/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "fgts"], "pageviews": 8218, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova feriado nacional no Dia da Consci\u00eancia Negra", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/524654-ccj-aprova-feriado-nacional-no-dia-da-consciencia-negra/", "tags_conteudo": ["negros"], "pageviews": 6990, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova amplia\u00e7\u00e3o de R$ 500 para R$ 998 do valor do saque do FTGS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609779-comissao-aprova-ampliacao-de-r-500-para-r-998-do-valor-do-saque-do-ftgs/", "tags_conteudo": ["emprego", "desemprego", "fgts"], "pageviews": 6988, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova emenda e conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto sobre armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609927-camara-aprova-emenda-e-conclui-votacao-de-projeto-sobre-armas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 6932, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados podem votar propostas sobre M\u00e9dicos pelo Brasil e Revalida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/617702-deputados-podem-votar-propostas-sobre-medicos-pelo-brasil-e-revalida/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 6883, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada regulamenta\u00e7\u00e3o de acesso a trilhas tur\u00edsticas localizadas em \u00e1reas privadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611454-aprovada-regulamentacao-de-acesso-a-trilhas-turisticas-localizadas-em-areas-privadas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "esporte", "praia", "propriedade particular", "turismo", "turismo de aventura", "ecoturismo"], "pageviews": 6694, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados criticam inten\u00e7\u00e3o da Aneel de taxar energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603115-deputados-criticam-intencao-da-aneel-de-taxar-energia-solar/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "energias alternativas"], "pageviews": 6265, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina abertura dos bancos aos s\u00e1bados e domingos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556390-projeto-determina-abertura-dos-bancos-aos-sabados-e-domingos/", "tags_conteudo": ["bancos"], "pageviews": 6212, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar M\u00e9dicos pelo Brasil e Revalida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616904-plenario-pode-votar-medicos-pelo-brasil-e-revalida/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 6160, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para revalida\u00e7\u00e3o de diplomas de m\u00e9dicos formados no exterior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618362-camara-aprova-regras-para-revalidacao-de-diplomas-de-medicos-formados-no-exterior/", "tags_conteudo": ["Conselho Federal de Medicina (CFM)", "ensino superior", "Medicina", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 6150, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita aposentadoria em caso de l\u00fapus e epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/144265-projeto-facilita-aposentadoria-em-caso-de-lupus-e-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aids", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "empresas"], "pageviews": 6099, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 5992, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova regras para revalida\u00e7\u00e3o de diplomas de m\u00e9dicos formados no exterior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618289-plenario-aprova-regras-para-revalidacao-de-diplomas-de-medicos-formados-no-exterior/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5820, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5561, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria extingue o seguro DPVAT a partir de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612797-medida-provisoria-extingue-o-seguro-dpvat-a-partir-de-2020/", "tags_conteudo": ["Ve\u00edculo", "Acidente de tr\u00e2nsito", "DPVAT", "Fraude", "seguro"], "pageviews": 5411, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova MP que cria o programa M\u00e9dicos pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618314-plenario-aprova-mp-que-cria-o-programa-medicos-pelo-brasil/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5347, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator aumenta valor de saque previsto na MP do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606622-relator-aumenta-valor-de-saque-previsto-na-mp-do-fgts/", "tags_conteudo": ["fgts", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 5218, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera Constitui\u00e7\u00e3o para garantir que condenado seja preso ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/534831-proposta-altera-constituicao-para-garantir-que-condenado-seja-preso-apos-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito penal", "stf"], "pageviews": 5157, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova venda direta de etanol de usinas para postos de combust\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615253-comissao-aprova-venda-direta-de-etanol-de-usinas-para-postos-de-combustiveis/", "tags_conteudo": ["Posto de gasolina", "combust\u00edveis", "Etanol"], "pageviews": 5152, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 5146, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial rejeita mudan\u00e7as e conclui reforma das aposentadorias dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/605941-comissao-especial-rejeita-mudancas-e-conclui-reforma-das-aposentadorias-dos-militares/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "militares", "pol\u00edcia militar", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 5142, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega pacote de medidas econ\u00f4micas ao Congresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609406-bolsonaro-entrega-pacote-de-medidas-economicas-ao-congresso/", "tags_conteudo": ["PEC Emergencial", "munic\u00edpios", "constitui\u00e7\u00e3o", "recursos p\u00fablicos", "Ajuste fiscal", "Senado Federal", "PEC dos Fundos P\u00fablicos", "PEC do Pacto Federativo", "PEC", "pacto federativo", "estados"], "pageviews": 5123, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o mista pode votar MP que permite saque do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608671-comissao-mista-pode-votar-mp-que-permite-saque-do-fgts/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "fgts"], "pageviews": 5104, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite concess\u00e3o de porte de arma de fogo por decreto presidencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560955-projeto-permite-concessao-de-porte-de-arma-de-fogo-por-decreto-presidencial/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento"], "pageviews": 4704, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 4616, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4616, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova atualiza\u00e7\u00e3o do marco do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606722-comissao-especial-aprova-atualizacao-do-marco-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["saneamento b\u00e1sico", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 4609, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta projeto que concede est\u00edmulo fiscal para energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619129-bolsonaro-veta-projeto-que-concede-estimulo-fiscal-para-energia-solar/", "tags_conteudo": ["energia solar", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "vetos presidenciais"], "pageviews": 4563, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova equipe com psic\u00f3logo e assistente social nas redes p\u00fablicas de ensino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584285-camara-aprova-equipe-com-psicologo-e-assistente-social-nas-redes-publicas-de-ensino/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 4541, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ inscreve Nise da Silveira como hero\u00edna da P\u00e1tria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601612-ccj-inscreve-nise-da-silveira-como-heroina-da-patria/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 4419, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP do contrato de trabalho verde e amarelo recebe 1.930 emendas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/617588-mp-do-contrato-de-trabalho-verde-e-amarelo-recebe-1-930-emendas/", "tags_conteudo": ["incentivo fiscal", "emprego", "juventude", "direito trabalhista", "desemprego", "empresas"], "pageviews": 4361, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Presidente da CCJ quer votar PEC da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia em duas semanas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601013-presidente-da-ccj-quer-votar-pec-da-prisao-em-segunda-instancia-em-duas-semanas/", "tags_conteudo": ["pres\u00eddios", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 4328, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC da Pris\u00e3o em 2\u00aa Inst\u00e2ncia pode ser votada na CCJ hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613672-pec-da-prisao-em-2a-instancia-pode-ser-votada-na-ccj-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 4304, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 20, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Escolas privadas criticam proposta que muda regras sobre mensalidades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609356-escolas-privadas-criticam-proposta-que-muda-regras-sobre-mensalidades/", "tags_conteudo": ["escola", "mensalidade escolar"], "pageviews": 4214, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Profissionais tentar\u00e3o acordo sobre resolu\u00e7\u00e3o do Conselho de Arquitetura e Urbanismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607483-profissionais-tentarao-acordo-sobre-resolucao-do-conselho-de-arquitetura-e-urbanismo/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "arquitetura e urbanismo"], "pageviews": 3996, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar MP que cria o programa M\u00e9dicos pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611873-plenario-pode-votar-mp-que-cria-o-programa-medicos-pelo-brasil/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3964, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acaba com recursos e permite pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615026-proposta-acaba-com-recursos-e-permite-prisao-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito penal", "segunda inst\u00e2ncia", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 3950, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras de transi\u00e7\u00e3o previstas na reforma para os segurados do INSS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562280-confira-as-regras-de-transicao-previstas-na-reforma-para-os-segurados-do-inss/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3878, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro \u00e9 o 38\u00ba presidente do Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550393-bolsonaro-e-o-38o-presidente-do-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 3824, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3794, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3693, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa proposta do governo que modifica C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559441-camara-analisa-proposta-do-governo-que-modifica-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos"], "pageviews": 3620, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e retoma puni\u00e7\u00e3o para quem divulgar 'fake news'", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577645-congresso-derruba-veto-e-retoma-punicao-para-quem-divulgar-fake-news/", "tags_conteudo": ["crimes cibern\u00e9ticos", "direito eleitoral", "direito penal", "internet", "jornalismo"], "pageviews": 3608, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 3600, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nova regra para transfer\u00eancia de recursos a estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615043-camara-aprova-nova-regra-para-transferencia-de-recursos-a-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "plen\u00e1rio", "Estado", "gastos p\u00fablicos", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 3569, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o rejeita medida provis\u00f3ria que desobriga publica\u00e7\u00e3o de balan\u00e7os em jornais\u00a0", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613447-comissao-rejeita-medida-provisoria-que-desobriga-publicacao-de-balancos-em-jornais/", "tags_conteudo": ["jornalismo", "comiss\u00f5es", "empresas", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 3525, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio adia vota\u00e7\u00f5es para a semana que vem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612915-plenario-adia-votacoes-para-a-semana-que-vem/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3517, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o maior de Imposto de Renda para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541169-comissao-aprova-isencao-maior-de-imposto-de-renda-para-idosos/", "tags_conteudo": ["tributos", "idosos", "c\u00e2ncer", "aposentadoria", "imposto de renda"], "pageviews": 3479, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova amplia\u00e7\u00e3o da lista de crimes hediondos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608745-comissao-aprova-ampliacao-da-lista-de-crimes-hediondos/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Processo Penal", "comiss\u00f5es", "Crime hediondo", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 3474, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A situa\u00e7\u00e3o dos negros no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/445256-a-situacao-dos-negros-no-brasil/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "negros"], "pageviews": 3466, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Reforma altera al\u00edquotas de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562279-reforma-altera-aliquotas-de-contribuicao-a-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3418, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio vai analisar projeto sobre Revalida; MP do M\u00e9dicos pelo Brasil ser\u00e1 votada em seguida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618167-plenario-vai-analisar-projeto-sobre-revalida-mp-do-medicos-pelo-brasil-sera-votada-em-seguida/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3391, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aprova regras para embarque armado de policiais em voos dom\u00e9sticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611161-seguranca-aprova-regras-para-embarque-armado-de-policiais-em-voos-domesticos/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "Porte de arma", "transporte de passageiros"], "pageviews": 3381, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera renda familiar per capita usada no BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/595881-proposta-altera-renda-familiar-per-capita-usada-no-bpc/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 3379, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova cobran\u00e7a de dilig\u00eancias de oficiais de justi\u00e7a em juizados especiais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608895-ccj-aprova-cobranca-de-diligencias-de-oficiais-de-justica-em-juizados-especiais/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Custas", "Juizado especial", "Oficial de Justi\u00e7a"], "pageviews": 3332, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3249, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar MP que cria o programa M\u00e9dicos pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608383-plenario-pode-votar-mp-que-cria-o-programa-medicos-pelo-brasil/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3102, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Revalida\u00e7\u00e3o de diploma de Medicina por universidade privada causa pol\u00eamica em Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618255-revalidacao-de-diploma-de-medicina-por-universidade-privada-causa-polemica-em-plenario/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2956, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio analisa recurso sobre tramita\u00e7\u00e3o da reforma das aposentadorias de militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610528-plenario-analisa-recurso-sobre-tramitacao-da-reforma-das-aposentadorias-de-militares/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2948, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia espera apoio de senadores da oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 PEC paralela da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607722-maia-espera-apoio-de-senadores-da-oposicao-a-pec-paralela-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["estados", "munic\u00edpios", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 2939, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova reforma das aposentadorias de militares, PMs e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603530-comissao-especial-aprova-reforma-das-aposentadorias-de-militares-pms-e-bombeiros/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2822, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2814, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2785, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O racismo velado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/548017-o-racismo-velado/", "tags_conteudo": ["religi\u00e3o", "viol\u00eancia", "negros", "mulheres", "educa\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 2737, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 2717, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Come\u00e7a discuss\u00e3o da PEC da 2\u00aa inst\u00e2ncia; 104 deputados est\u00e3o inscritos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613058-comeca-discussao-da-pec-da-2a-instancia-104-deputados-estao-inscritos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 2711, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 2690, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova substitutivo do relator a projeto sobre armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609913-plenario-aprova-substitutivo-do-relator-a-projeto-sobre-armas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2682, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 2678, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565094-projeto-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2653, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante a meia-entrada para professores em estabelecimentos culturais e de lazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554068-projeto-garante-a-meia-entrada-para-professores-em-estabelecimentos-culturais-e-de-lazer/", "tags_conteudo": ["cinema", "circo", "M\u00fasica", "professor", "teatro"], "pageviews": 2615, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2613, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as primeiras medidas do pacote de ajuste fiscal do governo Bolsonaro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609729-conheca-as-primeiras-medidas-do-pacote-de-ajuste-fiscal-do-governo-bolsonaro/", "tags_conteudo": ["Senado Federal", "PEC Emergencial", "PEC dos Fundos P\u00fablicos", "PEC do Pacto Federativo", "munic\u00edpios", "estados", "constitui\u00e7\u00e3o", "Ajuste fiscal"], "pageviews": 2557, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 2511, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o do crime de bullying no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421579-comissao-aprova-inclusao-do-crime-de-bullying-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "ensino m\u00e9dio", "bullying", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 2484, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comando do Ex\u00e9rcito fiscalizar\u00e1 atividades de cole\u00e7\u00e3o de armas, tiro desportivo e ca\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609976-comando-do-exercito-fiscalizara-atividades-de-colecao-de-armas-tiro-desportivo-e-caca/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2400, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 2384, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da redemocratiza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93690-os-presidentes-da-redemocratizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2375, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso promulga reforma da Previd\u00eancia; novas regras da aposentadoria est\u00e3o em vigor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613230-congresso-promulga-reforma-da-previdencia-novas-regras-da-aposentadoria-estao-em-vigor/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Emenda constitucional", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia", "Regime Geral de Previd\u00eancia Social (RGPS)", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2362, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vota\u00e7\u00e3o da PEC da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com Lula, diz Francischini", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612641-votacao-da-pec-da-prisao-em-segunda-instancia-nao-tem-relacao-com-lula-diz-francischini/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 2316, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados podem votar MP que cria o programa M\u00e9dicos pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613601-deputados-podem-votar-mp-que-cria-o-programa-medicos-pelo-brasil/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2313, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estatuto do Controle de Armas aumenta puni\u00e7\u00e3o para posse e porte irregulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472802-estatuto-do-controle-de-armas-aumenta-punicao-para-posse-e-porte-irregulares/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de armas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 2308, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2300, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira quanto cada munic\u00edpio receber\u00e1 ap\u00f3s o leil\u00e3o do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612452-confira-quanto-cada-municipio-recebera-apos-o-leilao-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "Estado", "pr\u00e9-sal", "petrobras"], "pageviews": 2300, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que incumbe transportadora de fazer o seguro obrigat\u00f3rio das cargas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608167-comissao-aprova-projeto-que-incumbe-transportadora-de-fazer-o-seguro-obrigatorio-das-cargas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "seguro", "transporte de carga", "Transporte rodovi\u00e1rio"], "pageviews": 2294, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto insere na CLT a regulamenta\u00e7\u00e3o da atua\u00e7\u00e3o profissional de tecn\u00f3logos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611564-projeto-insere-na-clt-a-regulamentacao-da-atuacao-profissional-de-tecnologos/", "tags_conteudo": ["Tecn\u00f3logo", "Transporte terrestre", "Seguran\u00e7a no trabalho", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "Log\u00edstica"], "pageviews": 2241, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o atualiza C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito para atender a diretrizes da Educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616294-comissao-atualiza-codigo-de-transito-para-atender-a-diretrizes-da-educacao/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional (1996)", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro"], "pageviews": 2241, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e pode votar na quarta novo marco legal do saneamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619071-camara-aprova-urgencia-e-pode-votar-na-quarta-novo-marco-legal-do-saneamento/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "\u00e1gua", "Munic\u00edpio", "munic\u00edpios", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 2227, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que define distribui\u00e7\u00e3o de recursos do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601600-sancionada-lei-que-define-distribuicao-de-recursos-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["petr\u00f3leo e g\u00e1s", "petrobras"], "pageviews": 2224, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o de impostos para produtos destinados a pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607964-comissao-aprova-isencao-de-impostos-para-produtos-destinados-a-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["Imposto de Importa\u00e7\u00e3o", "imposto de renda", "ipi", "comiss\u00f5es", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 2215, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina repasse de incentivo financeiro a agentes de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552411-projeto-determina-repasse-de-incentivo-financeiro-a-agentes-de-saude/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2209, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza a compostagem de restos humanos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612541-proposta-autoriza-a-compostagem-de-restos-humanos/", "tags_conteudo": ["cad\u00e1ver", "compostagem"], "pageviews": 2201, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Alto \u00edndice de indeferimentos previdenci\u00e1rios dos agricultores \u00e9 tema de audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611488-alto-indice-de-indeferimentos-previdenciarios-dos-agricultores-e-tema-de-audiencia/", "tags_conteudo": ["agricultura", "burocracia", "comiss\u00f5es", "previd\u00eancia social", "trabalho rural"], "pageviews": 2200, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova em 1\u00ba turno PEC que cria pol\u00edcias penais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597438-camara-aprova-em-1o-turno-pec-que-cria-policias-penais/", "tags_conteudo": ["pres\u00eddios", "plen\u00e1rio", "servidor p\u00fablico", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 2189, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria cria carteira de estudante gratuita em formato digital", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582004-medida-provisoria-cria-carteira-de-estudante-gratuita-em-formato-digital/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2135, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Liberta\u00e7\u00e3o do ex-presidente Lula domina discursos no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612680-libertacao-do-ex-presidente-lula-domina-discursos-no-plenario-da-camara/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "segunda inst\u00e2ncia", "constitui\u00e7\u00e3o", "stf"], "pageviews": 2126, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja o que muda no abono do PIS/Pasep, no sal\u00e1rio-fam\u00edlia e no aux\u00edlio-reclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562295-veja-o-que-muda-no-abono-do-pis-pasep-no-salario-familia-e-no-auxilio-reclusao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2106, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova ampliar renda para concess\u00e3o de BPC de \u00bc para \u00be do sal\u00e1rio m\u00ednimo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/528887-comissao-aprova-ampliar-renda-para-concessao-de-bpc-de-%c2%bc-para-%c2%be-do-salario-minimo/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "cidadania", "estatuto do idoso", "idosos"], "pageviews": 2105, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573452-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-medidas-provisorias/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2090, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados podem votar MP que cria o programa M\u00e9dicos pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615086-deputados-podem-votar-mp-que-cria-o-programa-medicos-pelo-brasil/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2021, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova, com emendas, MP dos M\u00e9dicos pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590546-comissao-aprova-com-emendas-mp-dos-medicos-pelo-brasil/", "tags_conteudo": ["ato m\u00e9dico", "sus"], "pageviews": 1980, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP que cria o programa M\u00e9dicos pelo Brasil pode ser votada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/614364-mp-que-cria-o-programa-medicos-pelo-brasil-pode-ser-votada-hoje/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1959, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o amplia prazo para empresa devolver carteira de trabalho a funcion\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/479439-comissao-amplia-prazo-para-empresa-devolver-carteira-de-trabalho-a-funcionario/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista"], "pageviews": 1951, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 1948, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova reda\u00e7\u00e3o final da proposta que cria pol\u00edcias penais e encerra vota\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615795-plenario-aprova-redacao-final-da-proposta-que-cria-policias-penais-e-encerra-votacoes/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1916, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prazo de validade para carteiras de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143755-camara-aprova-prazo-de-validade-para-carteiras-de-identidade/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "direito civil", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1911, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta revoga lei que regulamenta aposentadoria compuls\u00f3ria de servidor aos 75 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562356-proposta-revoga-lei-que-regulamenta-aposentadoria-compulsoria-de-servidor-aos-75-anos/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 1875, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto sobre incentivos fiscais para setor de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618967-camara-aprova-projeto-sobre-incentivos-fiscais-para-setor-de-tecnologia-da-informacao/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "com\u00e9rcio exterior", "empresas", "incentivo fiscal", "inform\u00e1tica", "plen\u00e1rio", "Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o (TIC)", "tributos"], "pageviews": 1864, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Previd\u00eancia dos militares divide opini\u00f5es em Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610555-previdencia-dos-militares-divide-opinioes-em-plenario/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1863, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do voto no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90154-conheca-a-historia-do-voto-no-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1839, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "An\u00e1lise do projeto sobre porte de armas \u00e9 adiada para semana que vem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607138-analise-do-projeto-sobre-porte-de-armas-e-adiada-para-semana-que-vem/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1834, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73037-clausula-petrea/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1825, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em sess\u00e3o solene, C\u00e2mara celebra os cem anos da Revolu\u00e7\u00e3o Russa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/525981-em-sessao-solene-camara-celebra-os-cem-anos-da-revolucao-russa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1824, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Atendimento preferencial pode ter tempo de espera estabelecido em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556577-atendimento-preferencial-pode-ter-tempo-de-espera-estabelecido-em-lei/", "tags_conteudo": ["idosos", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1823, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova consulta p\u00fablica pr\u00e9via em redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613034-comissao-aprova-consulta-publica-previa-em-reducao-de-unidade-de-conservacao/", "tags_conteudo": ["preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "Consulta p\u00fablica", "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1822, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio limita atua\u00e7\u00e3o das pol\u00edcias penais \u00e0 seguran\u00e7a de pres\u00eddios; texto vai a promulga\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610771-plenario-limita-atuacao-das-policias-penais-a-seguranca-de-presidios-texto-vai-a-promulgacao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1797, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que cria o programa M\u00e9dicos pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618370-camara-aprova-mp-que-cria-o-programa-medicos-pelo-brasil/", "tags_conteudo": ["Medicina", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 1784, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 1755, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ muda Lei de Improbidade Administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566874-ccj-muda-lei-de-improbidade-administrativa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1744, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1734, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "A representa\u00e7\u00e3o dos negros e a luta contra o racismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546214-a-representacao-dos-negros-e-a-luta-contra-o-racismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1728, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1715, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1700, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova proposta que pro\u00edbe cl\u00e1usula de fideliza\u00e7\u00e3o em contratos de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536357-defesa-do-consumidor-aprova-proposta-que-proibe-clausula-de-fidelizacao-em-contratos-de-servico/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1689, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1686, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Derramamento de petr\u00f3leo em praias brasileiras \u00e9 tema de audi\u00eancia hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602123-derramamento-de-petroleo-em-praias-brasileiras-e-tema-de-audiencia-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "desastre ambiental", "petrobras", "petr\u00f3leo e g\u00e1s"], "pageviews": 1680, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC aumenta rela\u00e7\u00e3o de cargos privativos de brasileiros natos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514465-pec-aumenta-relacao-de-cargos-privativos-de-brasileiros-natos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "defesa nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "estados"], "pageviews": 1672, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pontos da reforma administrativa j\u00e1 anunciados pelo governo s\u00e3o criticados em semin\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603487-pontos-da-reforma-administrativa-ja-anunciados-pelo-governo-sao-criticados-em-seminario/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1669, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mulheres negras s\u00e3o as mais atingidas pelo feminic\u00eddio e pela criminaliza\u00e7\u00e3o do aborto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/548218-mulheres-negras-sao-as-mais-atingidas-pelo-feminicidio-e-pela-criminalizacao-do-aborto/", "tags_conteudo": ["aborto", "magistratura", "mulheres", "negros", "quilombos", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1668, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo aponta vantagens na privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras, deputados veem riscos \u00e0 soberania", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/614978-governo-aponta-vantagens-na-privatizacao-da-eletrobras-deputados-veem-riscos-a-soberania/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "comiss\u00f5es", "Empresa estatal", "energia", "tarifas p\u00fablicas"], "pageviews": 1608, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o autoriza agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade a acumularem cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597643-comissao-autoriza-agentes-comunitarios-de-saude-a-acumularem-cargos-publicos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1606, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova amplia\u00e7\u00e3o de lista de doen\u00e7as incapacitantes para o trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/475057-seguridade-aprova-ampliacao-de-lista-de-doencas-incapacitantes-para-o-trabalho/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "sus"], "pageviews": 1587, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova puni\u00e7\u00e3o para ass\u00e9dio moral no trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553265-camara-aprova-punicao-para-assedio-moral-no-trabalho/", "tags_conteudo": ["direito penal", "c\u00f3digo penal", "emprego"], "pageviews": 1560, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para clube de futebol se transformar em empresa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619112-camara-aprova-permissao-para-clube-de-futebol-se-transformar-em-empresa/", "tags_conteudo": ["Empresa", "empresas", "futebol", "incentivo fiscal", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1547, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia anuncia acordo para votar regras sobre armas para ca\u00e7adores e colecionadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609859-maia-anuncia-acordo-para-votar-regras-sobre-armas-para-cacadores-e-colecionadores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1541, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e restabelece prazo menor para ado\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/532199-congresso-derruba-veto-e-restabelece-prazo-menor-para-adocao-de-criancas-e-adolescentes/", "tags_conteudo": ["ado\u00e7\u00e3o", "crian\u00e7as", "fam\u00edlia", "vetos presidenciais"], "pageviews": 1534, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados voltam a criticar inten\u00e7\u00e3o da Aneel de taxar energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606653-deputados-voltam-a-criticar-intencao-da-aneel-de-taxar-energia-solar/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "carga tribut\u00e1ria", "comiss\u00f5es", "energia", "energias alternativas", "incentivo fiscal", "tributos"], "pageviews": 1527, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613191-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1502, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto sobre posse e porte de armas deve ser votado na pr\u00f3xima semana, diz relator", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597337-projeto-sobre-posse-e-porte-de-armas-deve-ser-votado-na-proxima-semana-diz-relator/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1492, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede benef\u00edcios legais para pessoas cegas de um olho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557116-projeto-concede-beneficios-legais-para-pessoas-cegas-de-um-olho/", "tags_conteudo": ["cotas", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1489, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Danos ambientais do desastre em Brumadinho s\u00e3o detalhados em comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552767-danos-ambientais-do-desastre-em-brumadinho-sao-detalhados-em-comissao/", "tags_conteudo": ["crimes ambientais", "empresas", "ibama", "licenciamento ambiental", "minera\u00e7\u00e3o", "polui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1476, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 1445, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta obrigatoriedade de notifica\u00e7\u00e3o de ind\u00edcios de viol\u00eancia contra a mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597613-bolsonaro-veta-obrigatoriedade-de-notificacao-de-indicios-de-violencia-contra-a-mulher/", "tags_conteudo": ["mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1444, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta atualiza tabela e dedu\u00e7\u00f5es do IR e tributa lucros e dividendos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576268-proposta-atualiza-tabela-e-deducoes-do-ir-e-tributa-lucros-e-dividendos/", "tags_conteudo": ["imposto", "imposto de renda"], "pageviews": 1433, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo para militares representa impacto l\u00edquido de R$ 10,45 bilh\u00f5es em dez anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553906-proposta-do-governo-para-militares-representa-impacto-liquido-de-r-1045-bilhoes-em-dez-anos/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "militares"], "pageviews": 1433, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate futuro da Caixa de Assist\u00eancia dos Funcion\u00e1rios do Banco do Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/614427-comissao-debate-futuro-da-caixa-de-assistencia-dos-funcionarios-do-banco-do-brasil/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1430, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova sede de banco dos Brics e adia vota\u00e7\u00e3o de segunda inst\u00e2ncia para ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612741-ccj-aprova-sede-de-banco-dos-brics-e-adia-votacao-de-segunda-instancia-para-terca/", "tags_conteudo": ["bancos", "BRICS", "comiss\u00f5es", "pol\u00edtica externa", "segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 1429, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso realiza sess\u00e3o para promulgar cria\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619940-congresso-realiza-sessao-para-promulgar-criacao-da-policia-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1417, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Transplantes de \u00d3rg\u00e3os 3: Tr\u00e1fico de \u00d3rg\u00e3os ( 05' 31'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277141-especial-transplantes-de-orgaos-3-trafico-de-orgaos-05-31/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1410, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Maia cria comiss\u00e3o especial para discutir pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615887-maia-cria-comissao-especial-para-discutir-prisao-apos-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["segunda inst\u00e2ncia", "Tr\u00e2nsito em julgado", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito penal", "Pris\u00e3o"], "pageviews": 1405, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 12, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Substitutivo reduz multa por empregado n\u00e3o registrado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/512234-substitutivo-reduz-multa-por-empregado-nao-registrado/", "tags_conteudo": ["microempresa", "CLT", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "fgts", "jornada de trabalho", "mercado de trabalho", "reforma trabalhista"], "pageviews": 1404, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606745-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1401, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Previd\u00eancia 2 - PEC Paralela ameniza efeitos da reforma - ( 04' 56\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/259406-especial-previdencia-2-pec-paralela-ameniza-efeitos-da-reforma-04-56/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1385, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1383, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560807-camara-aprova-texto-base-de-nova-lei-de-licitacoes/", "tags_conteudo": ["licita\u00e7\u00f5es", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "obras p\u00fablicas", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 1382, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1379, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Acordo prev\u00ea vota\u00e7\u00e3o de 11 vetos em sess\u00e3o do Congresso hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616125-acordo-preve-votacao-de-11-vetos-em-sessao-do-congresso-hoje/", "tags_conteudo": ["pesca", "justi\u00e7a eleitoral", "Congresso Nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a do trabalho", "vetos presidenciais", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1376, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova 1\u00ba turno de PEC com nova regra para repasse de recursos federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/614975-plenario-aprova-1o-turno-de-pec-com-nova-regra-para-repasse-de-recursos-federais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1375, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que reforma da Previd\u00eancia paulista \u00e9 exemplo para demais estados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612019-maia-diz-que-reforma-da-previdencia-paulista-e-exemplo-para-demais-estados/", "tags_conteudo": ["estados", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1373, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ debate PEC que desobriga inscri\u00e7\u00e3o em conselho profissional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608624-ccj-debate-pec-que-desobriga-inscricao-em-conselho-profissional/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1371, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1368, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta impede INSS de rever administrativamente decis\u00e3o judicial sobre aposentadoria por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550780-proposta-impede-inss-de-rever-administrativamente-decisao-judicial-sobre-aposentadoria-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1368, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para 2020 \u00e9 sancionada com 25 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613108-lei-de-diretrizes-orcamentarias-para-2020-e-sancionada-com-25-vetos/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "gastos p\u00fablicos", "Investimento p\u00fablico", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)"], "pageviews": 1364, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova urg\u00eancia para projeto que altera o marco legal do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618953-plenario-aprova-urgencia-para-projeto-que-altera-o-marco-legal-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1360, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto elimina crit\u00e9rio racial das cotas de universidades e institutos federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557112-projeto-elimina-criterio-racial-das-cotas-de-universidades-e-institutos-federais/", "tags_conteudo": ["cotas", "ensino profissionalizante", "ensino superior"], "pageviews": 1352, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Funcion\u00e1rios do Banco do Brasil divergem sobre crise na Cassi", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616087-funcionarios-do-banco-do-brasil-divergem-sobre-crise-na-cassi/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "planos de sa\u00fade", "Banco do Brasil (BB)", "bancos", "Empresa estatal"], "pageviews": 1349, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Destrui\u00e7\u00e3o de placa sobre genoc\u00eddio negro repercute entre deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/614809-destruicao-de-placa-sobre-genocidio-negro-repercute-entre-deputados/", "tags_conteudo": ["Decoro parlamentar", "Policial", "racismo"], "pageviews": 1342, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova repasse direto de emendas para estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613472-comissao-especial-aprova-repasse-direto-de-emendas-para-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Munic\u00edpio", "Estado"], "pageviews": 1336, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova saque do FGTS para casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73658-comissao-aprova-saque-do-fgts-para-casamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1335, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o cria pol\u00edcias penais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/527431-proposta-de-emenda-a-constituicao-cria-policias-penais/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "constitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1334, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados questionam Denatran sobre fim de multa para quem transportar crian\u00e7a sem cadeirinha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597784-deputados-questionam-denatran-sobre-fim-de-multa-para-quem-transportar-crianca-sem-cadeirinha/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "multas"], "pageviews": 1333, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aprovada aumenta penas de seis crimes relacionados a armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609980-proposta-aprovada-aumenta-penas-de-seis-crimes-relacionados-a-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1327, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto substitui DPVAT por novo seguro obrigat\u00f3rio de acidentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/533442-projeto-substitui-dpvat-por-novo-seguro-obrigatorio-de-acidentes/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "CPI do DPVAT", "acidentes de tr\u00e2nsito", "seguros"], "pageviews": 1324, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o eleva pena m\u00ednima para les\u00e3o corporal decorrente de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/459722-comissao-eleva-pena-minima-para-lesao-corporal-decorrente-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["mulheres", "c\u00f3digo penal", "CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "fam\u00edlia", "lei maria da penha", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1322, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como se altera a Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/21921-como-se-altera-a-constituicao-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1319, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede abono aos aposentados do Regime Geral de Previd\u00eancia Social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552301-proposta-concede-abono-aos-aposentados-do-regime-geral-de-previdencia-social/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 1311, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova PEC do Or\u00e7amento Impositivo para emendas de bancada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559377-camara-aprova-pec-do-orcamento-impositivo-para-emendas-de-bancada/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento", "petrobras", "pr\u00e9-sal"], "pageviews": 1305, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto eleva pena para crime de maus-tratos a animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551345-projeto-eleva-pena-para-crime-de-maus-tratos-a-animais/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 1305, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rejeitada emenda \u00e0 MP do M\u00e9dicos pelo Brasil que pretendia evitar mudan\u00e7a em gest\u00e3o da sa\u00fade ind\u00edgena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618343-rejeitada-emenda-a-mp-do-medicos-pelo-brasil-que-pretendia-evitar-mudanca-em-gestao-da-saude-indigena/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1295, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ discute requerimentos antes de analisar PEC sobre condena\u00e7\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612685-ccj-discute-requerimentos-antes-de-analisar-pec-sobre-condenacao-em-2a-instancia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1294, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legisla\u00e7\u00e3o atual j\u00e1 pune cyberbullying e cyberstalking, diz advogada \u00e0 CPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/482215-legislacao-atual-ja-pune-cyberbullying-e-cyberstalking-diz-advogada-a-cpi/", "tags_conteudo": ["bullying", "CPI dos Crimes Cibern\u00e9ticos", "eca", "internet", "mulheres"], "pageviews": 1287, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova projeto que cria carteira de identifica\u00e7\u00e3o da pessoa autista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556160-plenario-aprova-projeto-que-cria-carteira-de-identificacao-da-pessoa-autista/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "cidadania", "inclus\u00e3o social", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1284, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que inten\u00e7\u00e3o \u00e9 votar reforma administrativa at\u00e9 julho de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610344-maia-diz-que-intencao-e-votar-reforma-administrativa-ate-julho-de-2020/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 1265, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615634-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1259, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reabre prazo para renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas rurais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582070-projeto-reabre-prazo-para-renegociacao-de-dividas-rurais/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar", "pecu\u00e1ria"], "pageviews": 1248, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m em MP fim da multa adicional de 10% do FGTS; texto vai ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610752-plenario-mantem-em-mp-fim-da-multa-adicional-de-10-do-fgts-texto-vai-ao-senado/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1246, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova novas regras para cria\u00e7\u00e3o de munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/534744-comissao-especial-aprova-novas-regras-para-criacao-de-municipios/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "fpm", "munic\u00edpios", "constitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1239, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Apenas dois partidos no regime militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90158-apenas-dois-partidos-no-regime-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1232, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei facilita regulariza\u00e7\u00e3o de obra em moradia de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568443-nova-lei-facilita-regularizacao-de-obra-em-moradia-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento urbano", "habita\u00e7\u00e3o", "cart\u00f3rios"], "pageviews": 1228, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea idade m\u00ednima de 65 anos para homens e 62 para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552233-reforma-da-previdencia-preve-idade-minima-de-65-anos-para-homens-e-62-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1225, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relatora apresenta parecer favor\u00e1vel \u00e0 proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s 2\u00aa inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600299-relatora-apresenta-parecer-favoravel-a-proposta-que-permite-prisao-apos-2a-instancia/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "improbidade administrativa", "direito penal"], "pageviews": 1218, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/450615-conheca-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1200, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante direitos a pessoas com transtorno mental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505744-projeto-garante-direitos-a-pessoas-com-transtorno-mental/", "tags_conteudo": ["cidadania", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1196, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara entrega Medalha do M\u00e9rito Legislativo para 40 personalidades e institui\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615444-camara-entrega-medalha-do-merito-legislativo-para-40-personalidades-e-instituicoes/", "tags_conteudo": ["Medalha de condecora\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1181, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite uso do FGTS para pagamento de d\u00edvidas tribut\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557381-proposta-permite-uso-do-fgts-para-pagamento-de-dividas-tributarias/", "tags_conteudo": ["fgts", "tributos"], "pageviews": 1179, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1172, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga restaurante a dar desconto de at\u00e9 50% para quem fez cirurgia bari\u00e1trica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542591-proposta-obriga-restaurante-a-dar-desconto-de-ate-50-para-quem-fez-cirurgia-bariatrica/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1167, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta condiciona seguro-desemprego \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o em \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612548-proposta-condiciona-seguro-desemprego-a-prestacao-de-servico-em-orgao-publico/", "tags_conteudo": ["seguro-desemprego", "mercado de trabalho"], "pageviews": 1166, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova amplia\u00e7\u00e3o dos favorecidos pelo benef\u00edcio de presta\u00e7\u00e3o continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611236-comissao-aprova-ampliacao-dos-favorecidos-pelo-beneficio-de-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1166, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 1163, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crime ou prova - grava\u00e7\u00f5es escondidas na clareza da Lei", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/514669-crime-ou-prova-gravacoes-escondidas-na-clareza-da-lei/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "escutas telef\u00f4nicas", "inform\u00e1tica", "internet", "marco civil da internet", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "redes sociais", "telefonia"], "pageviews": 1143, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa pessoa com HIV/aids de reavalia\u00e7\u00e3o pericial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560486-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-pessoa-com-hiv-aids-de-reavaliacao-pericial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1141, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regra sobre devolu\u00e7\u00e3o de mensalidades de escola no caso de cancelamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519374-comissao-aprova-regra-sobre-devolucao-de-mensalidades-de-escola-no-caso-de-cancelamento/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1141, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sa\u00fade p\u00fablica no Brasil ainda sofre com recursos insuficientes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448436-saude-publica-no-brasil-ainda-sofre-com-recursos-insuficientes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "emenda 29", "sus"], "pageviews": 1141, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta libera saque do FGTS em caso de doen\u00e7as graves", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566184-proposta-libera-saque-do-fgts-em-caso-de-doencas-graves/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "fgts"], "pageviews": 1137, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que autoriza pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599695-proposta-que-autoriza-prisao-apos-segunda-instancia-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "direito penal"], "pageviews": 1134, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos indispon\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/115436-direitos-indisponiveis/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1134, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta de reforma aumenta al\u00edquotas de contribui\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos ativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552234-proposta-de-reforma-aumenta-aliquotas-de-contribuicao-de-servidores-publicos-ativos/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1129, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ remarca vota\u00e7\u00e3o da PEC da pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/614573-ccj-remarca-votacao-da-pec-da-prisao-em-2a-instancia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1126, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que pro\u00edbe casamento antes dos 16 anos de idade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553631-sancionada-lei-que-proibe-casamento-antes-dos-16-anos-de-idade/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo civil", "crian\u00e7as", "direito civil", "juventude"], "pageviews": 1124, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto enquadra como leg\u00edtima defesa a rea\u00e7\u00e3o de policial a 'injusta agress\u00e3o'", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616850-projeto-enquadra-como-legitima-defesa-a-reacao-de-policial-a-injusta-agressao/", "tags_conteudo": ["grave amea\u00e7a", "leg\u00edtima defesa", "les\u00e3o corporal", "Militar", "Pacote anticrime", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "Policial", "viol\u00eancia", "terrorismo", "Excludente de ilicitude", "garantia da lei e da ordem"], "pageviews": 1109, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta com\u00e9rcio ambulante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546728-projeto-regulamenta-comercio-ambulante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1107, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entidades criticam fim da inscri\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria em conselho profissional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609594-entidades-criticam-fim-da-inscricao-obrigatoria-em-conselho-profissional/", "tags_conteudo": ["Minist\u00e9rio da Economia", "Conselho Federal de Medicina (CFM)", "Conselho Federal de Corretores de Im\u00f3veis (COFECI)", "Conselho de fiscaliza\u00e7\u00e3o profissional", "OAB"], "pageviews": 1106, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que tipifica crime de importuna\u00e7\u00e3o sexual e pune divulga\u00e7\u00e3o de cenas de estupro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545209-sancionada-lei-que-tipifica-crime-de-importunacao-sexual-e-pune-divulgacao-de-cenas-de-estupro/", "tags_conteudo": ["direito penal", "mulheres", "c\u00f3digo penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1103, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de 2\u00aa chamada de prova em caso de doen\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/491924-educacao-aprova-proibicao-de-cobranca-de-2a-chamada-de-prova-em-caso-de-doenca/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "procon", "ensino superior", "ensino m\u00e9dio"], "pageviews": 1102, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regra geral exige cumulativamente idade m\u00ednima e tempo de contribui\u00e7\u00e3o para aposentadoria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559967-regra-geral-exige-cumulativamente-idade-minima-e-tempo-de-contribuicao-para-aposentadoria/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1093, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta impede despejo de inquilino desempregado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613375-proposta-impede-despejo-de-inquilino-desempregado/", "tags_conteudo": ["A\u00e7\u00e3o de despejo", "im\u00f3vel urbano", "Lei do Inquilinato (1991)", "locat\u00e1rio", "trabalhador desempregado"], "pageviews": 1093, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova anula\u00e7\u00e3o de multa de empresa que n\u00e3o entregou guia do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608781-comissao-aprova-anulacao-de-multa-de-empresa-que-nao-entregou-guia-do-fgts/", "tags_conteudo": ["receita federal", "comiss\u00f5es", "empresas", "fgts", "Lei Org\u00e2nica da Seguridade Social", "multas"], "pageviews": 1091, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia quer votar urg\u00eancia do pacote anticrime na pr\u00f3xima semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/614552-maia-quer-votar-urgencia-do-pacote-anticrime-na-proxima-semana/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "Pacote anticrime", "viol\u00eancia", "crime organizado"], "pageviews": 1090, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovadas exig\u00eancias para exercer a profiss\u00e3o de motorista de ambul\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506140-aprovadas-exigencias-para-exercer-a-profissao-de-motorista-de-ambulancia/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "transporte de passageiros", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1088, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova empr\u00e9stimo consignado para titular de BPC e soldado da borracha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536288-comissao-aprova-emprestimo-consignado-para-titular-de-bpc-e-soldado-da-borracha/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "militares", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1082, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo Bolsonaro desobriga inscri\u00e7\u00e3o em conselho profissional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566531-proposta-do-governo-bolsonaro-desobriga-inscricao-em-conselho-profissional/", "tags_conteudo": ["OAB", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 1080, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Resumo da Semana: pacote de medidas do governo, porte e posse de armas e Pol\u00edcia Penal foram destaques", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/611551-resumo-da-semana-pacote-de-medidas-do-governo-porte-e-posse-de-armas-e-policia-penal-foram-destaques/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "transpar\u00eancia", "regimento interno"], "pageviews": 1069, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor limita prazo de entrega de im\u00f3vel em 180 dias ap\u00f3s contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529982-defesa-do-consumidor-limita-prazo-de-entrega-de-imovel-em-180-dias-apos-contrato/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "habita\u00e7\u00e3o", "multas", "munic\u00edpios"], "pageviews": 1065, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo para pedido de progress\u00e3o de regime do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541719-ccj-aprova-prazo-para-pedido-de-progressao-de-regime-do-preso/", "tags_conteudo": ["direito penal", "pres\u00eddios"], "pageviews": 1064, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia a lista de benefici\u00e1rios de atendimento priorit\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558589-proposta-amplia-a-lista-de-beneficiarios-de-atendimento-prioritario/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "idosos"], "pageviews": 1062, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pra\u00e7as se dizem prejudicados com proposta de reestrutura\u00e7\u00e3o de carreiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579801-pracas-se-dizem-prejudicados-com-proposta-de-reestruturacao-de-carreiras/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "militares", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1061, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga Lei de Abuso de Autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598772-projeto-revoga-lei-de-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1059, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova pena alternativa \u00e0 suspens\u00e3o da carteira de motorista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616102-ccj-aprova-pena-alternativa-a-suspensao-da-carteira-de-motorista/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "direito de dirigir", "pena de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o \u00e0 comunidade", "penalidade", "substitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1051, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados v\u00e3o pedir a Aneel mais prazo para discutir tributa\u00e7\u00e3o de geradores solares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610394-deputados-vao-pedir-a-aneel-mais-prazo-para-discutir-tributacao-de-geradores-solares/", "tags_conteudo": ["energia solar", "ag\u00eancias reguladoras", "comiss\u00f5es", "empresas", "energia solar fotovoltaica", "energias alternativas", "incentivo fiscal"], "pageviews": 1045, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Presidente da L\u00edder Seguradora nega envolvimento da entidade em fraudes no DPVAT", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/492642-presidente-da-lider-seguradora-nega-envolvimento-da-entidade-em-fraudes-no-dpvat/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "CPI do DPVAT", "seguros"], "pageviews": 1040, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regra geral de aposentadoria prev\u00ea idade m\u00ednima de 65 anos para homens e 62 para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567883-regra-geral-de-aposentadoria-preve-idade-minima-de-65-anos-para-homens-e-62-para-mulheres/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1034, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada mudan\u00e7a nas regras para atua\u00e7\u00e3o de inativos na For\u00e7a Nacional de Seguran\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/523345-aprovada-mudanca-nas-regras-para-atuacao-de-inativos-na-forca-nacional-de-seguranca/", "tags_conteudo": ["direitos humanos", "militares", "pol\u00edcia militar", "pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1032, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Via\u00e7\u00e3o aprova permiss\u00e3o para dirigir com boletim de ocorr\u00eancia ap\u00f3s roubo de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/444493-viacao-aprova-permissao-para-dirigir-com-boletim-de-ocorrencia-apos-roubo-de-cnh/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1023, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que suspende por cinco anos torcida que invadir treino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/617627-entra-em-vigor-lei-que-suspende-por-cinco-anos-torcida-que-invadir-treino/", "tags_conteudo": ["Estatuto de Defesa do Torcedor (2003)", "futebol", "Torcedor", "Torcida organizada", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1022, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tributos regressivos e progressivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/117791-tributos-regressivos-e-progressivos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1018, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova pastagem em reserva legal com manejo sustent\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/503389-comissao-aprova-pastagem-em-reserva-legal-com-manejo-sustentavel/", "tags_conteudo": ["animais", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 1018, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta atendimento de psic\u00f3logo e assistente social nas escolas p\u00fablicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596942-bolsonaro-veta-atendimento-de-psicologo-e-assistente-social-nas-escolas-publicas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 1017, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara instala hoje comiss\u00e3o sobre mudan\u00e7as no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584894-camara-instala-hoje-comissao-sobre-mudancas-no-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 1015, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Anos 60 e 70: ditadura e bipartidarismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143270-anos-60-e-70-ditadura-e-bipartidarismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1013, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Venda de rem\u00e9dio abortivo pode dar pena de at\u00e9 20 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564876-venda-de-remedio-abortivo-pode-dar-pena-de-ate-20-anos/", "tags_conteudo": ["mulheres", "aborto", "com\u00e9rcio"], "pageviews": 1011, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia lan\u00e7a agenda legislativa para o desenvolvimento social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/614797-maia-lanca-agenda-legislativa-para-o-desenvolvimento-social/", "tags_conteudo": ["Lei de Responsabilidade Social", "desigualdes sociais", "agenda legislativa", "bolsa fam\u00edlia", "cidadania", "desenvolvimento social", "pobreza"], "pageviews": 1011, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova exig\u00eancia de atendimento priorit\u00e1rio em locais com filas previs\u00edveis e constantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547690-comissao-aprova-exigencia-de-atendimento-prioritario-em-locais-com-filas-previsiveis-e-constantes/", "tags_conteudo": ["bancos", "cidadania", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "crian\u00e7as", "empresas", "fam\u00edlia", "idosos", "inclus\u00e3o social", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1004, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova normas para cobran\u00e7a de tarifas de esgoto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550020-comissao-aprova-normas-para-cobranca-de-tarifas-de-esgoto/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "tarifas p\u00fablicas", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 1001, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta a atua\u00e7\u00e3o dos conselhos federais de classe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574882-projeto-regulamenta-a-atuacao-dos-conselhos-federais-de-classe/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 999, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia casos de isen\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o de aux\u00edlio-doen\u00e7a e aposentadoria por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550776-proposta-amplia-casos-de-isencao-para-concessao-de-auxilio-doenca-e-aposentadoria-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios"], "pageviews": 991, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula decreto do governo Bolsonaro que alterou funcionamento do Conanda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611493-projeto-anula-decreto-do-governo-bolsonaro-que-alterou-funcionamento-do-conanda/", "tags_conteudo": ["Governo federal", "Decreto presidencial", "Conselho Nacional dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente (Conanda)"], "pageviews": 990, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 990, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debatedores reconhecem import\u00e2ncia da Lei de Cotas para acesso de minorias \u00e0 educa\u00e7\u00e3o superior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/548773-debatedores-reconhecem-importancia-da-lei-de-cotas-para-acesso-de-minorias-a-educacao-superior/", "tags_conteudo": ["negros", "ensino superior", "cotas", "\u00edndios"], "pageviews": 983, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona com vetos a lei que muda regras eleitorais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591946-bolsonaro-sanciona-com-vetos-a-lei-que-muda-regras-eleitorais/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 980, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo corrige erro e informa veto em projeto sobre sigilo de correspond\u00eancia de presos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/617617-governo-corrige-erro-e-informa-veto-em-projeto-sobre-sigilo-de-correspondencia-de-presos/", "tags_conteudo": ["Investiga\u00e7\u00e3o criminal", "lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "pres\u00eddios", "Sigilo de correspond\u00eancia"], "pageviews": 977, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 976, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova gratuidade para idoso no transporte coletivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543491-comissao-aprova-gratuidade-para-idoso-no-transporte-coletivo/", "tags_conteudo": ["estatuto do idoso", "idosos", "transporte de passageiros", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 971, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que proposta da reforma administrativa ser\u00e1 entregue pelo governo na semana que vem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606793-maia-diz-que-proposta-da-reforma-administrativa-sera-entregue-pelo-governo-na-semana-que-vem/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 971, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que inclui dados sobre autismo no Censo 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562740-sancionada-lei-que-inclui-dados-sobre-autismo-no-censo-2020/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 971, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC do Pacto Federativo \u00e9 aprovada em segundo turno e segue para o Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/471176-pec-do-pacto-federativo-e-aprovada-em-segundo-turno-e-segue-para-o-senado/", "tags_conteudo": ["estados"], "pageviews": 969, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ admite PEC para acabar com subs\u00eddio vital\u00edcio de ex-governantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574154-ccj-admite-pec-para-acabar-com-subsidio-vitalicio-de-ex-governantes/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 966, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CPMI das Fake News vai ouvir a deputada Joice Hasselmann", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613855-cpmi-das-fake-news-vai-ouvir-a-deputada-joice-hasselmann/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 963, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional do teto dos gastos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505250-promulgada-emenda-constitucional-do-teto-dos-gastos-publicos/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "crise econ\u00f4mica", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 960, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova isen\u00e7\u00e3o de imposto sobre importa\u00e7\u00e3o de equipamentos de energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591045-ccj-aprova-isencao-de-imposto-sobre-importacao-de-equipamentos-de-energia-solar/", "tags_conteudo": ["isen\u00e7\u00e3o fiscal", "com\u00e9rcio exterior", "energias alternativas"], "pageviews": 954, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o isenta idosos de pagar por vaga em estacionamento privado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/140315-comissao-isenta-idosos-de-pagar-por-vaga-em-estacionamento-privado/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos", "idosos"], "pageviews": 946, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Posse de arma em toda a extens\u00e3o das propriedades rurais vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586610-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-das-propriedades-rurais-vira-lei/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento", "viol\u00eancia"], "pageviews": 946, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo divulga cronograma de implanta\u00e7\u00e3o da Lei de Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601167-governo-divulga-cronograma-de-implantacao-da-lei-de-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "com\u00e9rcio"], "pageviews": 939, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova urg\u00eancia para projeto que incorpora Revalida na legisla\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615787-plenario-aprova-urgencia-para-projeto-que-incorpora-revalida-na-legislacao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 938, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Destaques ao projeto de Previd\u00eancia dos militares devem ser votados hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604379-destaques-ao-projeto-de-previdencia-dos-militares-devem-ser-votados-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "militares", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 935, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia cobra envio de reforma administrativa e aprova\u00e7\u00e3o da tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/617852-maia-cobra-envio-de-reforma-administrativa-e-aprovacao-da-tributaria/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "Reforma administrativa", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 924, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ analisa PEC que acaba com obrigatoriedade de ades\u00e3o a conselhos profissionais", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/609170-ccj-analisa-pec-que-acaba-com-obrigatoriedade-de-adesao-a-conselhos-profissionais/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "plen\u00e1rio", "transpar\u00eancia", "regimento interno", "constitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 918, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para motorista dirigir trator com carteira de categoria \"B\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/463692-camara-aprova-permissao-para-motorista-dirigir-trator-com-carteira-de-categoria-b/", "tags_conteudo": ["agricultura", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 915, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto destina royalties da minera\u00e7\u00e3o para Minist\u00e9rio da Defesa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612108-projeto-destina-royalties-da-mineracao-para-ministerio-da-defesa/", "tags_conteudo": ["Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renov\u00e1veis (Ibama)", "Compensa\u00e7\u00e3o Financeira pela Explora\u00e7\u00e3o de Recursos Minerais (CFEM)", "ANM (Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o)", "Recursos minerais"], "pageviews": 905, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate consequ\u00eancias das privatiza\u00e7\u00f5es no setor el\u00e9trico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613647-comissao-debate-consequencias-das-privatizacoes-no-setor-eletrico/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 900, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tempo de an\u00e1lise de processos no INSS \u00e9 tema de audi\u00eancia hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588320-tempo-de-analise-de-processos-no-inss-e-tema-de-audiencia-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 900, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610327-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 900, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com obrigatoriedade de registro profissional para artistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/585988-projeto-acaba-com-obrigatoriedade-de-registro-profissional-para-artistas/", "tags_conteudo": ["artes", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 892, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante a portador de anemia falciforme benef\u00edcios concedidos a pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545105-projeto-garante-a-portador-de-anemia-falciforme-beneficios-concedidos-a-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 888, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ vota proposta que permite a pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615120-ccj-vota-proposta-que-permite-a-prisao-em-2a-instancia-acompanhe/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 888, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Partidos aceitam acordo para votar projeto sobre armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609891-partidos-aceitam-acordo-para-votar-projeto-sobre-armas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 886, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova nova regra para pagamento de construtora do Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610167-comissao-aprova-nova-regra-para-pagamento-de-construtora-do-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "constru\u00e7\u00e3o civil", "habita\u00e7\u00e3o", "Programa habitacional"], "pageviews": 886, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia apoia projeto do STF que impede prescri\u00e7\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/605870-maia-apoia-projeto-do-stf-que-impede-prescricao-apos-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["segunda inst\u00e2ncia", "argentina", "prescri\u00e7\u00e3o", "stf"], "pageviews": 884, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pris\u00e3o em flagrante para quem ocultar foragido da Justi\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/419043-projeto-preve-prisao-em-flagrante-para-quem-ocultar-foragido-da-justica/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "direito penal"], "pageviews": 883, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamentares derrubam vetos a mudan\u00e7as na lei eleitoral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618925-parlamentares-derrubam-vetos-a-mudancas-na-lei-eleitoral/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 882, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Passe escolar poder\u00e1 ser aceito em feriado e fim de semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112143-passe-escolar-podera-ser-aceito-em-feriado-e-fim-de-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 881, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova suspens\u00e3o das novas regras do Contran para a CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604891-comissao-aprova-suspensao-das-novas-regras-do-contran-para-a-cnh/", "tags_conteudo": ["resolu\u00e7\u00e3o", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "detran"], "pageviews": 880, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da Assembleia Constituinte de 1823", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546341-conheca-a-historia-da-assembleia-constituinte-de-1823/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 879, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Feminic\u00eddio cresce entre mulheres negras e ind\u00edgenas e diminui entre brancas, aponta pesquisadora", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547491-feminicidio-cresce-entre-mulheres-negras-e-indigenas-e-diminui-entre-brancas-aponta-pesquisadora/", "tags_conteudo": ["mulheres", "viol\u00eancia", "negros", "\u00edndios", "aborto"], "pageviews": 878, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia prev\u00ea altera\u00e7\u00f5es nas medidas econ\u00f4micas apresentadas pelo governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609621-maia-preve-alteracoes-nas-medidas-economicas-apresentadas-pelo-governo/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "gastos p\u00fablicos", "PEC Emergencial", "pacto federativo", "Ajuste fiscal", "estados", "PEC dos Fundos P\u00fablicos"], "pageviews": 862, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que aguarda decis\u00e3o da CCJ sobre segunda inst\u00e2ncia, mas ressalta respeito \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612649-maia-diz-que-aguarda-decisao-da-ccj-sobre-segunda-instancia-mas-ressalta-respeito-a-constituicao/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "segunda inst\u00e2ncia", "Direitos fundamentais", "direito penal", "constitui\u00e7\u00e3o", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 860, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que endurece puni\u00e7\u00e3o para transporte pirata", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561905-sancionada-lei-que-endurece-punicao-para-transporte-pirata/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "trabalho informal", "transporte de carga", "transporte de passageiros"], "pageviews": 860, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idade-limite de adolescente no Bolsa Fam\u00edlia pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112527-idade-limite-de-adolescente-no-bolsa-familia-pode-aumentar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 860, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto especifica compet\u00eancias para julgamento de crimes eleitorais e comuns", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552161-projeto-especifica-competencias-para-julgamento-de-crimes-eleitorais-e-comuns/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 857, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, C\u00e2mara pode aprovar reforma administrativa t\u00e3o ampla quanto a da Previd\u00eancia\u00a0", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604392-para-maia-camara-pode-aprovar-reforma-administrativa-tao-ampla-quanto-a-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "reforma da previd\u00eancia", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 853, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "N\u00famero de deputados negros cresce quase 5%", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545913-numero-de-deputados-negros-cresce-quase-5/", "tags_conteudo": ["\u00edndios", "negros", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 846, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Subst\u00e2ncias psicotr\u00f3picas podem ser divididas em tr\u00eas grupos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/139997-substancias-psicotropicas-podem-ser-divididas-em-tres-grupos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 845, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bancada feminina na C\u00e2mara sobe de 51 para 77 deputadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545897-bancada-feminina-na-camara-sobe-de-51-para-77-deputadas/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 843, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoa com defici\u00eancia que trabalhe poder\u00e1 receber aux\u00edlio-inclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/483051-pessoa-com-deficiencia-que-trabalhe-podera-receber-auxilio-inclusao/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 837, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara rejeita emenda e conclui vota\u00e7\u00e3o de MP que cria o programa M\u00e9dicos pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618358-camara-rejeita-emenda-e-conclui-votacao-de-mp-que-cria-o-programa-medicos-pelo-brasil/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 837, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova altera\u00e7\u00e3o de regras de tr\u00e2nsito para ambul\u00e2ncias e viaturas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/605590-comissao-aprova-alteracao-de-regras-de-transito-para-ambulancias-e-viaturas/", "tags_conteudo": ["ambul\u00e2ncia", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "comiss\u00f5es", "multas", "viatura"], "pageviews": 832, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade acumulem cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558536-proposta-permite-que-agentes-comunitarios-de-saude-acumulem-cargos-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 825, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rateio de verba do pr\u00e9-sal segue para san\u00e7\u00e3o; veja quanto cada estado vai receber", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600015-rateio-de-verba-do-pre-sal-segue-para-sancao-veja-quanto-cada-estado-vai-receber/", "tags_conteudo": ["estados", "pr\u00e9-sal", "munic\u00edpios", "petrobras", "petr\u00f3leo e g\u00e1s"], "pageviews": 825, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda as regras de transi\u00e7\u00e3o para os servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612254-entenda-as-regras-de-transicao-para-os-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 824, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da proposta para aposentadorias no servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552239-conheca-as-regras-da-proposta-para-aposentadorias-no-servico-publico/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 822, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PT e PSL elegem as maiores bancadas da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545857-pt-e-psl-elegem-as-maiores-bancadas-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 821, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relatora diz que deputados se mobilizam para aprovar a PEC da pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612469-relatora-diz-que-deputados-se-mobilizam-para-aprovar-a-pec-da-prisao-em-2a-instancia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 817, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgado nesta ter\u00e7a reajuste do piso de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546642-promulgado-nesta-terca-reajuste-do-piso-de-agentes-comunitarios-de-saude/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "cidadania", "dengue", "fam\u00edlia", "febre amarela"], "pageviews": 810, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia afirma ser contr\u00e1rio a uma nova Constituinte", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613295-maia-afirma-ser-contrario-a-uma-nova-constituinte/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "Constituinte", "segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 810, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 809, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 808, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC reduz n\u00famero de deputados e senadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546696-pec-reduz-numero-de-deputados-e-senadores/", "tags_conteudo": ["reforma pol\u00edtica", "elei\u00e7\u00f5es", "gastos p\u00fablicos", "partidos pol\u00edticos"], "pageviews": 807, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio encerra sess\u00e3o de hoje e transfere vota\u00e7\u00f5es para amanh\u00e3", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612519-plenario-encerra-sessao-de-hoje-e-transfere-votacoes-para-amanha/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 805, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta agrava pena para homic\u00eddio com imposi\u00e7\u00e3o de ideologia de g\u00eanero", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565731-proposta-agrava-pena-para-homicidio-com-imposicao-de-ideologia-de-genero/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 805, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova transfer\u00eancia dos terrenos de marinha a estados, munic\u00edpios ou aos ocupantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/548397-comissao-aprova-transferencia-dos-terrenos-de-marinha-a-estados-municipios-ou-aos-ocupantes/", "tags_conteudo": ["habita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 802, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00cdntegra do discurso presidente da Assembl\u00e9ia Nacional Constituinte,  Dr. Ulysses Guimar\u00e3es (10' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277285-integra-do-discurso-presidente-da-assembleia-nacional-constituinte-dr-ulysses-guimaraes-10-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 801, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto amplia conceito de leg\u00edtima defesa no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589544-projeto-amplia-conceito-de-legitima-defesa-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 797, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o acaba com diminui\u00e7\u00e3o de pena para traficante que seja r\u00e9u prim\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560641-comissao-acaba-com-diminuicao-de-pena-para-traficante-que-seja-reu-primario/", "tags_conteudo": ["crime organizado", "tr\u00e1fico de drogas", "viol\u00eancia", "drogas"], "pageviews": 792, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para especialistas, amplia\u00e7\u00e3o do porte de armas de fogo pode aumentar riscos para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599507-para-especialistas-ampliacao-do-porte-de-armas-de-fogo-pode-aumentar-riscos-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 780, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o pede cassa\u00e7\u00e3o de Eduardo Bolsonaro por fala sobre AI-5", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607598-oposicao-pede-cassacao-de-eduardo-bolsonaro-por-fala-sobre-ai-5/", "tags_conteudo": ["Ditadura", "Ato institucional", "constitui\u00e7\u00e3o", "democracia", "Regime militar"], "pageviews": 780, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras para educa\u00e7\u00e3o domiciliar no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556888-projeto-cria-regras-para-educacao-domiciliar-no-brasil/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 779, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para especialistas, crit\u00e9rios para pens\u00e3o a crian\u00e7as com microcefalia s\u00e3o restritivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596643-para-especialistas-criterios-para-pensao-a-criancas-com-microcefalia-sao-restritivos/", "tags_conteudo": ["sus", "zika"], "pageviews": 776, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia limite de pontos em CNH de 20 para 50", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551662-proposta-amplia-limite-de-pontos-em-cnh-de-20-para-50/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "multas"], "pageviews": 775, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui 2\u00ba turno da reforma da Previd\u00eancia; texto vai ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567845-camara-conclui-2o-turno-da-reforma-da-previdencia-texto-vai-ao-senado/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 767, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova flexibiliza\u00e7\u00e3o de frequ\u00eancia escolar para alunos com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542309-educacao-aprova-flexibilizacao-de-frequencia-escolar-para-alunos-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "pessoas com defici\u00eancia", "ensino fundamental"], "pageviews": 766, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o que \u00e9 receita corrente l\u00edquida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/51956-entenda-o-que-e-receita-corrente-liquida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 765, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova dist\u00e2ncia m\u00ednima de 500 metros entre agressor e v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530285-comissao-aprova-distancia-minima-de-500-metros-entre-agressor-e-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "fam\u00edlia", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 763, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova abatimento do IR para doa\u00e7\u00e3o a programa de alfabetiza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608593-comissao-aprova-abatimento-do-ir-para-doacao-a-programa-de-alfabetizacao/", "tags_conteudo": ["alfabetiza\u00e7\u00e3o", "comiss\u00f5es", "analfabetismo"], "pageviews": 759, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m em MP permiss\u00e3o para trabalhador antecipar saque do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610731-plenario-mantem-em-mp-permissao-para-trabalhador-antecipar-saque-do-fgts/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 756, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova instala\u00e7\u00e3o de equipamento para eliminar ar da tubula\u00e7\u00e3o de \u00e1gua", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539895-defesa-do-consumidor-aprova-instalacao-de-equipamento-para-eliminar-ar-da-tubulacao-de-agua/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 749, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova piso salarial de R$ 2,5 mil para professores de escolas particulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610176-comissao-aprova-piso-salarial-de-r-25-mil-para-professores-de-escolas-particulares/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "piso salarial", "professor"], "pageviews": 748, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova pris\u00e3o para quem matar c\u00e3es e gatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/457085-camara-aprova-prisao-para-quem-matar-caes-e-gatos/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "animais"], "pageviews": 747, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime prop\u00f5e altera\u00e7\u00f5es em 14 leis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552158-pacote-anticrime-propoe-alteracoes-em-14-leis/", "tags_conteudo": ["caixa dois", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "corrup\u00e7\u00e3o", "direito eleitoral"], "pageviews": 747, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionadas leis que ampliam prote\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596798-sancionadas-leis-que-ampliam-protecao-a-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 744, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aposentadoria no setor privado exigir\u00e1 idade m\u00ednima mais tempo de contribui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552245-aposentadoria-no-setor-privado-exigira-idade-minima-mais-tempo-de-contribuicao/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 744, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada proposta que susta exig\u00eancia de pavimenta\u00e7\u00e3o no Minha Casa Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577907-aprovada-proposta-que-susta-exigencia-de-pavimentacao-no-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": ["fgts", "habita\u00e7\u00e3o", "munic\u00edpios"], "pageviews": 740, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m regra sobre BPC na reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567625-plenario-mantem-regra-sobre-bpc-na-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 740, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova reuni\u00e3o escolar obrigat\u00f3ria e abono para presen\u00e7a dos pais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/491552-comissao-aprova-reuniao-escolar-obrigatoria-e-abono-para-presenca-dos-pais/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "alfabetiza\u00e7\u00e3o", "cidadania", "creches", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "inclus\u00e3o social", "juventude", "professor"], "pageviews": 739, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Fatos marcantes da hist\u00f3ria do Brasil nas d\u00e9cadas de 60 a 80", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/429962-fatos-marcantes-da-historia-do-brasil-nas-decadas-de-60-a-80/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 737, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga lei que endureceu puni\u00e7\u00e3o para transporte alternativo irregular", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579383-projeto-revoga-lei-que-endureceu-punicao-para-transporte-alternativo-irregular/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "transporte de passageiros", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 736, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "BPC poder\u00e1 ser desvinculado do sal\u00e1rio m\u00ednimo, exceto para a pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552255-bpc-podera-ser-desvinculado-do-salario-minimo-exceto-para-a-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 732, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debatedores sugerem mudan\u00e7as na Lei da Aprendizagem para estimular contrata\u00e7\u00e3o de jovens", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561585-debatedores-sugerem-mudancas-na-lei-da-aprendizagem-para-estimular-contratacao-de-jovens/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "aprendizagem", "desemprego", "emprego", "juventude"], "pageviews": 730, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 727, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conselho diz que fim do Fundeb vai inviabilizar a educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604515-conselho-diz-que-fim-do-fundeb-vai-inviabilizar-a-educacao-basica/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "fundeb"], "pageviews": 727, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator ameniza ainda mais a transi\u00e7\u00e3o para aposentadoria de PMs e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603187-relator-ameniza-ainda-mais-a-transicao-para-aposentadoria-de-pms-e-bombeiros/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "comiss\u00f5es", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 725, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite descontos em pagamentos \u00e0 vista \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517319-lei-que-permite-descontos-em-pagamentos-a-vista-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "cart\u00f5es de cr\u00e9dito", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os"], "pageviews": 724, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia critica declara\u00e7\u00e3o de general Heleno sobre possibilidade de novo AI-5", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608771-maia-critica-declaracao-de-general-heleno-sobre-possibilidade-de-novo-ai-5/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 723, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova 2\u00ba turno de PEC com nova regra para repasse de recursos federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615029-plenario-aprova-2o-turno-de-pec-com-nova-regra-para-repasse-de-recursos-federais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 720, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria lei de prote\u00e7\u00e3o da caatinga, com restri\u00e7\u00e3o a desmatamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542660-projeto-cria-lei-de-protecao-da-caatinga-com-restricao-a-desmatamento/", "tags_conteudo": ["caatinga", "desmatamento", "estados", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "seca"], "pageviews": 718, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 717, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta que obriga o SUS a tratar s\u00edndrome de fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555323-camara-aprova-proposta-que-obriga-o-sus-a-tratar-sindrome-de-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["sus"], "pageviews": 716, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Terceiro poder\u00e1 intervir em processo no Juizado Especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526106-terceiro-podera-intervir-em-processo-no-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de processo civil", "juizados especiais"], "pageviews": 716, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto que autoriza uso de g\u00e1s de cozinha em motores em geral \u00e9 aprovado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615250-projeto-que-autoriza-uso-de-gas-de-cozinha-em-motores-em-geral-e-aprovado/", "tags_conteudo": ["G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP)", "comiss\u00f5es", "combust\u00edveis"], "pageviews": 715, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mudan\u00e7as nas regras da certid\u00e3o de nascimento seguem agora para san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/522154-mudancas-nas-regras-da-certidao-de-nascimento-seguem-agora-para-sancao/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "munic\u00edpios"], "pageviews": 713, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que cria honor\u00e1rios assistenciais para advogados trabalhistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545629-sancionada-a-lei-que-cria-honorarios-assistenciais-para-advogados-trabalhistas/", "tags_conteudo": ["advocacia", "direito trabalhista"], "pageviews": 712, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova amplia\u00e7\u00e3o de per\u00edodo de afastamento para estudantes gr\u00e1vidas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/533344-camara-aprova-ampliacao-de-periodo-de-afastamento-para-estudantes-gravidas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "ensino superior", "gestantes", "juventude", "licen\u00e7a-maternidade", "mulheres"], "pageviews": 710, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que susta altera\u00e7\u00f5es no Conselho da Pessoa Idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608309-comissao-aprova-projeto-que-susta-alteracoes-no-conselho-da-pessoa-idosa/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "idosos"], "pageviews": 710, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Garantias da magistratura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129026-garantias-da-magistratura/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 709, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Licen\u00e7a-Maternidade 2 - Evolu\u00e7\u00e3o das leis e costumes sobre licen\u00e7a-maternidade no Brasil (06'02'')", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/293878-especial-licenca-maternidade-2-evolucao-das-leis-e-costumes-sobre-licenca-maternidade-no-brasil-0602/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 705, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova projeto que permite redu\u00e7\u00e3o de faixa n\u00e3o edific\u00e1vel \u00e0 margem de rodovias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600359-plenario-aprova-projeto-que-permite-reducao-de-faixa-nao-edificavel-a-margem-de-rodovias/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "desenvolvimento urbano", "munic\u00edpios", "plen\u00e1rio", "rodovias"], "pageviews": 704, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Programa vai integrar dados de usu\u00e1rios do SUS, informa Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613046-programa-vai-integrar-dados-de-usuarios-do-sus-informa-ministerio-da-saude/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "servi\u00e7os", "internet"], "pageviews": 703, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "J\u00e2nio Quadros renuncia. Come\u00e7a o parlamentarismo", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/279426-janio-quadros-renuncia-comeca-o-parlamentarismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 699, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Congresso derruba vetos a projetos de combate \u00e0 viol\u00eancia contra a mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618832-congresso-derruba-vetos-a-projetos-de-combate-a-violencia-contra-a-mulher/", "tags_conteudo": ["mulheres", "plen\u00e1rio", "vetos presidenciais", "viol\u00eancia", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 699, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Guardas municipais poder\u00e3o ter as mesmas regras de aposentadoria de policiais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550680-guardas-municipais-poderao-ter-as-mesmas-regras-de-aposentadoria-de-policiais/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 698, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Davi Alcolumbre marca promulga\u00e7\u00e3o da reforma da Previd\u00eancia para ter\u00e7a-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610633-davi-alcolumbre-marca-promulgacao-da-reforma-da-previdencia-para-terca-feira/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 697, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede pens\u00e3o vital\u00edcia para crian\u00e7as com microcefalia causada por zika", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580684-mp-concede-pensao-vitalicia-para-criancas-com-microcefalia-causada-por-zika/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "crian\u00e7as", "fam\u00edlia", "zika"], "pageviews": 695, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova redu\u00e7\u00e3o de pena para crimes como furto e estelionato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/392011-ccj-aprova-reducao-de-pena-para-crimes-como-furto-e-estelionato/", "tags_conteudo": ["penas alternativas", "c\u00f3digo penal", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 695, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prote\u00e7\u00e3o para funcion\u00e1rios de bibliotecas e museus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560302-ccj-aprova-protecao-para-funcionarios-de-bibliotecas-e-museus/", "tags_conteudo": ["CLT", "direito trabalhista", "Hist\u00f3ria do Brasil"], "pageviews": 694, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova novas regras para prioridade de idosos em processos judiciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616422-comissao-aprova-novas-regras-para-prioridade-de-idosos-em-processos-judiciais/", "tags_conteudo": ["estatuto do idoso", "processo judicial", "ato de of\u00edcio", "comiss\u00f5es", "prioridade"], "pageviews": 694, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite celebra\u00e7\u00e3o de acordo trabalhista por meio de escritura p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613263-proposta-permite-celebracao-de-acordo-trabalhista-por-meio-de-escritura-publica/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "homologa\u00e7\u00e3o judicial", "escritura p\u00fablica", "empregador", "empregado", "acordo extrajudicial", "cart\u00f3rio", "desburocratiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 693, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei concede isen\u00e7\u00e3o de taxa de concurso a pessoas carentes e doadores de medula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/537071-lei-concede-isencao-de-taxa-de-concurso-a-pessoas-carentes-e-doadores-de-medula/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico"], "pageviews": 690, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prev\u00ea pagamento por servi\u00e7os ambientais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579925-camara-aprova-projeto-que-preve-pagamento-por-servicos-ambientais/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar", "c\u00f3digo florestal", "\u00edndios", "plen\u00e1rio", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "quilombos"], "pageviews": 689, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate mudan\u00e7a regulat\u00f3ria da Aneel sobre energia solar e e\u00f3lica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613824-comissao-debate-mudanca-regulatoria-da-aneel-sobre-energia-solar-e-eolica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 689, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relatora recomenda aprova\u00e7\u00e3o da PEC Paralela da 2\u00aa inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615443-relatora-recomenda-aprovacao-da-pec-paralela-da-2a-instancia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 684, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proposta que permite que guardas municipais sejam chamados de policiais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541445-ccj-aprova-proposta-que-permite-que-guardas-municipais-sejam-chamados-de-policiais/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia", "servidor p\u00fablico", "pol\u00edcia civil"], "pageviews": 683, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante atendimento educacional a aluno internado para tratamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545264-lei-garante-atendimento-educacional-a-aluno-internado-para-tratamento/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 683, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui o Revalida para diplomas m\u00e9dicos do exterior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519239-projeto-institui-o-revalida-para-diplomas-medicos-do-exterior/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "educa\u00e7\u00e3o", "emprego", "ensino superior", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "sus"], "pageviews": 680, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o de taxas de passaporte para idoso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543500-comissao-aprova-isencao-de-taxas-de-passaporte-para-idoso/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "cidadania", "idosos", "pol\u00edcia federal", "visto"], "pageviews": 675, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo m\u00ednimo para fabricantes manterem oferta de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/524313-comissao-aprova-prazo-minimo-para-fabricantes-manterem-oferta-de-pecas-de-reposicao/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "ve\u00edculos"], "pageviews": 674, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos Humanos inclui formas de viol\u00eancia racial entre conceitos de estatuto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/528759-direitos-humanos-inclui-formas-de-violencia-racial-entre-conceitos-de-estatuto/", "tags_conteudo": ["CPI da Viol\u00eancia contra Jovens Negros", "direitos humanos", "estatuto da igualdade racial", "negros", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 672, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para que guardas sejam chamados de policiais municipais divide opini\u00f5es na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541114-permissao-para-que-guardas-sejam-chamados-de-policiais-municipais-divide-opinioes-na-ccj/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "munic\u00edpios", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 671, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ discute proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/605235-ccj-discute-proposta-que-permite-prisao-apos-condenacao-em-2a-instancia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 671, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara s\u00f3 vota pec paralela ano que vem.", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/242399-camara-so-vota-pec-paralela-ano-que-vem/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 669, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova di\u00e2metro maior para roda e pneu de ve\u00edculos off road", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571510-comissao-aprova-diametro-maior-para-roda-e-pneu-de-veiculos-off-road/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos"], "pageviews": 667, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado apadrinhamento de crian\u00e7a em acolhimento familiar por interessado em ado\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610195-aprovado-apadrinhamento-de-crianca-em-acolhimento-familiar-por-interessado-em-adocao/", "tags_conteudo": ["ado\u00e7\u00e3o", "adolescentes", "comiss\u00f5es", "crian\u00e7as", "eca", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)", "inclus\u00e3o social"], "pageviews": 666, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novas regras para transporte de fretamento s\u00e3o alvo de protesto em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/471617-novas-regras-para-transporte-de-fretamento-sao-alvo-de-protesto-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "ve\u00edculos", "ag\u00eancias de turismo"], "pageviews": 666, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Solu\u00e7\u00e3o para desemprego \u00e9 o crescimento da economia e n\u00e3o mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o trabalhista, diz pesquisador", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/545222-solucao-para-desemprego-e-o-crescimento-da-economia-e-nao-mudancas-na-legislacao-trabalhista-diz-pesquisador/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "reforma trabalhista", "trabalho informal", "trabalho tempor\u00e1rio", "emprego", "direito trabalhista", "desemprego"], "pageviews": 663, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta estabelece novo marco regulat\u00f3rio do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563265-proposta-estabelece-novo-marco-regulatorio-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 659, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator ameniza regra de transi\u00e7\u00e3o para aposentadoria dos PMs e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599721-relator-ameniza-regra-de-transicao-para-aposentadoria-dos-pms-e-bombeiros/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "bombeiros", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "aposentadoria"], "pageviews": 658, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que regulamenta guardas municipais \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/439384-lei-que-regulamenta-guardas-municipais-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 657, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria delegacia especializada em buscar pessoas desaparecidas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582090-projeto-cria-delegacia-especializada-em-buscar-pessoas-desaparecidas/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 653, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova distribui\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos para agentes de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562066-seguridade-aprova-distribuicao-de-equipamentos-eletronicos-para-agentes-de-saude/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "inform\u00e1tica", "munic\u00edpios", "servidor p\u00fablico", "sus", "estados"], "pageviews": 652, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os avan\u00e7os trazidos pelo texto promulgado e 1988", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/240272-os-avancos-trazidos-pelo-texto-promulgado-e-1988/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 651, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Negar atendimento emergencial em hospital privado poder\u00e1 ser crime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/367306-negar-atendimento-emergencial-em-hospital-privado-podera-ser-crime/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "cidadania", "c\u00f3digo penal", "planos de sa\u00fade", "sus"], "pageviews": 649, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ap\u00f3s acordo, deputados e senadores v\u00e3o analisar texto da C\u00e2mara sobre 2\u00aa inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/617945-apos-acordo-deputados-e-senadores-vao-analisar-texto-da-camara-sobre-2a-instancia/", "tags_conteudo": ["segunda inst\u00e2ncia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito penal", "Pris\u00e3o", "Tr\u00e2nsito em julgado"], "pageviews": 648, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Campanha 16 Dias de Ativismo pelo Fim da Viol\u00eancia contra Mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/548691-campanha-16-dias-de-ativismo-pelo-fim-da-violencia-contra-mulheres/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 646, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Moro reitera defesa da pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600091-moro-reitera-defesa-da-prisao-apos-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 645, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para 100 d\u00f3lares a isen\u00e7\u00e3o de remessas vindas do exterior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556786-projeto-aumenta-para-100-dolares-a-isencao-de-remessas-vindas-do-exterior/", "tags_conteudo": ["correios", "tributos"], "pageviews": 642, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo apresenta at\u00e9 o fim do m\u00eas sugest\u00f5es de mudan\u00e7as no Imposto de Renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579805-governo-apresenta-ate-o-fim-do-mes-sugestoes-de-mudancas-no-imposto-de-renda/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "isen\u00e7\u00e3o fiscal"], "pageviews": 640, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Rodrigo Maia, sistema penitenci\u00e1rio \u00e9 tema impreter\u00edvel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558669-para-rodrigo-maia-sistema-penitenciario-e-tema-impreterivel/", "tags_conteudo": ["pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 638, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estudante pode ter prazo de cinco dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de atestado m\u00e9dico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/502894-estudante-pode-ter-prazo-de-cinco-dias-uteis-para-apresentacao-de-atestado-medico/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 636, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em reuni\u00e3o com Carlos Slim Domit, Maia defende reforma tribut\u00e1ria para atrair investimentos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615463-em-reuniao-com-carlos-slim-domit-maia-defende-reforma-tributaria-para-atrair-investimentos/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "icms", "Telecomunica\u00e7\u00f5es", "reforma tribut\u00e1ria", "Investimento"], "pageviews": 635, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia diz que \u00e9 repugnante a declara\u00e7\u00e3o de Eduardo Bolsonaro sobre novo AI-5", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607538-rodrigo-maia-diz-que-e-repugnante-a-declaracao-de-eduardo-bolsonaro-sobre-novo-ai-5/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "Ditadura", "Ato institucional", "democracia", "Regime militar"], "pageviews": 634, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor debate mudan\u00e7as no mercado de gera\u00e7\u00e3o de energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616619-defesa-do-consumidor-debate-mudancas-no-mercado-de-geracao-de-energia-solar/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 633, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sess\u00e3o solene na C\u00e2mara homenageia o Flamengo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/614090-sessao-solene-na-camara-homenageia-o-flamengo/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 633, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada pol\u00edtica de apoio \u00e0s mulheres marisqueiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/614513-sancionada-politica-de-apoio-as-mulheres-marisqueiras/", "tags_conteudo": ["mulheres", "pesca"], "pageviews": 630, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Doen\u00e7as podem suspender desconto de empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112947-doencas-podem-suspender-desconto-de-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 628, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Minist\u00e9rio P\u00fablico poder\u00e1 promover a\u00e7\u00e3o por les\u00e3o corporal leve contra menor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493481-ministerio-publico-podera-promover-acao-por-lesao-corporal-leve-contra-menor/", "tags_conteudo": ["minist\u00e9rio p\u00fablico", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "direito penal", "fam\u00edlia", "viol\u00eancia"], "pageviews": 628, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Recurso de empresa contra decis\u00e3o de per\u00edcia do INSS pode ter efeito suspensivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562124-recurso-de-empresa-contra-decisao-de-pericia-do-inss-pode-ter-efeito-suspensivo/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "direito trabalhista", "empresas", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 627, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que garante cart\u00f5es de cr\u00e9dito em braile", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559346-sancionada-lei-que-garante-cartoes-de-credito-em-braile/", "tags_conteudo": ["bancos", "pessoas com defici\u00eancia", "servi\u00e7os"], "pageviews": 626, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Salles fala sobre vazamento de \u00f3leo no litoral nordestino; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609418-salles-fala-sobre-vazamento-de-oleo-no-litoral-nordestino-acompanhe/", "tags_conteudo": ["desastre ambiental", "litoral", "petr\u00f3leo e g\u00e1s"], "pageviews": 624, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia cria CPI para investigar origem das manchas de \u00f3leo no Nordeste", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613851-maia-cria-cpi-para-investigar-origem-das-manchas-de-oleo-no-nordeste/", "tags_conteudo": ["praia", "Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI)", "crime ambiental", "litoral", "\u00d3leo", "Petr\u00f3leo", "polui\u00e7\u00e3o", "Regi\u00e3o Nordeste"], "pageviews": 623, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Gestores poder\u00e3o pagar professores com precat\u00f3rios do extinto Fundef, diz deputado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545029-gestores-poderao-pagar-professores-com-precatorios-do-extinto-fundef-diz-deputado/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "precat\u00f3rios", "professor", "servidor p\u00fablico", "tcu", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "estados", "fundeb"], "pageviews": 622, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga escolas a terem curso de primeiros socorros \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545634-lei-que-obriga-escolas-a-terem-curso-de-primeiros-socorros-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["creches", "crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "fam\u00edlia"], "pageviews": 620, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova extens\u00e3o a quem tem hepatite de benef\u00edcios concedidos a portador de Aids", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/469121-comissao-aprova-extensao-a-quem-tem-hepatite-de-beneficios-concedidos-a-portador-de-aids/", "tags_conteudo": ["militares", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "aposentadoria", "aids", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 619, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que simplifica legaliza\u00e7\u00e3o das startups", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608823-comissao-aprova-projeto-que-simplifica-legalizacao-das-startups/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas", "inova\u00e7\u00e3o", "microempresa"], "pageviews": 619, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova pol\u00edtica de incentivo \u00e0 apicultura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604324-ccj-aprova-politica-de-incentivo-a-apicultura/", "tags_conteudo": ["agroneg\u00f3cio", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 619, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aplica\u00e7\u00e3o da Lei da Gorjeta divide debatedores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589633-aplicacao-da-lei-da-gorjeta-divide-debatedores/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "com\u00e9rcio", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 618, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ inicia discuss\u00e3o da PEC da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612621-ccj-inicia-discussao-da-pec-da-prisao-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 618, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prioridade especial para idosos acima de 80 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581027-comissao-aprova-prioridade-especial-para-idosos-acima-de-80-anos/", "tags_conteudo": ["idosos", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 616, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga ado\u00e7\u00e3o de Or\u00e7amento Impositivo nos munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552098-proposta-obriga-adocao-de-orcamento-impositivo-nos-municipios/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "or\u00e7amento"], "pageviews": 615, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova dispensa de farol aceso durante o dia em rodovias integradas a \u00e1reas urbanas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616016-ccj-aprova-dispensa-de-farol-aceso-durante-o-dia-em-rodovias-integradas-a-areas-urbanas/", "tags_conteudo": ["\u00e1rea urbana", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "farol de luz baixa", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "rodovias", "Ve\u00edculo"], "pageviews": 614, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia cria comiss\u00e3o para discutir projeto que reformula o Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616046-maia-cria-comissao-para-discutir-projeto-que-reformula-o-bolsa-familia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "desigualdes sociais", "Extrema pobreza", "bolsa fam\u00edlia", "pobreza", "desenvolvimento social"], "pageviews": 614, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Benef\u00edcio a portador de doen\u00e7a do f\u00edgado ter\u00e1 parecer positivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138232-beneficio-a-portador-de-doenca-do-figado-tera-parecer-positivo/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sus"], "pageviews": 613, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relatora apresenta vers\u00e3o preliminar para novo Fundeb; texto amplia participa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587509-relatora-apresenta-versao-preliminar-para-novo-fundeb-texto-amplia-participacao-da-uniao/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "fundeb"], "pageviews": 612, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta anula decreto que alterou regulamenta\u00e7\u00e3o da Lei da Acessibilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612423-proposta-anula-decreto-que-alterou-regulamentacao-da-lei-da-acessibilidade/", "tags_conteudo": ["turismo", "acessibilidade", "religi\u00e3o", "transporte de passageiros"], "pageviews": 610, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que \u00e9 unicidade sindical?", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/62281-o-que-e-unicidade-sindical/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 609, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m em MP aumento de gratifica\u00e7\u00e3o para servidores m\u00e9dicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618349-plenario-mantem-em-mp-aumento-de-gratificacao-para-servidores-medicos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 607, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Corre\u00e7\u00e3o da tabela do Imposto de Renda pode estimular economia, afirmam debatedores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558587-correcao-da-tabela-do-imposto-de-renda-pode-estimular-economia-afirmam-debatedores/", "tags_conteudo": ["carga tribut\u00e1ria", "imposto de renda"], "pageviews": 606, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta define regras para habilita\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de candidatos para as elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613259-proposta-define-regras-para-habilitacao-previa-de-candidatos-para-as-eleicoes/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "justi\u00e7a eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 605, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Autor e relator da PEC sobre segunda inst\u00e2ncia defendem medida; oposi\u00e7\u00e3o v\u00ea revanchismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613119-autor-e-relator-da-pec-sobre-segunda-instancia-defendem-medida-oposicao-ve-revanchismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 605, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 603, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que servidor exonerado seja readmitido no cargo a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542544-proposta-permite-que-servidor-exonerado-seja-readmitido-no-cargo-a-criterio-da-administracao/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 599, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe comercializa\u00e7\u00e3o e uso de narguil\u00e9 por menor de 18 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544324-projeto-proibe-comercializacao-e-uso-de-narguile-por-menor-de-18-anos/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "c\u00e2ncer", "tabaco"], "pageviews": 597, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova log\u00edstica reversa para a cadeia produtiva de medicamentos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606538-comissao-aprova-logistica-reversa-para-a-cadeia-produtiva-de-medicamentos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "rem\u00e9dios", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 597, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Santos Cruz diz que Olavo de Carvalho \u00e9 \"um vigarista profissional\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618185-santos-cruz-diz-que-olavo-de-carvalho-e-um-vigarista-profissional/", "tags_conteudo": ["Not\u00edcia falsa (fake news)", "comiss\u00f5es", "CPMI das Fake News"], "pageviews": 594, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de taxa para prova substitutiva quando aluno justifica falta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610873-comissao-aprova-proibicao-de-taxa-para-prova-substitutiva-quando-aluno-justifica-falta/", "tags_conteudo": ["Educa\u00e7\u00e3o privada", "Educa\u00e7\u00e3o superior", "Taxa escolar", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 590, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova permiss\u00e3o para servidor acumular cargo de professor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619337-ccj-aprova-permissao-para-servidor-acumular-cargo-de-professor/", "tags_conteudo": ["professor", "servidor p\u00fablico", "comiss\u00f5es", "educa\u00e7\u00e3o", "jornada de trabalho", "Servi\u00e7os p\u00fablicos"], "pageviews": 590, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar mudan\u00e7as na distribui\u00e7\u00e3o do Imposto sobre Servi\u00e7os", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/592378-plenario-pode-votar-mudancas-na-distribuicao-do-imposto-sobre-servicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 590, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que susta norma sobre planos de sa\u00fade de estatais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547672-comissao-aprova-proposta-que-susta-norma-sobre-planos-de-saude-de-estatais/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "gastos p\u00fablicos", "planos de sa\u00fade"], "pageviews": 586, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que garante vagas, na mesma escola, a irm\u00e3os com idades aproximadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560410-sancionada-lei-que-garante-vagas-na-mesma-escola-a-irmaos-com-idades-aproximadas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 584, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Habilita\u00e7\u00e3o para dirigir vans e micro-\u00f4nibus poder\u00e1 ser facilitada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448656-habilitacao-para-dirigir-vans-e-micro-onibus-podera-ser-facilitada/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 583, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalhadores em sa\u00fade querem rever portaria que trata da Pol\u00edtica Nacional de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554286-trabalhadores-em-saude-querem-rever-portaria-que-trata-da-politica-nacional-de-atencao-basica/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "sus", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 581, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova estabilidade para servidor que entrou sem concurso at\u00e9 1990", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493465-comissao-aprova-estabilidade-para-servidor-que-entrou-sem-concurso-ate-1990/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito trabalhista", "emprego", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "servidor p\u00fablico", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 579, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Sa\u00fade do Homem - Impot\u00eancia Sexual e Ejacula\u00e7\u00e3o Precoce - ( 06' 01\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/264045-especial-saude-do-homem-impotencia-sexual-e-ejaculacao-precoce-06-01/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 578, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Frente do servi\u00e7o p\u00fablico \u00e9 relan\u00e7ada hoje e promove semin\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602226-frente-do-servico-publico-e-relancada-hoje-e-promove-seminario/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 576, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Roberto da Matta: uma nova interpreta\u00e7\u00e3o do Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/95115-roberto-da-matta-uma-nova-interpretacao-do-brasil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 572, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate uso de medicamentos com princ\u00edpios da maconha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613637-comissao-debate-uso-de-medicamentos-com-principios-da-maconha/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 572, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova pena maior para maus-tratos contra adolescente ou idoso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/457852-comissao-aprova-pena-maior-para-maus-tratos-contra-adolescente-ou-idoso/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "direito penal", "idosos"], "pageviews": 572, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova novos crit\u00e9rios para concess\u00e3o do BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560040-comissao-aprova-novos-criterios-para-concessao-do-bpc/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "pessoas com defici\u00eancia", "idosos"], "pageviews": 570, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 569, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Feminic\u00eddio: os motivos que levam ao assassinato de mulheres no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/550872-feminicidio-os-motivos-que-levam-ao-assassinato-de-mulheres-no-brasil/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 569, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o regulamenta pr\u00e1tica e ensino de artes marciais e lutas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/413259-comissao-regulamenta-pratica-e-ensino-de-artes-marciais-e-lutas/", "tags_conteudo": ["artes", "ensino superior", "professor"], "pageviews": 565, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de prescri\u00e7\u00e3o de 5 anos para multas de tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/223824-comissao-aprova-prazo-de-prescricao-de-5-anos-para-multas-de-transito/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 564, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Perde a validade nesta sexta-feira MP que extingue contribui\u00e7\u00e3o sindical na folha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561024-perde-a-validade-nesta-sexta-feira-mp-que-extingue-contribuicao-sindical-na-folha/", "tags_conteudo": ["tributos", "sindicatos"], "pageviews": 564, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera grava\u00e7\u00e3o de imagens em locais p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506847-projeto-libera-gravacao-de-imagens-em-locais-publicos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "c\u00f3digo civil"], "pageviews": 564, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aposentadoria para garimpeiros \u00e9 aprovada em comiss\u00e3o especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/376674-aposentadoria-para-garimpeiros-e-aprovada-em-comissao-especial/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "minera\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 560, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputada ironiza amea\u00e7a de obstru\u00e7\u00e3o e critica nova discuss\u00e3o sobre pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612497-deputada-ironiza-ameaca-de-obstrucao-e-critica-nova-discussao-sobre-prisao-em-2a-instancia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 559, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o pacote anticrime que ser\u00e1 votado pelo Plen\u00e1rio da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/614662-conheca-o-pacote-anticrime-que-sera-votado-pelo-plenario-da-camara/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 557, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relat\u00f3rio sobre previd\u00eancia dos militares pode ser votado hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598100-relatorio-sobre-previdencia-dos-militares-pode-ser-votado-hoje/", "tags_conteudo": ["militares", "comiss\u00f5es", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 556, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Responsabilidade subsidi\u00e1ria x solid\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/408766-responsabilidade-subsidiaria-x-solidaria/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 556, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova emenda que diminui idade para aposentadoria de policiais federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562191-camara-aprova-emenda-que-diminui-idade-para-aposentadoria-de-policiais-federais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 555, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa do Executivo j\u00e1 provoca pol\u00eamica entre deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/608978-reforma-administrativa-do-executivo-ja-provoca-polemica-entre-deputados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 555, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta define crit\u00e9rios para matr\u00edcula em creche e pr\u00e9-escola", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563154-proposta-define-criterios-para-matricula-em-creche-e-pre-escola/", "tags_conteudo": ["alfabetiza\u00e7\u00e3o", "creches"], "pageviews": 555, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exclui autoriza\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a do Difal do regime do Simples", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569190-projeto-exclui-autorizacao-de-cobranca-do-difal-do-regime-do-simples/", "tags_conteudo": ["microempresa", "supersimples", "tributos"], "pageviews": 555, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionado projeto que cria Pol\u00edtica Nacional de Busca de Pessoas Desaparecidas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553798-sancionado-projeto-que-cria-politica-nacional-de-busca-de-pessoas-desaparecidas/", "tags_conteudo": ["cpi do desaparecimento de crian\u00e7as", "CPI do Tr\u00e1fico de Pessoas", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "sequestro"], "pageviews": 554, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP prop\u00f5e regulariza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos fiscais e solu\u00e7\u00e3o para contenciosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600768-mp-propoe-regularizacao-de-debitos-fiscais-e-solucao-para-contenciosos/", "tags_conteudo": ["empresas", "imposto", "microempresa", "pessoa f\u00edsica"], "pageviews": 553, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estudantes de Direito poder\u00e3o estagiar em delegacias e em quart\u00e9is da Policia Militar e do Corpo de Bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/531371-estudantes-de-direito-poderao-estagiar-em-delegacias-e-em-quarteis-da-policia-militar-e-do-corpo-de-bombeiros/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "direito civil", "direito penal", "ensino superior", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 552, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria acaba com monop\u00f3lio da Casa da Moeda sobre dinheiro e passaporte", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610012-medida-provisoria-acaba-com-monopolio-da-casa-da-moeda-sobre-dinheiro-e-passaporte/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "Casa da Moeda do Brasil (CMB)", "licita\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 552, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aposentados e pensionistas poder\u00e3o usar cart\u00e3o da Previd\u00eancia na fun\u00e7\u00e3o d\u00e9bito", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/507921-aposentados-e-pensionistas-poderao-usar-cartao-da-previdencia-na-funcao-debito/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "bancos"], "pageviews": 551, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aprova presen\u00e7a de c\u00e3es farejadores na seguran\u00e7a de aeroportos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607970-seguranca-aprova-presenca-de-caes-farejadores-na-seguranca-de-aeroportos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "C\u00e3o farejador", "aeroportos", "Passageiro"], "pageviews": 548, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debatedores pedem pol\u00edticas p\u00fablicas de sa\u00fade mental e combate \u00e0 depress\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/515897-debatedores-pedem-politicas-publicas-de-saude-mental-e-combate-a-depressao/", "tags_conteudo": ["sus"], "pageviews": 547, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}