{"date__gte": "2020-12-01", "date__lte": "2020-12-31", "period_humanized": "dezembro 2020", "rows": [{"titulo": "Projeto prev\u00ea que quem n\u00e3o se vacinar contra Covid ter\u00e1 de pagar pr\u00f3prio tratamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702034-projeto-preve-que-quem-nao-se-vacinar-contra-covid-tera-de-pagar-proprio-tratamento/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "coronav\u00edrus", "vacina"], "pageviews": 73496, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 80, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 55, "portal_comments_unauthorized": 25, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3rio exame toxicol\u00f3gico anual para professores da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680192-projeto-torna-obrigatorio-exame-toxicologico-anual-para-professores-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["professor", "drogas", "Exame toxicol\u00f3gico"], "pageviews": 34541, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 34, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 29, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede 13\u00ba a pessoa com defici\u00eancia e a idoso que recebem BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689916-projeto-concede-13o-a-pessoa-com-deficiencia-e-a-idoso-que-recebem-bpc/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "Benef\u00edcio assistencial", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "BPC", "idoso", "idosos", "Inclus\u00e3o", "inclus\u00e3o social", "Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 29103, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 23, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 9, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC que prev\u00ea o fim das pol\u00edcias Civil e Militar e cria uma pol\u00edcia \u00fanica est\u00e1 na pauta da CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/526868-pec-que-preve-o-fim-das-policias-civil-e-militar-e-cria-uma-policia-unica-esta-na-pauta-da-ccj/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "militares", "bombeiros", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 27491, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Maia diz que medida provis\u00f3ria sobre aux\u00edlio emergencial n\u00e3o ser\u00e1 analisada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717561-maia-diz-que-medida-provisoria-sobre-auxilio-emergencial-nao-sera-analisada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 23410, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 21087, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe uso de linguagem neutra na l\u00edngua portuguesa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/710660-proposta-proibe-uso-de-linguagem-neutra-na-lingua-portuguesa/", "tags_conteudo": ["Norma culta", "l\u00edngua portuguesa", "idioma", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 19389, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 39, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 23, "portal_comments_unauthorized": 16, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei amplia validade e limites de pontua\u00e7\u00e3o da carteira de motorista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699798-nova-lei-amplia-validade-e-limites-de-pontuacao-da-carteira-de-motorista/", "tags_conteudo": ["motorista", "Motorista profissional", "Multa de tr\u00e2nsito", "acidentes de tr\u00e2nsito", "Cadeira de seguran\u00e7a infantil", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "Motorista de aplicativo"], "pageviews": 19180, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC torna obrigat\u00f3rio voto impresso em elei\u00e7\u00f5es no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598363-pec-torna-obrigatorio-voto-impresso-em-eleicoes-no-brasil/", "tags_conteudo": ["stf", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 17703, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 35, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 31, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta susta norma que trata de planos de sa\u00fade nas estatais federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542353-proposta-susta-norma-que-trata-de-planos-de-saude-nas-estatais-federais/", "tags_conteudo": ["empresas", "gastos p\u00fablicos", "planos de sa\u00fade", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 16449, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 15335, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta exige afastamento de trabalhadora gestante durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682885-proposta-exige-afastamento-de-trabalhadora-gestante-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia"], "pageviews": 14397, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova afastamento de gestantes do trabalho presencial durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687826-camara-aprova-afastamento-de-gestantes-do-trabalho-presencial-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["mulheres", "plen\u00e1rio", "Teletrabalho", "Sa\u00fade", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "empresas", "gestante"], "pageviews": 14219, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta antecipa o abono salarial em raz\u00e3o da crise provocada pela pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677583-proposta-antecipa-o-abono-salarial-em-razao-da-crise-provocada-pela-pandemia/", "tags_conteudo": ["Abono salarial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "PIS-Pasep"], "pageviews": 14070, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei estabelece regras para cancelamento e remarca\u00e7\u00e3o de viagens e eventos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687041-lei-estabelece-regras-para-cancelamento-e-remarcacao-de-viagens-e-eventos/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia de turismo", "artes", "Artista", "avia\u00e7\u00e3o", "cinema", "c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "Consumidor", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "direito do consumidor", "empresas", "espet\u00e1culo", "Hotel", "pandemia", "Rodeio", "servi\u00e7os", "teatro"], "pageviews": 12068, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 11430, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 14, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que retira prazo de validade de receita de medicamento durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679519-entra-em-vigor-lei-que-retira-prazo-de-validade-de-receita-de-medicamento-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "medicamento"], "pageviews": 11372, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 10852, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto perdoa quem recebeu indevidamente aux\u00edlio emergencial pago durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695777-projeto-perdoa-quem-recebeu-indevidamente-auxilio-emergencial-pago-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 10043, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 9901, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia acusa Bolsonaro de mentir sobre 13\u00ba do Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717563-maia-acusa-bolsonaro-de-mentir-sobre-13o-do-bolsa-familia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "PEC Emergencial", "Ajuste fiscal", "bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 9120, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga prazo para estados e munic\u00edpios utilizarem recursos da Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712932-projeto-prorroga-prazo-para-estados-e-municipios-utilizarem-recursos-da-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Cultura (artes)", "Lei Aldir Blanc", "Munic\u00edpio", "pandemia"], "pageviews": 8891, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto muda de 60 para 65 anos idade para pessoa ser considerada idosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624432-projeto-muda-de-60-para-65-anos-idade-para-pessoa-ser-considerada-idosa/", "tags_conteudo": ["direitos", "estatuto do idoso", "garantia", "idade", "idoso"], "pageviews": 8502, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Partido Novo protesta ap\u00f3s rejei\u00e7\u00e3o a corte de sal\u00e1rios e ao uso do fundo eleitoral para combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/651293-partido-novo-protesta-apos-rejeicao-a-corte-de-salarios-e-ao-uso-do-fundo-eleitoral-para-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 8178, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras sobre suspens\u00e3o do contrato de trabalho previstas na MP", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665515-confira-as-regras-sobre-suspensao-do-contrato-de-trabalho-previstas-na-mp/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7326, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prev\u00ea pagamento a agricultores por servi\u00e7os ambientais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718155-camara-aprova-projeto-que-preve-pagamento-a-agricultores-por-servicos-ambientais/", "tags_conteudo": ["agricultor familiar", "agricultura", "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente (APP)", "\u00edndios", "Meio ambiente", "plen\u00e1rio", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "Prote\u00e7\u00e3o ambiental", "Quilombolas"], "pageviews": 7217, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta fixa idade m\u00e1xima para ingresso na PM e no Corpo de Bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693409-proposta-fixa-idade-maxima-para-ingresso-na-pm-e-no-corpo-de-bombeiros/", "tags_conteudo": ["Bombeiro", "pol\u00edcia militar", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 6591, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga licen\u00e7a-maternidade at\u00e9 o fim da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679396-proposta-prorroga-licenca-maternidade-ate-o-fim-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["licen\u00e7a-maternidade", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 6377, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC muda regras para futuros servidores e altera organiza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690350-pec-muda-regras-para-futuros-servidores-e-altera-organizacao-da-administracao-publica/", "tags_conteudo": ["estabilidade de emprego", "concurso p\u00fablico", "Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 6164, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que cria o programa Casa Verde e Amarela", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712782-camara-aprova-mp-que-cria-o-programa-casa-verde-e-amarela/", "tags_conteudo": ["casa pr\u00f3pria", "plen\u00e1rio", "Minha Casa, Minha Vida", "Medida provis\u00f3ria", "Habita\u00e7\u00e3o social", "Habita\u00e7\u00e3o popular", "habita\u00e7\u00e3o", "constru\u00e7\u00e3o civil"], "pageviews": 6160, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui aux\u00edlio permanente de R$ 1.200 para mulher provedora de fam\u00edlia monoparental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704258-projeto-institui-auxilio-permanente-de-r-1-200-para-mulher-provedora-de-familia-monoparental/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Mulher", "pandemia"], "pageviews": 6121, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 42, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 25, "portal_comments_unauthorized": 17, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que regulamenta o Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715019-camara-aprova-projeto-que-regulamenta-o-fundeb/", "tags_conteudo": ["Sistema S", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Entidade filantr\u00f3pica", "Escola privada", "Escola p\u00fablica", "fundeb", "Institui\u00e7\u00e3o de ensino filantr\u00f3prica", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 6082, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita recebimento de benef\u00edcios do INSS por pessoa com fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660419-projeto-facilita-recebimento-de-beneficios-do-inss-por-pessoa-com-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "aposentadoria", "doen\u00e7as"], "pageviews": 6068, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza porte de arma para advogados e outros profissionais em atividade de risco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691135-projeto-autoriza-porte-de-arma-para-advogados-e-outros-profissionais-em-atividade-de-risco/", "tags_conteudo": ["advogado", "arma", "armamento", "armas", "estatuto do desarmamento", "OAB", "Porte de arma", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 5944, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5565, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 5563, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga o uso de m\u00e1scaras em todo o Pa\u00eds \u00e9 sancionada com 17 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673471-lei-que-obriga-o-uso-de-mascaras-em-todo-o-pais-e-sancionada-com-17-vetos/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "Isolamento (sa\u00fade)", "pandemia"], "pageviews": 5491, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5351, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea puni\u00e7\u00e3o a quem se recusar a tomar vacina contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703382-proposta-preve-punicao-a-quem-se-recusar-a-tomar-vacina-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "penalidade", "recusa", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 5327, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de adicional a agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade e de combate a endemias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689915-projeto-preve-pagamento-de-adicional-a-agentes-comunitarios-de-saude-e-de-combate-a-endemias/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "Agente de combate \u00e0s endemias", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade"], "pageviews": 5201, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe linguagem neutra de g\u00eanero em institui\u00e7\u00f5es de ensino e bancas de concurso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/709539-projeto-proibe-linguagem-neutra-de-genero-em-instituicoes-de-ensino-e-bancas-de-concurso/", "tags_conteudo": ["equidade de g\u00eanero", "concurso p\u00fablico", "educa\u00e7\u00e3o", "escola", "express\u00e3o de g\u00eanero", "lgbt", "l\u00edngua portuguesa"], "pageviews": 5086, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende pagamento de empr\u00e9stimo consignado durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682505-proposta-suspende-pagamento-de-emprestimo-consignado-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Empr\u00e9stimo", "pandemia"], "pageviews": 4971, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova di\u00e2metro maior para roda e pneu de ve\u00edculos off road", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571510-comissao-aprova-diametro-maior-para-roda-e-pneu-de-veiculos-off-road/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos"], "pageviews": 4971, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que torna idioma ind\u00edgena l\u00edngua cooficial em munic\u00edpios com aldeias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625266-comissao-aprova-projeto-que-torna-idioma-indigena-lingua-cooficial-em-municipios-com-aldeias/", "tags_conteudo": ["idioma", "\u00edndios", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 4903, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara rejeita reinclus\u00e3o de recursos do Fundeb para o setor privado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717307-camara-rejeita-reinclusao-de-recursos-do-fundeb-para-o-setor-privado/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 4685, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta atualiza o estatuto da OAB e refor\u00e7a prerrogativas de advogado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715711-proposta-atualiza-o-estatuto-da-oab-e-reforca-prerrogativas-de-advogado/", "tags_conteudo": ["Teletrabalho", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "OAB", "pandemia"], "pageviews": 4636, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 4632, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposto benef\u00edcio natalino para Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/95019-proposto-beneficio-natalino-para-bolsa-familia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4451, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga prazos da Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703789-projeto-prorroga-prazos-da-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "Artista", "coronav\u00edrus", "Cultura (artes)", "Lei Aldir Blanc", "pandemia", "presta\u00e7\u00e3o de contas"], "pageviews": 4372, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta que ratifica a Conven\u00e7\u00e3o Interamericana contra o Racismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714400-camara-aprova-proposta-que-ratifica-a-convencao-interamericana-contra-o-racismo/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "consci\u00eancia negra", "Acordo internacional", "racismo", "plen\u00e1rio", "Organismo internacional", "negros", "Igualdade racial", "rela\u00e7\u00f5es internacionais"], "pageviews": 4303, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que torna CPF o \u00fanico n\u00famero de identifica\u00e7\u00e3o geral no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718623-camara-aprova-projeto-que-torna-cpf-o-unico-numero-de-identificacao-geral-no-pais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 4283, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos acabam com obrigatoriedade do uso de m\u00e1scara contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694611-projetos-acabam-com-obrigatoriedade-do-uso-de-mascara-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["atividade f\u00edsica", "pandemia", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "crian\u00e7a", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 4259, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria aux\u00edlio-cuidador para pessoa idosa ou com defici\u00eancia que precise de cuidados de terceiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670636-projeto-cria-auxilio-cuidador-para-pessoa-idosa-ou-com-deficiencia-que-precise-de-cuidados-de-terceiros/", "tags_conteudo": ["idoso", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 4199, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto flexibiliza regras para laqueadura e vasectomia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691550-projeto-flexibiliza-regras-para-laqueadura-e-vasectomia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4138, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite a motorista a dirigir com CNH vencida e ve\u00edculo sem licen\u00e7a durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/657205-projeto-permite-a-motorista-a-dirigir-com-cnh-vencida-e-veiculo-sem-licenca-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 4087, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos prolongam dura\u00e7\u00e3o do seguro-desemprego durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683462-projetos-prolongam-duracao-do-seguro-desemprego-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 4073, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3949, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada a amplia\u00e7\u00e3o da lista de benefici\u00e1rios do aux\u00edlio de R$ 600; confira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655975-aprovada-a-ampliacao-da-lista-de-beneficiarios-do-auxilio-de-r-600-confira/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "renda emergencial b\u00e1sica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 3926, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar na segunda projeto contra superendividamento de consumidores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717882-camara-pode-votar-na-segunda-projeto-contra-superendividamento-de-consumidores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3914, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e pro\u00edbe despejo de inquilinos durante emerg\u00eancia do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686196-congresso-derruba-veto-e-proibe-despejo-de-inquilinos-durante-emergencia-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["pandemia", "vetos presidenciais", "plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Congresso Nacional", "inquilinato"], "pageviews": 3836, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Redu\u00e7\u00e3o de jornada, suspens\u00e3o de contratos e aux\u00edlio emergencial ajudaram a enfrentar a crise", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718893-reducao-de-jornada-suspensao-de-contratos-e-auxilio-emergencial-ajudaram-a-enfrentar-a-crise/", "tags_conteudo": ["pandemia", "trabalhador", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego"], "pageviews": 3813, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do regime jur\u00eddico durante pandemia \u00e9 sancionada com manuten\u00e7\u00e3o de despejo de inquilino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668503-lei-do-regime-juridico-durante-pandemia-e-sancionada-com-manutencao-de-despejo-de-inquilino/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "direito civil"], "pageviews": 3767, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados concluem vota\u00e7\u00e3o do projeto que regulamenta o Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714994-deputados-concluem-votacao-do-projeto-que-regulamenta-o-fundeb/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3602, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para benef\u00edcio a consumidores que geram a pr\u00f3pria energia el\u00e9trica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714074-camara-aprova-urgencia-para-beneficio-a-consumidores-que-geram-a-propria-energia-eletrica/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcio fiscal", "Consumidor", "energia", "energia el\u00e9trica", "energia e\u00f3lica", "energia solar", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 3599, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que aumenta sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/668506-sancionada-lei-que-aumenta-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 3575, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria amplia margem de empr\u00e9stimo consignado a aposentados e pensionistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/697482-medida-provisoria-amplia-margem-de-emprestimo-consignado-a-aposentados-e-pensionistas/", "tags_conteudo": ["Empr\u00e9stimo", "aposentadoria", "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 3473, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas tribut\u00e1rias para minimizar impacto da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708957-proposta-preve-renegociacao-de-dividas-tributarias-para-minimizar-impacto-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["receita federal", "pandemia", "Programa de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal (Refis)", "d\u00edvidas", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "tributos"], "pageviews": 3433, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga burladores do aux\u00edlio emergencial a devolver dinheiro em dobro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666889-projeto-obriga-burladores-do-auxilio-emergencial-a-devolver-dinheiro-em-dobro/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Fraude", "pandemia"], "pageviews": 3359, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe fogos de artif\u00edcios durante elei\u00e7\u00f5es e pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698752-projeto-proibe-fogos-de-artificios-durante-eleicoes-e-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Polui\u00e7\u00e3o ambiental", "polui\u00e7\u00e3o", "pandemia", "Lei dos Crimes Ambientais", "fogos de artif\u00edcio", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00e3o", "crimes ambientais", "Covid-19", "campanhas eleitorais"], "pageviews": 3350, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara dos Deputados aprova marco legal das startups", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715720-camara-dos-deputados-aprova-marco-legal-das-startups/", "tags_conteudo": ["emprego", "Empresa", "incentivo fiscal", "inova\u00e7\u00e3o", "Inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica", "Investimento", "pequena empresa", "plen\u00e1rio", "startup"], "pageviews": 3258, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova LDO para 2021 com sal\u00e1rio m\u00ednimo de R$ 1.088", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/716507-congresso-aprova-ldo-para-2021-com-salario-minimo-de-r-1-088/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "LDO", "lei kandir", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 3249, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bloco de 11 partidos lan\u00e7a Baleia Rossi \u00e0 Presid\u00eancia da C\u00e2mara, com apoio de Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718982-bloco-de-11-partidos-lanca-baleia-rossi-a-presidencia-da-camara-com-apoio-de-maia/", "tags_conteudo": ["mesa diretora da c\u00e2mara", "Poder Legislativo", "elei\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 3113, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea que CNH ter\u00e1 validade de dez anos para condutores de at\u00e9 69 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703415-projeto-preve-que-cnh-tera-validade-de-dez-anos-para-condutores-de-ate-69-anos/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Brasileiro de Tr\u00e2nsito", "idoso", "condutor", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)"], "pageviews": 3107, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria abono emergencial para enfrentar queda de renda das fam\u00edlias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695055-projeto-cria-abono-emergencial-para-enfrentar-queda-de-renda-das-familias/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "aposentados"], "pageviews": 3100, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam sete projetos no \u00faltimo dia do ano legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718690-deputados-aprovam-sete-projetos-no-ultimo-dia-do-ano-legislativo/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3071, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia anuncia bloco de 11 partidos para a sua sucess\u00e3o na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717778-maia-anuncia-bloco-de-11-partidos-para-a-sua-sucessao-na-camara/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "mesa diretora da c\u00e2mara"], "pageviews": 3042, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que destina R$ 2 bi para vacina de Oxford contra a Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712323-camara-aprova-mp-que-destina-r-2-bi-para-vacina-de-oxford-contra-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "cr\u00e9dito extraordin\u00e1rio", "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz)", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "pandemia", "plen\u00e1rio", "vacina"], "pageviews": 3040, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina licen\u00e7a de trabalhadoras gr\u00e1vidas e de outros grupos de risco durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654213-projeto-determina-licenca-de-trabalhadoras-gravidas-e-de-outros-grupos-de-risco-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "gestante", "pandemia", "Teletrabalho"], "pageviews": 3015, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados decidem manter proibi\u00e7\u00e3o a reajuste de servidores p\u00fablicos que atuam no combate \u00e0 Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/686242-deputados-decidem-manter-proibicao-a-reajuste-de-servidores-publicos-que-atuam-no-combate-a-covid-19/", "tags_conteudo": ["veto", "Congresso Nacional", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "gastos p\u00fablicos", "pandemia", "plen\u00e1rio", "reajuste salarial", "servidor p\u00fablico", "vetos presidenciais"], "pageviews": 2982, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base do marco legal das startups", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715659-camara-aprova-texto-base-do-marco-legal-das-startups/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2959, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2713, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2710, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3ria a vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 para servidores e agentes p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719106-projeto-torna-obrigatoria-a-vacinacao-contra-covid-19-para-servidores-e-agentes-publicos/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "servidor p\u00fablico", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2690, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Executivo define regras para quitar a\u00e7\u00f5es na pandemia at\u00e9 dezembro de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718010-executivo-define-regras-para-quitar-acoes-na-pandemia-ate-dezembro-de-2021/", "tags_conteudo": ["contas p\u00fablicas", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento", "pandemia"], "pageviews": 2649, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Recursos do Fundeb para entidades filantr\u00f3picas e profissionalizantes geram pol\u00eamica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714976-recursos-do-fundeb-para-entidades-filantropicas-e-profissionalizantes-geram-polemica/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2643, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios do Fundef poder\u00e3o pagar professores do ensino b\u00e1sico da rede p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/632041-precatorios-do-fundef-poderao-pagar-professores-do-ensino-basico-da-rede-publica/", "tags_conteudo": ["precat\u00f3rio", "professor", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e de Valoriza\u00e7\u00e3o do Magist\u00e9rio (Fundef)", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)"], "pageviews": 2642, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede, durante a pandemia, apreens\u00e3o de bem financiado por atraso no pagamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660977-projeto-impede-durante-a-pandemia-apreensao-de-bem-financiado-por-atraso-no-pagamento/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "Apreens\u00e3o", "autom\u00f3vel", "Covid-19"], "pageviews": 2628, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bancada feminina comemora aprova\u00e7\u00e3o de nove projetos priorit\u00e1rios nesta quinta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714841-bancada-feminina-comemora-aprovacao-de-nove-projetos-prioritarios-nesta-quinta-feira/", "tags_conteudo": ["mulheres", "plen\u00e1rio", "Viol\u00eancia contra a mulher", "bancada feminina", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Feminic\u00eddio", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 2628, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o novo Fundeb, que amplia gradualmente os recursos da educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687499-conheca-o-novo-fundeb-que-amplia-gradualmente-os-recursos-da-educacao/", "tags_conteudo": ["gasto p\u00fablico", "Or\u00e7amento federal", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Estado", "fundeb", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 2583, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende convoca\u00e7\u00e3o do Congresso em janeiro para votar propostas sobre pandemia e ajuste fiscal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715501-maia-defende-convocacao-do-congresso-em-janeiro-para-votar-propostas-sobre-pandemia-e-ajuste-fiscal/", "tags_conteudo": ["recesso parlamentar", "PEC Emergencial", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "Congresso Nacional", "Ajuste fiscal"], "pageviews": 2557, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa escolas de cumprir 200 dias letivos em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685523-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-escolas-de-cumprir-200-dias-letivos-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "escola", "Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem)", "merenda escolar", "pandemia", "professor"], "pageviews": 2543, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa prazo de validade de um ano para certid\u00f5es de nascimento e casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628510-projeto-fixa-prazo-de-validade-de-um-ano-para-certidoes-de-nascimento-e-casamento/", "tags_conteudo": ["certid\u00e3o de casamento", "certid\u00e3o de nascimento", "cart\u00f3rio"], "pageviews": 2532, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A situa\u00e7\u00e3o dos negros no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/445256-a-situacao-dos-negros-no-brasil/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "negros"], "pageviews": 2514, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova restri\u00e7\u00e3o de fidelidade em contratos de telefonia, internet e TV por assinatura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/459961-camara-aprova-restricao-de-fidelidade-em-contratos-de-telefonia-internet-e-tv-por-assinatura/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "internet", "servi\u00e7os", "telefonia", "tv digital", "tv por assinatura"], "pageviews": 2511, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 2510, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que regulamenta atividades de tradutor e int\u00e9rprete de Libras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715059-camara-aprova-projeto-que-regulamenta-atividades-de-tradutor-e-interprete-de-libras/", "tags_conteudo": ["Pessoa com defici\u00eancia", "acessibilidade", "Defici\u00eancia auditiva", "Inclus\u00e3o", "L\u00edngua Brasileira de Sinais (LIBRAS)", "plen\u00e1rio", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 2504, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para compensa\u00e7\u00e3o da Lei Kandir aos estados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715619-camara-aprova-regras-para-compensacao-da-lei-kandir-aos-estados/", "tags_conteudo": ["estados", "exporta\u00e7\u00e3o", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "icms", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "lei kandir", "plen\u00e1rio", "stf"], "pageviews": 2475, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 2472, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edder do governo acredita em consenso sobre reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/713003-lider-do-governo-acredita-em-consenso-sobre-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "PEC Emergencial", "estados", "reforma tribut\u00e1ria", "tcu", "Governo federal", "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o", "Banco Central do Brasil (Bacen)"], "pageviews": 2441, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de projeto de incentivo \u00e0 navega\u00e7\u00e3o de cabotagem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713635-camara-aprova-texto-base-de-projeto-de-incentivo-a-navegacao-de-cabotagem/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2355, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga portaria que retirou Covid-19 da lista de doen\u00e7as do trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689873-projeto-revoga-portaria-que-retirou-covid-19-da-lista-de-doencas-do-trabalho/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Direitos do trabalhador", "emprego", "Empresa", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 2355, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei do Feminic\u00eddio faz cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643729-lei-do-feminicidio-faz-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["Feminic\u00eddio", "Mulher", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 2353, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prolonga seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673465-proposta-prolonga-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "desemprego", "pandemia", "seguro-desemprego", "trabalhador", "trabalhador desempregado"], "pageviews": 2324, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga, durante pandemia, benef\u00edcios do INSS que dependem de per\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/654603-projeto-prorroga-durante-pandemia-beneficios-do-inss-que-dependem-de-pericia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 2316, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Precat\u00f3rios de 2020 dever\u00e3o ser pagos at\u00e9 maio, determina projeto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649065-precatorios-de-2020-deverao-ser-pagos-ate-maio-determina-projeto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2308, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso realizar\u00e1 sess\u00e3o em 16 de dezembro para votar LDO e vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/711954-congresso-realizara-sessao-em-16-de-dezembro-para-votar-ldo-e-vetos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2296, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prev\u00ea amplia\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os p\u00fablicos digitais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718660-camara-aprova-projeto-que-preve-ampliacao-de-servicos-publicos-digitais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "inform\u00e1tica", "transpar\u00eancia p\u00fablica", "Servi\u00e7os p\u00fablicos"], "pageviews": 2260, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2197, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Texto aprovado adia para 2021 a amplia\u00e7\u00e3o do acesso ao BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648886-texto-aprovado-adia-para-2021-a-ampliacao-do-acesso-ao-bpc/", "tags_conteudo": ["BPC", "Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 2175, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui renda m\u00ednima mensal de um sal\u00e1rio m\u00ednimo para pessoas em extrema pobreza", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/693558-projeto-institui-renda-minima-mensal-de-um-salario-minimo-para-pessoas-em-extrema-pobreza/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "renda m\u00ednima"], "pageviews": 2174, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza aumento decorrente de promo\u00e7\u00e3o a servidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/687544-projeto-autoriza-aumento-decorrente-de-promocao-a-servidor/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "reajuste salarial", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2151, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova ajuda de R$ 3,5 bilh\u00f5es para acesso gratuito de estudantes \u00e0 internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717701-camara-aprova-ajuda-de-r-35-bilhoes-para-acesso-gratuito-de-estudantes-a-internet/", "tags_conteudo": ["internet", "pandemia", "or\u00e7amento de guerra", "plen\u00e1rio", "popula\u00e7\u00e3o quilombola", "telefonia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino a dist\u00e2ncia", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "\u00edndios"], "pageviews": 2137, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea reajuste anual do Bolsa Fam\u00edlia e pagamento de abono natalino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705886-proposta-preve-reajuste-anual-do-bolsa-familia-e-pagamento-de-abono-natalino/", "tags_conteudo": ["Imposto sobre a Renda da Pessoa F\u00edsica (IRPF)", "bolsa fam\u00edlia", "D\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio", "Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social"], "pageviews": 2127, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que regulamenta o Fundeb sem repasse para filantr\u00f3picas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717260-camara-aprova-projeto-que-regulamenta-o-fundeb-sem-repasse-para-filantropicas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "Institui\u00e7\u00e3o de ensino filantr\u00f3prica", "Escola p\u00fablica", "fundeb", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Educa\u00e7\u00e3o infantil", "plen\u00e1rio", "Entidade filantr\u00f3pica"], "pageviews": 2097, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto interrompe cobran\u00e7a de consignado durante calamidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701237-projeto-interrompe-cobranca-de-consignado-durante-calamidade/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "cr\u00e9dito", "Empr\u00e9stimo", "idoso", "pandemia"], "pageviews": 2094, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova criminaliza\u00e7\u00e3o da persegui\u00e7\u00e3o obsessiva ou stalking", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714712-camara-aprova-criminalizacao-da-perseguicao-obsessiva-ou-stalking/", "tags_conteudo": ["mulheres", "plen\u00e1rio", "internet"], "pageviews": 2093, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma administrativa: frente rebate cr\u00edtica de que servidor \u00e9 \u201cmaraj\u00e1\u201d ou \u201cparasita\u201d", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/707380-reforma-administrativa-frente-rebate-critica-de-que-servidor-e-maraja-ou-parasita/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2088, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta define direitos para entregadores que atuam com aplicativos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682031-proposta-define-direitos-para-entregadores-que-atuam-com-aplicativos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Entregador por aplicativo", "pandemia"], "pageviews": 2075, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos buscam garantir vacina\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o brasileira contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702002-projetos-buscam-garantir-vacinacao-da-populacao-brasileira-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2066, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia promete pautar projeto para manter sa\u00fade mental no SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713604-rodrigo-maia-promete-pautar-projeto-para-manter-saude-mental-no-sus/", "tags_conteudo": ["Sa\u00fade", "Sa\u00fade p\u00fablica", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "pandemia", "sa\u00fade mental"], "pageviews": 2000, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta atualiza tabela do IR e cria al\u00edquota de 30% para sal\u00e1rios acima do teto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681656-proposta-atualiza-tabela-do-ir-e-cria-aliquota-de-30-para-salarios-acima-do-teto/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1966, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova 180 propostas em 2020, maior n\u00famero da d\u00e9cada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718873-camara-aprova-180-propostas-em-2020-maior-numero-da-decada/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1947, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta dispensa prova de vida para benefici\u00e1rio do INSS que usa biometria no banco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705882-proposta-dispensa-prova-de-vida-para-beneficiario-do-inss-que-usa-biometria-no-banco/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Benef\u00edcio assistencial", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)"], "pageviews": 1928, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada medida provis\u00f3ria que eleva sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633181-publicada-medida-provisoria-que-eleva-salario-minimo-para-r-1-045-em-2020/", "tags_conteudo": ["or\u00e7amento", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 1914, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que h\u00e1 votos para aprovar reforma tribut\u00e1ria neste ano, mesmo sem apoio do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/711578-maia-diz-que-ha-votos-para-aprovar-reforma-tributaria-neste-ano-mesmo-sem-apoio-do-governo/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "calamidade p\u00fablica", "carga tribut\u00e1ria", "crescimento econ\u00f4mico", "despesa p\u00fablica", "imposto", "PEC Emergencial", "reforma tribut\u00e1ria", "tributa\u00e7\u00e3o", "Tributo"], "pageviews": 1907, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria permite suspens\u00e3o de contrato de trabalho e corte salarial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650693-medida-provisoria-permite-suspensao-de-contrato-de-trabalho-e-corte-salarial/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "Contrato de trabalho", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1907, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede prazo de 12 meses para companhia a\u00e9rea reembolsar viagem cancelada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646618-mp-concede-prazo-de-12-meses-para-companhia-aerea-reembolsar-viagem-cancelada/", "tags_conteudo": ["Transporte a\u00e9reo", "coronav\u00edrus", "turismo"], "pageviews": 1906, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para R$ 5,2 mil valor da bolsa paga a m\u00e9dicos-residentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/670725-projeto-aumenta-para-r-52-mil-valor-da-bolsa-paga-a-medicos-residentes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1885, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura pagamento retroativo de aux\u00edlio emergencial para quem teve problemas cadastrais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708865-projeto-assegura-pagamento-retroativo-de-auxilio-emergencial-para-quem-teve-problemas-cadastrais/", "tags_conteudo": ["atraso", "aux\u00edlio emergencial", "benefici\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 1869, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe apreens\u00e3o de ve\u00edculo por n\u00e3o pagamento do IPVA durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676906-projeto-proibe-apreensao-de-veiculo-por-nao-pagamento-do-ipva-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "impostos", "IPVA", "ve\u00edculos"], "pageviews": 1847, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras mais r\u00edgidas para uso de tornozeleira eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630760-projeto-cria-regras-mais-rigidas-para-uso-de-tornozeleira-eletronica/", "tags_conteudo": ["lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "Pris\u00e3o domiciliar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tornozeleira eletr\u00f4nica"], "pageviews": 1846, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1831, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 1814, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1773, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede porte de arma de fogo a pra\u00e7as das For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621626-projeto-concede-porte-de-arma-de-fogo-a-pracas-das-forcas-armadas/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "Estatuto dos Militares", "Militar das For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 1742, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 1741, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga governo a fornecer medicamento contra atrofia muscular espinhal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/710690-projeto-obriga-governo-a-fornecer-medicamento-contra-atrofia-muscular-espinhal/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "medicamento", "Farm\u00e1cia", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "doen\u00e7as raras"], "pageviews": 1736, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que autoriza acesso a cons\u00f3rcio de vacinas contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717800-camara-aprova-mp-que-autoriza-acesso-a-consorcio-de-vacinas-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "pandemia", "plen\u00e1rio", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1736, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado o decreto que coloca o Pa\u00eds em estado de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646493-aprovado-o-decreto-que-coloca-o-pais-em-estado-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Or\u00e7amento federal", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 1734, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina repasse de incentivo financeiro a agentes de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552411-projeto-determina-repasse-de-incentivo-financeiro-a-agentes-de-saude/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1732, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria fixa regras para cancelamento de espet\u00e1culos e reservas em hot\u00e9is", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652790-medida-provisoria-fixa-regras-para-cancelamento-de-espetaculos-e-reservas-em-hoteis/", "tags_conteudo": ["show", "Ag\u00eancia de turismo", "cinema", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "espet\u00e1culo", "Hotel", "turismo"], "pageviews": 1724, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o diz que vai \u00e0 Justi\u00e7a contra destina\u00e7\u00e3o de recursos do Fundeb ao setor privado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715010-oposicao-diz-que-vai-a-justica-contra-destinacao-de-recursos-do-fundeb-ao-setor-privado/", "tags_conteudo": ["Sistema S", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Entidade filantr\u00f3pica", "escola particular", "Escola p\u00fablica", "fundeb", "Institui\u00e7\u00e3o de ensino filantr\u00f3prica", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1710, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque integral do FGTS em caso de calamidade ou pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684124-projeto-permite-saque-integral-do-fgts-em-caso-de-calamidade-ou-pandemia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1681, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de IPI pessoas com defici\u00eancia auditiva na compra de ve\u00edculo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/692254-projeto-isenta-de-ipi-pessoas-com-deficiencia-auditiva-na-compra-de-veiculo/", "tags_conteudo": ["Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "ipi", "inclus\u00e3o social", "autom\u00f3vel", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "Defici\u00eancia auditiva", "Ve\u00edculo", "pessoas com defici\u00eancia", "Pessoa com defici\u00eancia", "benef\u00edcio fiscal", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1678, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria imposto sobre grandes fortunas com al\u00edquota de 2,5%", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684835-projeto-cria-imposto-sobre-grandes-fortunas-com-aliquota-de-25/", "tags_conteudo": ["imposto", "carga tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1677, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara realiza duas sess\u00f5es de vota\u00e7\u00e3o hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718259-camara-realiza-duas-sessoes-de-votacao-hoje/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1673, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo edita medida provis\u00f3ria com aux\u00edlio emergencial de R$ 300 at\u00e9 dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689876-governo-edita-medida-provisoria-com-auxilio-emergencial-de-r-300-ate-dezembro/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1673, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de puni\u00e7\u00f5es idoso que n\u00e3o votar em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/677156-projeto-isenta-de-punicoes-idoso-que-nao-votar-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "elei\u00e7\u00e3o", "idoso", "pandemia"], "pageviews": 1672, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1670, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta de combate \u00e0 viol\u00eancia pol\u00edtica contra mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714744-camara-aprova-proposta-de-combate-a-violencia-politica-contra-mulheres/", "tags_conteudo": ["partidos pol\u00edticos", "campanhas eleitorais", "elei\u00e7\u00e3o", "mulheres", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1669, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto institui renda b\u00e1sica para substituir aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/695761-projeto-institui-renda-basica-para-substituir-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "desemprego", "Covid-19", "Fome", "pandemia"], "pageviews": 1666, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1644, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia descarta prorroga\u00e7\u00e3o do \"or\u00e7amento de guerra\" e do estado de calamidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714353-maia-descarta-prorrogacao-do-orcamento-de-guerra-e-do-estado-de-calamidade/", "tags_conteudo": ["Ajuste fiscal", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "mesa diretora da c\u00e2mara", "or\u00e7amento de guerra", "Or\u00e7amento federal", "pandemia", "PEC Emergencial"], "pageviews": 1643, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1616, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia porte de armas para diversas categorias de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629277-projeto-amplia-porte-de-armas-para-diversas-categorias-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "estatuto do desarmamento", "For\u00e7as Armadas", "Guarda Municipal", "Guarda Portu\u00e1ria", "Oficial de Justi\u00e7a", "pol\u00edcia militar", "Agente p\u00fablico", "armas", "bombeiros"], "pageviews": 1609, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de d\u00edvidas de clubes de futebol na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/716657-camara-aprova-suspensao-de-dividas-de-clubes-de-futebol-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "pandemia", "futebol", "esporte", "Covid-19", "Clube esportivo", "coronav\u00edrus", "calamidade p\u00fablica"], "pageviews": 1596, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia \u00e9 eleito para novo mandato como presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551223-rodrigo-maia-e-eleito-para-novo-mandato-como-presidente-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1590, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova cria\u00e7\u00e3o de fundos de investimento para o setor agropecu\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718446-camara-aprova-criacao-de-fundos-de-investimento-para-o-setor-agropecuario/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9dito", "plen\u00e1rio", "Investimento", "agricultura", "Agroind\u00fastria", "Comiss\u00e3o de Valores Mobili\u00e1rios (CVM)"], "pageviews": 1577, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto de renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas dos estados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/716209-camara-aprova-projeto-de-renegociacao-de-dividas-dos-estados/", "tags_conteudo": ["Ajuste fiscal", "d\u00edvida p\u00fablica", "d\u00edvidas", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1569, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio vota hoje recursos para combate \u00e0 pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717431-plenario-vota-hoje-recursos-para-combate-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1540, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 1522, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base do projeto que regulamenta o Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714896-camara-aprova-texto-base-do-projeto-que-regulamenta-o-fundeb/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1506, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que altera regras do setor el\u00e9trico para frear aumento de tarifas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/716996-camara-aprova-mp-que-altera-regras-do-setor-eletrico-para-frear-aumento-de-tarifas/", "tags_conteudo": ["pandemia", "crise econ\u00f4mica", "energia el\u00e9trica", "energia", "biomassa", "energia solar", "Medida provis\u00f3ria", "Covid-19", "plen\u00e1rio", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "Subs\u00eddio", "energia e\u00f3lica", "conta de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1505, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede extra para agentes de sa\u00fade durante pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653945-projeto-concede-extra-para-agentes-de-saude-durante-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 1501, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para 11 propostas defendidas pela bancada feminina", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714516-camara-aprova-urgencia-para-11-propostas-defendidas-pela-bancada-feminina/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia dom\u00e9stica", "Viol\u00eancia contra a mulher", "viol\u00eancia", "plen\u00e1rio", "Mulher", "bancada feminina"], "pageviews": 1493, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 1486, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula resolu\u00e7\u00e3o da Anvisa que exige receita para venda de ivermectina", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680547-projeto-anula-resolucao-da-anvisa-que-exige-receita-para-venda-de-ivermectina/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 1484, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1484, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto obriga INSS a pagar provisoriamente o BPC ap\u00f3s 45 dias sem an\u00e1lise", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704227-projeto-obriga-inss-a-pagar-provisoriamente-o-bpc-apos-45-dias-sem-analise/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "pagamento mensal", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 1477, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1473, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pena de at\u00e9 tr\u00eas anos para crime de persegui\u00e7\u00e3o ou stalking", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630397-projeto-preve-pena-de-ate-tres-anos-para-crime-de-perseguicao-ou-stalking/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "Mulher", "persegui\u00e7\u00e3o obsessiva", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 1463, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede adicional de insalubridade a agente de sa\u00fade que atue na preven\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653755-projeto-concede-adicional-de-insalubridade-a-agente-de-saude-que-atue-na-prevencao-do-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Adicional de insalubridade", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1441, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar nesta quarta-feira regras para o Fundeb e renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas dos estados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714094-camara-pode-votar-nesta-quarta-feira-regras-para-o-fundeb-e-renegociacao-de-dividas-dos-estados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1438, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 1432, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam urg\u00eancia para projetos sobre OAB e opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715585-deputados-aprovam-urgencia-para-projetos-sobre-oab-e-operacoes-de-credito-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "pandemia", "OAB", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1417, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1391, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Diversidade Religiosa", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/491067-diversidade-religiosa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1390, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o denuncia quebra de acordo e lamenta Fundeb para filantr\u00f3picas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714981-oposicao-denuncia-quebra-de-acordo-e-lamenta-fundeb-para-filantropicas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1378, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova permiss\u00e3o para servidor acumular cargo de professor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619337-ccj-aprova-permissao-para-servidor-acumular-cargo-de-professor/", "tags_conteudo": ["professor", "servidor p\u00fablico", "comiss\u00f5es", "educa\u00e7\u00e3o", "jornada de trabalho", "Servi\u00e7os p\u00fablicos"], "pageviews": 1370, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de parcela extra de seguro-desemprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/700925-projeto-preve-pagamento-de-parcela-extra-de-seguro-desemprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "seguro-desemprego", "trabalhador"], "pageviews": 1356, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a Lei que estabelece idade m\u00ednima de 16 para casamento civil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/553632-sancionada-a-lei-que-estabelece-idade-minima-de-16-para-casamento-civil/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "planejamento familiar", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1349, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Capit\u00e3o Augusto se lan\u00e7a candidato a presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717527-capitao-augusto-se-lanca-candidato-a-presidente-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "mesa diretora da c\u00e2mara"], "pageviews": 1347, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara inicia sess\u00e3o para analisar aux\u00edlio emergencial e vacina contra Covid-19; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717490-camara-inicia-sessao-para-analisar-auxilio-emergencial-e-vacina-contra-covid-19-acompanhe/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1343, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar hoje inclus\u00e3o do Brasil em alian\u00e7a global para acesso a vacinas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715766-camara-pode-votar-hoje-inclusao-do-brasil-em-alianca-global-para-acesso-a-vacinas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1343, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar na segunda-feira regras sobre compensa\u00e7\u00e3o da Lei Kandir aos estados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715276-camara-pode-votar-na-segunda-feira-regras-sobre-compensacao-da-lei-kandir-aos-estados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1342, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 1340, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Inpe confirma aumento de quase 200% em queimadas no Pantanal entre 2019 e 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696913-inpe-confirma-aumento-de-quase-200-em-queimadas-no-pantanal-entre-2019-e-2020/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo florestal", "pantanal", "queimada", "inc\u00eandio florestal"], "pageviews": 1337, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC institui reserva de vagas para mulheres no Poder Legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/488716-pec-institui-reserva-de-vagas-para-mulheres-no-poder-legislativo/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "mulheres", "reforma eleitoral", "reforma pol\u00edtica"], "pageviews": 1337, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto de lei regulamenta novo Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688278-projeto-de-lei-regulamenta-novo-fundeb/", "tags_conteudo": ["Aluno", "Escola p\u00fablica", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "Munic\u00edpio", "Or\u00e7amento federal", "professor"], "pageviews": 1336, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aumenta Bolsa Fam\u00edlia em 50% durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655130-proposta-aumenta-bolsa-familia-em-50-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["bolsa fam\u00edlia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1328, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto de est\u00edmulo \u00e0 navega\u00e7\u00e3o entre portos nacionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713615-camara-aprova-projeto-de-estimulo-a-navegacao-entre-portos-nacionais/", "tags_conteudo": ["transporte", "Empresa", "Empresa de transporte", "Hidrovia", "navega\u00e7\u00e3o", "navega\u00e7\u00e3o mar\u00edtima", "plen\u00e1rio", "Transporte aqu\u00e1tico", "transporte de cargas", "transporte mar\u00edtimo"], "pageviews": 1327, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aux\u00edlio emergencial e disputa pelo Or\u00e7amento adiam vota\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701369-auxilio-emergencial-e-disputa-pelo-orcamento-adiam-votacoes-da-camara/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "plen\u00e1rio", "aux\u00edlio emergencial"], "pageviews": 1324, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena aplicada ao condutor de carro ou moto com escapamento barulhento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685760-projeto-aumenta-pena-aplicada-ao-condutor-de-carro-ou-moto-com-escapamento-barulhento/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Ve\u00edculo", "motocicleta"], "pageviews": 1314, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projetos prorrogam aux\u00edlio emergencial de R$ 600 por at\u00e9 um ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658982-projetos-prorrogam-auxilio-emergencial-de-r-600-por-ate-um-ano/", "tags_conteudo": ["pandemia", "crise econ\u00f4mica", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "desemprego", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 1298, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "No Brasil, racismo geralmente \u00e9 punido como inj\u00faria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/389537-no-brasil-racismo-geralmente-e-punido-como-injuria/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "negros", "internet"], "pageviews": 1293, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aux\u00edlio de R$ 600 para pessoas de baixa renda durante epidemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648863-camara-aprova-auxilio-de-r-600-para-pessoas-de-baixa-renda-durante-epidemia/", "tags_conteudo": ["Assist\u00eancia social", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1290, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei  que d\u00e1 12 meses para reembolso de voo cancelado e socorre companhias a\u00e9reas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/682461-sancionada-lei-que-da-12-meses-para-reembolso-de-voo-cancelado-e-socorre-companhias-aereas/", "tags_conteudo": ["aeroportos", "avia\u00e7\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 1290, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia a lista de benefici\u00e1rios de atendimento priorit\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558589-proposta-amplia-a-lista-de-beneficiarios-de-atendimento-prioritario/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "idosos"], "pageviews": 1283, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova suspens\u00e3o de pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669861-camara-aprova-suspensao-de-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "ensino superior", "Estudante", "fies", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "pandemia"], "pageviews": 1281, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova medidas para enfrentar o coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718888-plenario-aprova-medidas-para-enfrentar-o-coronavirus/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 1271, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto dispensa atestado m\u00e9dico para faltas por coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/646876-projeto-dispensa-atestado-medico-para-faltas-por-coronavirus/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Sa\u00fade p\u00fablica"], "pageviews": 1270, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria permite renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas dos fundos constitucionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717622-medida-provisoria-permite-renegociacao-de-dividas-dos-fundos-constitucionais/", "tags_conteudo": ["empresas", "pessoa f\u00edsica", "Fundo Constitucional de Financiamento do Norte (FNO)", "Fundo Constitucional de Financiamento do Nordeste (FNE)", "d\u00edvidas", "Fundo Constitucional de Financiamento do Centro-Oeste (FCO)"], "pageviews": 1258, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1256, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1248, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que exige sigilo sobre condi\u00e7\u00e3o de pessoa com HIV", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718191-camara-aprova-projeto-que-exige-sigilo-sobre-condicao-de-pessoa-com-hiv/", "tags_conteudo": ["aids", "Hepatite", "plen\u00e1rio", "Sa\u00fade"], "pageviews": 1236, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que suspende pagamentos de estudantes ao Fies durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675220-publicada-lei-que-suspende-pagamentos-de-estudantes-ao-fies-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Estudante", "Fundo de Financiamento Estudantil (Fies)", "ensino superior", "educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 1234, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara emite parecer esclarecendo que artigo 142 da Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o autoriza interven\u00e7\u00e3o militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/667144-camara-emite-parecer-esclarecendo-que-artigo-142-da-constituicao-nao-autoriza-intervencao-militar/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "democracia", "Estado Democr\u00e1tico de Direito", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "regime democr\u00e1tico", "stf", "Supremo Tribunal Federal (STF)", "For\u00e7as Armadas"], "pageviews": 1233, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea que pens\u00e3o aliment\u00edcia ser\u00e1 paga at\u00e9 os 21 anos do filho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703016-proposta-preve-que-pensao-alimenticia-sera-paga-ate-os-21-anos-do-filho/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1226, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea multa para quem realizar festa durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/660960-proposta-preve-multa-para-quem-realizar-festa-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "festas populares", "multas", "pandemia"], "pageviews": 1222, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar MP do programa Casa Verde e Amarela nesta quinta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712398-camara-pode-votar-mp-do-programa-casa-verde-e-amarela-nesta-quinta-feira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1213, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Apenas dois partidos no regime militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90158-apenas-dois-partidos-no-regime-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1210, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas constatam alta letalidade de crian\u00e7as internadas com Covid-19 no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689225-especialistas-constatam-alta-letalidade-de-criancas-internadas-com-covid-19-no-brasil/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "Unidade de Terapia Intensiva (UTI)"], "pageviews": 1208, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga escolas a terem curso de primeiros socorros \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545634-lei-que-obriga-escolas-a-terem-curso-de-primeiros-socorros-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["creches", "crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1204, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o amea\u00e7a obstruir para votar aumento de nova etapa do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/698149-oposicao-ameaca-obstruir-para-votar-aumento-de-nova-etapa-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1198, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 1194, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aumento de recursos para fundo que garante empr\u00e9stimo a pequenos neg\u00f3cios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718637-camara-aprova-aumento-de-recursos-para-fundo-que-garante-emprestimo-a-pequenos-negocios/", "tags_conteudo": ["pequena empresa", "Empresa", "Empr\u00e9stimo", "microempresa", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1193, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante leg\u00edtima defesa a morador que usa meio letal contra invasor de im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702617-projeto-garante-legitima-defesa-a-morador-que-usa-meio-letal-contra-invasor-de-imovel/", "tags_conteudo": ["arma", "c\u00f3digo penal", "habita\u00e7\u00e3o", "homic\u00eddio", "im\u00f3vel residencial", "Im\u00f3vel rural", "im\u00f3vel urbano", "leg\u00edtima defesa"], "pageviews": 1191, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro anuncia revoga\u00e7\u00e3o de decreto sobre o SUS; oposi\u00e7\u00e3o comemora", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703567-bolsonaro-anuncia-revogacao-de-decreto-sobre-o-sus-oposicao-comemora/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "Rede p\u00fablica de sa\u00fade", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 1190, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Uso precoce de cloroquina e ivermectina op\u00f5e m\u00e9dicos e pesquisadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/676189-uso-precoce-de-cloroquina-e-ivermectina-opoe-medicos-e-pesquisadores/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "medicamento", "pandemia"], "pageviews": 1185, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta de multa cancelamento de contrato de internet e outros servi\u00e7os durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/688611-projeto-isenta-de-multa-cancelamento-de-contrato-de-internet-e-outros-servicos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "telefonia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "internet"], "pageviews": 1181, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de MP que reorganiza o setor el\u00e9trico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/716759-camara-aprova-texto-base-de-mp-que-reorganiza-o-setor-eletrico/", "tags_conteudo": ["energia el\u00e9trica", "Medida provis\u00f3ria", "plen\u00e1rio", "tarifas p\u00fablicas", "energia"], "pageviews": 1179, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei altera defini\u00e7\u00e3o do crime de denuncia\u00e7\u00e3o caluniosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717969-nova-lei-altera-definicao-do-crime-de-denunciacao-caluniosa/", "tags_conteudo": ["Abuso de poder", "c\u00f3digo penal", "direito penal"], "pageviews": 1176, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "1968 - Rainha da Inglaterra visita o Brasil em momento de tens\u00e3o pol\u00edtica (06' 08\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/270695-1968-rainha-da-inglaterra-visita-o-brasil-em-momento-de-tensao-politica-06-08/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1175, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "PEC aumenta rela\u00e7\u00e3o de cargos privativos de brasileiros natos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514465-pec-aumenta-relacao-de-cargos-privativos-de-brasileiros-natos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "defesa nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "estados"], "pageviews": 1174, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base do novo marco legal do mercado de c\u00e2mbio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718550-camara-aprova-texto-base-do-novo-marco-legal-do-mercado-de-cambio/", "tags_conteudo": ["turismo", "banco", "banco central", "c\u00e2mbio", "com\u00e9rcio exterior", "exporta\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1171, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1171, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 1170, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Or\u00e7amento de 2021 permite a cada deputado apresentar R$ 16,3 milh\u00f5es em emendas individuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689733-orcamento-de-2021-permite-a-cada-deputado-apresentar-r-163-milhoes-em-emendas-individuais/", "tags_conteudo": ["emenda ao Or\u00e7amento", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual (LOA)", "or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal", "Or\u00e7amento impositivo", "Sa\u00fade", "Teto dos Gastos P\u00fablicos"], "pageviews": 1169, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo presidente da Rep\u00fablica, Bolsonaro tomar\u00e1 posse em 1\u00ba de janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546907-novo-presidente-da-republica-bolsonaro-tomara-posse-em-1o-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1165, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova criminaliza\u00e7\u00e3o de ato ou omiss\u00e3o de agente p\u00fablico que prejudique atendimento \u00e0 v\u00edtima", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714725-camara-aprova-criminalizacao-de-ato-ou-omissao-de-agente-publico-que-prejudique-atendimento-a-vitima/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "Lei de Abuso de Autoridade", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "mulheres", "plen\u00e1rio", "Poder Judici\u00e1rio", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 1154, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 1153, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja a lista dos suplentes que assumir\u00e3o os mandatos em raz\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o municipal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/711572-veja-a-lista-dos-suplentes-que-assumirao-os-mandatos-em-razao-da-eleicao-municipal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2020", "Prefeito"], "pageviews": 1147, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Pres\u00eddios - A hist\u00f3ria das fac\u00e7\u00f5es criminosas brasileiras (05' 50\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/271725-especial-presidios-a-historia-das-faccoes-criminosas-brasileiras-05-50/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1145, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta determina que igrejas e templos sejam atividades essenciais na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671709-proposta-determina-que-igrejas-e-templos-sejam-atividades-essenciais-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Igreja cat\u00f3lica", "Igreja evang\u00e9lica"], "pageviews": 1145, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova libera\u00e7\u00e3o de R$ 167 bilh\u00f5es para a\u00e7\u00f5es na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717585-camara-aprova-liberacao-de-r-167-bilhoes-para-acoes-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "aux\u00edlio emergencial", "Arrecada\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "fundo setorial", "crise econ\u00f4mica", "plen\u00e1rio", "pandemia", "or\u00e7amento", "gastos p\u00fablicos", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 1141, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto inclui pessoas com defici\u00eancia no grupo priorit\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713748-projeto-inclui-pessoas-com-deficiencia-no-grupo-prioritario-da-vacinacao-contra-covid/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "idosos", "\u00edndios", "pessoas com defici\u00eancia", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1129, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece que g\u00eanero \u00e9 igual ao sexo biol\u00f3gico ao nascer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715098-projeto-estabelece-que-genero-e-igual-ao-sexo-biologico-ao-nascer/", "tags_conteudo": ["identidade de g\u00eanero", "defini\u00e7\u00e3o", "sexo biol\u00f3gico"], "pageviews": 1127, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite uso de vale-refei\u00e7\u00e3o em supermercado enquanto durar pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655884-projeto-permite-uso-de-vale-refeicao-em-supermercado-enquanto-durar-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "supermercados"], "pageviews": 1126, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto fixa pre\u00e7o do g\u00e1s de cozinha em R$ 49 durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650841-projeto-fixa-preco-do-gas-de-cozinha-em-r-49-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP)", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os", "pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19"], "pageviews": 1115, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam projeto que prorroga suspens\u00e3o de metas para prestadores de servi\u00e7os de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718649-deputados-aprovam-projeto-que-prorroga-suspensao-de-metas-para-prestadores-de-servicos-de-saude/", "tags_conteudo": ["Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1114, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto zera impostos sobre importa\u00e7\u00e3o e venda de carros el\u00e9tricos no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712180-projeto-zera-impostos-sobre-importacao-e-venda-de-carros-eletricos-no-brasil/", "tags_conteudo": ["Polui\u00e7\u00e3o ambiental", "ve\u00edculos", "Contribui\u00e7\u00e3o para Financiamento da Seguridade Social (Cofins)", "PIS-Pasep", "tributos"], "pageviews": 1112, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reduz pena para crimes como furto e estelionato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/394651-projeto-reduz-pena-para-crimes-como-furto-e-estelionato/", "tags_conteudo": ["tv por assinatura", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "pres\u00eddios", "penas alternativas", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "direito penal", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 1104, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que segundo colocado em elei\u00e7\u00e3o assuma cargo quando registro do vencedor for indeferido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546268-proposta-permite-que-segundo-colocado-em-eleicao-assuma-cargo-quando-registro-do-vencedor-for-indeferido/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral", "reforma eleitoral"], "pageviews": 1102, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma cirurgi\u00e3o-dentista em m\u00e9dico-orofacial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588815-projeto-transforma-cirurgiao-dentista-em-medico-orofacial/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 1101, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea licen\u00e7a para ca\u00e7a de esp\u00e9cies silvestres em caso de desequil\u00edbrio populacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/707908-projeto-preve-licenca-para-caca-de-especies-silvestres-em-caso-de-desequilibrio-populacional/", "tags_conteudo": ["Meio ambiente", "Sistema Nacional de Meio Ambiente (Sinama)", "Animal silvestre", "Ca\u00e7a", "desequil\u00edbrio", "Lei de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Fauna (1967)"], "pageviews": 1091, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea ajuda para m\u00fasico que atue em bares e restaurantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666297-projeto-preve-ajuda-para-musico-que-atue-em-bares-e-restaurantes/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "M\u00fasica", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 1088, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto d\u00e1 mais prazo para presta\u00e7\u00e3o de contas da Lei Aldir Blanc", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704044-projeto-da-mais-prazo-para-prestacao-de-contas-da-lei-aldir-blanc/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "Lei Aldir Blanc", "pandemia", "presta\u00e7\u00e3o de contas"], "pageviews": 1087, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante desconto para quita\u00e7\u00e3o antecipada do Fies e do Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568511-projeto-garante-desconto-para-quitacao-antecipada-do-fies-e-do-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1086, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para projeto que regulamenta distribui\u00e7\u00e3o de recursos do Fundeb", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714007-camara-aprova-urgencia-para-projeto-que-regulamenta-distribuicao-de-recursos-do-fundeb/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "fundeb", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1080, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto elimina restri\u00e7\u00f5es para aumento de sal\u00e1rio e contrata\u00e7\u00e3o de professores em 2021\u2028", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705568-projeto-elimina-restricoes-para-aumento-de-salario-e-contratacao-de-professores-em-2021%e2%80%a8/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "professor"], "pageviews": 1079, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite descontos em pagamentos \u00e0 vista \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517319-lei-que-permite-descontos-em-pagamentos-a-vista-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "cart\u00f5es de cr\u00e9dito", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os"], "pageviews": 1078, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime altera regras da pris\u00e3o preventiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622330-pacote-anticrime-altera-regras-da-prisao-preventiva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1074, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto desobriga forma\u00e7\u00e3o em autoescola para obter carteira de motorista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/690732-projeto-desobriga-formacao-em-autoescola-para-obter-carteira-de-motorista/", "tags_conteudo": ["Autoescola", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro"], "pageviews": 1069, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00cdntegra do discurso presidente da Assembl\u00e9ia Nacional Constituinte,  Dr. Ulysses Guimar\u00e3es (10' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277285-integra-do-discurso-presidente-da-assembleia-nacional-constituinte-dr-ulysses-guimaraes-10-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1068, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar na segunda-feira projeto de incentivo \u00e0 navega\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713033-camara-pode-votar-na-segunda-feira-projeto-de-incentivo-a-navegacao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1068, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta aprovada aumenta penas de seis crimes relacionados a armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609980-proposta-aprovada-aumenta-penas-de-seis-crimes-relacionados-a-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1065, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A morte do presidente americano John Kennedy repercute na C\u00e2mara dos Deputados ( 14' 00'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277967-a-morte-do-presidente-americano-john-kennedy-repercute-na-camara-dos-deputados-14-00/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1063, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta altera regras trabalhistas durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679769-proposta-altera-regras-trabalhistas-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "empregador", "emprego", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "pandemia", "trabalhador"], "pageviews": 1062, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova mo\u00e7\u00e3o de solidariedade a deputada estadual assediada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717859-camara-aprova-mocao-de-solidariedade-a-deputada-estadual-assediada/", "tags_conteudo": ["Viol\u00eancia contra a mulher", "plen\u00e1rio", "Mulher"], "pageviews": 1054, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa projeto do governo que cria a \u201cBR do Mar\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684558-camara-analisa-projeto-do-governo-que-cria-a-br-do-mar/", "tags_conteudo": ["transporte mar\u00edtimo", "ind\u00fastria naval", "navega\u00e7\u00e3o mar\u00edtima", "transporte"], "pageviews": 1051, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 1047, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo Estatuto autoriza compra de armas de fogo para maiores de 21 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472814-novo-estatuto-autoriza-compra-de-armas-de-fogo-para-maiores-de-21-anos/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "militares", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 1040, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pesquisador diz que Ex\u00e9rcito s\u00f3 teve 5 generais negros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/92187-pesquisador-diz-que-exercito-so-teve-5-generais-negros/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1033, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com limite para dedu\u00e7\u00e3o de preju\u00edzo fiscal em empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/711890-projeto-acaba-com-limite-para-deducao-de-prejuizo-fiscal-em-empresas/", "tags_conteudo": ["contribui\u00e7\u00e3o social", "empresas", "tributos"], "pageviews": 1030, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Cassa\u00e7\u00f5es 2 - Quais os casos em que um parlamentar pode perder o seu mandato (06'27\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/266054-especial-cassacoes-2-quais-os-casos-em-que-um-parlamentar-pode-perder-o-seu-mandato-0627/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1025, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto reconhece atividade de guardas municipais como insalubre", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/575552-projeto-reconhece-atividade-de-guardas-municipais-como-insalubre/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1023, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o do crime de bullying no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421579-comissao-aprova-inclusao-do-crime-de-bullying-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "ensino m\u00e9dio", "bullying", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 1020, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de advogado e contador", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685103-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-licitacao-para-contratacao-de-advogado-e-contador/", "tags_conteudo": ["advogado", "contador", "dispensa de licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1016, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 1016, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que insere prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais na Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624541-comissao-aprova-proposta-que-insere-protecao-de-dados-pessoais-na-constituicao/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "dados pessoais", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (ANPD)", "Direitos fundamentais", "direitos individuais"], "pageviews": 1007, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova mudan\u00e7as no C\u00f3digo Penal Militar com novo conceito para leg\u00edtima defesa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619265-ccj-aprova-mudancas-no-codigo-penal-militar-com-novo-conceito-para-legitima-defesa/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Penal Militar", "comiss\u00f5es", "leg\u00edtima defesa", "militares", "Pacote anticrime", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1004, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1000, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Poder Executivo destina cr\u00e9dito de R$ 2,84 bilh\u00f5es para organismos internacionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715928-poder-executivo-destina-credito-de-r-284-bilhoes-para-organismos-internacionais/", "tags_conteudo": ["Organismo internacional", "or\u00e7amento", "cr\u00e9dito extraordin\u00e1rio", "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 986, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia quer que o governo priorize a pauta econ\u00f4mica no Congresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713291-maia-quer-que-o-governo-priorize-a-pauta-economica-no-congresso/", "tags_conteudo": ["PEC Emergencial", "Or\u00e7amento federal", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 982, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 50 mil a dependentes de profissionais de sa\u00fade mortos pela Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/663565-camara-aprova-indenizacao-de-r-50-mil-a-dependentes-de-profissionais-de-saude-mortos-pela-covid-19/", "tags_conteudo": ["Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "enfermeiro", "m\u00e9dico", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 981, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estatuto do Controle de Armas aumenta puni\u00e7\u00e3o para posse e porte irregulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472802-estatuto-do-controle-de-armas-aumenta-punicao-para-posse-e-porte-irregulares/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de armas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 981, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova repasse para ONU e refor\u00e7a a\u00e7\u00f5es de sete minist\u00e9rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717036-congresso-aprova-repasse-para-onu-e-reforca-acoes-de-sete-ministerios/", "tags_conteudo": ["Cr\u00e9dito suplementar", "Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU)", "or\u00e7amento", "Cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 980, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura a empregado licen\u00e7a-paternidade de 20 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647040-projeto-assegura-a-empregado-licenca-paternidade-de-20-dias/", "tags_conteudo": ["empresas", "licen\u00e7a-paternidade", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito trabalhista", "emprego", "fam\u00edlia"], "pageviews": 978, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta penas para crime de recebimento indevido do aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715537-projeto-aumenta-penas-para-crime-de-recebimento-indevido-do-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["aumento da pena", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crime contra a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "pandemia"], "pageviews": 976, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da redemocratiza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93690-os-presidentes-da-redemocratizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 970, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "H\u00e1 tr\u00eas anos em vigor, Lei do Inquilinato tem repercuss\u00e3o positiva no mercado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/394588-ha-tres-anos-em-vigor-lei-do-inquilinato-tem-repercussao-positiva-no-mercado/", "tags_conteudo": ["empresas", "inquilinato", "servi\u00e7os", "constru\u00e7\u00e3o civil", "desenvolvimento urbano", "direito civil", "habita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 970, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 967, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 964, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar na quarta-feira MP que libera dinheiro para vacina de Oxford contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/711204-camara-pode-votar-na-quarta-feira-mp-que-libera-dinheiro-para-vacina-de-oxford-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 957, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira o que foi aprovado pela C\u00e2mara dos Deputados nesta semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719071-confira-o-que-foi-aprovado-pela-camara-dos-deputados-nesta-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 956, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lan\u00e7ado h\u00e1 20 anos, Plano Real acabou com a hiperinfla\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/437249-lancado-ha-20-anos-plano-real-acabou-com-a-hiperinflacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 950, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 947, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que pro\u00edbe bloqueio de recursos do Fundo de Desenvolvimento Cient\u00edfico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717313-camara-aprova-projeto-que-proibe-bloqueio-de-recursos-do-fundo-de-desenvolvimento-cientifico/", "tags_conteudo": ["Pesquisa cient\u00edfica", "ci\u00eancia e tecnologia", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 940, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a outras aplica\u00e7\u00f5es da radioatividade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/59975-conheca-outras-aplicacoes-da-radioatividade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 935, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto esclarece que sexo com meninas de 14 anos, com fim de explora\u00e7\u00e3o sexual, \u00e9 crime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713277-projeto-esclarece-que-sexo-com-meninas-de-14-anos-com-fim-de-exploracao-sexual-e-crime/", "tags_conteudo": ["Estupro", "explora\u00e7\u00e3o sexual", "Estupro de vulner\u00e1vel", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 927, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prorroga isen\u00e7\u00e3o da conta de luz para consumidor de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/673826-proposta-prorroga-isencao-da-conta-de-luz-para-consumidor-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "energia el\u00e9trica", "Fam\u00edlia de baixa renda", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "pandemia"], "pageviews": 927, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto criminaliza promo\u00e7\u00e3o de \u201cideologia de g\u00eanero\u201d nas escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/699563-projeto-criminaliza-promocao-de-ideologia-de-genero-nas-escolas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "escola", "Escola sem Partido"], "pageviews": 922, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovens de 16 e 17 anos e Idosos com idade acima de 70 anos podem votar se tiverem o t\u00edtulo eleitoral regular", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/275705-jovens-de-16-e-17-anos-e-idosos-com-idade-acima-de-70-anos-podem-votar-se-tiverem-o-titulo-eleitoral-regular/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 913, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "2 de fevereiro de 2020 \u00e9 o 33\u00ba dia do ano e faltam 333 dias para acabar o ano", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/631879-2-de-fevereiro-de-2020-e-o-33o-dia-do-ano-e-faltam-333-dias-para-acabar-o-ano/", "tags_conteudo": ["artes", "M\u00fasica"], "pageviews": 912, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Regulamenta\u00e7\u00e3o do Fundeb \u00e9 sancionada sem vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719128-regulamentacao-do-fundeb-e-sancionada-sem-vetos/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Fundeb)", "professor", "Munic\u00edpio"], "pageviews": 907, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator da proposta de LDO aprova meta fiscal fixa e amplia metas e prioridades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715920-relator-da-proposta-de-ldo-aprova-meta-fiscal-fixa-e-amplia-metas-e-prioridades/", "tags_conteudo": ["Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 905, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Rodrigo Maia, governo abandonou preocupa\u00e7\u00e3o com o controle dos gastos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718568-para-rodrigo-maia-governo-abandonou-preocupacao-com-o-controle-dos-gastos-publicos/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "reforma tribut\u00e1ria", "Reforma administrativa"], "pageviews": 904, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe multa por quebra de fidelidade com operadora em caso de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701310-proposta-proibe-multa-por-quebra-de-fidelidade-com-operadora-em-caso-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Operadora de telefonia fixa", "Operadora de telefonia m\u00f3vel", "pandemia"], "pageviews": 902, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria pol\u00edtica de sa\u00fade e seguran\u00e7a para policiais e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556212-projeto-cria-politica-de-saude-e-seguranca-para-policiais-e-bombeiros/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia militar", "viol\u00eancia"], "pageviews": 901, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Capoeira \u00e9 reconhecida como Patrim\u00f4nio Cultural Imaterial da Humanidade", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/446238-capoeira-e-reconhecida-como-patrimonio-cultural-imaterial-da-humanidade/", "tags_conteudo": ["inclus\u00e3o social", "artes"], "pageviews": 894, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta antecipa abono salarial em raz\u00e3o de pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662332-proposta-antecipa-abono-salarial-em-razao-de-pandemia/", "tags_conteudo": ["Abono salarial", "Covid-19", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 890, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Fiocruz precisa de mais recursos para produzir vacina contra coronav\u00edrus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712269-fiocruz-precisa-de-mais-recursos-para-produzir-vacina-contra-coronavirus/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz)", "vacina", "pandemia", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 890, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Escritura ser\u00e1 gratuita para quem ganha at\u00e9 tr\u00eas m\u00ednimos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129156-escritura-sera-gratuita-para-quem-ganha-ate-tres-minimos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 886, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei complementar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606442-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-lei-complementar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 883, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reduz tributa\u00e7\u00e3o de representantes comerciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/706086-projeto-reduz-tributacao-de-representantes-comerciais/", "tags_conteudo": ["Estatuto Nacional da Microempresa e da Empresa de Pequeno Porte", "Simples Nacional", "tributa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 882, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 878, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aprova regras para embarque armado de policiais em voos dom\u00e9sticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611161-seguranca-aprova-regras-para-embarque-armado-de-policiais-em-voos-domesticos/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "Porte de arma", "transporte de passageiros"], "pageviews": 875, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para armas de ca\u00e7adores, atiradores esportivos e colecionadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609931-camara-aprova-regras-para-armas-de-cacadores-atiradores-esportivos-e-colecionadores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 874, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tabagismo - Conhe\u00e7a as dificuldades enfrentadas pelos fumantes para deixar o v\u00edcio - ( 07' 35\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/257257-tabagismo-conheca-as-dificuldades-enfrentadas-pelos-fumantes-para-deixar-o-vicio-07-35/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 873, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Atendimento preferencial pode ter tempo de espera estabelecido em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556577-atendimento-preferencial-pode-ter-tempo-de-espera-estabelecido-em-lei/", "tags_conteudo": ["idosos", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 866, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1997 morreu o cantor havaiano Israel Kamakawiwo'ole. N\u00e3o sabe quem \u00e9 ele?? A m\u00fasica voc\u00ea conhece.  (07'02\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/353983-em-1997-morreu-o-cantor-havaiano-israel-kamakawiwoole-nao-sabe-quem-e-ele-a-musica-voce-conhece-0702/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 862, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto garante estabilidade de idoso no emprego durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671020-projeto-garante-estabilidade-de-idoso-no-emprego-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["emprego", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "estabilidade de emprego", "idosos"], "pageviews": 855, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 849, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base do Fundeb; repasse para filantr\u00f3picas ainda est\u00e1 em discuss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717290-camara-aprova-texto-base-do-fundeb-repasse-para-filantropicas-ainda-esta-em-discussao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 846, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Di\u00f3xido de tit\u00e2nio em alimentos e cosm\u00e9ticos poder\u00e1 ser proibido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/224100-dioxido-de-titanio-em-alimentos-e-cosmeticos-podera-ser-proibido/", "tags_conteudo": ["polui\u00e7\u00e3o", "agricultura", "\u00e1gua", "alimenta\u00e7\u00e3o", "empresas", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 839, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Arthur Lira oficializa candidatura \u00e0 Presid\u00eancia da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714394-arthur-lira-oficializa-candidatura-a-presidencia-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": ["mesa diretora da c\u00e2mara"], "pageviews": 839, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria pode ter novas regras e modelo autofinanci\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/643087-regularizacao-fundiaria-pode-ter-novas-regras-e-modelo-autofinanciavel/", "tags_conteudo": ["estados", "regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria"], "pageviews": 838, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto de compensa\u00e7\u00e3o aos estados e para outras seis propostas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714486-aprovada-urgencia-para-projeto-de-compensacao-aos-estados-e-para-outras-seis-propostas/", "tags_conteudo": ["estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 836, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Fam\u00edlia Real 3 - Conhe\u00e7a as principais mudan\u00e7as que a corte portuguesa trouxe para o Brasil (05'54\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/297258-especial-familia-real-3-conheca-as-principais-mudancas-que-a-corte-portuguesa-trouxe-para-o-brasil-0554/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 835, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "L\u00edder do governo afirma que \u00e9 prioridade aprovar reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712552-lider-do-governo-afirma-que-e-prioridade-aprovar-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 830, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u201cNo dia que estamos debatendo a vacina, governo isenta importa\u00e7\u00e3o de armas\u201d, diz Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714389-no-dia-que-estamos-debatendo-a-vacina-governo-isenta-importacao-de-armas-diz-maia/", "tags_conteudo": ["arma", "Imposto de Importa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 829, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lista de doen\u00e7as graves previstas na Lei 7713/88", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/94331-lista-de-doencas-graves-previstas-na-lei-7713-88/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 828, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara encerra sess\u00e3o; vota\u00e7\u00e3o sobre recursos para combate \u00e0 pandemia prosseguir\u00e1 nesta sexta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717386-camara-encerra-sessao-votacao-sobre-recursos-para-combate-a-pandemia-prosseguira-nesta-sexta/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 826, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Apoiados por frentes parlamentares, trabalhadores protestam contra reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714796-apoiados-por-frentes-parlamentares-trabalhadores-protestam-contra-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["frente parlamentar", "concurso p\u00fablico", "servidor p\u00fablico", "Reforma administrativa", "Manifesta\u00e7\u00e3o de protesto"], "pageviews": 826, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Equipe econ\u00f4mica fixa meta fiscal em R$ 247,1 bilh\u00f5es no projeto de LDO", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715850-equipe-economica-fixa-meta-fiscal-em-r-2471-bilhoes-no-projeto-de-ldo/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)", "or\u00e7amento", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 826, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto impede a\u00e7\u00f5es de despejo por atraso no aluguel durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652008-projeto-impede-acoes-de-despejo-por-atraso-no-aluguel-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Lei do Inquilinato (1991)"], "pageviews": 823, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova exig\u00eancia de carrinho de supermercado adaptado a pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718220-camara-aprova-exigencia-de-carrinho-de-supermercado-adaptado-a-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "acessibilidade", "Pessoa com defici\u00eancia", "pessoa com mobilidade reduzida", "supermercados"], "pageviews": 817, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto retira exig\u00eancia de capital social m\u00ednimo para cria\u00e7\u00e3o de Eireli", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/711443-projeto-retira-exigencia-de-capital-social-minimo-para-criacao-de-eireli/", "tags_conteudo": ["capital social", "C\u00f3digo Civil (2002)", "Empresa individual de responsabilidade limitada", "microempresa"], "pageviews": 813, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o avalia aquisi\u00e7\u00e3o de vacina da Pfizer pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713288-comissao-avalia-aquisicao-de-vacina-da-pfizer-pelo-brasil/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "vacina"], "pageviews": 808, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Via\u00e7\u00e3o aprova permiss\u00e3o para dirigir com boletim de ocorr\u00eancia ap\u00f3s roubo de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/444493-viacao-aprova-permissao-para-dirigir-com-boletim-de-ocorrencia-apos-roubo-de-cnh/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 805, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas revogam portaria que autoriza civis a comprar at\u00e9 600 muni\u00e7\u00f5es por ano", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/656632-propostas-revogam-portaria-que-autoriza-civis-a-comprar-ate-600-municoes-por-ano/", "tags_conteudo": ["Muni\u00e7\u00e3o de uso permitido", "armas", "Muni\u00e7\u00e3o de uso restrito"], "pageviews": 786, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prazo de validade para carteiras de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143755-camara-aprova-prazo-de-validade-para-carteiras-de-identidade/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "direito civil", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 785, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Anos 60 e 70: ditadura e bipartidarismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143270-anos-60-e-70-ditadura-e-bipartidarismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 784, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator fixa prazo m\u00e1ximo de dez anos para empresa ser considerada startup", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/711910-relator-fixa-prazo-maximo-de-dez-anos-para-empresa-ser-considerada-startup/", "tags_conteudo": ["Tecnologia", "startup", "Inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica", "inova\u00e7\u00e3o", "incentivo fiscal", "frente parlamentar", "empresas", "empreendedorismo", "desburocratiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 782, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto exige exame negativo de Covid-19 para embarque em avi\u00f5es e \u00f4nibus interestaduais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/678729-projeto-exige-exame-negativo-de-covid-19-para-embarque-em-avioes-e-onibus-interestaduais/", "tags_conteudo": ["transporte coletivo", "avia\u00e7\u00e3o", "Avi\u00e3o", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "\u00d4nibus", "pandemia"], "pageviews": 781, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa pessoa com HIV/aids de reavalia\u00e7\u00e3o pericial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560486-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-pessoa-com-hiv-aids-de-reavaliacao-pericial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 780, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso pode votar LDO e cr\u00e9dito de R$ 4 bilh\u00f5es para estados e munic\u00edpios na quarta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715310-congresso-pode-votar-ldo-e-credito-de-r-4-bilhoes-para-estados-e-municipios-na-quarta-feira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 778, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proposta que permite a policial acumular cargo p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603718-ccj-aprova-proposta-que-permite-a-policial-acumular-cargo-publico/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 772, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar hoje MP que facilita empr\u00e9stimos a empresas na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702405-camara-pode-votar-hoje-mp-que-facilita-emprestimos-a-empresas-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 770, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados n\u00e3o chegam a acordo sobre projeto da navega\u00e7\u00e3o e encerram vota\u00e7\u00f5es desta quarta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712342-deputados-nao-chegam-a-acordo-sobre-projeto-da-navegacao-e-encerram-votacoes-desta-quarta/", "tags_conteudo": ["navega\u00e7\u00e3o mar\u00edtima", "navega\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 767, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de proposta que amplia licen\u00e7a-maternidade para 180 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627130-ccj-aprova-admissibilidade-de-proposta-que-amplia-licenca-maternidade-para-180-dias/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Direitos do trabalhador", "Licen\u00e7a \u00e0 gestante", "licen\u00e7a-maternidade", "Mulher"], "pageviews": 763, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 763, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada proposta que pro\u00edbe restri\u00e7\u00f5es a animais de estima\u00e7\u00e3o em condom\u00ednios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622471-aprovada-proposta-que-proibe-restricoes-a-animais-de-estimacao-em-condominios/", "tags_conteudo": ["Animal dom\u00e9stico", "comiss\u00f5es", "Condom\u00ednio", "habita\u00e7\u00e3o", "Lei do Condom\u00ednio"], "pageviews": 759, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto elimina cobran\u00e7a do IPI sobre bicicletas e suas pe\u00e7as", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712922-projeto-elimina-cobranca-do-ipi-sobre-bicicletas-e-suas-pecas/", "tags_conteudo": ["Bicicleta", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "ind\u00fastria", "incentivo fiscal", "Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI)", "desenvolvimento urbano", "desenvolvimento sustent\u00e1vel"], "pageviews": 758, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maiores de 21 anos podem ganhar direito a esteriliza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90778-maiores-de-21-anos-podem-ganhar-direito-a-esterilizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 756, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 755, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Executivo do Carrefour afirma que empresa errou no epis\u00f3dio que vitimou Jo\u00e3o Alberto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712604-executivo-do-carrefour-afirma-que-empresa-errou-no-episodio-que-vitimou-joao-alberto/", "tags_conteudo": ["Consumidor", "Empresa", "Porto Alegre (RS)", "racismo", "supermercados", "viol\u00eancia"], "pageviews": 754, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 752, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que altera Fust, com veto a banda larga em todas as escolas p\u00fablicas at\u00e9 2024", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717001-sancionada-lei-que-altera-fust-com-veto-a-banda-larga-em-todas-as-escolas-publicas-ate-2024/", "tags_conteudo": ["Lei do FUST", "banda larga", "Escola p\u00fablica", "internet", "vetos presidenciais"], "pageviews": 752, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, fala de Bolsonaro sobre Dilma mostra que ele n\u00e3o tem dimens\u00e3o humana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/719296-para-maia-fala-de-bolsonaro-sobre-dilma-mostra-que-ele-nao-tem-dimensao-humana/", "tags_conteudo": ["Ditadura", "Regime militar", "Tortura"], "pageviews": 749, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia marca para quarta-feira a vota\u00e7\u00e3o de cota para mulheres no Parlamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714804-maia-marca-para-quarta-feira-a-votacao-de-cota-para-mulheres-no-parlamento/", "tags_conteudo": ["Mulher", "cota", "Poder Legislativo"], "pageviews": 749, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoas mais idosas poder\u00e3o ter prioridade no atendimento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/630767-pessoas-mais-idosas-poderao-ter-prioridade-no-atendimento/", "tags_conteudo": ["idosos", "usu\u00e1rio de servi\u00e7os"], "pageviews": 749, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara Hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/85-camara-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 748, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "programa_tv"}, {"titulo": "Comando do Ex\u00e9rcito fiscalizar\u00e1 atividades de cole\u00e7\u00e3o de armas, tiro desportivo e ca\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609976-comando-do-exercito-fiscalizara-atividades-de-colecao-de-armas-tiro-desportivo-e-caca/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 747, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei d\u00e1 prazo de 120 dias para devolu\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio federal a cultura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/684468-nova-lei-da-prazo-de-120-dias-para-devolucao-de-auxilio-federal-a-cultura/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "Cultura (artes)", "Distrito Federal", "estados", "munic\u00edpios"], "pageviews": 746, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto desobriga o uso de m\u00e1scara para combate \u00e0 pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694589-projeto-desobriga-o-uso-de-mascara-para-combate-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "pandemia", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 741, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei sancionada aumenta pena para maus-tratos a c\u00e3es e gatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696780-lei-sancionada-aumenta-pena-para-maus-tratos-a-caes-e-gatos/", "tags_conteudo": ["maus-tratos", "animais"], "pageviews": 740, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia conceito de leg\u00edtima defesa no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589544-projeto-amplia-conceito-de-legitima-defesa-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 738, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de decreto legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606437-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-decreto-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 737, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do voto no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90154-conheca-a-historia-do-voto-no-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 734, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita aposentadoria em caso de l\u00fapus e epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/144265-projeto-facilita-aposentadoria-em-caso-de-lupus-e-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aids", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "empresas"], "pageviews": 733, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pol\u00eamica: deputados avaliam unifica\u00e7\u00e3o das pol\u00edcias", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/549800-polemica-deputados-avaliam-unificacao-das-policias/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 731, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Brasil deve ter 265 milh\u00f5es de doses da vacina de Oxford em 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696968-brasil-deve-ter-265-milhoes-de-doses-da-vacina-de-oxford-em-2021/", "tags_conteudo": ["vacina", "vacina\u00e7\u00e3o", "pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 731, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nova regulamenta\u00e7\u00e3o para profiss\u00e3o de leiloeiro p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/520692-camara-aprova-nova-regulamentacao-para-profissao-de-leiloeiro-publico/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 729, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Propostas visam garantir prote\u00e7\u00e3o para idosos durante a pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652039-propostas-visam-garantir-protecao-para-idosos-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "idoso", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 727, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 725, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conven\u00e7\u00e3o contra racismo gera debate em Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714434-convencao-contra-racismo-gera-debate-em-plenario/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 725, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Termos de uso", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/562840-termos-de-uso/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 724, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "pagina_tv"}, {"titulo": "Lei garante alimentos da merenda a alunos com aulas suspensas por pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652552-lei-garante-alimentos-da-merenda-a-alunos-com-aulas-suspensas-por-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "pandemia", "merenda escolar", "Covid-19", "alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 724, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PT e PSL elegem as maiores bancadas da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545857-pt-e-psl-elegem-as-maiores-bancadas-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 723, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crimes hediondos, tr\u00e1fico de drogas e terrorismo poder\u00e3o se tornar imprescrit\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628444-crimes-hediondos-trafico-de-drogas-e-terrorismo-poderao-se-tornar-imprescritiveis/", "tags_conteudo": ["Crime hediondo", "c\u00f3digo penal", "terrorismo", "C\u00f3digo de Processo Penal", "tr\u00e1fico de drogas", "Lei dos Crimes Hediondos", "Crime imprescrit\u00edvel"], "pageviews": 722, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalhador que estuda poder\u00e1 ter hor\u00e1rio especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/127103-trabalhador-que-estuda-podera-ter-horario-especial/", "tags_conteudo": ["ensino profissionalizante", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior"], "pageviews": 722, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Posse de arma em toda a extens\u00e3o das propriedades rurais vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586610-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-das-propriedades-rurais-vira-lei/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento", "viol\u00eancia"], "pageviews": 721, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com prescri\u00e7\u00e3o para estupro de vulner\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705939-projeto-acaba-com-prescricao-para-estupro-de-vulneravel/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "crian\u00e7a", "Crime imprescrit\u00edvel", "Estupro de vulner\u00e1vel", "fam\u00edlia"], "pageviews": 717, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputado apresenta projeto que retoma parecer original ao Plano Mansueto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/655117-deputado-apresenta-projeto-que-retoma-parecer-original-ao-plano-mansueto/", "tags_conteudo": ["lei de responsabilidade fiscal"], "pageviews": 717, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crime ou prova - grava\u00e7\u00f5es escondidas na clareza da Lei", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/514669-crime-ou-prova-gravacoes-escondidas-na-clareza-da-lei/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "escutas telef\u00f4nicas", "inform\u00e1tica", "internet", "marco civil da internet", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "redes sociais", "telefonia"], "pageviews": 717, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea isen\u00e7\u00e3o fiscal para consumidor de energia renov\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/711649-proposta-preve-isencao-fiscal-para-consumidor-de-energia-renovavel/", "tags_conteudo": ["Consumidor", "conta de energia el\u00e9trica", "desenvolvimento sustent\u00e1vel", "energia", "energia el\u00e9trica", "energia e\u00f3lica", "energia solar", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria"], "pageviews": 712, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei prev\u00ea regras para manuten\u00e7\u00e3o de empregos durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674090-nova-lei-preve-regras-para-manutencao-de-empregos-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito trabalhista", "Direitos do trabalhador", "emprego", "empresas", "jornada de trabalho", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 710, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente parlamentar promove Dia Nacional de Luta contra a reforma administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714443-frente-parlamentar-promove-dia-nacional-de-luta-contra-a-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 708, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional que cria Pol\u00edcia Penal, para atuar no sistema prisional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621785-promulgada-emenda-constitucional-que-cria-policia-penal-para-atuar-no-sistema-prisional/", "tags_conteudo": ["Agente penitenci\u00e1rio", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Estado", "Pol\u00edcia Penal", "pres\u00eddio"], "pageviews": 706, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Gastos do governo com pandemia chegam a R$ 38,2 bi na Sa\u00fade e R$ 2,7 bi na Cultura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701831-gastos-do-governo-com-pandemia-chegam-a-r-382-bi-na-saude-e-r-27-bi-na-cultura/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "or\u00e7amento", "or\u00e7amento de guerra", "Or\u00e7amento federal", "pandemia", "Rede p\u00fablica de sa\u00fade", "Sa\u00fade", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 704, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria autoriza novo saque do FGTS e extingue Fundo PIS-Pasep", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652423-medida-provisoria-autoriza-novo-saque-do-fgts-e-extingue-fundo-pis-pasep/", "tags_conteudo": ["Conta vinculada do FGTS", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "emprego", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "Lei do FGTS", "PIS-Pasep", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 703, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Decreto que libera igrejas e lot\u00e9ricas de isolamento repercute na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/648609-decreto-que-libera-igrejas-e-lotericas-de-isolamento-repercute-na-camara/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional", "loteria", "religi\u00e3o"], "pageviews": 701, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vitamina D: tempo ideal de exposi\u00e7\u00e3o ao sol depende do tom de pele", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/419887-vitamina-d-tempo-ideal-de-exposicao-ao-sol-depende-do-tom-de-pele/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 694, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto estabelece novo feriado em julho de 2021 por conta da pandemia de Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/706704-projeto-estabelece-novo-feriado-em-julho-de-2021-por-conta-da-pandemia-de-covid-19/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crescimento econ\u00f4mico", "emprego", "Feriado nacional", "turismo"], "pageviews": 693, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia para 90 dias, durante pandemia, o prazo para invent\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/658576-proposta-amplia-para-90-dias-durante-pandemia-o-prazo-para-inventario/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "direito de fam\u00edlia", "heran\u00e7a"], "pageviews": 693, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprovou puni\u00e7\u00e3o para abandono de idosos e para crimes com dano maior que R$ 1 milh\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629175-camara-aprovou-punicao-para-abandono-de-idosos-e-para-crimes-com-dano-maior-que-r-1-milhao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 692, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos Humanos aprova criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e da transfobia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559453-direitos-humanos-aprova-criminalizacao-da-homofobia-e-da-transfobia/", "tags_conteudo": ["internet", "lgbt"], "pageviews": 690, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idosa poder\u00e1 receber benef\u00edcio da Loas aos 60 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112732-idosa-podera-receber-beneficio-da-loas-aos-60-anos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 690, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulariza\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas tribut\u00e1rias e cr\u00e9dito para empresas est\u00e3o entre aprova\u00e7\u00f5es em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718882-regularizacao-de-dividas-tributarias-e-credito-para-empresas-estao-entre-aprovacoes-em-2020/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "cr\u00e9dito", "d\u00edvidas", "embratur", "empresas", "fundo setorial", "pandemia", "pequena empresa", "precat\u00f3rios", "recupera\u00e7\u00e3o judicial", "Sistema S"], "pageviews": 686, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tabagismo -  Hist\u00f3ria do Cigarro - ( 08' 49\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/257253-tabagismo-historia-do-cigarro-08-49/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 686, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto aumenta penas no crime de invas\u00e3o de domic\u00edlio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556913-projeto-aumenta-penas-no-crime-de-invasao-de-domicilio/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 686, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Prazo para emendas ao projeto da LDO vai at\u00e9 11 de dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713127-prazo-para-emendas-ao-projeto-da-ldo-vai-ate-11-de-dezembro/", "tags_conteudo": ["Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "Congresso Nacional", "gasto p\u00fablico", "LDO", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)"], "pageviews": 685, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Negros t\u00eam dificuldades para progredir nas For\u00e7as Armadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/92271-negros-tem-dificuldades-para-progredir-nas-forcas-armadas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 684, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende prazo de validade de concursos durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/653423-projeto-suspende-prazo-de-validade-de-concursos-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["concursos", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 680, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam regras para tornar praias acess\u00edveis \u00e0s pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718227-deputados-aprovam-regras-para-tornar-praias-acessiveis-as-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["pessoa com mobilidade reduzida", "Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia", "plen\u00e1rio", "praia", "parques nacionais", "Pessoa com defici\u00eancia", "acessibilidade"], "pageviews": 680, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 679, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edder confirma que o governo pediu para n\u00e3o votar MP do 13\u00ba do Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717620-lider-confirma-que-o-governo-pediu-para-nao-votar-mp-do-13o-do-bolsa-familia/", "tags_conteudo": ["bolsa fam\u00edlia"], "pageviews": 678, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto desobriga uso de m\u00e1scara durante pandemia por crian\u00e7as de at\u00e9 12 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694607-projeto-desobriga-uso-de-mascara-durante-pandemia-por-criancas-de-ate-12-anos/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "crian\u00e7a", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 677, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator n\u00e3o vai incluir termo de responsabilidade em MP sobre a vacina, diz Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/716194-relator-nao-vai-incluir-termo-de-responsabilidade-em-mp-sobre-a-vacina-diz-maia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 675, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Sa\u00fade do Homem - Impot\u00eancia Sexual e Ejacula\u00e7\u00e3o Precoce - ( 06' 01\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/264045-especial-saude-do-homem-impotencia-sexual-e-ejaculacao-precoce-06-01/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 674, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Promulgado reajuste salarial de bombeiros e policiais do Distrito Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694964-promulgado-reajuste-salarial-de-bombeiros-e-policiais-do-distrito-federal/", "tags_conteudo": ["reajuste salarial", "pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia civil", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "bombeiros", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 672, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova exig\u00eancia de atendimento priorit\u00e1rio em locais com filas previs\u00edveis e constantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547690-comissao-aprova-exigencia-de-atendimento-prioritario-em-locais-com-filas-previsiveis-e-constantes/", "tags_conteudo": ["bancos", "cidadania", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "crian\u00e7as", "empresas", "fam\u00edlia", "idosos", "inclus\u00e3o social", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia", "servi\u00e7os"], "pageviews": 669, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova permuta de militares dentro da mesma unidade da federa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/494135-comissao-aprova-permuta-de-militares-dentro-da-mesma-unidade-da-federacao/", "tags_conteudo": ["estados", "militares", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 669, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta prazo de 72 horas para Anvisa liberar produtos contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665574-bolsonaro-veta-prazo-de-72-horas-para-anvisa-liberar-produtos-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 667, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Psic\u00f3loga diz que existem ex-homossexuais e que eles sofrem dupla discrimina\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/462834-psicologa-diz-que-existem-ex-homossexuais-e-que-eles-sofrem-dupla-discriminacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 662, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que regulamenta guardas municipais \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/439384-lei-que-regulamenta-guardas-municipais-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 662, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto desobriga quem estiver ao ar livre ou fazendo atividade f\u00edsica do uso de m\u00e1scara para conter Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/694597-projeto-desobriga-quem-estiver-ao-ar-livre-ou-fazendo-atividade-fisica-do-uso-de-mascara-para-conter-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "atividade f\u00edsica", "pandemia", "m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial", "Covid-19"], "pageviews": 662, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Morre no Recife ex-deputado Carlos Eduardo Cadoca", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715402-morre-no-recife-ex-deputado-carlos-eduardo-cadoca/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Deputado", "pandemia"], "pageviews": 661, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto anula decis\u00e3o da Aneel que torna conta de luz mais cara em dezembro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712143-projeto-anula-decisao-da-aneel-que-torna-conta-de-luz-mais-cara-em-dezembro/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL)", "bandeira tarif\u00e1ria", "conta de energia el\u00e9trica"], "pageviews": 660, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba como ocorre a elei\u00e7\u00e3o para a Mesa Diretora da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550896-saiba-como-ocorre-a-eleicao-para-a-mesa-diretora-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": ["regimento interno"], "pageviews": 659, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura aux\u00edlio-funeral para v\u00edtimas de baixa renda da Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/665245-projeto-assegura-auxilio-funeral-para-vitimas-de-baixa-renda-da-covid-19/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 658, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como se altera a Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/21921-como-se-altera-a-constituicao-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 656, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras para aposentadoria de servidor p\u00fablico com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621795-comissao-aprova-regras-para-aposentadoria-de-servidor-publico-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "comiss\u00f5es", "Pessoa com defici\u00eancia", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 651, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta isenta de multa as declara\u00e7\u00f5es do IR-2020 entregues com atraso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/675600-proposta-isenta-de-multa-as-declaracoes-do-ir-2020-entregues-com-atraso/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Imposto sobre a Renda da Pessoa F\u00edsica (IRPF)", "multas", "coronav\u00edrus", "pandemia"], "pageviews": 650, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Est\u00e1gio poder\u00e1 contar como experi\u00eancia profissional para primeiro emprego", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/572162-estagio-podera-contar-como-experiencia-profissional-para-primeiro-emprego/", "tags_conteudo": ["est\u00e1gio", "emprego"], "pageviews": 647, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que flexibiliza regras de licita\u00e7\u00e3o para enfrentar a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/683775-sancionada-lei-que-flexibiliza-regras-de-licitacao-para-enfrentar-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Licita\u00e7\u00e3o", "pandemia"], "pageviews": 645, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria altera regras do setor el\u00e9trico para reduzir tarifas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689647-medida-provisoria-altera-regras-do-setor-eletrico-para-reduzir-tarifas/", "tags_conteudo": ["conta de energia el\u00e9trica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "energia", "energia el\u00e9trica", "energia e\u00f3lica", "energia nuclear", "concession\u00e1ria de servi\u00e7o de energia el\u00e9trica", "energias alternativas", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia", "Setor el\u00e9trico", "tarifas p\u00fablicas", "Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL)", "energia solar", "Consumidor"], "pageviews": 644, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legi\u00e3o Urbana relembra o naufr\u00e1gio do Andrea Doria", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/465464-legiao-urbana-relembra-o-naufragio-do-andrea-doria/", "tags_conteudo": ["artes"], "pageviews": 644, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Especial Favelas 2 -  O que fazer para melhorar as condi\u00e7\u00f5es de vida do brasileiro (06'01\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/291543-especial-favelas-2-o-que-fazer-para-melhorar-as-condicoes-de-vida-do-brasileiro-0601/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 643, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto isenta micro e minigera\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica de encargos e tarifas de distribui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/631158-projeto-isenta-micro-e-minigeracao-de-energia-eletrica-de-encargos-e-tarifas-de-distribuicao/", "tags_conteudo": ["tarifa p\u00fablica", "Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL)", "Consumidor", "energia"], "pageviews": 643, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da Assembleia Constituinte de 1823", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546341-conheca-a-historia-da-assembleia-constituinte-de-1823/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 643, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam normas de parceria com terceiro setor na pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718629-deputados-aprovam-normas-de-parceria-com-terceiro-setor-na-pandemia/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil", "pandemia", "Terceiro setor"], "pageviews": 641, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Art. 202 e seguintes do C\u00f3digo Civil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/131642-art-202-e-seguintes-do-codigo-civil/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 641, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente parlamentar critica nota da CGU sobre postagem de servidor em rede social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718385-frente-parlamentar-critica-nota-da-cgu-sobre-postagem-de-servidor-em-rede-social/", "tags_conteudo": ["frente parlamentar", "Rede social", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 641, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe multas por radares m\u00f3veis em velocidades abaixo de 120Km/h", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/710209-projeto-proibe-multas-por-radares-moveis-em-velocidades-abaixo-de-120km-h/", "tags_conteudo": ["rodovia", "Acidente de tr\u00e2nsito", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito", "Multa de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos"], "pageviews": 640, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto criminaliza persegui\u00e7\u00e3o ou stalking", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/689528-projeto-criminaliza-perseguicao-ou-stalking/", "tags_conteudo": ["mulheres", "Viol\u00eancia contra a mulher"], "pageviews": 637, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria renda permanente de R$ 600 para pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/666211-proposta-cria-renda-permanente-de-r-600-para-pessoas-em-situacao-de-vulnerabilidade/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus"], "pageviews": 636, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara ter\u00e1 proje\u00e7\u00e3o em defesa dos Yanomami nesta quinta-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712120-camara-tera-projecao-em-defesa-dos-yanomami-nesta-quinta-feira/", "tags_conteudo": ["reserva ind\u00edgena", "Garimpo", "sa\u00fade ind\u00edgena", "Covid-19", "pandemia"], "pageviews": 635, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Compra de terrenos de marinha da Uni\u00e3o poder\u00e1 ter linha de cr\u00e9dito pr\u00f3pria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/711021-compra-de-terrenos-de-marinha-da-uniao-podera-ter-linha-de-credito-propria/", "tags_conteudo": ["linha de cr\u00e9dito", "cr\u00e9dito", "habita\u00e7\u00e3o", "im\u00f3vel da Uni\u00e3o", "terrenos da Uni\u00e3o"], "pageviews": 634, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea obrigatoriedade de vacina contra Covid-19", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702015-projeto-preve-obrigatoriedade-de-vacina-contra-covid-19/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "vacina", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 631, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga INSS a pagar aux\u00edlio-doen\u00e7a ap\u00f3s 60 dias sem per\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/707108-proposta-obriga-inss-a-pagar-auxilio-doenca-apos-60-dias-sem-pericia/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio-doen\u00e7a", "Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "Per\u00edcia m\u00e9dica"], "pageviews": 630, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente parlamentar vai debater nesta quinta-feira condi\u00e7\u00f5es de trabalho no servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712411-frente-parlamentar-vai-debater-nesta-quinta-feira-condicoes-de-trabalho-no-servico-publico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 630, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada permiss\u00e3o para agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade acumular cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628039-aprovada-permissao-para-agente-comunitario-de-saude-acumular-cargos-publicos/", "tags_conteudo": ["Agente de combate \u00e0s endemias", "comiss\u00f5es", "Profissional de sa\u00fade", "servi\u00e7o p\u00fablico", "ac\u00famulo de cargos", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade"], "pageviews": 630, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Poder Executivo destina cr\u00e9dito de R$ 4 bilh\u00f5es para acordo sobre a Lei Kandir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714639-poder-executivo-destina-credito-de-r-4-bilhoes-para-acordo-sobre-a-lei-kandir/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "lei kandir", "estados"], "pageviews": 628, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia critica a n\u00e3o vota\u00e7\u00e3o da PEC Emergencial pelo Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/715309-maia-critica-a-nao-votacao-da-pec-emergencial-pelo-senado/", "tags_conteudo": ["Ajuste fiscal", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "PEC Emergencial", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 626, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idade-limite de adolescente no Bolsa Fam\u00edlia pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112527-idade-limite-de-adolescente-no-bolsa-familia-pode-aumentar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 625, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe venda de dexametasona sem receita em farm\u00e1cias brasileiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/669732-projeto-proibe-venda-de-dexametasona-sem-receita-em-farmacias-brasileiras/", "tags_conteudo": ["Farm\u00e1cia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 624, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia enfrenta resist\u00eancias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703149-proposta-que-permite-prisao-apos-segunda-instancia-enfrenta-resistencias/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "direito penal", "segunda inst\u00e2ncia", "Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ)", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 622, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "M\u00e9dicos e especialistas em sa\u00fade criticam uso pol\u00edtico de vacinas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701716-medicos-e-especialistas-em-saude-criticam-uso-politico-de-vacinas/", "tags_conteudo": ["vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "vacina", "pandemia", "isolamento social"], "pageviews": 620, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto d\u00e1 liberdade para conselho regional definir anuidade de contadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/702701-projeto-da-liberdade-para-conselho-regional-definir-anuidade-de-contadores/", "tags_conteudo": ["contador"], "pageviews": 619, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiu calend\u00e1rio para pagamento de seguro desemprego e abono", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/464710-saiu-calendario-para-pagamento-de-seguro-desemprego-e-abono/", "tags_conteudo": ["seguro-desemprego"], "pageviews": 617, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Direitas J\u00e1: rejei\u00e7\u00e3o da Emenda Dante de Oliveira marca a hist\u00f3ria do Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/431737-direitas-ja-rejeicao-da-emenda-dante-de-oliveira-marca-a-historia-do-pais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 615, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Se o governo tiver interesse podemos votar o projeto da reforma tribut\u00e1ria, avisa Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718104-se-o-governo-tiver-interesse-podemos-votar-o-projeto-da-reforma-tributaria-avisa-maia/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 614, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Feminic\u00eddio: os motivos que levam ao assassinato de mulheres no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/550872-feminicidio-os-motivos-que-levam-ao-assassinato-de-mulheres-no-brasil/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 614, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea, em raz\u00e3o da pandemia, o parcelamento de d\u00e9bitos no Simples Nacional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701010-proposta-preve-em-razao-da-pandemia-o-parcelamento-de-debitos-no-simples-nacional/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "d\u00e9bito tribut\u00e1rio", "pandemia", "Simples Nacional", "supersimples", "Tributo"], "pageviews": 613, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O v\u00edrus da AIDS assombrou a d\u00e9cada de 80 (07'34\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/348227-o-virus-da-aids-assombrou-a-decada-de-80-0734/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 613, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova amplia\u00e7\u00e3o de validade da receita de medicamentos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/652192-camara-aprova-ampliacao-de-validade-da-receita-de-medicamentos/", "tags_conteudo": ["calamidade p\u00fablica", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Farm\u00e1cia", "medicamento", "plen\u00e1rio", "rem\u00e9dios"], "pageviews": 612, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prorroga licen\u00e7a-maternidade em munic\u00edpios que declararem emerg\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/671789-projeto-prorroga-licenca-maternidade-em-municipios-que-declararem-emergencia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "licen\u00e7a-maternidade", "pandemia"], "pageviews": 611, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova proposta que pro\u00edbe cl\u00e1usula de fideliza\u00e7\u00e3o em contratos de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536357-defesa-do-consumidor-aprova-proposta-que-proibe-clausula-de-fidelizacao-em-contratos-de-servico/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 610, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estados e munic\u00edpios poder\u00e3o ter mais prazo para se adequarem \u00e0 reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/680872-estados-e-municipios-poderao-ter-mais-prazo-para-se-adequarem-a-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "reforma da previd\u00eancia", "estados"], "pageviews": 607, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as a\u00e7\u00f5es consideradas abuso de autoridade e as penas previstas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571093-confira-as-acoes-consideradas-abuso-de-autoridade-e-as-penas-previstas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 607, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova amplia\u00e7\u00e3o de lista de doen\u00e7as incapacitantes para o trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/475057-seguridade-aprova-ampliacao-de-lista-de-doencas-incapacitantes-para-o-trabalho/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "sus"], "pageviews": 604, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova redu\u00e7\u00e3o de pena para crimes como furto e estelionato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/392011-ccj-aprova-reducao-de-pena-para-crimes-como-furto-e-estelionato/", "tags_conteudo": ["penas alternativas", "c\u00f3digo penal", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 604, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Perde a validade MP que revogou Contrato de Trabalho Verde e Amarelo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/685553-perde-a-validade-mp-que-revogou-contrato-de-trabalho-verde-e-amarelo/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "Contrato de trabalho", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 603, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo para pedido de progress\u00e3o de regime do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541719-ccj-aprova-prazo-para-pedido-de-progressao-de-regime-do-preso/", "tags_conteudo": ["direito penal", "pres\u00eddios"], "pageviews": 603, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reajustado valor m\u00e1ximo de juizado especial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/449561-reajustado-valor-maximo-de-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["sal\u00e1rio m\u00ednimo", "direito civil"], "pageviews": 602, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "A hist\u00f3ria do voto no Brasil \u2013 da primeira elei\u00e7\u00e3o ao voto secreto", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/439742-a-historia-do-voto-no-brasil-da-primeira-eleicao-ao-voto-secreto/", "tags_conteudo": ["reforma pol\u00edtica", "reforma eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 602, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Proposta autoriza motorista da categoria B a dirigir caminhonete com reboque", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/696557-proposta-autoriza-motorista-da-categoria-b-a-dirigir-caminhonete-com-reboque/", "tags_conteudo": ["cnh", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 602, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Apologia a armas de fogo em redes sociais poder\u00e1 ser punida com deten\u00e7\u00e3o e multa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/705552-apologia-a-armas-de-fogo-em-redes-sociais-podera-ser-punida-com-detencao-e-multa/", "tags_conteudo": ["armas", "estatuto do desarmamento", "propaganda", "redes sociais", "viol\u00eancia"], "pageviews": 601, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Quem n\u00e3o tem direito ao aux\u00edlio emergencial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/652030-quem-nao-tem-direito-ao-auxilio-emergencial/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus"], "pageviews": 601, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Vi\u00favo pode n\u00e3o ter direito a mais da metade de bens comuns de c\u00f4njuge", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/225895-viuvo-pode-nao-ter-direito-a-mais-da-metade-de-bens-comuns-de-conjuge/", "tags_conteudo": ["idosos"], "pageviews": 601, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O racismo velado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/548017-o-racismo-velado/", "tags_conteudo": ["religi\u00e3o", "viol\u00eancia", "negros", "mulheres", "educa\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 597, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "PEC que aumenta repasse a munic\u00edpios pode ser votada nesta ter\u00e7a-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/718174-pec-que-aumenta-repasse-a-municipios-pode-ser-votada-nesta-terca-feira/", "tags_conteudo": ["Fundo de Participa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios (FPM)", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Munic\u00edpio", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 596, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 5, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza estados e munic\u00edpios a importarem vacinas aprovadas em outros pa\u00edses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713765-projeto-autoriza-estados-e-municipios-a-importarem-vacinas-aprovadas-em-outros-paises/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "pandemia", "vacina", "coronav\u00edrus", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 594, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para especialistas, amplia\u00e7\u00e3o do porte de armas de fogo pode aumentar riscos para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599507-para-especialistas-ampliacao-do-porte-de-armas-de-fogo-pode-aumentar-riscos-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 594, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento de BPC a mais de uma pessoa com defici\u00eancia da mesma fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/633250-projeto-preve-pagamento-de-bpc-a-mais-de-uma-pessoa-com-deficiencia-da-mesma-familia/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "idoso", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 593, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prev\u00ea pagamento por servi\u00e7os ambientais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579925-camara-aprova-projeto-que-preve-pagamento-por-servicos-ambientais/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar", "c\u00f3digo florestal", "\u00edndios", "plen\u00e1rio", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "quilombos"], "pageviews": 592, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto de est\u00edmulo \u00e0 navega\u00e7\u00e3o entre portos nacionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/713945-camara-conclui-votacao-de-projeto-de-estimulo-a-navegacao-entre-portos-nacionais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 591, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei prioriza profissionais essenciais na realiza\u00e7\u00e3o de testes para Covid", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/674797-nova-lei-prioriza-profissionais-essenciais-na-realizacao-de-testes-para-covid/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia militar", "Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Agente de combate \u00e0s endemias", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Farmac\u00eautico", "m\u00e9dico", "M\u00e9dico veterin\u00e1rio", "pandemia", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "Servi\u00e7os funer\u00e1rios"], "pageviews": 587, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados debatem PEC da Reforma Administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712884-deputados-debatem-pec-da-reforma-administrativa/", "tags_conteudo": ["Reforma administrativa"], "pageviews": 584, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea isen\u00e7\u00e3o de ITR para munic\u00edpios em situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/704253-proposta-preve-isencao-de-itr-para-municipios-em-situacao-de-calamidade-publica/", "tags_conteudo": ["estado de emerg\u00eancia", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "Imposto sobre a Propriedade Territorial Rural (ITR)", "Im\u00f3vel rural", "calamidade p\u00fablica"], "pageviews": 575, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite retomar o nome e o estado civil de solteiro em caso de div\u00f3rcio ou viuvez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/710324-projeto-permite-retomar-o-nome-e-o-estado-civil-de-solteiro-em-caso-de-divorcio-ou-viuvez/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Civil (2002)", "casamento", "divorciado", "Nome", "vi\u00favo", "estado civil", "Lei dos Registros P\u00fablicos"], "pageviews": 571, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei que amplia acesso ao Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/647666-publicada-lei-que-amplia-acesso-ao-beneficio-de-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": ["Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)"], "pageviews": 569, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite cria\u00e7\u00e3o de mais de uma Eireli pelo mesmo microempreendedor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/711445-projeto-permite-criacao-de-mais-de-uma-eireli-pelo-mesmo-microempreendedor/", "tags_conteudo": ["Empresa individual de responsabilidade limitada", "C\u00f3digo Civil (2002)", "microempresa"], "pageviews": 569, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00f5es 2020 t\u00eam fim de coliga\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias na escolha de vereadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/703484-eleicoes-2020-tem-fim-de-coligacoes-partidarias-na-escolha-de-vereadores/", "tags_conteudo": ["Elei\u00e7\u00e3o proporcional", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "coliga\u00e7\u00e3o", "pandemia", "elei\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 568, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC retoma idade de 70 anos para aposentadoria de ministros de tribunais superiores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619781-pec-retoma-idade-de-70-anos-para-aposentadoria-de-ministros-de-tribunais-superiores/", "tags_conteudo": ["Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Aposentadoria compuls\u00f3ria", "Ministro do Supremo Tribunal Federal", "PEC da Bengala", "Tribunais Superiores", "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o"], "pageviews": 568, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP que prorroga aux\u00edlio emergencial at\u00e9 dezembro recebe 262 emendas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/691209-mp-que-prorroga-auxilio-emergencial-ate-dezembro-recebe-262-emendas/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "crise econ\u00f4mica", "Medida provis\u00f3ria", "pandemia"], "pageviews": 567, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta garante adicional de insalubridade para servi\u00e7os essenciais durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/649501-proposta-garante-adicional-de-insalubridade-para-servicos-essenciais-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Adicional de insalubridade", "pandemia", "Covid-19"], "pageviews": 566, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede abono aos aposentados do Regime Geral de Previd\u00eancia Social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552301-proposta-concede-abono-aos-aposentados-do-regime-geral-de-previdencia-social/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 564, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta autoriza aux\u00edlio emergencial para horista e trabalhador rec\u00e9m-demitido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/679575-proposta-autoriza-auxilio-emergencial-para-horista-e-trabalhador-recem-demitido/", "tags_conteudo": ["aux\u00edlio emergencial", "c\u00f3digo penal", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "pandemia", "seguro-desemprego"], "pageviews": 563, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base da MP do programa Casa Verde e Amarela", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/712575-camara-aprova-texto-base-da-mp-do-programa-casa-verde-e-amarela/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 561, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovadas exig\u00eancias para exercer a profiss\u00e3o de motorista de ambul\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506140-aprovadas-exigencias-para-exercer-a-profissao-de-motorista-de-ambulancia/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "transporte de passageiros", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 560, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta cria modalidade de saque do FGTS e prev\u00ea extin\u00e7\u00e3o de regras atuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/701679-proposta-cria-modalidade-de-saque-do-fgts-e-preve-extincao-de-regras-atuais/", "tags_conteudo": ["saque anivers\u00e1rio", "Direitos do trabalhador", "Lei do FGTS", "saque por interesse"], "pageviews": 559, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Representantes de cl\u00ednicas de hemodi\u00e1lise pedem mais recursos ao governo federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714499-representantes-de-clinicas-de-hemodialise-pedem-mais-recursos-ao-governo-federal/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "Hemodi\u00e1lise"], "pageviews": 559, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor limita prazo de entrega de im\u00f3vel em 180 dias ap\u00f3s contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529982-defesa-do-consumidor-limita-prazo-de-entrega-de-imovel-em-180-dias-apos-contrato/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "habita\u00e7\u00e3o", "multas", "munic\u00edpios"], "pageviews": 558, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova saque do FGTS para casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73658-comissao-aprova-saque-do-fgts-para-casamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 556, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia para at\u00e9 360 dias per\u00edodo de conviv\u00eancia de pais com rec\u00e9m-nascido durante pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/662966-projeto-amplia-para-ate-360-dias-periodo-de-convivencia-de-pais-com-recem-nascido-durante-pandemia/", "tags_conteudo": ["coronav\u00edrus", "Covid-19", "licen\u00e7a-maternidade", "pandemia"], "pageviews": 556, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Publicada lei com incentivos tribut\u00e1rios para a \"internet das coisas\" no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/716980-publicada-lei-com-incentivos-tributarios-para-a-internet-das-coisas-no-brasil/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "incentivo fiscal", "internet", "Internet das coisas"], "pageviews": 555, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oposi\u00e7\u00e3o pressiona por prorroga\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio emergencial; Novo critica obstru\u00e7\u00e3o das vota\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/708661-oposicao-pressiona-por-prorrogacao-de-auxilio-emergencial-novo-critica-obstrucao-das-votacoes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 555, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputadas defendem aprova\u00e7\u00e3o urgente de projetos que protejam beb\u00eas e pu\u00e9rperas durante a pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681829-deputadas-defendem-aprovacao-urgente-de-projetos-que-protejam-bebes-e-puerperas-durante-a-pandemia/", "tags_conteudo": ["pandemia", "coronav\u00edrus", "Covid-19", "Gravidez", "licen\u00e7a-maternidade", "Mulher"], "pageviews": 555, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medidas provis\u00f3rias ser\u00e3o votadas em at\u00e9 16 dias durante per\u00edodo da pandemia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/650212-medidas-provisorias-serao-votadas-em-ate-16-dias-durante-periodo-da-pandemia/", "tags_conteudo": ["Covid-19", "coronav\u00edrus", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 554, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC permite que militar eleito retorne ao servi\u00e7o ativo ap\u00f3s fim do mandato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558460-pec-permite-que-militar-eleito-retorne-ao-servico-ativo-apos-fim-do-mandato/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "militares"], "pageviews": 553, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base para acesso a vacinas contra Covid-19; falta votar destaques", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/717710-camara-aprova-texto-base-para-acesso-a-vacinas-contra-covid-19-falta-votar-destaques/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 553, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Benef\u00edcio a portador de doen\u00e7a do f\u00edgado ter\u00e1 parecer positivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138232-beneficio-a-portador-de-doenca-do-figado-tera-parecer-positivo/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sus"], "pageviews": 552, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante direitos a pessoas com transtorno mental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505744-projeto-garante-direitos-a-pessoas-com-transtorno-mental/", "tags_conteudo": ["cidadania", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 551, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para motorista dirigir trator com carteira de categoria \"B\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/463692-camara-aprova-permissao-para-motorista-dirigir-trator-com-carteira-de-categoria-b/", "tags_conteudo": ["agricultura", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 550, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara nega que haja margem para prorrogar estado de calamidade p\u00fablica na LDO de 2021", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/681631-camara-nega-que-haja-margem-para-prorrogar-estado-de-calamidade-publica-na-ldo-de-2021/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "calamidade p\u00fablica", "LDO", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 549, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto de incentivo a empresas startups", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714078-aprovada-urgencia-para-projeto-de-incentivo-a-empresas-startups/", "tags_conteudo": ["startup", "incentivo fiscal", "inova\u00e7\u00e3o", "Inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica", "plen\u00e1rio", "Empresa"], "pageviews": 549, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, decis\u00e3o da Anvisa sobre aprova\u00e7\u00e3o emergencial de vacinas \u00e9 positiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/714839-para-maia-decisao-da-anvisa-sobre-aprovacao-emergencial-de-vacinas-e-positiva/", "tags_conteudo": ["pandemia", "Covid-19", "coronav\u00edrus", "vacina", "mesa diretora da c\u00e2mara"], "pageviews": 547, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}