{"date__gte": "2019-12-01", "date__lte": "2019-12-31", "period_humanized": "dezembro 2019", "rows": [{"titulo": "Proposta altera regras para reabilita\u00e7\u00e3o profissional e contrata\u00e7\u00e3o de pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620630-proposta-altera-regras-para-reabilitacao-profissional-e-contratacao-de-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "BPC", "Pessoa com defici\u00eancia"], "pageviews": 35316, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 19, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional que cria Pol\u00edcia Penal, para atuar no sistema prisional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621785-promulgada-emenda-constitucional-que-cria-policia-penal-para-atuar-no-sistema-prisional/", "tags_conteudo": ["Agente penitenci\u00e1rio", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Estado", "Pol\u00edcia Penal", "pres\u00eddio"], "pageviews": 27408, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Com homenagem a S\u00e9rgio Moro, Sess\u00e3o Solene celebra Dia de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/623940-com-homenagem-a-sergio-moro-sessao-solene-celebra-dia-de-combate-a-corrupcao/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "opera\u00e7\u00e3o lava jato", "Sess\u00e3o Solene"], "pageviews": 26043, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da aposentadoria prev\u00ea reajuste acima de 40% para alguns militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602197-reforma-da-aposentadoria-preve-reajuste-acima-de-40-para-alguns-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 18233, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Chega \u00e0 C\u00e2mara a PEC paralela da Previd\u00eancia, que inclui servidores de estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620407-chega-a-camara-a-pec-paralela-da-previdencia-que-inclui-servidores-de-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Simples Nacional", "servidor p\u00fablico", "reforma da previd\u00eancia", "pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia civil", "Pessoa com defici\u00eancia", "perito criminal", "pens\u00e3o por morte", "Munic\u00edpio", "Mulher", "Militar", "funpresp", "Extrema pobreza", "exportador", "Estado", "Entidade filantr\u00f3pica", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio"], "pageviews": 17423, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova pacote anticrime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622241-camara-aprova-pacote-anticrime/", "tags_conteudo": ["Crime hediondo", "crime organizado", "direito penal", "estatuto do desarmamento", "plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 14309, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 13099, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 12620, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova pena de deten\u00e7\u00e3o para quem deixar de vacinar crian\u00e7a ou adolescente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621717-comissao-aprova-pena-de-detencao-para-quem-deixar-de-vacinar-crianca-ou-adolescente/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "adolescente", "comiss\u00f5es", "crian\u00e7a", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 10227, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o sobre projeto que altera C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito ser\u00e1 instalada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582952-comissao-sobre-projeto-que-altera-codigo-de-transito-sera-instalada-hoje/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 9927, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base do novo marco legal do saneamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625574-camara-aprova-texto-base-do-novo-marco-legal-do-saneamento/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "Munic\u00edpio", "munic\u00edpios", "plen\u00e1rio", "privatiza\u00e7\u00e3o", "saneamento b\u00e1sico", "Licita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 8384, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova mudan\u00e7as no C\u00f3digo Penal Militar com novo conceito para leg\u00edtima defesa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619265-ccj-aprova-mudancas-no-codigo-penal-militar-com-novo-conceito-para-legitima-defesa/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo Penal Militar", "comiss\u00f5es", "leg\u00edtima defesa", "militares", "Pacote anticrime", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 7663, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 6782, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 6641, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso realiza sess\u00e3o para promulgar cria\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619940-congresso-realiza-sessao-para-promulgar-criacao-da-policia-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6620, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6511, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6377, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina repasse de incentivo financeiro a agentes de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552411-projeto-determina-repasse-de-incentivo-financeiro-a-agentes-de-saude/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6302, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que equipara direitos de quem tem vis\u00e3o monocular aos dos cegos divide opini\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621014-proposta-que-equipara-direitos-de-quem-tem-visao-monocular-aos-dos-cegos-divide-opinioes/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "pessoa com defici\u00eancia visual", "Pessoa com defici\u00eancia", "emprego", "cego"], "pageviews": 6261, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 72, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 64, "portal_comments_unauthorized": 8, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova equipe com psic\u00f3logo e assistente social nas redes p\u00fablicas de ensino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584285-camara-aprova-equipe-com-psicologo-e-assistente-social-nas-redes-publicas-de-ensino/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 5739, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 5512, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita aposentadoria em caso de l\u00fapus e epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/144265-projeto-facilita-aposentadoria-em-caso-de-lupus-e-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aids", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "empresas"], "pageviews": 4693, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que altera a lei de cotas para contrata\u00e7\u00e3o de deficientes recebe cr\u00edticas em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621330-proposta-que-altera-a-lei-de-cotas-para-contratacao-de-deficientes-recebe-criticas-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["cotas", "mercado de trabalho", "pessoas com defici\u00eancia", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 4421, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 4361, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova aumento de pena para quem ferir c\u00e3es e gatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627518-camara-aprova-aumento-de-pena-para-quem-ferir-caes-e-gatos/", "tags_conteudo": ["Animal dom\u00e9stico", "animais", "animal", "crimes ambientais", "direito penal", "Lei dos Crimes Ambientais", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 4315, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira quanto cada munic\u00edpio receber\u00e1 ap\u00f3s leil\u00e3o do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600782-confira-quanto-cada-municipio-recebera-apos-leilao-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "pr\u00e9-sal", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "petrobras"], "pageviews": 4302, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4152, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar marco legal do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624299-camara-pode-votar-marco-legal-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 4088, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova Or\u00e7amento com fundo eleitoral de R$ 2 bilh\u00f5es para 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627813-congresso-aprova-orcamento-com-fundo-eleitoral-de-r-2-bilhoes-para-2020/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00e3o", "campanhas eleitorais", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "LOA", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 4073, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 3941, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3847, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei com novas regras para aposentadoria dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627140-entra-em-vigor-lei-com-novas-regras-para-aposentadoria-dos-militares/", "tags_conteudo": ["Militar das For\u00e7as Armadas", "bombeiros", "For\u00e7as Armadas", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 3813, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de projeto que altera regras do Imposto sobre Servi\u00e7os", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620784-camara-aprova-texto-base-de-projeto-que-altera-regras-do-imposto-sobre-servicos/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "imposto", "plen\u00e1rio", "servi\u00e7os", "tributos"], "pageviews": 3717, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende que C\u00e2mara aprove na \u201cPEC paralela\u201d apenas inclus\u00e3o de estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626888-maia-defende-que-camara-aprove-na-pec-paralela-apenas-inclusao-de-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "estados", "Munic\u00edpio", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 3523, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia \u00e9 promulgada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611971-reforma-da-previdencia-e-promulgada/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 3475, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ inscreve o m\u00e9dium Chico Xavier como her\u00f3i da P\u00e1tria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625830-ccj-inscreve-o-medium-chico-xavier-como-heroi-da-patria/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Datas comemorativas", "Livro dos Her\u00f3is da P\u00e1tria", "religi\u00e3o"], "pageviews": 3250, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo defende MP como alternativa para refinanciamento de d\u00edvidas tribut\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624372-governo-defende-mp-como-alternativa-para-refinanciamento-de-dividas-tributarias/", "tags_conteudo": ["d\u00edvidas", "tributos", "reforma tribut\u00e1ria", "Programa de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal (Refis)", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 3083, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados criticam inten\u00e7\u00e3o da Aneel de taxar energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603115-deputados-criticam-intencao-da-aneel-de-taxar-energia-solar/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "energias alternativas"], "pageviews": 3071, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o maior de Imposto de Renda para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541169-comissao-aprova-isencao-maior-de-imposto-de-renda-para-idosos/", "tags_conteudo": ["tributos", "idosos", "c\u00e2ncer", "aposentadoria", "imposto de renda"], "pageviews": 2985, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2949, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados ouvem presidente do BB sobre poss\u00edvel privatiza\u00e7\u00e3o do banco", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/623182-deputados-ouvem-presidente-do-bb-sobre-possivel-privatizacao-do-banco/", "tags_conteudo": ["bancos", "comiss\u00f5es", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 2913, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 2868, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de exig\u00eancia da Aneel para desconto tarif\u00e1rio em atividade rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625138-comissao-aprova-fim-de-exigencia-da-aneel-para-desconto-tarifario-em-atividade-rural/", "tags_conteudo": ["Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL)", "aquicultura", "comiss\u00f5es", "conta de energia el\u00e9trica", "irriga\u00e7\u00e3o", "licenciamento ambiental", "trabalho rural"], "pageviews": 2855, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera grava\u00e7\u00e3o de imagens em locais p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506847-projeto-libera-gravacao-de-imagens-em-locais-publicos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "c\u00f3digo civil"], "pageviews": 2809, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade da proposta que regulamenta a 'regra de ouro'", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621797-ccj-aprova-admissibilidade-da-proposta-que-regulamenta-a-regra-de-ouro/", "tags_conteudo": ["incentivo fiscal", "Ajuste fiscal", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "crise fiscal", "despesa p\u00fablica", "Novo Regime Fiscal", "Or\u00e7amento federal", "regra de ouro", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2767, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova atualiza\u00e7\u00e3o do marco do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606722-comissao-especial-aprova-atualizacao-do-marco-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["saneamento b\u00e1sico", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 2757, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova di\u00e2metro maior para roda e pneu de ve\u00edculos off road", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571510-comissao-aprova-diametro-maior-para-roda-e-pneu-de-veiculos-off-road/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos"], "pageviews": 2749, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Joice Hasselmann denuncia \u201cmil\u00edcia\u201d e \u201cgabinete de \u00f3dio\u201d na dissemina\u00e7\u00e3o de fake news", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622252-joice-hasselmann-denuncia-milicia-e-gabinete-de-odio-na-disseminacao-de-fake-news/", "tags_conteudo": ["CPMI das Fake News", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "redes sociais"], "pageviews": 2721, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP do contrato de trabalho verde e amarelo recebe 1.930 emendas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/617588-mp-do-contrato-de-trabalho-verde-e-amarelo-recebe-1-930-emendas/", "tags_conteudo": ["incentivo fiscal", "emprego", "juventude", "direito trabalhista", "desemprego", "empresas"], "pageviews": 2717, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2684, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que torna idioma ind\u00edgena l\u00edngua cooficial em munic\u00edpios com aldeias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625266-comissao-aprova-projeto-que-torna-idioma-indigena-lingua-cooficial-em-municipios-com-aldeias/", "tags_conteudo": ["idioma", "\u00edndios", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 2646, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proposta que reorganiza modelo sindical", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627230-ccj-aprova-proposta-que-reorganiza-modelo-sindical/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "sindicato"], "pageviews": 2646, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova em 2\u00b0 turno PEC que cria pol\u00edcias penais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610755-camara-aprova-em-2-turno-pec-que-cria-policias-penais/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2641, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que insere prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais na Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624541-comissao-aprova-proposta-que-insere-protecao-de-dados-pessoais-na-constituicao/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "dados pessoais", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (ANPD)", "Direitos fundamentais", "direitos individuais"], "pageviews": 2636, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP cria programa para estimular contrata\u00e7\u00e3o de jovens; empresas ter\u00e3o benef\u00edcios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612913-mp-cria-programa-para-estimular-contratacao-de-jovens-empresas-terao-beneficios/", "tags_conteudo": ["jovem", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "Contrato de trabalho", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "jornada de trabalho", "Medida provis\u00f3ria"], "pageviews": 2579, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2546, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo marco legal do saneamento ser\u00e1 analisado na segunda-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622026-novo-marco-legal-do-saneamento-sera-analisado-na-segunda-feira/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2483, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso confirma valor de R$ 2 bilh\u00f5es para fundo eleitoral e conclui vota\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627739-congresso-confirma-valor-de-r-2-bilhoes-para-fundo-eleitoral-e-conclui-votacao-do-orcamento/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2448, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante a meia-entrada para professores em estabelecimentos culturais e de lazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554068-projeto-garante-a-meia-entrada-para-professores-em-estabelecimentos-culturais-e-de-lazer/", "tags_conteudo": ["cinema", "circo", "M\u00fasica", "professor", "teatro"], "pageviews": 2403, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova novo marco legal do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627851-camara-aprova-novo-marco-legal-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "Licita\u00e7\u00e3o", "Munic\u00edpio", "plen\u00e1rio", "privatiza\u00e7\u00e3o", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 2398, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova amplia\u00e7\u00e3o de R$ 500 para R$ 998 do valor do saque do FTGS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609779-comissao-aprova-ampliacao-de-r-500-para-r-998-do-valor-do-saque-do-ftgs/", "tags_conteudo": ["emprego", "desemprego", "fgts"], "pageviews": 2397, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e pode votar na quarta novo marco legal do saneamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619071-camara-aprova-urgencia-e-pode-votar-na-quarta-novo-marco-legal-do-saneamento/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "\u00e1gua", "Munic\u00edpio", "munic\u00edpios", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 2388, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594369-comissao-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "idosos"], "pageviews": 2364, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados questionam Denatran sobre fim de multa para quem transportar crian\u00e7a sem cadeirinha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597784-deputados-questionam-denatran-sobre-fim-de-multa-para-quem-transportar-crianca-sem-cadeirinha/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "multas"], "pageviews": 2330, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona lei, aprovada pelo Congresso, que endurece legisla\u00e7\u00e3o penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629256-bolsonaro-sanciona-lei-aprovada-pelo-congresso-que-endurece-legislacao-penal/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo penal"], "pageviews": 2303, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reabre prazo para renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas rurais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582070-projeto-reabre-prazo-para-renegociacao-de-dividas-rurais/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar", "pecu\u00e1ria"], "pageviews": 2298, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova projeto que altera limites do Simples Nacional e permite filiais estrangeiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621787-comissao-aprova-projeto-que-altera-limites-do-simples-nacional-e-permite-filiais-estrangeiras/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "estrangeiros", "microempresa", "pequena empresa", "Simples Nacional"], "pageviews": 2282, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos em praias litor\u00e2neas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/623087-comissao-aprova-proibicao-de-circulacao-de-veiculos-em-praias-litoraneas/", "tags_conteudo": ["unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental", "praia", "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro"], "pageviews": 2274, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2245, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 2243, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 2172, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa proposta do governo que modifica C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559441-camara-analisa-proposta-do-governo-que-modifica-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos"], "pageviews": 2171, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera renda familiar per capita usada no BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/595881-proposta-altera-renda-familiar-per-capita-usada-no-bpc/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 2169, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CPMI das Fake News ouve deputada Joice Hasselmann; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620838-cpmi-das-fake-news-ouve-deputada-joice-hasselmann-acompanhe/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 2135, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta projeto que concede est\u00edmulo fiscal para energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619129-bolsonaro-veta-projeto-que-concede-estimulo-fiscal-para-energia-solar/", "tags_conteudo": ["energia solar", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "vetos presidenciais"], "pageviews": 2019, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Atendimento preferencial pode ter tempo de espera estabelecido em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556577-atendimento-preferencial-pode-ter-tempo-de-espera-estabelecido-em-lei/", "tags_conteudo": ["idosos", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1966, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 1963, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estatuto do Controle de Armas aumenta puni\u00e7\u00e3o para posse e porte irregulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472802-estatuto-do-controle-de-armas-aumenta-punicao-para-posse-e-porte-irregulares/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de armas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1921, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados divergem sobre proposta que reduz gastos com servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620486-deputados-divergem-sobre-proposta-que-reduz-gastos-com-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "PEC Emergencial", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1913, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC torna obrigat\u00f3rio voto impresso em elei\u00e7\u00f5es no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598363-pec-torna-obrigatorio-voto-impresso-em-eleicoes-no-brasil/", "tags_conteudo": ["stf", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 1912, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova emendas a projeto do novo marco legal do saneamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625534-plenario-aprova-emendas-a-projeto-do-novo-marco-legal-do-saneamento/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1910, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que altera regras de saque no FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610756-camara-aprova-mp-que-altera-regras-de-saque-no-fgts/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "fgts"], "pageviews": 1890, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 1857, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que transforma cargos vagos de juiz federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627011-aprovada-urgencia-para-projeto-que-transforma-cargos-vagos-de-juiz-federal/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1851, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite concess\u00e3o de porte de arma de fogo por decreto presidencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560955-projeto-permite-concessao-de-porte-de-arma-de-fogo-por-decreto-presidencial/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1851, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova projeto que cria carteira de identifica\u00e7\u00e3o da pessoa autista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556160-plenario-aprova-projeto-que-cria-carteira-de-identificacao-da-pessoa-autista/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "cidadania", "inclus\u00e3o social", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1849, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras de transi\u00e7\u00e3o previstas na reforma para os segurados do INSS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562280-confira-as-regras-de-transicao-previstas-na-reforma-para-os-segurados-do-inss/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1829, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1814, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para projeto que classifica vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia sensorial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618875-aprovada-urgencia-para-projeto-que-classifica-visao-monocular-como-deficiencia-sensorial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1794, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta suspende decreto que regulamenta produtos controlados pelo Ex\u00e9rcito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619824-proposta-suspende-decreto-que-regulamenta-produtos-controlados-pelo-exercito/", "tags_conteudo": ["arma", "Ex\u00e9rcito", "fogos de artif\u00edcio", "muni\u00e7\u00e3o", "Regulamento de Produtos Controlados"], "pageviews": 1751, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo sofre nova derrota e figura do \u201cjuiz de garantias\u201d \u00e9 inclu\u00edda em pacote anticrime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587650-governo-sofre-nova-derrota-e-figura-do-juiz-de-garantias-e-incluida-em-pacote-anticrime/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1734, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime altera regras da pris\u00e3o preventiva", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622330-pacote-anticrime-altera-regras-da-prisao-preventiva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1718, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite que empregador parcele o 13\u00ba sal\u00e1rio em 12 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620409-projeto-permite-que-empregador-parcele-o-13o-salario-em-12-vezes/", "tags_conteudo": ["13\u00ba sal\u00e1rio", "empregador", "empregado"], "pageviews": 1653, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede abono aos aposentados do Regime Geral de Previd\u00eancia Social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552301-proposta-concede-abono-aos-aposentados-do-regime-geral-de-previdencia-social/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 1652, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta anula decreto que criou programa de escolas c\u00edvico-militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619770-proposta-anula-decreto-que-criou-programa-de-escolas-civico-militares/", "tags_conteudo": ["Escola p\u00fablica", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino fundamental", "Programa Nacional das Escolas C\u00edvico-Militares (Pecim)", "escola c\u00edvico-militar", "gest\u00e3o escolar"], "pageviews": 1588, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova regra para transfer\u00eancia de recursos a estados e munic\u00edpios \u00e9 aprovada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625515-nova-regra-para-transferencia-de-recursos-a-estados-e-municipios-e-aprovada/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "emenda ao Or\u00e7amento", "Estado", "Munic\u00edpio", "recursos p\u00fablicos"], "pageviews": 1572, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova pol\u00edtica de incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de mel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611228-comissao-aprova-politica-de-incentivo-a-producao-de-mel/", "tags_conteudo": ["apicultura", "comiss\u00f5es", "Meliponicultura"], "pageviews": 1561, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prazo de validade para carteiras de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143755-camara-aprova-prazo-de-validade-para-carteiras-de-identidade/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "direito civil", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1549, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o amplia prazo para empresa devolver carteira de trabalho a funcion\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/479439-comissao-amplia-prazo-para-empresa-devolver-carteira-de-trabalho-a-funcionario/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista"], "pageviews": 1546, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia faz balan\u00e7o positivo de vota\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara em 2019", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628421-maia-faz-balanco-positivo-de-votacoes-da-camara-em-2019/", "tags_conteudo": ["banco central", "recupera\u00e7\u00e3o judicial", "reforma da previd\u00eancia", "reforma tribut\u00e1ria", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 1513, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto eleva pena para crime de maus-tratos a animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551345-projeto-eleva-pena-para-crime-de-maus-tratos-a-animais/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 1513, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regra sobre devolu\u00e7\u00e3o de mensalidades de escola no caso de cancelamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519374-comissao-aprova-regra-sobre-devolucao-de-mensalidades-de-escola-no-caso-de-cancelamento/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1499, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP altera regras de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de im\u00f3veis da Uni\u00e3o ocupados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624928-mp-altera-regras-de-regularizacao-fundiaria-de-imoveis-da-uniao-ocupados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1443, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova proposta que pro\u00edbe cl\u00e1usula de fideliza\u00e7\u00e3o em contratos de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536357-defesa-do-consumidor-aprova-proposta-que-proibe-clausula-de-fidelizacao-em-contratos-de-servico/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1437, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 1419, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras para aposentadoria de servidor p\u00fablico com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621795-comissao-aprova-regras-para-aposentadoria-de-servidor-publico-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "comiss\u00f5es", "Pessoa com defici\u00eancia", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 1399, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e retoma puni\u00e7\u00e3o para quem divulgar 'fake news'", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577645-congresso-derruba-veto-e-retoma-punicao-para-quem-divulgar-fake-news/", "tags_conteudo": ["crimes cibern\u00e9ticos", "direito eleitoral", "direito penal", "internet", "jornalismo"], "pageviews": 1396, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1381, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regras para transfer\u00eancia de empregado entre empresas do mesmo grupo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627339-comissao-aprova-regras-para-transferencia-de-empregado-entre-empresas-do-mesmo-grupo/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "direito trabalhista", "emprego", "CLT", "Empresa", "empresas"], "pageviews": 1376, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja o que mudar\u00e1 na aposentadoria com a reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604463-veja-o-que-mudara-na-aposentadoria-com-a-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1349, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o reitera que h\u00e1 planta\u00e7\u00f5es de maconha nas universidades; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624989-ministro-da-educacao-reitera-que-ha-plantacoes-de-maconha-nas-universidades-acompanhe/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1347, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio conclui vota\u00e7\u00e3o do pacote anticrime; mat\u00e9ria vai ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622279-plenario-conclui-votacao-do-pacote-anticrime-materia-vai-ao-senado/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1346, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso mant\u00e9m veto \u00e0 propaganda partid\u00e1ria em emissoras de r\u00e1dio e TV", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621268-congresso-mantem-veto-a-propaganda-partidaria-em-emissoras-de-radio-e-tv/", "tags_conteudo": ["radiodifus\u00e3o", "direito eleitoral", "partidos pol\u00edticos", "plen\u00e1rio", "propaganda"], "pageviews": 1339, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade acumulem cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558536-proposta-permite-que-agentes-comunitarios-de-saude-acumulem-cargos-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1330, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1318, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo Bolsonaro desobriga inscri\u00e7\u00e3o em conselho profissional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566531-proposta-do-governo-bolsonaro-desobriga-inscricao-em-conselho-profissional/", "tags_conteudo": ["OAB", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 1305, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o reafirma que h\u00e1 planta\u00e7\u00f5es de maconha nas universidades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625418-ministro-da-educacao-reafirma-que-ha-plantacoes-de-maconha-nas-universidades/", "tags_conteudo": ["maconha", "universidade", "educa\u00e7\u00e3o", "fundeb"], "pageviews": 1303, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Substitutivo reduz multa por empregado n\u00e3o registrado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/512234-substitutivo-reduz-multa-por-empregado-nao-registrado/", "tags_conteudo": ["microempresa", "CLT", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "fgts", "jornada de trabalho", "mercado de trabalho", "reforma trabalhista"], "pageviews": 1301, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1289, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova reforma das aposentadorias de militares, PMs e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603530-comissao-especial-aprova-reforma-das-aposentadorias-de-militares-pms-e-bombeiros/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1289, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1278, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova em 1\u00ba turno PEC que aumenta repasses para munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627560-camara-aprova-em-1o-turno-pec-que-aumenta-repasses-para-municipios/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "fpm", "Munic\u00edpio", "pacto federativo", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 1274, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso volta a se reunir para concluir an\u00e1lise de vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619818-congresso-volta-a-se-reunir-para-concluir-analise-de-vetos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1261, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada PEC que permite transfer\u00eancia direta de verbas de emendas a estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626174-promulgada-pec-que-permite-transferencia-direta-de-verbas-de-emendas-a-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "pacto federativo", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "emenda ao Or\u00e7amento", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Munic\u00edpio", "plen\u00e1rio", "or\u00e7amento"], "pageviews": 1259, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto de incentivos ao setor de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626946-camara-aprova-projeto-de-incentivos-ao-setor-de-tecnologia-da-informacao/", "tags_conteudo": ["empresas", "incentivo fiscal", "inform\u00e1tica", "plen\u00e1rio", "Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o (TIC)", "tributos"], "pageviews": 1259, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 1244, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova ampliar renda para concess\u00e3o de BPC de \u00bc para \u00be do sal\u00e1rio m\u00ednimo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/528887-comissao-aprova-ampliar-renda-para-concessao-de-bpc-de-%c2%bc-para-%c2%be-do-salario-minimo/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "cidadania", "estatuto do idoso", "idosos"], "pageviews": 1234, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1234, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de proposta que amplia licen\u00e7a-maternidade para 180 dias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627130-ccj-aprova-admissibilidade-de-proposta-que-amplia-licenca-maternidade-para-180-dias/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "Direitos do trabalhador", "Licen\u00e7a \u00e0 gestante", "licen\u00e7a-maternidade", "Mulher"], "pageviews": 1231, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 1226, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Via\u00e7\u00e3o aprova permiss\u00e3o para dirigir com boletim de ocorr\u00eancia ap\u00f3s roubo de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/444493-viacao-aprova-permissao-para-dirigir-com-boletim-de-ocorrencia-apos-roubo-de-cnh/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1224, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova amplia\u00e7\u00e3o de lista de doen\u00e7as incapacitantes para o trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/475057-seguridade-aprova-ampliacao-de-lista-de-doencas-incapacitantes-para-o-trabalho/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "sus"], "pageviews": 1216, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova exig\u00eancia de atendimento priorit\u00e1rio em locais com filas previs\u00edveis e constantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547690-comissao-aprova-exigencia-de-atendimento-prioritario-em-locais-com-filas-previsiveis-e-constantes/", "tags_conteudo": ["bancos", "cidadania", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "crian\u00e7as", "empresas", "fam\u00edlia", "idosos", "inclus\u00e3o social", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1206, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 1203, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria extingue o seguro DPVAT a partir de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612797-medida-provisoria-extingue-o-seguro-dpvat-a-partir-de-2020/", "tags_conteudo": ["Ve\u00edculo", "Acidente de tr\u00e2nsito", "DPVAT", "Fraude", "seguro"], "pageviews": 1197, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara rejeita emenda e conclui vota\u00e7\u00e3o do novo marco do saneamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627504-camara-rejeita-emenda-e-conclui-votacao-do-novo-marco-do-saneamento/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1193, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova saque do FGTS para casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73658-comissao-aprova-saque-do-fgts-para-casamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1177, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565094-projeto-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1177, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1173, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621994-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1171, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto que altera regras eleitorais; texto seguir\u00e1 para san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587446-camara-conclui-votacao-de-projeto-que-altera-regras-eleitorais-texto-seguira-para-sancao/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral", "partidos pol\u00edticos", "plen\u00e1rio", "propaganda", "reforma eleitoral"], "pageviews": 1160, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova projeto que reintroduz itens vetados na LDO", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624766-congresso-aprova-projeto-que-reintroduz-itens-vetados-na-ldo/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "LDO", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio", "vetos presidenciais"], "pageviews": 1141, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para revalida\u00e7\u00e3o de diplomas de m\u00e9dicos formados no exterior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618362-camara-aprova-regras-para-revalidacao-de-diplomas-de-medicos-formados-no-exterior/", "tags_conteudo": ["Conselho Federal de Medicina (CFM)", "ensino superior", "Medicina", "plen\u00e1rio", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus"], "pageviews": 1134, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, governo errou ao adiar envio da reforma administrativa ao Congresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621236-para-maia-governo-errou-ao-adiar-envio-da-reforma-administrativa-ao-congresso/", "tags_conteudo": ["contas p\u00fablicas", "crescimento econ\u00f4mico", "Reforma administrativa", "segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 1119, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Acordo para vota\u00e7\u00e3o retirou porte de armas para categorias profissionais e civis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609928-acordo-para-votacao-retirou-porte-de-armas-para-categorias-profissionais-e-civis/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1119, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legisla\u00e7\u00e3o Participativa debate PEC que desobriga inscri\u00e7\u00e3o em conselho profissional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619915-legislacao-participativa-debate-pec-que-desobriga-inscricao-em-conselho-profissional/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1114, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Crime ou prova - grava\u00e7\u00f5es escondidas na clareza da Lei", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/514669-crime-ou-prova-gravacoes-escondidas-na-clareza-da-lei/", "tags_conteudo": ["ci\u00eancia e tecnologia", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "escutas telef\u00f4nicas", "inform\u00e1tica", "internet", "marco civil da internet", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "redes sociais", "telefonia"], "pageviews": 1107, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que modifica regras do Imposto sobre Servi\u00e7os", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627862-camara-aprova-projeto-que-modifica-regras-do-imposto-sobre-servicos/", "tags_conteudo": ["imposto", "Munic\u00edpio", "servi\u00e7os", "tributos"], "pageviews": 1104, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga restaurante a dar desconto de at\u00e9 50% para quem fez cirurgia bari\u00e1trica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542591-proposta-obriga-restaurante-a-dar-desconto-de-ate-50-para-quem-fez-cirurgia-bariatrica/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1093, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1090, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 1084, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator do projeto da LDO prev\u00ea reajuste salarial para servidor civil em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561828-relator-do-projeto-da-ldo-preve-reajuste-salarial-para-servidor-civil-em-2020/", "tags_conteudo": ["LDO", "or\u00e7amento"], "pageviews": 1063, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia a lista de benefici\u00e1rios de atendimento priorit\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558589-proposta-amplia-a-lista-de-beneficiarios-de-atendimento-prioritario/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "idosos"], "pageviews": 1063, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova uso de precat\u00f3rio na compra de casa pr\u00f3pria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622116-ccj-aprova-uso-de-precatorio-na-compra-de-casa-propria/", "tags_conteudo": ["Bens im\u00f3veis", "d\u00edvidas", "gastos p\u00fablicos", "precat\u00f3rio"], "pageviews": 1061, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova reuni\u00e3o escolar obrigat\u00f3ria e abono para presen\u00e7a dos pais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/491552-comissao-aprova-reuniao-escolar-obrigatoria-e-abono-para-presenca-dos-pais/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "alfabetiza\u00e7\u00e3o", "cidadania", "creches", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "inclus\u00e3o social", "juventude", "professor"], "pageviews": 1053, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona com vetos a lei que muda regras eleitorais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591946-bolsonaro-sanciona-com-vetos-a-lei-que-muda-regras-eleitorais/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1051, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma altera al\u00edquotas de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562279-reforma-altera-aliquotas-de-contribuicao-a-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1042, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reservista do servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio poder\u00e1 atuar como policial volunt\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/540304-reservista-do-servico-militar-obrigatorio-podera-atuar-como-policial-voluntario/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "militares", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 1027, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Posse de arma em toda a extens\u00e3o das propriedades rurais vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586610-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-das-propriedades-rurais-vira-lei/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1021, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta atualiza tabela e dedu\u00e7\u00f5es do IR e tributa lucros e dividendos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576268-proposta-atualiza-tabela-e-deducoes-do-ir-e-tributa-lucros-e-dividendos/", "tags_conteudo": ["imposto", "imposto de renda"], "pageviews": 1014, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova envio de recursos p\u00fablicos para assist\u00eancia a prisioneiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622631-ccj-aprova-envio-de-recursos-publicos-para-assistencia-a-prisioneiros/", "tags_conteudo": ["Investimento", "Associa\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia aos Condenados (Apac)", "gastos p\u00fablicos", "pres\u00eddio", "Pris\u00e3o"], "pageviews": 1014, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova PEC do Or\u00e7amento Impositivo para emendas de bancada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559377-camara-aprova-pec-do-orcamento-impositivo-para-emendas-de-bancada/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento", "petrobras", "pr\u00e9-sal"], "pageviews": 1005, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta regulamenta acordo extrajudicial em nova regra trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620719-proposta-regulamenta-acordo-extrajudicial-em-nova-regra-trabalhista/", "tags_conteudo": ["Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT)", "desemprego", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 1004, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja o que muda no abono do PIS/Pasep, no sal\u00e1rio-fam\u00edlia e no aux\u00edlio-reclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562295-veja-o-que-muda-no-abono-do-pis-pasep-no-salario-familia-e-no-auxilio-reclusao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 999, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova diretriz para gest\u00e3o democr\u00e1tica em escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624520-ccj-aprova-diretriz-para-gestao-democratica-em-escolas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "escola", "gest\u00e3o escolar", "Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional (1996)"], "pageviews": 996, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara dos Deputados aprova mo\u00e7\u00e3o de aplauso ao educador Paulo Freire", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627508-camara-dos-deputados-aprova-mocao-de-aplauso-ao-educador-paulo-freire/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "educa\u00e7\u00e3o", "professor", "Hist\u00f3ria do Brasil"], "pageviews": 996, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC aumenta rela\u00e7\u00e3o de cargos privativos de brasileiros natos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514465-pec-aumenta-relacao-de-cargos-privativos-de-brasileiros-natos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "defesa nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "estados"], "pageviews": 995, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O primeiro presidente eleito por elei\u00e7\u00f5es diretas sofre impeachment (13' 23\")", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/273330-o-primeiro-presidente-eleito-por-eleicoes-diretas-sofre-impeachment-13-23/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 992, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Sancionada lei que define distribui\u00e7\u00e3o de recursos do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601600-sancionada-lei-que-define-distribuicao-de-recursos-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["petr\u00f3leo e g\u00e1s", "petrobras"], "pageviews": 991, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende decreto que possibilita a privatiza\u00e7\u00e3o da Ceagesp", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620869-projeto-suspende-decreto-que-possibilita-a-privatizacao-da-ceagesp/", "tags_conteudo": ["CEAGESP", "privatiza\u00e7\u00e3o", "Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o (PND)"], "pageviews": 990, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o do crime de bullying no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421579-comissao-aprova-inclusao-do-crime-de-bullying-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "ensino m\u00e9dio", "bullying", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 990, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova recursos da Lei Rouanet para eventos culturais promovidos por igrejas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608607-comissao-aprova-recursos-da-lei-rouanet-para-eventos-culturais-promovidos-por-igrejas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Igreja cat\u00f3lica", "Igreja evang\u00e9lica", "lei rouanet", "M\u00fasica gospel", "M\u00fasica sacra", "religi\u00e3o"], "pageviews": 981, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova flexibiliza\u00e7\u00e3o de frequ\u00eancia escolar para alunos com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542309-educacao-aprova-flexibilizacao-de-frequencia-escolar-para-alunos-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "pessoas com defici\u00eancia", "ensino fundamental"], "pageviews": 978, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mudan\u00e7as no texto sobre saneamento b\u00e1sico geram disputa entre deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625383-mudancas-no-texto-sobre-saneamento-basico-geram-disputa-entre-deputados/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 978, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso pode votar proposta or\u00e7ament\u00e1ria nesta ter\u00e7a-feira", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626248-congresso-pode-votar-proposta-orcamentaria-nesta-terca-feira/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 975, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria renda b\u00e1sica para cidad\u00e3os em extrema vulnerabilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612260-projeto-cria-renda-basica-para-cidadaos-em-extrema-vulnerabilidade/", "tags_conteudo": ["cidadania", "BPC", "Renda b\u00e1sica da cidadania"], "pageviews": 962, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras para armas de ca\u00e7adores, atiradores esportivos e colecionadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609931-camara-aprova-regras-para-armas-de-cacadores-atiradores-esportivos-e-colecionadores/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 960, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta revoga lei que regulamenta aposentadoria compuls\u00f3ria de servidor aos 75 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562356-proposta-revoga-lei-que-regulamenta-aposentadoria-compulsoria-de-servidor-aos-75-anos/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 956, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgado nesta ter\u00e7a reajuste do piso de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546642-promulgado-nesta-terca-reajuste-do-piso-de-agentes-comunitarios-de-saude/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "cidadania", "dengue", "fam\u00edlia", "febre amarela"], "pageviews": 953, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o de IPI para utilit\u00e1rio adquirido por produtor rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538254-comissao-aprova-isencao-de-ipi-para-utilitario-adquirido-por-produtor-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar", "ipi", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "ve\u00edculos"], "pageviews": 947, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da redemocratiza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93690-os-presidentes-da-redemocratizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 946, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova puni\u00e7\u00e3o para ass\u00e9dio moral no trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553265-camara-aprova-punicao-para-assedio-moral-no-trabalho/", "tags_conteudo": ["direito penal", "c\u00f3digo penal", "emprego"], "pageviews": 944, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator aceita emenda que autoriza renova\u00e7\u00e3o de contrato de saneamento at\u00e9 mar\u00e7o de 2022", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625447-relator-aceita-emenda-que-autoriza-renovacao-de-contrato-de-saneamento-ate-marco-de-2022/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 940, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 937, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto suspende norma do Contran que criou registro de ve\u00edculos comercializados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619775-projeto-suspende-norma-do-contran-que-criou-registro-de-veiculos-comercializados/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito (Contran)", "Registro Nacional de Ve\u00edculos em Estoque (RENAVE)"], "pageviews": 933, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode concluir vota\u00e7\u00e3o do marco do saneamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627088-plenario-pode-concluir-votacao-do-marco-do-saneamento/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 932, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria cria aux\u00edlio emergencial para pescadores afetados por mancha de \u00f3leo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619700-medida-provisoria-cria-auxilio-emergencial-para-pescadores-afetados-por-mancha-de-oleo/", "tags_conteudo": ["desastre ambiental", "pesca", "Petr\u00f3leo"], "pageviews": 931, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ pode votar na pr\u00f3xima semana PEC que reorganiza modelo sindical", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625112-ccj-pode-votar-na-proxima-semana-pec-que-reorganiza-modelo-sindical/", "tags_conteudo": ["Princ\u00edpio da unicidade sindical", "comiss\u00f5es", "Contribui\u00e7\u00e3o sindical", "filia\u00e7\u00e3o sindical", "sindicato"], "pageviews": 911, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova empr\u00e9stimo consignado para titular de BPC e soldado da borracha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536288-comissao-aprova-emprestimo-consignado-para-titular-de-bpc-e-soldado-da-borracha/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "militares", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 909, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 901, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova inser\u00e7\u00e3o do Bolsa Fam\u00edlia na Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620983-ccj-aprova-insercao-do-bolsa-familia-na-constituicao/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "bolsa fam\u00edlia"], "pageviews": 901, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625209-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 898, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas divergem sobre permiss\u00e3o para pol\u00edcias investigarem crimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627634-especialistas-divergem-sobre-permissao-para-policias-investigarem-crimes/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia federal", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "pol\u00edcia civil", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 895, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia destaca que grupo de trabalho minimizou pol\u00eamicas do pacote anticrime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622203-maia-destaca-que-grupo-de-trabalho-minimizou-polemicas-do-pacote-anticrime/", "tags_conteudo": ["direito penal", "plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 893, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CMO aprova parecer preliminar do Or\u00e7amento com R$ 3,8 bilh\u00f5es para campanhas em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622070-cmo-aprova-parecer-preliminar-do-orcamento-com-r-38-bilhoes-para-campanhas-em-2020/", "tags_conteudo": ["campanhas eleitorais", "elei\u00e7\u00f5es", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "Fundo Especial de Financiamento de Campanha (FEFC)", "LOA", "or\u00e7amento"], "pageviews": 887, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o autoriza agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade a acumularem cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597643-comissao-autoriza-agentes-comunitarios-de-saude-a-acumularem-cargos-publicos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 885, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor limita prazo de entrega de im\u00f3vel em 180 dias ap\u00f3s contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529982-defesa-do-consumidor-limita-prazo-de-entrega-de-imovel-em-180-dias-apos-contrato/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "habita\u00e7\u00e3o", "multas", "munic\u00edpios"], "pageviews": 880, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia porte de armas para diversas categorias de servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629277-projeto-amplia-porte-de-armas-para-diversas-categorias-de-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["Porte de arma", "estatuto do desarmamento", "For\u00e7as Armadas", "Guarda Municipal", "Guarda Portu\u00e1ria", "Oficial de Justi\u00e7a", "pol\u00edcia militar", "Agente p\u00fablico", "armas", "bombeiros"], "pageviews": 866, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tempo de an\u00e1lise de processos no INSS \u00e9 tema de audi\u00eancia hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588320-tempo-de-analise-de-processos-no-inss-e-tema-de-audiencia-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 859, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa pessoa com HIV/aids de reavalia\u00e7\u00e3o pericial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560486-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-pessoa-com-hiv-aids-de-reavaliacao-pericial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 857, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Multa para quem conduzir ve\u00edculo com n\u00famero de passageiros acima do permitido pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/514026-multa-para-quem-conduzir-veiculo-com-numero-de-passageiros-acima-do-permitido-pode-aumentar/", "tags_conteudo": ["multas", "transporte de passageiros", "ve\u00edculos"], "pageviews": 851, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria cria carteira de estudante gratuita em formato digital", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582004-medida-provisoria-cria-carteira-de-estudante-gratuita-em-formato-digital/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 850, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Weintraub explica declara\u00e7\u00f5es de que h\u00e1 planta\u00e7\u00f5es de maconha em universidades; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/623281-weintraub-explica-declaracoes-de-que-ha-plantacoes-de-maconha-em-universidades-acompanhe/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 848, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial rejeita mudan\u00e7as e conclui reforma das aposentadorias dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/605941-comissao-especial-rejeita-mudancas-e-conclui-reforma-das-aposentadorias-dos-militares/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "militares", "pol\u00edcia militar", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 841, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite uso do FGTS para pagamento de d\u00edvidas tribut\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557381-proposta-permite-uso-do-fgts-para-pagamento-de-dividas-tributarias/", "tags_conteudo": ["fgts", "tributos"], "pageviews": 839, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina abertura dos bancos aos s\u00e1bados e domingos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556390-projeto-determina-abertura-dos-bancos-aos-sabados-e-domingos/", "tags_conteudo": ["bancos"], "pageviews": 837, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debatedores divergem sobre cria\u00e7\u00e3o do juiz de garantias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594524-debatedores-divergem-sobre-criacao-do-juiz-de-garantias/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Processo Penal", "comiss\u00f5es", "direito penal"], "pageviews": 832, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade de PEC que torna obrigat\u00f3rio voto impresso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627201-ccj-aprova-admissibilidade-de-pec-que-torna-obrigatorio-voto-impresso/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "Urna eletr\u00f4nica", "Voto impresso"], "pageviews": 825, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta fixa em R$ 105 milh\u00f5es o teto para os pr\u00eamios da Mega-Sena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562534-proposta-fixa-em-r-105-milhoes-o-teto-para-os-premios-da-mega-sena/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 823, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que autoriza uso do Fust para banda larga nas escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624159-camara-aprova-projeto-que-autoriza-uso-do-fust-para-banda-larga-nas-escolas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Telecomunica\u00e7\u00f5es", "plen\u00e1rio", "internet", "inclus\u00e3o digital", "ensino fundamental"], "pageviews": 817, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618748-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 813, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante direitos a pessoas com transtorno mental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505744-projeto-garante-direitos-a-pessoas-com-transtorno-mental/", "tags_conteudo": ["cidadania", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 811, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona com dois vetos as altera\u00e7\u00f5es na LDO 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628473-bolsonaro-sanciona-com-dois-vetos-as-alteracoes-na-ldo-2020/", "tags_conteudo": ["contingenciamento", "LDO", "Or\u00e7amento federal", "veto"], "pageviews": 805, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara dos Deputados aprovou 345 propostas em 2019", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628929-camara-dos-deputados-aprovou-345-propostas-em-2019/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 804, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo descarta privatiza\u00e7\u00e3o da Conab, que fechou 27 unidades", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624497-governo-descarta-privatizacao-da-conab-que-fechou-27-unidades/", "tags_conteudo": ["agricultura", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 798, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado projeto que declara Ayrton Senna patrono do esporte brasileiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604550-aprovado-projeto-que-declara-ayrton-senna-patrono-do-esporte-brasileiro/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "esporte"], "pageviews": 791, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o eleva pena m\u00ednima para les\u00e3o corporal decorrente de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/459722-comissao-eleva-pena-minima-para-lesao-corporal-decorrente-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["mulheres", "c\u00f3digo penal", "CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "fam\u00edlia", "lei maria da penha", "viol\u00eancia"], "pageviews": 784, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Francischini ser\u00e1 o relator da PEC paralela da reforma da Previd\u00eancia na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628064-francischini-sera-o-relator-da-pec-paralela-da-reforma-da-previdencia-na-ccj/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos", "Munic\u00edpio", "PEC paralela", "reforma da previd\u00eancia", "servidor p\u00fablico", "Estado", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 780, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova fim da exig\u00eancia de apresenta\u00e7\u00e3o de CNH para comprar ve\u00edculo novo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624966-ccj-aprova-fim-da-exigencia-de-apresentacao-de-cnh-para-comprar-veiculo-novo/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculo automotor", "comiss\u00f5es", "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH)"], "pageviews": 779, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o de Desenvolvimento Econ\u00f4mico aprova direitos b\u00e1sicos das microempresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627297-comissao-de-desenvolvimento-economico-aprova-direitos-basicos-das-microempresas/", "tags_conteudo": ["Empresa", "comiss\u00f5es", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "microempresa"], "pageviews": 778, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta libera saque do FGTS em caso de doen\u00e7as graves", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566184-proposta-libera-saque-do-fgts-em-caso-de-doencas-graves/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "fgts"], "pageviews": 777, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comando do Ex\u00e9rcito fiscalizar\u00e1 atividades de cole\u00e7\u00e3o de armas, tiro desportivo e ca\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609976-comando-do-exercito-fiscalizara-atividades-de-colecao-de-armas-tiro-desportivo-e-caca/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 774, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta impede INSS de rever administrativamente decis\u00e3o judicial sobre aposentadoria por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550780-proposta-impede-inss-de-rever-administrativamente-decisao-judicial-sobre-aposentadoria-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 772, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator apresenta parecer que faz novas altera\u00e7\u00f5es no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626617-relator-apresenta-parecer-que-faz-novas-alteracoes-no-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 770, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova san\u00e7\u00f5es para desordem de passageiros em voo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626133-comissao-aprova-sancoes-para-desordem-de-passageiros-em-voo/", "tags_conteudo": ["Aeronave", "Avi\u00e3o", "comiss\u00f5es", "Passageiro"], "pageviews": 766, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova proposta or\u00e7ament\u00e1ria para 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627704-congresso-aprova-proposta-orcamentaria-para-2020/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 764, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso promulga reforma da Previd\u00eancia; novas regras da aposentadoria est\u00e3o em vigor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613230-congresso-promulga-reforma-da-previdencia-novas-regras-da-aposentadoria-estao-em-vigor/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "Emenda constitucional", "Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia", "Regime Geral de Previd\u00eancia Social (RGPS)", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 763, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 762, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei facilita regulariza\u00e7\u00e3o de obra em moradia de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568443-nova-lei-facilita-regularizacao-de-obra-em-moradia-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento urbano", "habita\u00e7\u00e3o", "cart\u00f3rios"], "pageviews": 762, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova relat\u00f3rio da MP do Agro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622152-comissao-aprova-relatorio-da-mp-do-agro/", "tags_conteudo": ["bndes", "comiss\u00f5es", "cr\u00e9dito rural"], "pageviews": 761, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar MP que transfere Coaf para o Banco Central", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619789-plenario-pode-votar-mp-que-transfere-coaf-para-o-banco-central/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 759, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC prorroga prazo para pagamento de precat\u00f3rios dos estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620560-pec-prorroga-prazo-para-pagamento-de-precatorios-dos-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["Contabilidade p\u00fablica", "Regime especial de pagamento de precat\u00f3rios", "precat\u00f3rio", "Contas do governo"], "pageviews": 758, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio inicia Ordem do Dia para analisar novo marco legal do saneamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625235-plenario-inicia-ordem-do-dia-para-analisar-novo-marco-legal-do-saneamento/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 755, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O racismo velado", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/548017-o-racismo-velado/", "tags_conteudo": ["religi\u00e3o", "viol\u00eancia", "negros", "mulheres", "educa\u00e7\u00e3o", "direitos humanos"], "pageviews": 749, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Idade-limite de adolescente no Bolsa Fam\u00edlia pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112527-idade-limite-de-adolescente-no-bolsa-familia-pode-aumentar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 745, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada lei que garante atendimento psicol\u00f3gico a alunos de escolas p\u00fablicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625818-promulgada-lei-que-garante-atendimento-psicologico-a-alunos-de-escolas-publicas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "Atendimento psicol\u00f3gico", "Atendimento socioassistencial", "escola", "Estudante"], "pageviews": 741, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova venda direta de etanol de usinas para postos de combust\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615253-comissao-aprova-venda-direta-de-etanol-de-usinas-para-postos-de-combustiveis/", "tags_conteudo": ["Posto de gasolina", "combust\u00edveis", "Etanol"], "pageviews": 740, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova inclus\u00e3o de todos os crimes de pedofilia na Lei dos Crimes Hediondos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536263-seguridade-aprova-inclusao-de-todos-os-crimes-de-pedofilia-na-lei-dos-crimes-hediondos/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "crian\u00e7as", "pedofilia", "viol\u00eancia"], "pageviews": 736, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova mudan\u00e7as em comiss\u00e3o que avalia tecnologia em sa\u00fade no SUS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628061-seguridade-aprova-mudancas-em-comissao-que-avalia-tecnologia-em-saude-no-sus/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Tecnologia", "transpar\u00eancia", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)"], "pageviews": 734, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovadas exig\u00eancias para exercer a profiss\u00e3o de motorista de ambul\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506140-aprovadas-exigencias-para-exercer-a-profissao-de-motorista-de-ambulancia/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "transporte de passageiros", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 733, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A situa\u00e7\u00e3o dos negros no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/445256-a-situacao-dos-negros-no-brasil/", "tags_conteudo": ["estatuto da igualdade racial", "negros"], "pageviews": 729, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para 2020 \u00e9 sancionada com 25 vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613108-lei-de-diretrizes-orcamentarias-para-2020-e-sancionada-com-25-vetos/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "gastos p\u00fablicos", "Investimento p\u00fablico", "Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)"], "pageviews": 725, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime prop\u00f5e altera\u00e7\u00f5es em 14 leis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552158-pacote-anticrime-propoe-alteracoes-em-14-leis/", "tags_conteudo": ["caixa dois", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "corrup\u00e7\u00e3o", "direito eleitoral"], "pageviews": 724, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, novo tributo em discuss\u00e3o no governo equivale \u00e0 CPMF e n\u00e3o vai passar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628419-para-maia-novo-tributo-em-discussao-no-governo-equivale-a-cpmf-e-nao-vai-passar/", "tags_conteudo": ["banco", "CPMF", "fundo eleitoral", "Or\u00e7amento federal", "Tributo", "veto"], "pageviews": 722, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite descontos em pagamentos \u00e0 vista \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/517319-lei-que-permite-descontos-em-pagamentos-a-vista-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "cart\u00f5es de cr\u00e9dito", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "regula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os"], "pageviews": 722, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque do FGTS para trabalhador com 60 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619901-projeto-permite-saque-do-fgts-para-trabalhador-com-60-anos/", "tags_conteudo": ["trabalhador", "Conta vinculada do FGTS", "Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "idoso", "Lei do FGTS"], "pageviews": 721, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 719, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar proposta que aumenta repasses da Uni\u00e3o para munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626385-plenario-pode-votar-proposta-que-aumenta-repasses-da-uniao-para-municipios/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 715, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende transpar\u00eancia no debate sobre o aumento do fundo eleitoral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/623481-maia-defende-transparencia-no-debate-sobre-o-aumento-do-fundo-eleitoral/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "Fundo Especial de Financiamento de Campanha (FEFC)", "Reforma administrativa", "reforma tribut\u00e1ria", "regra de ouro", "segunda inst\u00e2ncia"], "pageviews": 713, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro \u00e9 o 38\u00ba presidente do Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550393-bolsonaro-e-o-38o-presidente-do-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 712, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados podem votar na quarta destaques ao projeto que muda regras do Imposto sobre Servi\u00e7os", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620888-deputados-podem-votar-na-quarta-destaques-ao-projeto-que-muda-regras-do-imposto-sobre-servicos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 711, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560807-camara-aprova-texto-base-de-nova-lei-de-licitacoes/", "tags_conteudo": ["licita\u00e7\u00f5es", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "obras p\u00fablicas", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 709, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de 2\u00aa chamada de prova em caso de doen\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/491924-educacao-aprova-proibicao-de-cobranca-de-2a-chamada-de-prova-em-caso-de-doenca/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "procon", "ensino superior", "ensino m\u00e9dio"], "pageviews": 709, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ muda Lei de Improbidade Administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566874-ccj-muda-lei-de-improbidade-administrativa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 706, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que transfere Coaf para o Banco Central", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625650-camara-aprova-mp-que-transfere-coaf-para-o-banco-central/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "banco central", "Governo federal"], "pageviews": 700, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova normas para cobran\u00e7a de tarifas de esgoto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550020-comissao-aprova-normas-para-cobranca-de-tarifas-de-esgoto/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "tarifas p\u00fablicas", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 700, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova gratuidade para idoso no transporte coletivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543491-comissao-aprova-gratuidade-para-idoso-no-transporte-coletivo/", "tags_conteudo": ["estatuto do idoso", "idosos", "transporte de passageiros", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 699, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova aumento de pena para maus-tratos a c\u00e3es e gatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627035-comissao-aprova-aumento-de-pena-para-maus-tratos-a-caes-e-gatos/", "tags_conteudo": ["CPI dos Maus-Tratos a Animais", "animais", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 698, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Venda de rem\u00e9dio abortivo pode dar pena de at\u00e9 20 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564876-venda-de-remedio-abortivo-pode-dar-pena-de-ate-20-anos/", "tags_conteudo": ["mulheres", "aborto", "com\u00e9rcio"], "pageviews": 691, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada proposta que pune indu\u00e7\u00e3o a automutila\u00e7\u00e3o e suic\u00eddio pela internet", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629333-sancionada-proposta-que-pune-inducao-a-automutilacao-e-suicidio-pela-internet/", "tags_conteudo": ["automutila\u00e7\u00e3o", "suic\u00eddio"], "pageviews": 685, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar proposta que aumenta repasses da Uni\u00e3o aos munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/623446-plenario-pode-votar-proposta-que-aumenta-repasses-da-uniao-aos-municipios/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 682, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CPI do BNDES aprova relat\u00f3rio final e pede indiciamento de mais de 50 pessoas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603106-cpi-do-bndes-aprova-relatorio-final-e-pede-indiciamento-de-mais-de-50-pessoas/", "tags_conteudo": ["CPI do BNDES", "transpar\u00eancia", "comiss\u00f5es", "bndes"], "pageviews": 680, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pris\u00e3o em flagrante para quem ocultar foragido da Justi\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/419043-projeto-preve-prisao-em-flagrante-para-quem-ocultar-foragido-da-justica/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "direito penal"], "pageviews": 680, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta com\u00e9rcio ambulante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546728-projeto-regulamenta-comercio-ambulante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 679, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aposentados e pensionistas poder\u00e3o usar cart\u00e3o da Previd\u00eancia na fun\u00e7\u00e3o d\u00e9bito", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/507921-aposentados-e-pensionistas-poderao-usar-cartao-da-previdencia-na-funcao-debito/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "bancos"], "pageviews": 676, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Lei cria sociedade de garantia para pequenos neg\u00f3cios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620801-lei-cria-sociedade-de-garantia-para-pequenos-negocios/", "tags_conteudo": ["Estatuto Nacional da Microempresa e da Empresa de Pequeno Porte", "microempresa", "pequena empresa", "Acionista", "Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN)", "Simples Nacional", "Sistema Financeiro Nacional (SFN)", "Sociedade (pessoa jur\u00eddica)"], "pageviews": 676, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para motorista dirigir trator com carteira de categoria \"B\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/463692-camara-aprova-permissao-para-motorista-dirigir-trator-com-carteira-de-categoria-b/", "tags_conteudo": ["agricultura", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 675, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 674, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova incentivos fiscais para produ\u00e7\u00e3o de org\u00e2nicos e alimentos sem lactose", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625707-comissao-aprova-incentivos-fiscais-para-producao-de-organicos-e-alimentos-sem-lactose/", "tags_conteudo": ["Produtor rural", "alimenta\u00e7\u00e3o", "Alimento org\u00e2nico", "comiss\u00f5es", "Isen\u00e7\u00e3o de tributo", "isen\u00e7\u00e3o fiscal", "Isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "produto aliment\u00edcio"], "pageviews": 665, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que nova lei do saneamento b\u00e1sico vai beneficiar 100 milh\u00f5es de pessoas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625800-maia-diz-que-nova-lei-do-saneamento-basico-vai-beneficiar-100-milhoes-de-pessoas/", "tags_conteudo": ["privatiza\u00e7\u00e3o", "\u00e1gua", "Licita\u00e7\u00e3o", "Munic\u00edpio", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 663, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bens de idosos sem herdeiros poder\u00e3o ficar com casa de abrigo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625986-bens-de-idosos-sem-herdeiros-poderao-ficar-com-casa-de-abrigo/", "tags_conteudo": ["heran\u00e7a", "comiss\u00f5es", "idoso"], "pageviews": 661, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que governo acerta na agenda de reformas para tirar Brasil da crise", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624003-maia-diz-que-governo-acerta-na-agenda-de-reformas-para-tirar-brasil-da-crise/", "tags_conteudo": ["crise econ\u00f4mica", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 660, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar hoje projeto sobre recolhimento de ISS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620343-plenario-pode-votar-hoje-projeto-sobre-recolhimento-de-iss/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 656, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta que adia prazo de benef\u00edcio fiscal a empresas exportadoras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626999-camara-aprova-proposta-que-adia-prazo-de-beneficio-fiscal-a-empresas-exportadoras/", "tags_conteudo": ["Empresa", "empresas", "exporta\u00e7\u00e3o", "incentivo fiscal", "lei kandir", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 655, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Previd\u00eancia 2 - PEC Paralela ameniza efeitos da reforma - ( 04' 56\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/259406-especial-previdencia-2-pec-paralela-ameniza-efeitos-da-reforma-04-56/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 652, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Relat\u00f3rio de comiss\u00e3o externa que avaliou trabalhos do MEC ser\u00e1 apresentado hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619730-relatorio-de-comissao-externa-que-avaliou-trabalhos-do-mec-sera-apresentado-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 651, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguran\u00e7a aprova regras para embarque armado de policiais em voos dom\u00e9sticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611161-seguranca-aprova-regras-para-embarque-armado-de-policiais-em-voos-domesticos/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar", "Porte de arma", "transporte de passageiros"], "pageviews": 643, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Extin\u00e7\u00e3o de pris\u00e3o disciplinar de PMs e bombeiros militares vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/629330-extincao-de-prisao-disciplinar-de-pms-e-bombeiros-militares-vira-lei/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 642, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo para pedido de progress\u00e3o de regime do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541719-ccj-aprova-prazo-para-pedido-de-progressao-de-regime-do-preso/", "tags_conteudo": ["direito penal", "pres\u00eddios"], "pageviews": 640, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Sa\u00fade do Homem - Impot\u00eancia Sexual e Ejacula\u00e7\u00e3o Precoce - ( 06' 01\" )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/264045-especial-saude-do-homem-impotencia-sexual-e-ejaculacao-precoce-06-01/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 635, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Projeto anula decreto que regulamenta compartilhamento de dados dos cidad\u00e3os", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/623700-projeto-anula-decreto-que-regulamenta-compartilhamento-de-dados-dos-cidadaos/", "tags_conteudo": ["Dados pessoais sens\u00edveis", "dados pessoais"], "pageviews": 634, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta pro\u00edbe fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526107-proposta-proibe-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 632, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta de reforma aumenta al\u00edquotas de contribui\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos ativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552234-proposta-de-reforma-aumenta-aliquotas-de-contribuicao-de-servidores-publicos-ativos/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 631, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposto benef\u00edcio natalino para Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/95019-proposto-beneficio-natalino-para-bolsa-familia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 631, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novo marco legal do saneamento tem transi\u00e7\u00e3o maior para contratos, diz relator", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625607-novo-marco-legal-do-saneamento-tem-transicao-maior-para-contratos-diz-relator/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 630, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso re\u00fane-se hoje para apreciar vetos e projetos de libera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/623679-congresso-reune-se-hoje-para-apreciar-vetos-e-projetos-de-liberacao-de-credito/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 629, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoa com defici\u00eancia que trabalhe poder\u00e1 receber aux\u00edlio-inclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/483051-pessoa-com-deficiencia-que-trabalhe-podera-receber-auxilio-inclusao/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 628, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova nova regra para transfer\u00eancia de recursos a estados e munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615043-camara-aprova-nova-regra-para-transferencia-de-recursos-a-estados-e-municipios/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "plen\u00e1rio", "Estado", "gastos p\u00fablicos", "Or\u00e7amento federal"], "pageviews": 626, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do voto no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90154-conheca-a-historia-do-voto-no-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 623, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 621, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o acaba com diminui\u00e7\u00e3o de pena para traficante que seja r\u00e9u prim\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560641-comissao-acaba-com-diminuicao-de-pena-para-traficante-que-seja-reu-primario/", "tags_conteudo": ["crime organizado", "tr\u00e1fico de drogas", "viol\u00eancia", "drogas"], "pageviews": 621, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Vetos derrubados pelo Congresso sobre a Autoridade de Prote\u00e7\u00e3o de Dados s\u00e3o promulgados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628942-vetos-derrubados-pelo-congresso-sobre-a-autoridade-de-protecao-de-dados-sao-promulgados/", "tags_conteudo": ["Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (ANPD)", "promulga\u00e7\u00e3o", "transpar\u00eancia", "vetos presidenciais"], "pageviews": 620, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova novos limites para o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/623074-comissao-aprova-novos-limites-para-o-parque-nacional-da-serra-dos-orgaos/", "tags_conteudo": ["Parque Nacional", "Serra dos \u00d3rg\u00e3os", "comiss\u00f5es", "ICMBio"], "pageviews": 618, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo de cinco dias para extinguir registro de empresa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622789-ccj-aprova-prazo-de-cinco-dias-para-extinguir-registro-de-empresa/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Empresa", "junta comercial", "Redesim"], "pageviews": 617, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada suspens\u00e3o de norma que limitou porte de arma para policiais em avi\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613620-aprovada-suspensao-de-norma-que-limitou-porte-de-arma-para-policiais-em-aviao/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Porte de arma", "Transporte a\u00e9reo", "Porte de tr\u00e2nsito para arma de fogo", "Avi\u00e3o"], "pageviews": 615, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto tipifica crime de n\u00e3o vacinar crian\u00e7a ou adolescente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565545-projeto-tipifica-crime-de-nao-vacinar-crianca-ou-adolescente/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "crian\u00e7as", "doen\u00e7as", "vacina\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 614, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prorroga incentivos fiscais ao cinema", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622081-camara-aprova-projeto-que-prorroga-incentivos-fiscais-ao-cinema/", "tags_conteudo": ["artes", "cinema", "Cultura (artes)", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 613, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto sobre posse e porte de armas deve ser votado na pr\u00f3xima semana, diz relator", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597337-projeto-sobre-posse-e-porte-de-armas-deve-ser-votado-na-proxima-semana-diz-relator/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 613, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 608, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei concede isen\u00e7\u00e3o de taxa de concurso a pessoas carentes e doadores de medula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/537071-lei-concede-isencao-de-taxa-de-concurso-a-pessoas-carentes-e-doadores-de-medula/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico"], "pageviews": 608, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova redistribui\u00e7\u00e3o de gastos com pessoal no Judici\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622869-ccj-aprova-redistribuicao-de-gastos-com-pessoal-no-judiciario/", "tags_conteudo": ["Poder Judici\u00e1rio", "comiss\u00f5es", "lei de responsabilidade fiscal"], "pageviews": 605, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573452-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-medidas-provisorias/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 604, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reconhece como fam\u00edlia uni\u00e3o entre duas ou mais pessoas independentemente de g\u00eanero", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538382-projeto-reconhece-como-familia-uniao-entre-duas-ou-mais-pessoas-independentemente-de-genero/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia"], "pageviews": 596, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cancelada vota\u00e7\u00e3o do parecer que altera o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627067-cancelada-votacao-do-parecer-que-altera-o-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 595, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe comercializa\u00e7\u00e3o e uso de narguil\u00e9 por menor de 18 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544324-projeto-proibe-comercializacao-e-uso-de-narguile-por-menor-de-18-anos/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "c\u00e2ncer", "tabaco"], "pageviews": 591, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta atendimento de psic\u00f3logo e assistente social nas escolas p\u00fablicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596942-bolsonaro-veta-atendimento-de-psicologo-e-assistente-social-nas-escolas-publicas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 584, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para obter acordo, relator exclui mudan\u00e7a em porte de armas para guardas municipais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/609776-para-obter-acordo-relator-exclui-mudanca-em-porte-de-armas-para-guardas-municipais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 584, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 583, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de prescri\u00e7\u00e3o de 5 anos para multas de tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/223824-comissao-aprova-prazo-de-prescricao-de-5-anos-para-multas-de-transito/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 582, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta responsabiliza gestores por desvios em fundo de pens\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620564-proposta-responsabiliza-gestores-por-desvios-em-fundo-de-pensao/", "tags_conteudo": ["Lei do Colarinho Branco (1986)", "Crime contra o Sistema Financeiro Nacional", "Entidade Fechada de Previd\u00eancia Complementar (EFPC)", "Facilita\u00e7\u00e3o de gest\u00e3o fraudulenta ou temer\u00e1ria", "Gest\u00e3o fraudulenta de institui\u00e7\u00e3o financeira", "Gest\u00e3o temer\u00e1ria de institui\u00e7\u00e3o financeira", "previd\u00eancia complementar"], "pageviews": 580, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Ao receber t\u00edtulo de Brasileiro do Ano, Rodrigo Maia defende Parlamento e reformas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620807-ao-receber-titulo-de-brasileiro-do-ano-rodrigo-maia-defende-parlamento-e-reformas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 580, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator ameniza regra de transi\u00e7\u00e3o para aposentadoria dos PMs e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599721-relator-ameniza-regra-de-transicao-para-aposentadoria-dos-pms-e-bombeiros/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "bombeiros", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "aposentadoria"], "pageviews": 579, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova dist\u00e2ncia m\u00ednima de 500 metros entre agressor e v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530285-comissao-aprova-distancia-minima-de-500-metros-entre-agressor-e-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "fam\u00edlia", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 578, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "\u00d3leo que contamina o litoral brasileiro \u00e9 venezuelano vazado de navio grego, diz PF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626188-oleo-que-contamina-o-litoral-brasileiro-e-venezuelano-vazado-de-navio-grego-diz-pf/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "CPI do \u00d3leo", "pesca", "turismo"], "pageviews": 576, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira quanto cada munic\u00edpio receber\u00e1 ap\u00f3s o leil\u00e3o do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612452-confira-quanto-cada-municipio-recebera-apos-o-leilao-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["Munic\u00edpio", "Estado", "pr\u00e9-sal", "petrobras"], "pageviews": 573, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia limite de pontos em CNH de 20 para 50", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551662-proposta-amplia-limite-de-pontos-em-cnh-de-20-para-50/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "multas"], "pageviews": 572, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator do Or\u00e7amento 2020 apresenta parecer preliminar, que deve ser votado nesta quarta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621332-relator-do-orcamento-2020-apresenta-parecer-preliminar-que-deve-ser-votado-nesta-quarta/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento"], "pageviews": 570, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto define vis\u00e3o monocular como doen\u00e7a sensorial - Dep. Felipe Rigoni comenta", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/620908-projeto-define-visao-monocular-como-doenca-sensorial-dep-felipe-rigoni-comenta/", "tags_conteudo": ["regimento interno", "comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "plen\u00e1rio", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 564, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Marco legal do saneamento b\u00e1sico continua na pauta do Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624914-marco-legal-do-saneamento-basico-continua-na-pauta-do-plenario/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 562, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Colabora\u00e7\u00e3o premiada ter\u00e1 novas regras com o pacote anticrime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622334-colaboracao-premiada-tera-novas-regras-com-o-pacote-anticrime/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 562, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime torna mais r\u00edgido cumprimento de pena em regime disciplinar diferenciado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622342-pacote-anticrime-torna-mais-rigido-cumprimento-de-pena-em-regime-disciplinar-diferenciado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 561, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Negar atendimento emergencial em hospital privado poder\u00e1 ser crime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/367306-negar-atendimento-emergencial-em-hospital-privado-podera-ser-crime/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "cidadania", "c\u00f3digo penal", "planos de sa\u00fade", "sus"], "pageviews": 561, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto amplia conceito de leg\u00edtima defesa no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589544-projeto-amplia-conceito-de-legitima-defesa-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 558, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante desconto para quita\u00e7\u00e3o antecipada do Fies e do Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568511-projeto-garante-desconto-para-quitacao-antecipada-do-fies-e-do-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 557, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agricultura aprova desconto de 40% em opera\u00e7\u00f5es do Pronaf entre 2012 e 2017", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574742-agricultura-aprova-desconto-de-40-em-operacoes-do-pronaf-entre-2012-e-2017/", "tags_conteudo": ["agricultura", "pronaf"], "pageviews": 550, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta obrigatoriedade de notifica\u00e7\u00e3o de ind\u00edcios de viol\u00eancia contra a mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597613-bolsonaro-veta-obrigatoriedade-de-notificacao-de-indicios-de-violencia-contra-a-mulher/", "tags_conteudo": ["mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 543, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que aumenta repasses federais para munic\u00edpios pode ser votada hoje no Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/623703-proposta-que-aumenta-repasses-federais-para-municipios-pode-ser-votada-hoje-no-plenario/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 539, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo m\u00ednimo para fabricantes manterem oferta de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/524313-comissao-aprova-prazo-minimo-para-fabricantes-manterem-oferta-de-pecas-de-reposicao/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "ve\u00edculos"], "pageviews": 539, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos indispon\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/115436-direitos-indisponiveis/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 538, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo para militares representa impacto l\u00edquido de R$ 10,45 bilh\u00f5es em dez anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553906-proposta-do-governo-para-militares-representa-impacto-liquido-de-r-1045-bilhoes-em-dez-anos/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "militares"], "pageviews": 535, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC da Pris\u00e3o em 2\u00aa Inst\u00e2ncia pode ser votada na CCJ hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/613672-pec-da-prisao-em-2a-instancia-pode-ser-votada-na-ccj-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 535, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada proposta que pro\u00edbe restri\u00e7\u00f5es a animais de estima\u00e7\u00e3o em condom\u00ednios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622471-aprovada-proposta-que-proibe-restricoes-a-animais-de-estimacao-em-condominios/", "tags_conteudo": ["Animal dom\u00e9stico", "comiss\u00f5es", "Condom\u00ednio", "habita\u00e7\u00e3o", "Lei do Condom\u00ednio"], "pageviews": 534, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova instala\u00e7\u00e3o de equipamento para eliminar ar da tubula\u00e7\u00e3o de \u00e1gua", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539895-defesa-do-consumidor-aprova-instalacao-de-equipamento-para-eliminar-ar-da-tubulacao-de-agua/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 532, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para clube de futebol se transformar em empresa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619112-camara-aprova-permissao-para-clube-de-futebol-se-transformar-em-empresa/", "tags_conteudo": ["Empresa", "empresas", "futebol", "incentivo fiscal", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 532, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tributos regressivos e progressivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/117791-tributos-regressivos-e-progressivos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 531, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o pacote anticrime que ser\u00e1 votado pelo Plen\u00e1rio da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/614662-conheca-o-pacote-anticrime-que-sera-votado-pelo-plenario-da-camara/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 527, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PT e PSL elegem as maiores bancadas da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545857-pt-e-psl-elegem-as-maiores-bancadas-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 526, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada dispensa de licita\u00e7\u00e3o para SUS comprar hemoderivados de empresa p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622349-aprovada-dispensa-de-licitacao-para-sus-comprar-hemoderivados-de-empresa-publica/", "tags_conteudo": ["Medicamento hemoderivado", "comiss\u00f5es", "Lei de Licita\u00e7\u00e3o", "licita\u00e7\u00f5es", "rem\u00e9dios", "Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS)", "sus", "Use Empresa Brasileira de Hemoderivados e Biotecnologia (Hemobr\u00e1s)"], "pageviews": 525, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 525, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para que guardas sejam chamados de policiais municipais divide opini\u00f5es na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541114-permissao-para-que-guardas-sejam-chamados-de-policiais-municipais-divide-opinioes-na-ccj/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "munic\u00edpios", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 520, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada pol\u00edtica de apoio \u00e0s mulheres marisqueiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/614513-sancionada-politica-de-apoio-as-mulheres-marisqueiras/", "tags_conteudo": ["mulheres", "pesca"], "pageviews": 520, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que regulamenta guardas municipais \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/439384-lei-que-regulamenta-guardas-municipais-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 520, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia casos de isen\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o de aux\u00edlio-doen\u00e7a e aposentadoria por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550776-proposta-amplia-casos-de-isencao-para-concessao-de-auxilio-doenca-e-aposentadoria-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios"], "pageviews": 519, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova extens\u00e3o a quem tem hepatite de benef\u00edcios concedidos a portador de Aids", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/469121-comissao-aprova-extensao-a-quem-tem-hepatite-de-beneficios-concedidos-a-portador-de-aids/", "tags_conteudo": ["militares", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "aposentadoria", "aids", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 519, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova admissibilidade da proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615559-ccj-aprova-admissibilidade-da-proposta-que-permite-prisao-apos-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "comiss\u00f5es", "constitui\u00e7\u00e3o", "Pris\u00e3o", "segunda inst\u00e2ncia", "Tr\u00e2nsito em julgado"], "pageviews": 517, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara s\u00f3 vota pec paralela ano que vem.", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/242399-camara-so-vota-pec-paralela-ano-que-vem/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 517, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Benef\u00edcio a portador de doen\u00e7a do f\u00edgado ter\u00e1 parecer positivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138232-beneficio-a-portador-de-doenca-do-figado-tera-parecer-positivo/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sus"], "pageviews": 516, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado afastamento de agressor do trabalho para proteger v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/578131-aprovado-afastamento-de-agressor-do-trabalho-para-proteger-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres"], "pageviews": 515, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mudan\u00e7as nas regras da certid\u00e3o de nascimento seguem agora para san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/522154-mudancas-nas-regras-da-certidao-de-nascimento-seguem-agora-para-sancao/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "munic\u00edpios"], "pageviews": 513, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Joice Hasselmann \u00e9 a nova l\u00edder do PSL", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625041-joice-hasselmann-e-a-nova-lider-do-psl/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 512, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Caatinga poder\u00e1 ter lei de prote\u00e7\u00e3o, com medidas para coibir desmatamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591994-caatinga-podera-ter-lei-de-protecao-com-medidas-para-coibir-desmatamento/", "tags_conteudo": ["caatinga", "desmatamento", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 512, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite saque de benef\u00edcios do INSS com documento de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/438623-projeto-permite-saque-de-beneficios-do-inss-com-documento-de-identidade/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "cidadania", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 511, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados temem taxa\u00e7\u00e3o abrupta do modelo de energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627637-deputados-temem-taxacao-abrupta-do-modelo-de-energia-solar/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "carga tribut\u00e1ria", "comiss\u00f5es", "energia el\u00e9trica", "energia solar", "energia solar fotovoltaica", "energias alternativas", "incentivo fiscal", "tributos"], "pageviews": 511, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova amplia\u00e7\u00e3o de per\u00edodo de afastamento para estudantes gr\u00e1vidas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/533344-camara-aprova-ampliacao-de-periodo-de-afastamento-para-estudantes-gravidas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "ensino superior", "gestantes", "juventude", "licen\u00e7a-maternidade", "mulheres"], "pageviews": 510, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova funk como manifesta\u00e7\u00e3o da cultura popular", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538738-camara-aprova-funk-como-manifestacao-da-cultura-popular/", "tags_conteudo": ["M\u00fasica", "artes"], "pageviews": 509, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que tipifica crime de importuna\u00e7\u00e3o sexual e pune divulga\u00e7\u00e3o de cenas de estupro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545209-sancionada-lei-que-tipifica-crime-de-importunacao-sexual-e-pune-divulgacao-de-cenas-de-estupro/", "tags_conteudo": ["direito penal", "mulheres", "c\u00f3digo penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 509, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante a portador de anemia falciforme benef\u00edcios concedidos a pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545105-projeto-garante-a-portador-de-anemia-falciforme-beneficios-concedidos-a-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 508, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regra geral de aposentadoria prev\u00ea idade m\u00ednima de 65 anos para homens e 62 para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567883-regra-geral-de-aposentadoria-preve-idade-minima-de-65-anos-para-homens-e-62-para-mulheres/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 508, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que cria Dia Nacional do Rodeio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622618-sancionada-lei-que-cria-dia-nacional-do-rodeio/", "tags_conteudo": ["Rodeio", "animais"], "pageviews": 507, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ deve votar nesta quarta-feira mudan\u00e7as na regra de ouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621300-ccj-deve-votar-nesta-quarta-feira-mudancas-na-regra-de-ouro/", "tags_conteudo": ["regra de ouro", "comiss\u00f5es", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "or\u00e7amento"], "pageviews": 505, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o de ICMS para transfer\u00eancia de mercadoria em caso de venda virtual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628086-comissao-aprova-isencao-de-icms-para-transferencia-de-mercadoria-em-caso-de-venda-virtual/", "tags_conteudo": ["icms", "internet", "tributos", "com\u00e9rcio", "Consumidor", "desburocratiza\u00e7\u00e3o", "incentivo fiscal"], "pageviews": 504, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Doen\u00e7as podem suspender desconto de empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112947-doencas-podem-suspender-desconto-de-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 504, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que incentiva cria\u00e7\u00e3o de ovinos e caprinos vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561977-proposta-que-incentiva-criacao-de-ovinos-e-caprinos-vira-lei/", "tags_conteudo": ["pecu\u00e1ria"], "pageviews": 504, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Terceiro poder\u00e1 intervir em processo no Juizado Especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526106-terceiro-podera-intervir-em-processo-no-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de processo civil", "juizados especiais"], "pageviews": 501, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto elimina crit\u00e9rio racial das cotas de universidades e institutos federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557112-projeto-elimina-criterio-racial-das-cotas-de-universidades-e-institutos-federais/", "tags_conteudo": ["cotas", "ensino profissionalizante", "ensino superior"], "pageviews": 499, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para 100 d\u00f3lares a isen\u00e7\u00e3o de remessas vindas do exterior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556786-projeto-aumenta-para-100-dolares-a-isencao-de-remessas-vindas-do-exterior/", "tags_conteudo": ["correios", "tributos"], "pageviews": 497, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 495, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso rejeita veto e retoma prorroga\u00e7\u00e3o de incentivo fiscal para o Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627683-congresso-rejeita-veto-e-retoma-prorrogacao-de-incentivo-fiscal-para-o-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": ["incentivo fiscal", "habita\u00e7\u00e3o", "Habita\u00e7\u00e3o social", "Minha Casa, Minha Vida", "plen\u00e1rio", "Programa habitacional", "Programa Minha Casa, Minha Vida (PMCMV)", "tributos", "vetos presidenciais"], "pageviews": 495, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Minist\u00e9rio P\u00fablico poder\u00e1 promover a\u00e7\u00e3o por les\u00e3o corporal leve contra menor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493481-ministerio-publico-podera-promover-acao-por-lesao-corporal-leve-contra-menor/", "tags_conteudo": ["minist\u00e9rio p\u00fablico", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "direito penal", "fam\u00edlia", "viol\u00eancia"], "pageviews": 495, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Gestores poder\u00e3o pagar professores com precat\u00f3rios do extinto Fundef, diz deputado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545029-gestores-poderao-pagar-professores-com-precatorios-do-extinto-fundef-diz-deputado/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "precat\u00f3rios", "professor", "servidor p\u00fablico", "tcu", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "estados", "fundeb"], "pageviews": 494, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Policial e bombeiro poder\u00e3o viajar de gra\u00e7a em \u00f4nibus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/121133-policial-e-bombeiro-poderao-viajar-de-graca-em-onibus/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 494, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novas regras para transporte de fretamento s\u00e3o alvo de protesto em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/471617-novas-regras-para-transporte-de-fretamento-sao-alvo-de-protesto-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "ve\u00edculos", "ag\u00eancias de turismo"], "pageviews": 490, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jornada de mulher gr\u00e1vida poder\u00e1 ser reduzida em duas horas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138229-jornada-de-mulher-gravida-podera-ser-reduzida-em-duas-horas/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "amamenta\u00e7\u00e3o", "jornada de trabalho", "licen\u00e7a-maternidade", "mulheres"], "pageviews": 490, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 489, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 485, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o pro\u00edbe cobran\u00e7a por cancelamento de hospedagem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/518891-comissao-proibe-cobranca-por-cancelamento-de-hospedagem/", "tags_conteudo": ["empresas", "direito do consumidor", "multas", "turismo"], "pageviews": 484, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 484, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Psol \u00e9 o \u00fanico partido contra urg\u00eancia do pacote anticrime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622167-psol-e-o-unico-partido-contra-urgencia-do-pacote-anticrime/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 483, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que servidor exonerado seja readmitido no cargo a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542544-proposta-permite-que-servidor-exonerado-seja-readmitido-no-cargo-a-criterio-da-administracao/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 482, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga ado\u00e7\u00e3o de Or\u00e7amento Impositivo nos munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552098-proposta-obriga-adocao-de-orcamento-impositivo-nos-municipios/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "or\u00e7amento"], "pageviews": 482, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso mant\u00e9m veto a itens da minirreforma eleitoral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624592-congresso-mantem-veto-a-itens-da-minirreforma-eleitoral/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 482, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia \u00e9 eleito para novo mandato como presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551223-rodrigo-maia-e-eleito-para-novo-mandato-como-presidente-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 481, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova datas comemorativas para etnias do Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625828-ccj-aprova-datas-comemorativas-para-etnias-do-brasil/", "tags_conteudo": ["\u00edndios", "comiss\u00f5es", "cultura brasileira", "Datas comemorativas", "negros"], "pageviews": 481, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Privatiza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 tema de debate", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619951-privatizacao-da-gestao-do-parque-nacional-dos-lencois-maranhenses-e-tema-de-debate/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 479, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada urg\u00eancia para aumento de pena em caso de maus-tratos a c\u00e3es e gatos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627025-aprovada-urgencia-para-aumento-de-pena-em-caso-de-maus-tratos-a-caes-e-gatos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 478, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conselho de \u00c9tica aprova suspens\u00e3o do deputado Boca Aberta por seis meses", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624463-conselho-de-etica-aprova-suspensao-do-deputado-boca-aberta-por-seis-meses/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Decoro parlamentar"], "pageviews": 475, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados podem votar hoje proposta que aumenta repasses federais para munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626637-deputados-podem-votar-hoje-proposta-que-aumenta-repasses-federais-para-municipios/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 475, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova permiss\u00e3o para servidor acumular cargo de professor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/619337-ccj-aprova-permissao-para-servidor-acumular-cargo-de-professor/", "tags_conteudo": ["professor", "servidor p\u00fablico", "comiss\u00f5es", "educa\u00e7\u00e3o", "jornada de trabalho", "Servi\u00e7os p\u00fablicos"], "pageviews": 475, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o que \u00e9 receita corrente l\u00edquida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/51956-entenda-o-que-e-receita-corrente-liquida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 474, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova plano plurianual para os pr\u00f3ximos quatro anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624817-congresso-aprova-plano-plurianual-para-os-proximos-quatro-anos/", "tags_conteudo": ["Plano plurianual (PPA)", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos", "primeira inf\u00e2ncia", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 474, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agricultura aprova refinanciamento de d\u00edvidas n\u00e3o banc\u00e1rias de produtores rurais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625689-agricultura-aprova-refinanciamento-de-dividas-nao-bancarias-de-produtores-rurais/", "tags_conteudo": ["Produtor rural", "comiss\u00f5es", "cooperativa", "cr\u00e9dito rural", "Safra"], "pageviews": 474, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as a\u00e7\u00f5es consideradas abuso de autoridade e as penas previstas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571093-confira-as-acoes-consideradas-abuso-de-autoridade-e-as-penas-previstas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 473, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que cria honor\u00e1rios assistenciais para advogados trabalhistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545629-sancionada-a-lei-que-cria-honorarios-assistenciais-para-advogados-trabalhistas/", "tags_conteudo": ["advocacia", "direito trabalhista"], "pageviews": 468, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar mudan\u00e7as na distribui\u00e7\u00e3o do Imposto sobre Servi\u00e7os", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/592378-plenario-pode-votar-mudancas-na-distribuicao-do-imposto-sobre-servicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 466, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prioridade especial para idosos acima de 80 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581027-comissao-aprova-prioridade-especial-para-idosos-acima-de-80-anos/", "tags_conteudo": ["idosos", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 465, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso inicia Ordem do Dia para an\u00e1lise de vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624488-congresso-inicia-ordem-do-dia-para-analise-de-vetos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 465, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estudantes de Direito poder\u00e3o estagiar em delegacias e em quart\u00e9is da Policia Militar e do Corpo de Bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/531371-estudantes-de-direito-poderao-estagiar-em-delegacias-e-em-quarteis-da-policia-militar-e-do-corpo-de-bombeiros/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "direito civil", "direito penal", "ensino superior", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 465, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o realiza hoje debate sobre o ciclo completo de pol\u00edcia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626647-comissao-realiza-hoje-debate-sobre-o-ciclo-completo-de-policia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 462, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta reformula benef\u00edcios financeiros do programa Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616041-proposta-reformula-beneficios-financeiros-do-programa-bolsa-familia/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "Transfer\u00eancia de renda", "Benef\u00edcio assistencial", "bolsa fam\u00edlia", "Condi\u00e7\u00e3o de miserabilidade", "Extrema pobreza"], "pageviews": 461, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MEC afirma que um ter\u00e7o das vagas de resid\u00eancia m\u00e9dica est\u00e3o ociosas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573483-mec-afirma-que-um-terco-das-vagas-de-residencia-medica-estao-ociosas/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "sus"], "pageviews": 460, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legisla\u00e7\u00e3o atual j\u00e1 pune cyberbullying e cyberstalking, diz advogada \u00e0 CPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/482215-legislacao-atual-ja-pune-cyberbullying-e-cyberstalking-diz-advogada-a-cpi/", "tags_conteudo": ["bullying", "CPI dos Crimes Cibern\u00e9ticos", "eca", "internet", "mulheres"], "pageviews": 460, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reconhece pacientes com fissura palatina como pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551539-projeto-reconhece-pacientes-com-fissura-palatina-como-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 459, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Senado conclui vota\u00e7\u00e3o do pacote anticrime; texto segue para san\u00e7\u00e3o presidencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625623-senado-conclui-votacao-do-pacote-anticrime-texto-segue-para-sancao-presidencial/", "tags_conteudo": ["Pacote anticrime", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 459, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Licen\u00e7a para acompanhar familiar doente pode passar a valer para trabalhador celetista", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/479927-licenca-para-acompanhar-familiar-doente-pode-passar-a-valer-para-trabalhador-celetista/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 459, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade podem ganhar direito a aposentadoria especial", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/radioagencia/480755-agentes-comunitarios-de-saude-podem-ganhar-direito-a-aposentadoria-especial/", "tags_conteudo": ["dengue", "direito trabalhista", "habita\u00e7\u00e3o", "aposentadoria"], "pageviews": 458, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "radioagencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova aviso obrigat\u00f3rio em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, lojas e restaurantes sobre regras para entrada de animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/518343-comissao-aprova-aviso-obrigatorio-em-orgaos-publicos-lojas-e-restaurantes-sobre-regras-para-entrada-de-animais/", "tags_conteudo": ["cidadania", "direito do consumidor", "empresas"], "pageviews": 457, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta acaba com recursos e permite pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/615026-proposta-acaba-com-recursos-e-permite-prisao-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["Cl\u00e1usula p\u00e9trea", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito penal", "segunda inst\u00e2ncia", "Supremo Tribunal Federal (STF)"], "pageviews": 457, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei da guarda compartilhada completa dez anos; especialistas sugerem altera\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/540310-lei-da-guarda-compartilhada-completa-dez-anos-especialistas-sugerem-alteracoes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 456, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada proposta que susta exig\u00eancia de pavimenta\u00e7\u00e3o no Minha Casa Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577907-aprovada-proposta-que-susta-exigencia-de-pavimentacao-no-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": ["fgts", "habita\u00e7\u00e3o", "munic\u00edpios"], "pageviews": 456, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova restri\u00e7\u00e3o de fidelidade em contratos de telefonia, internet e TV por assinatura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/459961-camara-aprova-restricao-de-fidelidade-em-contratos-de-telefonia-internet-e-tv-por-assinatura/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "internet", "servi\u00e7os", "telefonia", "tv digital", "tv por assinatura"], "pageviews": 455, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda as regras de transi\u00e7\u00e3o para os servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/612254-entenda-as-regras-de-transicao-para-os-servidores-publicos/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 451, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional do teto dos gastos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505250-promulgada-emenda-constitucional-do-teto-dos-gastos-publicos/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "crise econ\u00f4mica", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 450, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulamenta\u00e7\u00e3o da profiss\u00e3o de quiropraxista divide opini\u00f5es em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538037-regulamentacao-da-profissao-de-quiropraxista-divide-opinioes-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 450, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Redes sociais influenciam voto de 45% da popula\u00e7\u00e3o, segundo pesquisa do Senado e da C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625052-redes-sociais-influenciam-voto-de-45-da-populacao-segundo-pesquisa-do-senado-e-da-camara/", "tags_conteudo": ["Pesquisa de opini\u00e3o", "opini\u00e3o p\u00fablica", "Not\u00edcia falsa (fake news)", "elei\u00e7\u00e3o", "Whatsapp", "Twitter", "Rede social", "YouTube"], "pageviews": 450, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova transfer\u00eancia dos terrenos de marinha a estados, munic\u00edpios ou aos ocupantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/548397-comissao-aprova-transferencia-dos-terrenos-de-marinha-a-estados-municipios-ou-aos-ocupantes/", "tags_conteudo": ["habita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 450, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena para maus-tratos de animais para at\u00e9 4 anos de reclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553322-projeto-aumenta-pena-para-maus-tratos-de-animais-para-ate-4-anos-de-reclusao/", "tags_conteudo": ["animais", "crimes ambientais"], "pageviews": 449, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga quem paga pens\u00e3o aliment\u00edcia a comunicar empregador sobre desconto em folha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542631-proposta-obriga-quem-paga-pensao-alimenticia-a-comunicar-empregador-sobre-desconto-em-folha/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo de processo civil", "direito civil", "fam\u00edlia"], "pageviews": 447, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estudante pode ter prazo de cinco dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de atestado m\u00e9dico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/502894-estudante-pode-ter-prazo-de-cinco-dias-uteis-para-apresentacao-de-atestado-medico/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 446, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o de taxas de passaporte para idoso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543500-comissao-aprova-isencao-de-taxas-de-passaporte-para-idoso/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "cidadania", "idosos", "pol\u00edcia federal", "visto"], "pageviews": 445, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede benef\u00edcios legais para pessoas cegas de um olho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557116-projeto-concede-beneficios-legais-para-pessoas-cegas-de-um-olho/", "tags_conteudo": ["cotas", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 444, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Habilita\u00e7\u00e3o para dirigir vans e micro-\u00f4nibus poder\u00e1 ser facilitada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448656-habilitacao-para-dirigir-vans-e-micro-onibus-podera-ser-facilitada/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 443, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga lei que declarou Paulo Freire patrono da educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558470-projeto-revoga-lei-que-declarou-paulo-freire-patrono-da-educacao/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 443, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece medidas para estimular a cria\u00e7\u00e3o de startups", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626494-proposta-estabelece-medidas-para-estimular-a-criacao-de-startups/", "tags_conteudo": ["empresas", "inova\u00e7\u00e3o", "Inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica"], "pageviews": 442, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta que obriga o SUS a tratar s\u00edndrome de fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555323-camara-aprova-proposta-que-obriga-o-sus-a-tratar-sindrome-de-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["sus"], "pageviews": 441, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "BPC poder\u00e1 ser desvinculado do sal\u00e1rio m\u00ednimo, exceto para a pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552255-bpc-podera-ser-desvinculado-do-salario-minimo-exceto-para-a-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 441, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade rejeita passaporte gratuito para pobres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/91551-seguridade-rejeita-passaporte-gratuito-para-pobres/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 440, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova piso salarial de R$ 2,5 mil para professores de escolas particulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/610176-comissao-aprova-piso-salarial-de-r-25-mil-para-professores-de-escolas-particulares/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "piso salarial", "professor"], "pageviews": 438, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova PEC que aumenta repasses para os munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560321-comissao-especial-aprova-pec-que-aumenta-repasses-para-os-municipios/", "tags_conteudo": ["fpm", "munic\u00edpios", "or\u00e7amento"], "pageviews": 438, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante atendimento educacional a aluno internado para tratamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545264-lei-garante-atendimento-educacional-a-aluno-internado-para-tratamento/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 438, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede 13\u00ba a quem recebe benef\u00edcio da Loas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112104-proposta-concede-13o-a-quem-recebe-beneficio-da-loas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 436, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova novas regras para prioridade de idosos em processos judiciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/616422-comissao-aprova-novas-regras-para-prioridade-de-idosos-em-processos-judiciais/", "tags_conteudo": ["estatuto do idoso", "processo judicial", "ato de of\u00edcio", "comiss\u00f5es", "prioridade"], "pageviews": 435, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta penas no crime de invas\u00e3o de domic\u00edlio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556913-projeto-aumenta-penas-no-crime-de-invasao-de-domicilio/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 435, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto do governo sobre saneamento ser\u00e1 votado antes do texto da comiss\u00e3o especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625465-projeto-do-governo-sobre-saneamento-sera-votado-antes-do-texto-da-comissao-especial/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 435, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "AFRIMA 2019 - Melhor DJ e  M\u00fasica Eletr\u00f4nica", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/599649-afrima-2019-melhor-dj-e-musica-eletronica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 434, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita destaques e conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto sobre o ISS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627537-plenario-rejeita-destaques-e-conclui-votacao-de-projeto-sobre-o-iss/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 433, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conselho de \u00c9tica vota parecer que pede cassa\u00e7\u00e3o do deputado Boca Aberta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/623155-conselho-de-etica-vota-parecer-que-pede-cassacao-do-deputado-boca-aberta/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 433, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regime de urg\u00eancia para o pacote anticrime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/622175-camara-aprova-regime-de-urgencia-para-o-pacote-anticrime/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 433, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para especialistas, crit\u00e9rios para pens\u00e3o a crian\u00e7as com microcefalia s\u00e3o restritivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596643-para-especialistas-criterios-para-pensao-a-criancas-com-microcefalia-sao-restritivos/", "tags_conteudo": ["sus", "zika"], "pageviews": 433, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regra geral exige cumulativamente idade m\u00ednima e tempo de contribui\u00e7\u00e3o para aposentadoria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559967-regra-geral-exige-cumulativamente-idade-minima-e-tempo-de-contribuicao-para-aposentadoria/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 431, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que garante vagas, na mesma escola, a irm\u00e3os com idades aproximadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560410-sancionada-lei-que-garante-vagas-na-mesma-escola-a-irmaos-com-idades-aproximadas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 431, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida Provis\u00f3ria estabelece pagamento de 13\u00ba a benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599992-medida-provisoria-estabelece-pagamento-de-13o-a-beneficiarios-do-bolsa-familia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 429, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova amplia\u00e7\u00e3o dos favorecidos pelo benef\u00edcio de presta\u00e7\u00e3o continuada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611236-comissao-aprova-ampliacao-dos-favorecidos-pelo-beneficio-de-prestacao-continuada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 429, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo e entidades trabalhistas discordam sobre moderniza\u00e7\u00e3o das normas de seguran\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/626137-governo-e-entidades-trabalhistas-discordam-sobre-modernizacao-das-normas-de-seguranca/", "tags_conteudo": ["Seguran\u00e7a no trabalho", "comiss\u00f5es", "trabalhador"], "pageviews": 427, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP prop\u00f5e regulariza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos fiscais e solu\u00e7\u00e3o para contenciosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600768-mp-propoe-regularizacao-de-debitos-fiscais-e-solucao-para-contenciosos/", "tags_conteudo": ["empresas", "imposto", "microempresa", "pessoa f\u00edsica"], "pageviews": 425, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova redu\u00e7\u00e3o de pena para crimes como furto e estelionato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/392011-ccj-aprova-reducao-de-pena-para-crimes-como-furto-e-estelionato/", "tags_conteudo": ["penas alternativas", "c\u00f3digo penal", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 425, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova gratuidade de segunda via de identidade para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594469-comissao-aprova-gratuidade-de-segunda-via-de-identidade-para-idosos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "estatuto do idoso", "idosos"], "pageviews": 424, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reduz valores de anuidades e multas dos conselhos de contabilidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562496-projeto-reduz-valores-de-anuidades-e-multas-dos-conselhos-de-contabilidade/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 421, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Divorciado poder\u00e1 se identificar como solteiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/208465-divorciado-podera-se-identificar-como-solteiro/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "fam\u00edlia", "direito civil"], "pageviews": 420, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aplica\u00e7\u00e3o da Lei da Gorjeta divide debatedores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589633-aplicacao-da-lei-da-gorjeta-divide-debatedores/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "com\u00e9rcio", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 420, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece isen\u00e7\u00e3o de taxa para emiss\u00e3o de segunda via de documento roubado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562548-proposta-estabelece-isencao-de-taxa-para-emissao-de-segunda-via-de-documento-roubado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 419, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara Hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/85-camara-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 419, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "programa_tv"}, {"titulo": "Projeto cria lei de prote\u00e7\u00e3o da caatinga, com restri\u00e7\u00e3o a desmatamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542660-projeto-cria-lei-de-protecao-da-caatinga-com-restricao-a-desmatamento/", "tags_conteudo": ["caatinga", "desmatamento", "estados", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "seca"], "pageviews": 418, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Registro de detetive particular poder\u00e1 ser feito pela Pol\u00edcia Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542501-registro-de-detetive-particular-podera-ser-feito-pela-policia-federal/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 416, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece novo marco regulat\u00f3rio do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563265-proposta-estabelece-novo-marco-regulatorio-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 415, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Garantias da magistratura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/129026-garantias-da-magistratura/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 415, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ pode votar hoje PEC da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611752-ccj-pode-votar-hoje-pec-da-prisao-em-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 415, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sa\u00fade p\u00fablica no Brasil ainda sofre com recursos insuficientes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448436-saude-publica-no-brasil-ainda-sofre-com-recursos-insuficientes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "emenda 29", "sus"], "pageviews": 415, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta inclui cuidado com sa\u00fade animal entre atividades dos agentes comunit\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624075-proposta-inclui-cuidado-com-saude-animal-entre-atividades-dos-agentes-comunitarios/", "tags_conteudo": ["Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade", "Animal dom\u00e9stico", "visita \u00e0 fam\u00edlia"], "pageviews": 414, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cidad\u00e3o poder\u00e1 ser obrigado a portar documento de identifica\u00e7\u00e3o civil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519671-cidadao-podera-ser-obrigado-a-portar-documento-de-identificacao-civil/", "tags_conteudo": ["cidadania", "dados pessoais", "estados", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 412, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova 24 projetos de cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio que liberam total de R$ 27,5 bilh\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624834-congresso-aprova-24-projetos-de-credito-orcamentario-que-liberam-total-de-r-275-bilhoes/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 410, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o externa que acompanha trabalhos do MEC aprova relat\u00f3rio final", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624304-comissao-externa-que-acompanha-trabalhos-do-mec-aprova-relatorio-final/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino superior", "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 409, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea efeito retroativo para div\u00f3rcio, separa\u00e7\u00e3o e reconhecimento de filhos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/624062-proposta-preve-efeito-retroativo-para-divorcio-separacao-e-reconhecimento-de-filhos/", "tags_conteudo": ["Anula\u00e7\u00e3o do casamento", "Filho"], "pageviews": 409, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conselho Nacional de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia permanece, garante secret\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556897-conselho-nacional-de-direitos-da-pessoa-com-deficiencia-permanece-garante-secretaria/", "tags_conteudo": ["direitos humanos", "cidadania", "constitui\u00e7\u00e3o", "movimentos sociais", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 408, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor considera pr\u00e1tica abusiva recusar cancelamento imediato de contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/518870-defesa-do-consumidor-considera-pratica-abusiva-recusar-cancelamento-imediato-de-contrato/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "direito do consumidor", "empresas"], "pageviews": 408, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova estabilidade para servidor que entrou sem concurso at\u00e9 1990", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493465-comissao-aprova-estabilidade-para-servidor-que-entrou-sem-concurso-ate-1990/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito trabalhista", "emprego", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "servidor p\u00fablico", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 408, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados divergem sobre reforma da aposentadoria de militares, PMs e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600405-deputados-divergem-sobre-reforma-da-aposentadoria-de-militares-pms-e-bombeiros/", "tags_conteudo": ["defesa nacional", "pol\u00edcia militar", "reforma da previd\u00eancia", "estados", "bombeiros", "mulheres"], "pageviews": 407, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja o que muda na legisla\u00e7\u00e3o eleitoral ap\u00f3s a vota\u00e7\u00e3o dos vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625254-veja-o-que-muda-na-legislacao-eleitoral-apos-a-votacao-dos-vetos/", "tags_conteudo": ["fundo partid\u00e1rio", "inelegibilidade", "minirreforma eleitoral", "vetos presidenciais", "elei\u00e7\u00f5es", "fundo eleitoral"], "pageviews": 407, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mudan\u00e7a no quociente eleitoral enfraqueceu puxadores de votos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545969-mudanca-no-quociente-eleitoral-enfraqueceu-puxadores-de-votos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "reforma eleitoral"], "pageviews": 406, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m previs\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o ou privatiza\u00e7\u00e3o de empresas no marco do saneamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/627358-plenario-mantem-previsao-de-licitacao-ou-privatizacao-de-empresas-no-marco-do-saneamento/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 406, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova programa para acompanhar dislexia e deficit de aten\u00e7\u00e3o nas escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547478-camara-aprova-programa-para-acompanhar-dislexia-e-deficit-de-atencao-nas-escolas/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 405, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada emenda que atribui ao munic\u00edpio o licenciamento ambiental de obras de saneamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/625621-aprovada-emenda-que-atribui-ao-municipio-o-licenciamento-ambiental-de-obras-de-saneamento/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 402, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saque de PIS para casamento poder\u00e1 ser permitido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/20476-saque-de-pis-para-casamento-podera-ser-permitido/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 401, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma agentes socioeducativos em integrantes da seguran\u00e7a p\u00fablica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564688-projeto-transforma-agentes-socioeducativos-em-integrantes-da-seguranca-publica/", "tags_conteudo": ["pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 401, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova aux\u00edlio de at\u00e9 R$ 300 para m\u00e3e solteira carente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/515744-comissao-aprova-auxilio-de-ate-r-300-para-mae-solteira-carente/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "mulheres"], "pageviews": 400, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas sugerem nova tabela do Imposto de Renda para reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589777-especialistas-sugerem-nova-tabela-do-imposto-de-renda-para-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "imposto de renda"], "pageviews": 399, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova projeto que permite redu\u00e7\u00e3o de faixa n\u00e3o edific\u00e1vel \u00e0 margem de rodovias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600359-plenario-aprova-projeto-que-permite-reducao-de-faixa-nao-edificavel-a-margem-de-rodovias/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "desenvolvimento urbano", "munic\u00edpios", "plen\u00e1rio", "rodovias"], "pageviews": 399, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante ajuda de custo a paciente do SUS que se trata em outra cidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550803-projeto-garante-ajuda-de-custo-a-paciente-do-sus-que-se-trata-em-outra-cidade/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "sus", "hospitais"], "pageviews": 397, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Apenas dois partidos no regime militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90158-apenas-dois-partidos-no-regime-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 397, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os avan\u00e7os trazidos pelo texto promulgado e 1988", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/240272-os-avancos-trazidos-pelo-texto-promulgado-e-1988/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 396, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Anos 60 e 70: ditadura e bipartidarismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143270-anos-60-e-70-ditadura-e-bipartidarismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 394, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto estabelece piso nacional de R$ 2 mil para guardas municipais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556919-projeto-estabelece-piso-nacional-de-r-2-mil-para-guardas-municipais/", "tags_conteudo": ["emprego", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 393, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova pena maior para maus-tratos contra adolescente ou idoso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/457852-comissao-aprova-pena-maior-para-maus-tratos-contra-adolescente-ou-idoso/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "direito penal", "idosos"], "pageviews": 393, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova emenda que diminui idade para aposentadoria de policiais federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562191-camara-aprova-emenda-que-diminui-idade-para-aposentadoria-de-policiais-federais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 392, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Feminic\u00eddio: os motivos que levam ao assassinato de mulheres no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/tv/550872-feminicidio-os-motivos-que-levam-ao-assassinato-de-mulheres-no-brasil/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 391, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_tv"}, {"titulo": "Meio Ambiente discute projeto que pro\u00edbe cria\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros em cativeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558068-meio-ambiente-discute-projeto-que-proibe-criacao-de-passaros-em-cativeiro/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 390, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Decis\u00e3o da Anvisa sobre cannabis medicinal \u00e9 considerada restritiva por comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621303-decisao-da-anvisa-sobre-cannabis-medicinal-e-considerada-restritiva-por-comissao/", "tags_conteudo": ["com\u00e9rcio", "rem\u00e9dios", "doen\u00e7as", "maconha", "cannabis", "uso medicinal"], "pageviews": 390, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta determina envio anual de extrato previdenci\u00e1rio aos contribuintes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628119-proposta-determina-envio-anual-de-extrato-previdenciario-aos-contribuintes/", "tags_conteudo": ["Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS)", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 390, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Subst\u00e2ncias psicotr\u00f3picas podem ser divididas em tr\u00eas grupos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/139997-substancias-psicotropicas-podem-ser-divididas-em-tres-grupos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 388, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada regulamenta\u00e7\u00e3o de acesso a trilhas tur\u00edsticas localizadas em \u00e1reas privadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/611454-aprovada-regulamentacao-de-acesso-a-trilhas-turisticas-localizadas-em-areas-privadas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "esporte", "praia", "propriedade particular", "turismo", "turismo de aventura", "ecoturismo"], "pageviews": 388, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator mant\u00e9m estrutura proposta pelo governo Bolsonaro para o PPA, que prioriza primeira inf\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/623642-relator-mantem-estrutura-proposta-pelo-governo-bolsonaro-para-o-ppa-que-prioriza-primeira-infancia/", "tags_conteudo": ["Or\u00e7amento federal", "Plano plurianual (PPA)", "primeira inf\u00e2ncia"], "pageviews": 388, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Revalida\u00e7\u00e3o de diploma de Medicina por universidade privada causa pol\u00eamica em Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/618255-revalidacao-de-diploma-de-medicina-por-universidade-privada-causa-polemica-em-plenario/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 388, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova anula\u00e7\u00e3o de multa de empresa que n\u00e3o entregou guia do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/608781-comissao-aprova-anulacao-de-multa-de-empresa-que-nao-entregou-guia-do-fgts/", "tags_conteudo": ["receita federal", "comiss\u00f5es", "empresas", "fgts", "Lei Org\u00e2nica da Seguridade Social", "multas"], "pageviews": 387, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta equipara valor de bolsa de residentes ao sal\u00e1rio do Mais M\u00e9dicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561103-proposta-equipara-valor-de-bolsa-de-residentes-ao-salario-do-mais-medicos/", "tags_conteudo": ["ensino superior"], "pageviews": 387, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta d\u00e1 prazo maior para quita\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas com a Uni\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/620566-proposta-da-prazo-maior-para-quitacao-de-dividas-com-a-uniao/", "tags_conteudo": ["Fazenda p\u00fablica", "processo administrativo fiscal"], "pageviews": 386, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agress\u00e3o contra mulher tem pena aumentada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/89631-agressao-contra-mulher-tem-pena-aumentada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 386, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo divulga cronograma de implanta\u00e7\u00e3o da Lei de Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601167-governo-divulga-cronograma-de-implantacao-da-lei-de-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "com\u00e9rcio"], "pageviews": 386, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "F\u00e1bio Trad \u00e9 o relator da PEC da segunda inst\u00e2ncia; Marcelo Ramos, o presidente da comiss\u00e3o especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/621809-fabio-trad-e-o-relator-da-pec-da-segunda-instancia-marcelo-ramos-o-presidente-da-comissao-especial/", "tags_conteudo": ["condena\u00e7\u00e3o criminal", "senten\u00e7a condenat\u00f3ria", "segunda inst\u00e2ncia", "Constitui\u00e7\u00e3o Federal (1988)"], "pageviews": 385, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limite maior para considerar empresa de grande porte", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/628099-ccj-aprova-limite-maior-para-considerar-empresa-de-grande-porte/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "Contabilidade p\u00fablica", "empresas"], "pageviews": 385, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC isenta motos de at\u00e9 150 cilindradas de taxas e de IPVA", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112770-pec-isenta-motos-de-ate-150-cilindradas-de-taxas-e-de-ipva/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 384, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto separa responsabilidades de seguradora e corretor em quest\u00f5es contratuais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/508301-projeto-separa-responsabilidades-de-seguradora-e-corretor-em-questoes-contratuais/", "tags_conteudo": ["aut\u00f4nomos", "empresas", "seguros"], "pageviews": 384, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}