{"date__gte": "2019-10-01", "date__lte": "2019-10-31", "period_humanized": "outubro 2019", "rows": [{"titulo": "Comiss\u00e3o isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594369-comissao-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "idosos"], "pageviews": 72310, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 11, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados criticam inten\u00e7\u00e3o da Aneel de taxar energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603115-deputados-criticam-intencao-da-aneel-de-taxar-energia-solar/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "energias alternativas"], "pageviews": 38914, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 100, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 86, "portal_comments_unauthorized": 14, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova em 1\u00ba turno PEC que cria pol\u00edcias penais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597438-camara-aprova-em-1o-turno-pec-que-cria-policias-penais/", "tags_conteudo": ["pres\u00eddios", "plen\u00e1rio", "servidor p\u00fablico", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 38262, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 36, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 33, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova reforma das aposentadorias de militares, PMs e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603530-comissao-especial-aprova-reforma-das-aposentadorias-de-militares-pms-e-bombeiros/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 34594, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 28, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 27, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados divergem sobre reforma da aposentadoria de militares, PMs e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600405-deputados-divergem-sobre-reforma-da-aposentadoria-de-militares-pms-e-bombeiros/", "tags_conteudo": ["defesa nacional", "pol\u00edcia militar", "reforma da previd\u00eancia", "estados", "bombeiros", "mulheres"], "pageviews": 28787, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 17, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 17, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea dois tipos de transi\u00e7\u00e3o para servidores p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562292-reforma-da-previdencia-preve-dois-tipos-de-transicao-para-servidores-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 24298, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da aposentadoria prev\u00ea reajuste acima de 40% para alguns militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602197-reforma-da-aposentadoria-preve-reajuste-acima-de-40-para-alguns-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 21068, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 15, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga Lei de Abuso de Autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598772-projeto-revoga-lei-de-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 18145, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 14, "portal_comments_unauthorized": 6, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial rejeita mudan\u00e7as e conclui reforma das aposentadorias dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/605941-comissao-especial-rejeita-mudancas-e-conclui-reforma-das-aposentadorias-dos-militares/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "militares", "pol\u00edcia militar", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 15841, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto acaba com obrigatoriedade de registro profissional para artistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/585988-projeto-acaba-com-obrigatoriedade-de-registro-profissional-para-artistas/", "tags_conteudo": ["artes", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 14584, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 20, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera renda familiar per capita usada no BPC", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/595881-proposta-altera-renda-familiar-per-capita-usada-no-bpc/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 13229, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 10, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a o valor do sal\u00e1rio de um deputado e demais verbas parlamentares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545051-conheca-o-valor-do-salario-de-um-deputado-e-demais-verbas-parlamentares/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 12356, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Destaques ao projeto de Previd\u00eancia dos militares devem ser votados hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604379-destaques-ao-projeto-de-previdencia-dos-militares-devem-ser-votados-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "militares", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 11511, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona a Lei da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588685-bolsonaro-sanciona-a-lei-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["desburocratiza\u00e7\u00e3o", "empresas"], "pageviews": 10528, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relat\u00f3rio sobre previd\u00eancia dos militares pode ser votado hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598100-relatorio-sobre-previdencia-dos-militares-pode-ser-votado-hoje/", "tags_conteudo": ["militares", "comiss\u00f5es", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 10340, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova regras para cortes de \u00e1gua, luz e telefone", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530455-defesa-do-consumidor-aprova-regras-para-cortes-de-agua-luz-e-telefone/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 9730, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da pens\u00e3o por morte, para os dois regimes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562289-conheca-as-regras-da-pensao-por-morte-para-os-dois-regimes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 8436, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira quanto cada munic\u00edpio receber\u00e1 ap\u00f3s leil\u00e3o do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600782-confira-quanto-cada-municipio-recebera-apos-leilao-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "pr\u00e9-sal", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "petrobras"], "pageviews": 8393, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova limite para transa\u00e7\u00f5es em dinheiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594192-comissao-aprova-limite-para-transacoes-em-dinheiro/", "tags_conteudo": ["bancos", "corrup\u00e7\u00e3o", "transpar\u00eancia", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 8019, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita aposentadoria em caso de l\u00fapus e epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/144265-projeto-facilita-aposentadoria-em-caso-de-lupus-e-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aids", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "empresas"], "pageviews": 7527, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator ameniza ainda mais a transi\u00e7\u00e3o para aposentadoria de PMs e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603187-relator-ameniza-ainda-mais-a-transicao-para-aposentadoria-de-pms-e-bombeiros/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "comiss\u00f5es", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 7285, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o pode votar mudan\u00e7as na aposentadoria de militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601722-comissao-pode-votar-mudancas-na-aposentadoria-de-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 7101, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto que amplia porte de armas divide opini\u00f5es em Plen\u00e1rio; texto pode ser votado nesta quarta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606055-projeto-que-amplia-porte-de-armas-divide-opinioes-em-plenario-texto-pode-ser-votado-nesta-quarta/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "plen\u00e1rio", "estatuto do desarmamento", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 6899, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 37, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 30, "portal_comments_unauthorized": 7, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cancelada reuni\u00e3o para analisar relat\u00f3rio sobre previd\u00eancia dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596996-cancelada-reuniao-para-analisar-relatorio-sobre-previdencia-dos-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 6893, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 20, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 16, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto sobre posse e porte de armas deve ser votado na pr\u00f3xima semana, diz relator", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597337-projeto-sobre-posse-e-porte-de-armas-deve-ser-votado-na-proxima-semana-diz-relator/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 6657, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 11, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova atualiza\u00e7\u00e3o do marco do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606722-comissao-especial-aprova-atualizacao-do-marco-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["saneamento b\u00e1sico", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 6446, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite concess\u00e3o de porte de arma de fogo por decreto presidencial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560955-projeto-permite-concessao-de-porte-de-arma-de-fogo-por-decreto-presidencial/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento"], "pageviews": 6020, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC torna obrigat\u00f3rio voto impresso em elei\u00e7\u00f5es no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598363-pec-torna-obrigatorio-voto-impresso-em-eleicoes-no-brasil/", "tags_conteudo": ["stf", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 5858, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 21, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 20, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova regulamenta\u00e7\u00e3o de despachante documentalista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602957-ccj-aprova-regulamentacao-de-despachante-documentalista/", "tags_conteudo": ["regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 5709, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova dispensa de car\u00eancia para benef\u00edcios do INSS a portador de l\u00fapus ou epilepsia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547477-camara-aprova-dispensa-de-carencia-para-beneficios-do-inss-a-portador-de-lupus-ou-epilepsia/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "direito trabalhista", "doen\u00e7as"], "pageviews": 5564, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o sobre projeto que altera C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito ser\u00e1 instalada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582952-comissao-sobre-projeto-que-altera-codigo-de-transito-sera-instalada-hoje/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 5548, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93692-os-presidentes-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5509, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar amplia\u00e7\u00e3o do porte e posse de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598360-plenario-pode-votar-ampliacao-do-porte-e-posse-de-armas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5346, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma altera al\u00edquotas de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562279-reforma-altera-aliquotas-de-contribuicao-a-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 5307, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar proposta que amplia porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/595197-plenario-pode-votar-proposta-que-amplia-porte-de-armas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 5267, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 13, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 13, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova pol\u00edtica de incentivo \u00e0 apicultura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604324-ccj-aprova-politica-de-incentivo-a-apicultura/", "tags_conteudo": ["agroneg\u00f3cio", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 5074, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta obrigatoriedade de notifica\u00e7\u00e3o de ind\u00edcios de viol\u00eancia contra a mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597613-bolsonaro-veta-obrigatoriedade-de-notificacao-de-indicios-de-violencia-contra-a-mulher/", "tags_conteudo": ["mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 5022, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto transforma em lei o direito do paciente hospitalar a acompanhante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/507307-projeto-transforma-em-lei-o-direito-do-paciente-hospitalar-a-acompanhante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4998, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o segue com an\u00e1lise de parecer sobre  previd\u00eancia dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600041-comissao-segue-com-analise-de-parecer-sobre-previdencia-dos-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4911, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o pode votar relat\u00f3rio sobre previd\u00eancia dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596563-comissao-pode-votar-relatorio-sobre-previdencia-dos-militares/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4825, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que endurece puni\u00e7\u00e3o para transporte pirata", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561905-sancionada-lei-que-endurece-punicao-para-transporte-pirata/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "trabalho informal", "transporte de carga", "transporte de passageiros"], "pageviews": 4820, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o pode votar relat\u00f3rio sobre previd\u00eancia dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/592674-comissao-pode-votar-relatorio-sobre-previdencia-dos-militares/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 4739, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 25, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 25, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Consumidor que encontrar produto vencido \u00e0 venda poder\u00e1 ganhar outro de gra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555698-consumidor-que-encontrar-produto-vencido-a-venda-podera-ganhar-outro-de-graca/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor"], "pageviews": 4607, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que permite interna\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559425-lei-que-permite-internacao-involuntaria-de-dependentes-quimicos-e-sancionada/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4537, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 2, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as regras de transi\u00e7\u00e3o previstas na reforma para os segurados do INSS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562280-confira-as-regras-de-transicao-previstas-na-reforma-para-os-segurados-do-inss/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 4508, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo para militares representa impacto l\u00edquido de R$ 10,45 bilh\u00f5es em dez anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553906-proposta-do-governo-para-militares-representa-impacto-liquido-de-r-1045-bilhoes-em-dez-anos/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "militares"], "pageviews": 4458, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja o que mudar\u00e1 na aposentadoria com a reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604463-veja-o-que-mudara-na-aposentadoria-com-a-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 4288, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proibi\u00e7\u00e3o a mestres e doutores em Geografia de atuarem como ge\u00f3grafos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607374-ccj-aprova-proibicao-a-mestres-e-doutores-em-geografia-de-atuarem-como-geografos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 4203, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados apresentam recursos para aposentadoria dos militares ser votada em Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607752-deputados-apresentam-recursos-para-aposentadoria-dos-militares-ser-votada-em-plenario/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "aposentadoria", "pol\u00edcia militar", "militares", "reforma da previd\u00eancia", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 4048, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso derruba veto e retoma puni\u00e7\u00e3o para quem divulgar 'fake news'", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577645-congresso-derruba-veto-e-retoma-punicao-para-quem-divulgar-fake-news/", "tags_conteudo": ["crimes cibern\u00e9ticos", "direito eleitoral", "direito penal", "internet", "jornalismo"], "pageviews": 3921, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto revoga lei que endureceu puni\u00e7\u00e3o para transporte alternativo irregular", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579383-projeto-revoga-lei-que-endureceu-punicao-para-transporte-alternativo-irregular/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "transporte de passageiros", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 3786, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pontos da reforma administrativa j\u00e1 anunciados pelo governo s\u00e3o criticados em semin\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603487-pontos-da-reforma-administrativa-ja-anunciados-pelo-governo-sao-criticados-em-seminario/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 3772, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto assegura \u00e0s pessoas com l\u00fapus direitos garantidos a quem tem defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552035-projeto-assegura-as-pessoas-com-lupus-direitos-garantidos-a-quem-tem-deficiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 3755, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o maior de Imposto de Renda para idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541169-comissao-aprova-isencao-maior-de-imposto-de-renda-para-idosos/", "tags_conteudo": ["tributos", "idosos", "c\u00e2ncer", "aposentadoria", "imposto de renda"], "pageviews": 3719, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agricultura aprova nova defini\u00e7\u00e3o de agricultor familiar e empreendedor rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600081-agricultura-aprova-nova-definicao-de-agricultor-familiar-e-empreendedor-rural/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "agricultura familiar"], "pageviews": 3627, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova aproveitamento de Teologia e Filosofia em cursos de gradua\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597767-ccj-aprova-aproveitamento-de-teologia-e-filosofia-em-cursos-de-graduacao/", "tags_conteudo": ["ensino superior"], "pageviews": 3473, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pra\u00e7as se dizem prejudicados com proposta de reestrutura\u00e7\u00e3o de carreiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579801-pracas-se-dizem-prejudicados-com-proposta-de-reestruturacao-de-carreiras/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "militares", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 3346, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "An\u00e1lise do projeto sobre porte de armas \u00e9 adiada para semana que vem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607138-analise-do-projeto-sobre-porte-de-armas-e-adiada-para-semana-que-vem/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 3314, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 9, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova inclus\u00e3o do crime de bullying no C\u00f3digo Penal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/421579-comissao-aprova-inclusao-do-crime-de-bullying-no-codigo-penal/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "ensino m\u00e9dio", "bullying", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 3293, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode analisar projeto que amplia porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/605418-plenario-pode-analisar-projeto-que-amplia-porte-de-armas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 3232, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 16, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 15, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova texto-base de nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560807-camara-aprova-texto-base-de-nova-lei-de-licitacoes/", "tags_conteudo": ["licita\u00e7\u00f5es", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "obras p\u00fablicas", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 3218, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante a meia-entrada para professores em estabelecimentos culturais e de lazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554068-projeto-garante-a-meia-entrada-para-professores-em-estabelecimentos-culturais-e-de-lazer/", "tags_conteudo": ["cinema", "circo", "M\u00fasica", "professor", "teatro"], "pageviews": 3172, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que dispensa reconhecimento de firma e autentica\u00e7\u00e3o de documento \u00e9 sancionada nesta ter\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545989-lei-que-dispensa-reconhecimento-de-firma-e-autenticacao-de-documento-e-sancionada-nesta-terca/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios"], "pageviews": 3135, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rateio de verba do pr\u00e9-sal segue para san\u00e7\u00e3o; veja quanto cada estado vai receber", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600015-rateio-de-verba-do-pre-sal-segue-para-sancao-veja-quanto-cada-estado-vai-receber/", "tags_conteudo": ["estados", "pr\u00e9-sal", "munic\u00edpios", "petrobras", "petr\u00f3leo e g\u00e1s"], "pageviews": 3077, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que regulamenta a desist\u00eancia na compra do im\u00f3vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550389-sancionada-a-lei-que-regulamenta-a-desistencia-na-compra-do-imovel/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "empresas", "habita\u00e7\u00e3o", "multas"], "pageviews": 3068, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que define atribui\u00e7\u00f5es de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade \u00e9 publicada com vetos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530809-lei-que-define-atribuicoes-de-agentes-comunitarios-de-saude-e-publicada-com-vetos/", "tags_conteudo": ["aedes aegypti", "chikungunya", "dengue", "febre amarela", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional", "servidor p\u00fablico", "zika"], "pageviews": 3066, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida provis\u00f3ria cria carteira de estudante gratuita em formato digital", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582004-medida-provisoria-cria-carteira-de-estudante-gratuita-em-formato-digital/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 3058, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator ameniza regra de transi\u00e7\u00e3o para aposentadoria dos PMs e bombeiros", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599721-relator-ameniza-regra-de-transicao-para-aposentadoria-dos-pms-e-bombeiros/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "bombeiros", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "aposentadoria"], "pageviews": 3035, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para especialistas, amplia\u00e7\u00e3o do porte de armas de fogo pode aumentar riscos para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599507-para-especialistas-ampliacao-do-porte-de-armas-de-fogo-pode-aumentar-riscos-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2942, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 12, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP prop\u00f5e regulariza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos fiscais e solu\u00e7\u00e3o para contenciosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600768-mp-propoe-regularizacao-de-debitos-fiscais-e-solucao-para-contenciosos/", "tags_conteudo": ["empresas", "imposto", "microempresa", "pessoa f\u00edsica"], "pageviews": 2922, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja o que muda no abono do PIS/Pasep, no sal\u00e1rio-fam\u00edlia e no aux\u00edlio-reclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562295-veja-o-que-muda-no-abono-do-pis-pasep-no-salario-familia-e-no-auxilio-reclusao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2816, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que define distribui\u00e7\u00e3o de recursos do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601600-sancionada-lei-que-define-distribuicao-de-recursos-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["petr\u00f3leo e g\u00e1s", "petrobras"], "pageviews": 2701, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto isenta maiores de 60 anos da taxa para renova\u00e7\u00e3o da CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/565094-projeto-isenta-maiores-de-60-anos-da-taxa-para-renovacao-da-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2690, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573448-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2679, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionadas leis que ampliam prote\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596798-sancionadas-leis-que-ampliam-protecao-a-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2676, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que modifica estrutura do governo federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599900-camara-aprova-mp-que-modifica-estrutura-do-governo-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2665, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova cr\u00e9dito suplementar para MPU e Justi\u00e7a Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596385-congresso-aprova-credito-suplementar-para-mpu-e-justica-federal/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2624, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parecer sobre pens\u00f5es de PMs e bombeiros causa diverg\u00eancia em comiss\u00e3o especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593749-parecer-sobre-pensoes-de-pms-e-bombeiros-causa-divergencia-em-comissao-especial/", "tags_conteudo": ["militares", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "reforma da previd\u00eancia", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 2621, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara analisa proposta do governo que modifica C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559441-camara-analisa-proposta-do-governo-que-modifica-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "ve\u00edculos"], "pageviews": 2605, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que define limite de gastos para campanha de 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593194-camara-aprova-projeto-que-define-limite-de-gastos-para-campanha-de-2020/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral"], "pageviews": 2579, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas defendem exame toxicol\u00f3gico para motoristas profissionais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603241-especialistas-defendem-exame-toxicologico-para-motoristas-profissionais/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "drogas", "rodovias", "transporte de carga"], "pageviews": 2572, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 28, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 24, "portal_comments_unauthorized": 4, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o amplia prazo para empresa devolver carteira de trabalho a funcion\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/479439-comissao-amplia-prazo-para-empresa-devolver-carteira-de-trabalho-a-funcionario/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista"], "pageviews": 2563, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo divulga cronograma de implanta\u00e7\u00e3o da Lei de Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601167-governo-divulga-cronograma-de-implantacao-da-lei-de-liberdade-economica/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "com\u00e9rcio"], "pageviews": 2556, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova acordo entre Brasil e EUA sobre uso da base de Alc\u00e2ntara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603242-camara-aprova-acordo-entre-brasil-e-eua-sobre-uso-da-base-de-alcantara/", "tags_conteudo": ["acordos internacionais", "defesa nacional", "desenvolvimento regional", "plen\u00e1rio", "pol\u00edtica espacial", "pol\u00edtica externa"], "pageviews": 2547, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova n\u00famero m\u00e1ximo de alunos em sala de aula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/109681-educacao-aprova-numero-maximo-de-alunos-em-sala-de-aula/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2537, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que a CPI pode ou n\u00e3o fazer", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/456820-o-que-a-cpi-pode-ou-nao-fazer/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2505, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pena maior para crime de feminic\u00eddio foi aprovada em 2018 pela C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550226-pena-maior-para-crime-de-feminicidio-foi-aprovada-em-2018-pela-camara/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "viol\u00eancia", "mulheres", "lei maria da penha"], "pageviews": 2495, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova puni\u00e7\u00e3o para ass\u00e9dio moral no trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553265-camara-aprova-punicao-para-assedio-moral-no-trabalho/", "tags_conteudo": ["direito penal", "c\u00f3digo penal", "emprego"], "pageviews": 2490, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Derramamento de petr\u00f3leo em praias brasileiras \u00e9 tema de audi\u00eancia hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602123-derramamento-de-petroleo-em-praias-brasileiras-e-tema-de-audiencia-hoje/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "desastre ambiental", "petrobras", "petr\u00f3leo e g\u00e1s"], "pageviews": 2489, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto que amplia porte de armas continua sendo alvo de obstru\u00e7\u00e3o em Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606990-projeto-que-amplia-porte-de-armas-continua-sendo-alvo-de-obstrucao-em-plenario/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2457, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode analisar projeto que amplia porte de armas e proposta da Lei do Mar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604980-plenario-pode-analisar-projeto-que-amplia-porte-de-armas-e-proposta-da-lei-do-mar/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 2373, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o faz audi\u00eancia p\u00fablica sobre armas de fogo e muni\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/595055-comissao-faz-audiencia-publica-sobre-armas-de-fogo-e-municao/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "estatuto do desarmamento", "seguran\u00e7a privada", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "tr\u00e1fico de armas"], "pageviews": 2366, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 9, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estatuto do Controle de Armas aumenta puni\u00e7\u00e3o para posse e porte irregulares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/472802-estatuto-do-controle-de-armas-aumenta-punicao-para-posse-e-porte-irregulares/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de armas", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 2366, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova isen\u00e7\u00e3o de imposto sobre importa\u00e7\u00e3o de equipamentos de energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591045-ccj-aprova-isencao-de-imposto-sobre-importacao-de-equipamentos-de-energia-solar/", "tags_conteudo": ["isen\u00e7\u00e3o fiscal", "com\u00e9rcio exterior", "energias alternativas"], "pageviews": 2263, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro sanciona com vetos a lei que muda regras eleitorais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591946-bolsonaro-sanciona-com-vetos-a-lei-que-muda-regras-eleitorais/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 2199, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova equipe com psic\u00f3logo e assistente social nas redes p\u00fablicas de ensino", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584285-camara-aprova-equipe-com-psicologo-e-assistente-social-nas-redes-publicas-de-ensino/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 2188, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma da Previd\u00eancia prev\u00ea idade m\u00ednima de 65 anos para homens e 62 para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552233-reforma-da-previdencia-preve-idade-minima-de-65-anos-para-homens-e-62-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 2177, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Presidente da CCJ quer votar PEC da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia em duas semanas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601013-presidente-da-ccj-quer-votar-pec-da-prisao-em-segunda-instancia-em-duas-semanas/", "tags_conteudo": ["pres\u00eddios", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 2160, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 7, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta revoga lei que regulamenta aposentadoria compuls\u00f3ria de servidor aos 75 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562356-proposta-revoga-lei-que-regulamenta-aposentadoria-compulsoria-de-servidor-aos-75-anos/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 2154, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza venda de spray de pimenta e arma de eletrochoque para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551795-projeto-autoriza-venda-de-spray-de-pimenta-e-arma-de-eletrochoque-para-mulheres/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "mulheres"], "pageviews": 2137, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados voltam a criticar inten\u00e7\u00e3o da Aneel de taxar energia solar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606653-deputados-voltam-a-criticar-intencao-da-aneel-de-taxar-energia-solar/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "carga tribut\u00e1ria", "comiss\u00f5es", "energia", "energias alternativas", "incentivo fiscal", "tributos"], "pageviews": 2127, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada a lei que cria honor\u00e1rios assistenciais para advogados trabalhistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545629-sancionada-a-lei-que-cria-honorarios-assistenciais-para-advogados-trabalhistas/", "tags_conteudo": ["advocacia", "direito trabalhista"], "pageviews": 2103, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o indireta de 1985 marcou o fim da ditadura militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138335-eleicao-indireta-de-1985-marcou-o-fim-da-ditadura-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2075, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o autoriza agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade a acumularem cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597643-comissao-autoriza-agentes-comunitarios-de-saude-a-acumularem-cargos-publicos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 2060, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o eleva pena m\u00ednima para les\u00e3o corporal decorrente de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/459722-comissao-eleva-pena-minima-para-lesao-corporal-decorrente-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["mulheres", "c\u00f3digo penal", "CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "fam\u00edlia", "lei maria da penha", "viol\u00eancia"], "pageviews": 2028, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda do dia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603515-agenda-do-dia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 2027, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova pol\u00edtica nacional de preven\u00e7\u00e3o do diabetes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/592864-camara-aprova-politica-nacional-de-prevencao-do-diabetes/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "sus"], "pageviews": 2011, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prazo de validade para carteiras de identidade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143755-camara-aprova-prazo-de-validade-para-carteiras-de-identidade/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "direito civil", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 2005, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Com nova lista, C\u00e2mara oficializa Eduardo Bolsonaro como l\u00edder do PSL", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602148-com-nova-lista-camara-oficializa-eduardo-bolsonaro-como-lider-do-psl/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1987, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta que autoriza pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599695-proposta-que-autoriza-prisao-apos-segunda-instancia-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "direito penal"], "pageviews": 1981, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta concede abono aos aposentados do Regime Geral de Previd\u00eancia Social", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552301-proposta-concede-abono-aos-aposentados-do-regime-geral-de-previdencia-social/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 1975, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova ampliar renda para concess\u00e3o de BPC de \u00bc para \u00be do sal\u00e1rio m\u00ednimo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/528887-comissao-aprova-ampliar-renda-para-concessao-de-bpc-de-%c2%bc-para-%c2%be-do-salario-minimo/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "benef\u00edcios sociais", "cidadania", "estatuto do idoso", "idosos"], "pageviews": 1965, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ muda Lei de Improbidade Administrativa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566874-ccj-muda-lei-de-improbidade-administrativa/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1956, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Maia, C\u00e2mara pode aprovar reforma administrativa t\u00e3o ampla quanto a da Previd\u00eancia\u00a0", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604392-para-maia-camara-pode-aprovar-reforma-administrativa-tao-ampla-quanto-a-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "reforma da previd\u00eancia", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 1914, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para Rodrigo Maia, sistema penitenci\u00e1rio \u00e9 tema impreter\u00edvel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558669-para-rodrigo-maia-sistema-penitenciario-e-tema-impreterivel/", "tags_conteudo": ["pres\u00eddios", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1896, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova idade menor para aposentadoria de professor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562244-plenario-aprova-idade-menor-para-aposentadoria-de-professor/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1889, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Partidos de oposi\u00e7\u00e3o anunciam obstru\u00e7\u00e3o ao projeto que amplia porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606007-partidos-de-oposicao-anunciam-obstrucao-ao-projeto-que-amplia-porte-de-armas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 1853, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Trabalho aprova prazo de tr\u00eas dias para emiss\u00e3o de documento para saque de d\u00edvida trabalhista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536372-trabalho-aprova-prazo-de-tres-dias-para-emissao-de-documento-para-saque-de-divida-trabalhista/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "justi\u00e7a do trabalho"], "pageviews": 1846, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova, com emendas, MP dos M\u00e9dicos pelo Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590546-comissao-aprova-com-emendas-mp-dos-medicos-pelo-brasil/", "tags_conteudo": ["ato m\u00e9dico", "sus"], "pageviews": 1841, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551960-projeto-regulamenta-comercializacao-de-spray-de-pimenta-no-pais/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 1808, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator do marco do saneamento b\u00e1sico vai apresentar novo texto no dia 29", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603540-relator-do-marco-do-saneamento-basico-vai-apresentar-novo-texto-no-dia-29/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "saneamento b\u00e1sico", "\u00e1gua", "estados", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1807, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o cria pol\u00edcias penais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/527431-proposta-de-emenda-a-constituicao-cria-policias-penais/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "constitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1804, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente em defesa das guardas municipais ser\u00e1 instalada hoje", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598264-frente-em-defesa-das-guardas-municipais-sera-instalada-hoje/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1802, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 8, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova feriado nacional no Dia da Consci\u00eancia Negra", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/524654-ccj-aprova-feriado-nacional-no-dia-da-consciencia-negra/", "tags_conteudo": ["negros"], "pageviews": 1778, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto que altera regras eleitorais; texto seguir\u00e1 para san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/587446-camara-conclui-votacao-de-projeto-que-altera-regras-eleitorais-texto-seguira-para-sancao/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "justi\u00e7a eleitoral", "partidos pol\u00edticos", "plen\u00e1rio", "propaganda", "reforma eleitoral"], "pageviews": 1769, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina repasse de incentivo financeiro a agentes de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552411-projeto-determina-repasse-de-incentivo-financeiro-a-agentes-de-saude/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1755, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras de rateio entre estados e munic\u00edpios de verba do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597525-camara-aprova-regras-de-rateio-entre-estados-e-municipios-de-verba-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["estados", "munic\u00edpios", "pr\u00e9-sal", "royalties"], "pageviews": 1745, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator do PL que amplia porte de armas critica atua\u00e7\u00e3o do governo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603615-relator-do-pl-que-amplia-porte-de-armas-critica-atuacao-do-governo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1734, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova proposta que pro\u00edbe cl\u00e1usula de fideliza\u00e7\u00e3o em contratos de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536357-defesa-do-consumidor-aprova-proposta-que-proibe-clausula-de-fidelizacao-em-contratos-de-servico/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor"], "pageviews": 1731, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena m\u00ednima para crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552988-projeto-aumenta-pena-minima-para-crime-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1723, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova amplia\u00e7\u00e3o de lista de doen\u00e7as incapacitantes para o trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/475057-seguridade-aprova-ampliacao-de-lista-de-doencas-incapacitantes-para-o-trabalho/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "c\u00e2ncer", "sus"], "pageviews": 1714, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta impede INSS de rever administrativamente decis\u00e3o judicial sobre aposentadoria por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550780-proposta-impede-inss-de-rever-administrativamente-decisao-judicial-sobre-aposentadoria-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1705, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sa\u00fade p\u00fablica no Brasil ainda sofre com recursos insuficientes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448436-saude-publica-no-brasil-ainda-sofre-com-recursos-insuficientes/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "emenda 29", "sus"], "pageviews": 1682, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conselho de \u00c9tica avalia processos contra tr\u00eas deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598126-conselho-de-etica-avalia-processos-contra-tres-deputados/", "tags_conteudo": ["conselho de \u00e9tica"], "pageviews": 1664, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legisla\u00e7\u00e3o atual j\u00e1 pune cyberbullying e cyberstalking, diz advogada \u00e0 CPI", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/482215-legislacao-atual-ja-pune-cyberbullying-e-cyberstalking-diz-advogada-a-cpi/", "tags_conteudo": ["bullying", "CPI dos Crimes Cibern\u00e9ticos", "eca", "internet", "mulheres"], "pageviews": 1661, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova PEC do Or\u00e7amento Impositivo para emendas de bancada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559377-camara-aprova-pec-do-orcamento-impositivo-para-emendas-de-bancada/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "or\u00e7amento", "petrobras", "pr\u00e9-sal"], "pageviews": 1649, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Atendimento preferencial pode ter tempo de espera estabelecido em lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556577-atendimento-preferencial-pode-ter-tempo-de-espera-estabelecido-em-lei/", "tags_conteudo": ["idosos", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1640, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP sobre venda de bens apreendidos do tr\u00e1fico de drogas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/592934-camara-aprova-mp-sobre-venda-de-bens-apreendidos-do-trafico-de-drogas/", "tags_conteudo": ["tr\u00e1fico de drogas", "drogas", "plen\u00e1rio", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "crime organizado"], "pageviews": 1620, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova regras de rateio entre estados e munic\u00edpios de verba do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597417-camara-aprova-regras-de-rateio-entre-estados-e-municipios-de-verba-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["pr\u00e9-sal", "petrobras", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "plen\u00e1rio", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "munic\u00edpios"], "pageviews": 1611, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovadas exig\u00eancias para exercer a profiss\u00e3o de motorista de ambul\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506140-aprovadas-exigencias-para-exercer-a-profissao-de-motorista-de-ambulancia/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "emprego", "transporte de passageiros", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1588, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Poss\u00edvel ida do Iphan para o Turismo \u00e9 tema de audi\u00eancia na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601689-possivel-ida-do-iphan-para-o-turismo-e-tema-de-audiencia-na-camara/", "tags_conteudo": ["artes", "comiss\u00f5es", "patrim\u00f4nio hist\u00f3rico"], "pageviews": 1581, "tema_principal": "Cultura", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova empr\u00e9stimo consignado para titular de BPC e soldado da borracha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536288-comissao-aprova-emprestimo-consignado-para-titular-de-bpc-e-soldado-da-borracha/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "militares", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1581, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ discute proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/605235-ccj-discute-proposta-que-permite-prisao-apos-condenacao-em-2a-instancia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 1551, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro veta atendimento de psic\u00f3logo e assistente social nas escolas p\u00fablicas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596942-bolsonaro-veta-atendimento-de-psicologo-e-assistente-social-nas-escolas-publicas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 1550, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o conceito de excludente de ilicitude", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589060-entenda-o-conceito-de-excludente-de-ilicitude/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1547, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as regras da proposta para aposentadorias no servi\u00e7o p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552239-conheca-as-regras-da-proposta-para-aposentadorias-no-servico-publico/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1531, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova projeto que cria carteira de identifica\u00e7\u00e3o da pessoa autista", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556160-plenario-aprova-projeto-que-cria-carteira-de-identificacao-da-pessoa-autista/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "cidadania", "inclus\u00e3o social", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1530, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto regulamenta com\u00e9rcio ambulante", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546728-projeto-regulamenta-comercio-ambulante/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1523, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que inclui dados sobre autismo no Censo 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562740-sancionada-lei-que-inclui-dados-sobre-autismo-no-censo-2020/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1504, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Substitutivo reduz multa por empregado n\u00e3o registrado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/512234-substitutivo-reduz-multa-por-empregado-nao-registrado/", "tags_conteudo": ["microempresa", "CLT", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "fgts", "jornada de trabalho", "mercado de trabalho", "reforma trabalhista"], "pageviews": 1502, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC aumenta rela\u00e7\u00e3o de cargos privativos de brasileiros natos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/514465-pec-aumenta-relacao-de-cargos-privativos-de-brasileiros-natos/", "tags_conteudo": ["cidadania", "defesa nacional", "elei\u00e7\u00f5es", "estados"], "pageviews": 1500, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova proibi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio com estouro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/554562-meio-ambiente-aprova-proibicao-de-fogos-de-artificio-com-estouro/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "polui\u00e7\u00e3o", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 1483, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que governo vai enviar reforma tribut\u00e1ria e cobra negocia\u00e7\u00e3o de pacto federativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594605-maia-diz-que-governo-vai-enviar-reforma-tributaria-e-cobra-negociacao-de-pacto-federativo/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 1477, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de 180 dias para consumidor retirar produto consertado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526549-comissao-aprova-prazo-de-180-dias-para-consumidor-retirar-produto-consertado/", "tags_conteudo": ["empresas", "microempresa", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1465, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo admite incluir PMs e bombeiros nas regras de aposentadoria de militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586485-governo-admite-incluir-pms-e-bombeiros-nas-regras-de-aposentadoria-de-militares/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1459, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC altera organiza\u00e7\u00e3o sindical e cria conselho nacional bipartite", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597314-pec-altera-organizacao-sindical-e-cria-conselho-nacional-bipartite/", "tags_conteudo": ["sindicatos", "empresas", "emprego"], "pageviews": 1444, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 8, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que tipifica crime de importuna\u00e7\u00e3o sexual e pune divulga\u00e7\u00e3o de cenas de estupro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545209-sancionada-lei-que-tipifica-crime-de-importunacao-sexual-e-pune-divulgacao-de-cenas-de-estupro/", "tags_conteudo": ["direito penal", "mulheres", "c\u00f3digo penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1443, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP concede pens\u00e3o vital\u00edcia para crian\u00e7as com microcefalia causada por zika", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580684-mp-concede-pensao-vitalicia-para-criancas-com-microcefalia-causada-por-zika/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "crian\u00e7as", "fam\u00edlia", "zika"], "pageviews": 1440, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prote\u00e7\u00e3o para funcion\u00e1rios de bibliotecas e museus", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560302-ccj-aprova-protecao-para-funcionarios-de-bibliotecas-e-museus/", "tags_conteudo": ["CLT", "direito trabalhista", "Hist\u00f3ria do Brasil"], "pageviews": 1436, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que pro\u00edbe casamento antes dos 16 anos de idade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553631-sancionada-lei-que-proibe-casamento-antes-dos-16-anos-de-idade/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo civil", "crian\u00e7as", "direito civil", "juventude"], "pageviews": 1433, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597139-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1433, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova deslocamento de poste a pedido do consumidor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505489-comissao-aprova-deslocamento-de-poste-a-pedido-do-consumidor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "direito do consumidor", "energia"], "pageviews": 1421, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rog\u00e9rio Marinho aponta risco de aumento da informalidade com fim da justa causa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599853-rogerio-marinho-aponta-risco-de-aumento-da-informalidade-com-fim-da-justa-causa/", "tags_conteudo": ["emprego"], "pageviews": 1419, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jovem maior de 16 anos emancipado pode ser autorizado a dirigir", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/215471-jovem-maior-de-16-anos-emancipado-pode-ser-autorizado-a-dirigir/", "tags_conteudo": ["juventude", "eca", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo civil", "acidentes de tr\u00e2nsito", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1416, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593611-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1413, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta atualiza tabela e dedu\u00e7\u00f5es do IR e tributa lucros e dividendos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576268-proposta-atualiza-tabela-e-deducoes-do-ir-e-tributa-lucros-e-dividendos/", "tags_conteudo": ["imposto", "imposto de renda"], "pageviews": 1410, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova saque do FGTS para casamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/73658-comissao-aprova-saque-do-fgts-para-casamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1389, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera defini\u00e7\u00e3o de agricultor familiar e empreendedor rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589332-projeto-altera-definicao-de-agricultor-familiar-e-empreendedor-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar"], "pageviews": 1383, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto eleva pena para crime de maus-tratos a animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551345-projeto-eleva-pena-para-crime-de-maus-tratos-a-animais/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 1377, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta de reforma aumenta al\u00edquotas de contribui\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos ativos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552234-proposta-de-reforma-aumenta-aliquotas-de-contribuicao-de-servidores-publicos-ativos/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1377, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regra geral exige cumulativamente idade m\u00ednima e tempo de contribui\u00e7\u00e3o para aposentadoria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559967-regra-geral-exige-cumulativamente-idade-minima-e-tempo-de-contribuicao-para-aposentadoria/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1375, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova fim de cobran\u00e7a de consulta para retorno de paciente com exame", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539016-comissao-aprova-fim-de-cobranca-de-consulta-para-retorno-de-paciente-com-exame/", "tags_conteudo": ["planos de sa\u00fade"], "pageviews": 1374, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Delegado Waldir continua como l\u00edder do PSL", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600940-delegado-waldir-continua-como-lider-do-psl/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1373, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parecer flexibiliza porte de arma e aumenta penas do Estatuto do Desarmamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574170-parecer-flexibiliza-porte-de-arma-e-aumenta-penas-do-estatuto-do-desarmamento/", "tags_conteudo": ["estatuto do desarmamento"], "pageviews": 1362, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova prescri\u00e7\u00e3o de multas de tr\u00e2nsito em cinco anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/478482-camara-aprova-prescricao-de-multas-de-transito-em-cinco-anos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1346, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui 2\u00ba turno da reforma da Previd\u00eancia; texto vai ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567845-camara-conclui-2o-turno-da-reforma-da-previdencia-texto-vai-ao-senado/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1336, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bolsonaro entrega a Maia projeto que muda regras para obten\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559175-bolsonaro-entrega-a-maia-projeto-que-muda-regras-para-obtencao-e-suspensao-de-cnh/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1330, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova projeto de Moro que retira crimes comuns da Justi\u00e7a Eleitoral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/592907-ccj-aprova-projeto-de-moro-que-retira-crimes-comuns-da-justica-eleitoral/", "tags_conteudo": ["corrup\u00e7\u00e3o", "direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 1318, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova projeto da LDO; texto segue para san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597159-congresso-aprova-projeto-da-ldo-texto-segue-para-sancao/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "LDO", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio", "sal\u00e1rio m\u00ednimo"], "pageviews": 1310, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda da semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600236-agenda-da-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1302, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova reuni\u00e3o escolar obrigat\u00f3ria e abono para presen\u00e7a dos pais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/491552-comissao-aprova-reuniao-escolar-obrigatoria-e-abono-para-presenca-dos-pais/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "alfabetiza\u00e7\u00e3o", "cidadania", "creches", "crian\u00e7as", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "inclus\u00e3o social", "juventude", "professor"], "pageviews": 1288, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PMs e bombeiros querem ser inclu\u00eddos na reforma da Previd\u00eancia dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580895-pms-e-bombeiros-querem-ser-incluidos-na-reforma-da-previdencia-dos-militares/", "tags_conteudo": ["bombeiros", "comiss\u00f5es", "militares", "pol\u00edcia militar", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 1285, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entra em vigor lei que dispensa pessoa com HIV/aids de reavalia\u00e7\u00e3o pericial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560486-entra-em-vigor-lei-que-dispensa-pessoa-com-hiv-aids-de-reavaliacao-pericial/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1277, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto que amplia porte de armas continua na pauta do Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606373-projeto-que-amplia-porte-de-armas-continua-na-pauta-do-plenario/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1272, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta estabelece novo marco regulat\u00f3rio do saneamento b\u00e1sico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/563265-proposta-estabelece-novo-marco-regulatorio-do-saneamento-basico/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 1264, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Danos ambientais do desastre em Brumadinho s\u00e3o detalhados em comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552767-danos-ambientais-do-desastre-em-brumadinho-sao-detalhados-em-comissao/", "tags_conteudo": ["crimes ambientais", "empresas", "ibama", "licenciamento ambiental", "minera\u00e7\u00e3o", "polui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1262, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Oficina de parentalidade pode ser obrigat\u00f3ria em separa\u00e7\u00e3o conflituosa", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586074-oficina-de-parentalidade-pode-ser-obrigatoria-em-separacao-conflituosa/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo civil", "fam\u00edlia", "direito civil"], "pageviews": 1260, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova limites para emiss\u00e3o de som em templos religiosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562128-ccj-aprova-limites-para-emissao-de-som-em-templos-religiosos/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "religi\u00e3o"], "pageviews": 1260, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de 2\u00aa chamada de prova em caso de doen\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/491924-educacao-aprova-proibicao-de-cobranca-de-2a-chamada-de-prova-em-caso-de-doenca/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "procon", "ensino superior", "ensino m\u00e9dio"], "pageviews": 1248, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga restaurante a dar desconto de at\u00e9 50% para quem fez cirurgia bari\u00e1trica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542591-proposta-obriga-restaurante-a-dar-desconto-de-ate-50-para-quem-fez-cirurgia-bariatrica/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 1247, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei facilita regulariza\u00e7\u00e3o de obra em moradia de baixa renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/568443-nova-lei-facilita-regularizacao-de-obra-em-moradia-de-baixa-renda/", "tags_conteudo": ["desenvolvimento urbano", "habita\u00e7\u00e3o", "cart\u00f3rios"], "pageviews": 1244, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia casos de isen\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o de aux\u00edlio-doen\u00e7a e aposentadoria por invalidez", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550776-proposta-amplia-casos-de-isencao-para-concessao-de-auxilio-doenca-e-aposentadoria-por-invalidez/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios"], "pageviews": 1224, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agricultura aprova desconto de 40% em opera\u00e7\u00f5es do Pronaf entre 2012 e 2017", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/574742-agricultura-aprova-desconto-de-40-em-operacoes-do-pronaf-entre-2012-e-2017/", "tags_conteudo": ["agricultura", "pronaf"], "pageviews": 1223, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova proposta que permite a policial acumular cargo p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603718-ccj-aprova-proposta-que-permite-a-policial-acumular-cargo-publico/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 1221, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova pastagem em reserva legal com manejo sustent\u00e1vel", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/503389-comissao-aprova-pastagem-em-reserva-legal-com-manejo-sustentavel/", "tags_conteudo": ["animais", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental"], "pageviews": 1205, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debatedores sugerem mudan\u00e7as na Lei da Aprendizagem para estimular contrata\u00e7\u00e3o de jovens", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561585-debatedores-sugerem-mudancas-na-lei-da-aprendizagem-para-estimular-contratacao-de-jovens/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "aprendizagem", "desemprego", "emprego", "juventude"], "pageviews": 1201, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator aumenta valor de saque previsto na MP do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606622-relator-aumenta-valor-de-saque-previsto-na-mp-do-fgts/", "tags_conteudo": ["fgts", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 1192, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veto sobre regras eleitorais pode ser analisado nesta tarde", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593882-veto-sobre-regras-eleitorais-pode-ser-analisado-nesta-tarde/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "plen\u00e1rio", "vetos presidenciais"], "pageviews": 1189, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos indispon\u00edveis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/115436-direitos-indisponiveis/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1188, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Adiada vota\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio da MP que cria programa para substituir o Mais M\u00e9dicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589854-adiada-votacao-de-relatorio-da-mp-que-cria-programa-para-substituir-o-mais-medicos/", "tags_conteudo": ["hospitais", "sus"], "pageviews": 1187, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Os presidentes da Rep\u00fablica Velha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93698-os-presidentes-da-republica-velha/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1187, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados s\u00e3o eleitos pelo sistema proporcional; veja como funciona", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544742-deputados-sao-eleitos-pelo-sistema-proporcional-veja-como-funciona/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 1179, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda a tramita\u00e7\u00e3o da proposta de reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552225-entenda-a-tramitacao-da-proposta-de-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1178, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova exig\u00eancia de atendimento priorit\u00e1rio em locais com filas previs\u00edveis e constantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547690-comissao-aprova-exigencia-de-atendimento-prioritario-em-locais-com-filas-previsiveis-e-constantes/", "tags_conteudo": ["bancos", "cidadania", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "crian\u00e7as", "empresas", "fam\u00edlia", "idosos", "inclus\u00e3o social", "mulheres", "pessoas com defici\u00eancia", "servi\u00e7os"], "pageviews": 1175, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mulheres negras s\u00e3o as mais atingidas pelo feminic\u00eddio e pela criminaliza\u00e7\u00e3o do aborto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/548218-mulheres-negras-sao-as-mais-atingidas-pelo-feminicidio-e-pela-criminalizacao-do-aborto/", "tags_conteudo": ["aborto", "magistratura", "mulheres", "negros", "quilombos", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1173, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Impacto em despesas leva comiss\u00e3o a rejeitar sistema eletr\u00f4nico de licita\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590231-impacto-em-despesas-leva-comissao-a-rejeitar-sistema-eletronico-de-licitacao/", "tags_conteudo": ["licita\u00e7\u00f5es", "comiss\u00f5es", "internet", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 1167, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade acumulem cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558536-proposta-permite-que-agentes-comunitarios-de-saude-acumulem-cargos-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1166, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aposentadoria no setor privado exigir\u00e1 idade m\u00ednima mais tempo de contribui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552245-aposentadoria-no-setor-privado-exigira-idade-minima-mais-tempo-de-contribuicao/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1165, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria regras para educa\u00e7\u00e3o domiciliar no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556888-projeto-cria-regras-para-educacao-domiciliar-no-brasil/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 1153, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que obriga escolas a terem curso de primeiros socorros \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545634-lei-que-obriga-escolas-a-terem-curso-de-primeiros-socorros-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["creches", "crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "fam\u00edlia"], "pageviews": 1152, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante direitos a pessoas com transtorno mental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505744-projeto-garante-direitos-a-pessoas-com-transtorno-mental/", "tags_conteudo": ["cidadania", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1139, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ pode votar proposta que permite pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599119-ccj-pode-votar-proposta-que-permite-prisao-apos-segunda-instancia-acompanhe/", "tags_conteudo": ["direito penal", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 1135, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova normas para cobran\u00e7a de tarifas de esgoto", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550020-comissao-aprova-normas-para-cobranca-de-tarifas-de-esgoto/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "tarifas p\u00fablicas", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 1129, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta do governo Bolsonaro desobriga inscri\u00e7\u00e3o em conselho profissional", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566531-proposta-do-governo-bolsonaro-desobriga-inscricao-em-conselho-profissional/", "tags_conteudo": ["OAB", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 1120, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova regulamenta\u00e7\u00e3o de contrato de desempenho na administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594406-ccj-aprova-regulamentacao-de-contrato-de-desempenho-na-administracao-publica-federal/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "servi\u00e7os", "servidor p\u00fablico", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 1117, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para professores, escola c\u00edvico-militar traz exclus\u00e3o; militares afirmam que traz disciplina", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557140-para-professores-escola-civico-militar-traz-exclusao-militares-afirmam-que-traz-disciplina/", "tags_conteudo": ["aprendizagem", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "educadores", "gastos p\u00fablicos", "militares"], "pageviews": 1104, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputado diz que come\u00e7ar a taxar energia solar pode destruir o setor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606198-deputado-diz-que-comecar-a-taxar-energia-solar-pode-destruir-o-setor/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "comiss\u00f5es", "energia", "energias alternativas"], "pageviews": 1102, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda constitucional do teto dos gastos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/505250-promulgada-emenda-constitucional-do-teto-dos-gastos-publicos/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "crise econ\u00f4mica", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 1087, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova projeto que facilita div\u00f3rcio de v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594054-plenario-aprova-projeto-que-facilita-divorcio-de-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["mulheres", "plen\u00e1rio", "viol\u00eancia"], "pageviews": 1082, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova permiss\u00e3o para motorista dirigir trator com carteira de categoria \"B\"", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/463692-camara-aprova-permissao-para-motorista-dirigir-trator-com-carteira-de-categoria-b/", "tags_conteudo": ["agricultura", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 1081, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "BPC poder\u00e1 ser desvinculado do sal\u00e1rio m\u00ednimo, exceto para a pessoa com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552255-bpc-podera-ser-desvinculado-do-salario-minimo-exceto-para-a-pessoa-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 1080, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova gratuidade para idoso no transporte coletivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543491-comissao-aprova-gratuidade-para-idoso-no-transporte-coletivo/", "tags_conteudo": ["estatuto do idoso", "idosos", "transporte de passageiros", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 1079, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova proposta que obriga o SUS a tratar s\u00edndrome de fibromialgia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555323-camara-aprova-proposta-que-obriga-o-sus-a-tratar-sindrome-de-fibromialgia/", "tags_conteudo": ["sus"], "pageviews": 1079, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite uso do FGTS para pagamento de d\u00edvidas tribut\u00e1rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557381-proposta-permite-uso-do-fgts-para-pagamento-de-dividas-tributarias/", "tags_conteudo": ["fgts", "tributos"], "pageviews": 1073, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova suspens\u00e3o das novas regras do Contran para a CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604891-comissao-aprova-suspensao-das-novas-regras-do-contran-para-a-cnh/", "tags_conteudo": ["resolu\u00e7\u00e3o", "cnh", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "detran"], "pageviews": 1070, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova acesso a todos os direitos a deficiente auditivo unilateral", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/467136-comissao-aprova-acesso-a-todos-os-direitos-a-deficiente-auditivo-unilateral/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 1055, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 5, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 5, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Atletas de tiro esportivo pedem tratamento diferenciado para comprar armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606075-atletas-de-tiro-esportivo-pedem-tratamento-diferenciado-para-comprar-armas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1050, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Via\u00e7\u00e3o rejeita limite de comiss\u00e3o por corrida em aplicativo de transporte", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593474-viacao-rejeita-limite-de-comissao-por-corrida-em-aplicativo-de-transporte/", "tags_conteudo": ["transporte de passageiros", "aut\u00f4nomos", "comiss\u00f5es", "empresas"], "pageviews": 1046, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados comemoram fim do hor\u00e1rio de ver\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603108-deputados-comemoram-fim-do-horario-de-verao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1046, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso mant\u00e9m cinco vetos presidenciais e adia decis\u00e3o sobre regras eleitorais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593877-congresso-mantem-cinco-vetos-presidenciais-e-adia-decisao-sobre-regras-eleitorais/", "tags_conteudo": ["direito eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "plen\u00e1rio", "vetos presidenciais"], "pageviews": 1043, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova projeto que permite redu\u00e7\u00e3o de faixa n\u00e3o edific\u00e1vel \u00e0 margem de rodovias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600359-plenario-aprova-projeto-que-permite-reducao-de-faixa-nao-edificavel-a-margem-de-rodovias/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "desenvolvimento urbano", "munic\u00edpios", "plen\u00e1rio", "rodovias"], "pageviews": 1024, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Parlamento brasileiro foi fechado ou dissolvido 18 vezes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545319-parlamento-brasileiro-foi-fechado-ou-dissolvido-18-vezes/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1023, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia diz que proposta da reforma administrativa ser\u00e1 entregue pelo governo na semana que vem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606793-maia-diz-que-proposta-da-reforma-administrativa-sera-entregue-pelo-governo-na-semana-que-vem/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 1000, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente aprova ITR em dobro para im\u00f3veis rurais improdutivos por 2 anos consecutivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594070-meio-ambiente-aprova-itr-em-dobro-para-imoveis-rurais-improdutivos-por-2-anos-consecutivos/", "tags_conteudo": ["agricultura", "comiss\u00f5es", "imposto"], "pageviews": 1000, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe conven\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio de definir regra para c\u00e1lculo de rateio de despesas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/588922-projeto-proibe-convencao-de-condominio-de-definir-regra-para-calculo-de-rateio-de-despesas/", "tags_conteudo": ["habita\u00e7\u00e3o", "c\u00f3digo civil"], "pageviews": 998, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Perde a validade nesta sexta-feira MP que extingue contribui\u00e7\u00e3o sindical na folha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561024-perde-a-validade-nesta-sexta-feira-mp-que-extingue-contribuicao-sindical-na-folha/", "tags_conteudo": ["tributos", "sindicatos"], "pageviews": 997, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PT e PSL elegem as maiores bancadas da C\u00e2mara dos Deputados", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545857-pt-e-psl-elegem-as-maiores-bancadas-da-camara-dos-deputados/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 996, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova proposta de nova lei das licita\u00e7\u00f5es; texto vai a Plen\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/549222-comissao-especial-aprova-proposta-de-nova-lei-das-licitacoes-texto-vai-a-plenario/", "tags_conteudo": ["licita\u00e7\u00f5es", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 995, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do voto no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143267-conheca-a-historia-do-voto-no-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 992, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Venda de rem\u00e9dio abortivo pode dar pena de at\u00e9 20 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/564876-venda-de-remedio-abortivo-pode-dar-pena-de-ate-20-anos/", "tags_conteudo": ["mulheres", "aborto", "com\u00e9rcio"], "pageviews": 978, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar acordo sobre uso da base de Alc\u00e2ntara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601703-plenario-pode-votar-acordo-sobre-uso-da-base-de-alcantara/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 978, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da Assembleia Constituinte de 1823", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546341-conheca-a-historia-da-assembleia-constituinte-de-1823/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 973, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reabre prazo para renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas rurais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582070-projeto-reabre-prazo-para-renegociacao-de-dividas-rurais/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar", "pecu\u00e1ria"], "pageviews": 972, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Corre\u00e7\u00e3o da tabela do Imposto de Renda pode estimular economia, afirmam debatedores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558587-correcao-da-tabela-do-imposto-de-renda-pode-estimular-economia-afirmam-debatedores/", "tags_conteudo": ["carga tribut\u00e1ria", "imposto de renda"], "pageviews": 971, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Novas regras para transporte de fretamento s\u00e3o alvo de protesto em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/471617-novas-regras-para-transporte-de-fretamento-sao-alvo-de-protesto-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "ve\u00edculos", "ag\u00eancias de turismo"], "pageviews": 967, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova prazo para pedido de progress\u00e3o de regime do preso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541719-ccj-aprova-prazo-para-pedido-de-progressao-de-regime-do-preso/", "tags_conteudo": ["direito penal", "pres\u00eddios"], "pageviews": 960, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada proposta que susta exig\u00eancia de pavimenta\u00e7\u00e3o no Minha Casa Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/577907-aprovada-proposta-que-susta-exigencia-de-pavimentacao-no-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": ["fgts", "habita\u00e7\u00e3o", "munic\u00edpios"], "pageviews": 949, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia quer inciar debate da reforma administrativa at\u00e9 a pr\u00f3xima semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602259-maia-quer-inciar-debate-da-reforma-administrativa-ate-a-proxima-semana/", "tags_conteudo": ["gastos p\u00fablicos"], "pageviews": 946, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados cobram inclus\u00e3o de PMs e bombeiros na reforma da previd\u00eancia dos militares", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/583848-deputados-cobram-inclusao-de-pms-e-bombeiros-na-reforma-da-previdencia-dos-militares/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "bombeiros", "comiss\u00f5es", "militares"], "pageviews": 945, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP restringe papel do Estado no controle na fiscaliza\u00e7\u00e3o da atividade econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556622-mp-restringe-papel-do-estado-no-controle-na-fiscalizacao-da-atividade-economica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 943, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto prev\u00ea pris\u00e3o em flagrante para quem ocultar foragido da Justi\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/419043-projeto-preve-prisao-em-flagrante-para-quem-ocultar-foragido-da-justica/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "direito penal"], "pageviews": 939, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que susta norma sobre planos de sa\u00fade de estatais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547672-comissao-aprova-proposta-que-susta-norma-sobre-planos-de-saude-de-estatais/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "gastos p\u00fablicos", "planos de sa\u00fade"], "pageviews": 939, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina abertura dos bancos aos s\u00e1bados e domingos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556390-projeto-determina-abertura-dos-bancos-aos-sabados-e-domingos/", "tags_conteudo": ["bancos"], "pageviews": 934, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante fisioterapia com eletroestimula\u00e7\u00e3o para portador de mielomeningocele", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558544-projeto-garante-fisioterapia-com-eletroestimulacao-para-portador-de-mielomeningocele/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as"], "pageviews": 933, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Anos 60 e 70: ditadura e bipartidarismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143270-anos-60-e-70-ditadura-e-bipartidarismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 931, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova regra sobre devolu\u00e7\u00e3o de mensalidades de escola no caso de cancelamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519374-comissao-aprova-regra-sobre-devolucao-de-mensalidades-de-escola-no-caso-de-cancelamento/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "educa\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 931, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Em 1763 a capital do Brasil foi transferida de Salvador para o Rio de Janeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/394447-em-1763-a-capital-do-brasil-foi-transferida-de-salvador-para-o-rio-de-janeiro/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 930, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Os presidentes da redemocratiza\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/93690-os-presidentes-da-redemocratizacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 930, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m ped\u00e1gio de 100% em regra de transi\u00e7\u00e3o da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562228-plenario-mantem-pedagio-de-100-em-regra-de-transicao-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 930, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta assegura \u00e0s gr\u00e1vidas direito de optar por cesariana a partir da 39\u00aa semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/561388-proposta-assegura-as-gravidas-direito-de-optar-por-cesariana-a-partir-da-39a-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 928, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova confisco de equipamento usado em caso de crime doloso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593983-ccj-aprova-confisco-de-equipamento-usado-em-caso-de-crime-doloso/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "comiss\u00f5es", "crimes cibern\u00e9ticos", "internet"], "pageviews": 926, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de propostas de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/450615-conheca-a-tramitacao-de-propostas-de-emenda-a-constituicao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 925, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pessoa com defici\u00eancia que trabalhe poder\u00e1 receber aux\u00edlio-inclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/483051-pessoa-com-deficiencia-que-trabalhe-podera-receber-auxilio-inclusao/", "tags_conteudo": ["acessibilidade", "direito trabalhista", "emprego", "empresas", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 925, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova amplia\u00e7\u00e3o de per\u00edodo de afastamento para estudantes gr\u00e1vidas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/533344-camara-aprova-ampliacao-de-periodo-de-afastamento-para-estudantes-gravidas/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "ensino superior", "gestantes", "juventude", "licen\u00e7a-maternidade", "mulheres"], "pageviews": 923, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar projeto que amplia porte de armas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589320-plenario-pode-votar-projeto-que-amplia-porte-de-armas/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 915, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto autoriza ac\u00famulo de cargos na sa\u00fade por agentes comunit\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/585257-projeto-autoriza-acumulo-de-cargos-na-saude-por-agentes-comunitarios/", "tags_conteudo": ["emprego"], "pageviews": 911, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova proposta que estende aos fundos de pens\u00e3o a lei de crimes contra setor financeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597664-comissao-aprova-proposta-que-estende-aos-fundos-de-pensao-a-lei-de-crimes-contra-setor-financeiro/", "tags_conteudo": ["fundos de pens\u00e3o"], "pageviews": 911, "tema_principal": "Previd\u00eancia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debatedores pedem pol\u00edticas p\u00fablicas de sa\u00fade mental e combate \u00e0 depress\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/515897-debatedores-pedem-politicas-publicas-de-saude-mental-e-combate-a-depressao/", "tags_conteudo": ["sus"], "pageviews": 906, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor limita prazo de entrega de im\u00f3vel em 180 dias ap\u00f3s contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529982-defesa-do-consumidor-limita-prazo-de-entrega-de-imovel-em-180-dias-apos-contrato/", "tags_conteudo": ["constru\u00e7\u00e3o civil", "direito do consumidor", "habita\u00e7\u00e3o", "multas", "munic\u00edpios"], "pageviews": 897, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba o que faz um deputado federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545049-saiba-o-que-faz-um-deputado-federal/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 896, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia: mudan\u00e7as feitas pelo Senado na reforma da Previd\u00eancia n\u00e3o comprometem resultado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593572-maia-mudancas-feitas-pelo-senado-na-reforma-da-previdencia-nao-comprometem-resultado/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "previd\u00eancia social", "reforma da previd\u00eancia", "tributos"], "pageviews": 895, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados aprovam autoriza\u00e7\u00e3o para registro em cart\u00f3rio de crian\u00e7a nascida morta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597901-deputados-aprovam-autorizacao-para-registro-em-cartorio-de-crianca-nascida-morta/", "tags_conteudo": ["direito civil", "comiss\u00f5es", "fam\u00edlia"], "pageviews": 893, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara abre inscri\u00e7\u00f5es para semin\u00e1rio internacional sobre cuidados com idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/595753-camara-abre-inscricoes-para-seminario-internacional-sobre-cuidados-com-idosos/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "idosos"], "pageviews": 892, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova extens\u00e3o a quem tem hepatite de benef\u00edcios concedidos a portador de Aids", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/469121-comissao-aprova-extensao-a-quem-tem-hepatite-de-beneficios-concedidos-a-portador-de-aids/", "tags_conteudo": ["militares", "aux\u00edlio-doen\u00e7a", "aposentadoria", "aids", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 880, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o do Saneamento B\u00e1sico pode votar parecer nesta quarta", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601630-comissao-do-saneamento-basico-pode-votar-parecer-nesta-quarta/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 875, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator da CPI do BNDES recomenda indiciamento de Lula e Dilma", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596365-relator-da-cpi-do-bndes-recomenda-indiciamento-de-lula-e-dilma/", "tags_conteudo": ["CPI do BNDES"], "pageviews": 875, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia quer colocar acordo de Alc\u00e2ntara em vota\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600341-rodrigo-maia-quer-colocar-acordo-de-alcantara-em-votacao/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 869, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Posse de arma em toda a extens\u00e3o das propriedades rurais vira lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586610-posse-de-arma-em-toda-a-extensao-das-propriedades-rurais-vira-lei/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento", "viol\u00eancia"], "pageviews": 869, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mudan\u00e7a no quociente eleitoral enfraqueceu puxadores de votos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545969-mudanca-no-quociente-eleitoral-enfraqueceu-puxadores-de-votos/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es 2018", "reforma eleitoral"], "pageviews": 868, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso n\u00e3o conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto que remaneja R$ 3 bilh\u00f5es do Or\u00e7amento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596666-congresso-nao-conclui-votacao-de-projeto-que-remaneja-r-3-bilhoes-do-orcamento/", "tags_conteudo": ["cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 868, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo m\u00ednimo para fabricantes manterem oferta de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/524313-comissao-aprova-prazo-minimo-para-fabricantes-manterem-oferta-de-pecas-de-reposicao/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "ve\u00edculos"], "pageviews": 867, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Gestores poder\u00e3o pagar professores com precat\u00f3rios do extinto Fundef, diz deputado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545029-gestores-poderao-pagar-professores-com-precatorios-do-extinto-fundef-diz-deputado/", "tags_conteudo": ["munic\u00edpios", "precat\u00f3rios", "professor", "servidor p\u00fablico", "tcu", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "estados", "fundeb"], "pageviews": 866, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Portadores de marca-passo poder\u00e3o ter benef\u00edcio mensal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/113057-portadores-de-marca-passo-poderao-ter-beneficio-mensal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 866, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP elimina exig\u00eancia de publica\u00e7\u00e3o de documentos de licita\u00e7\u00e3o em jornais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582052-mp-elimina-exigencia-de-publicacao-de-documentos-de-licitacao-em-jornais/", "tags_conteudo": ["empresas", "licita\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 855, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta prev\u00ea convoca\u00e7\u00e3o de plebiscito para decidir reestatiza\u00e7\u00e3o da Vale", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/582651-proposta-preve-convocacao-de-plebiscito-para-decidir-reestatizacao-da-vale/", "tags_conteudo": ["minera\u00e7\u00e3o", "desastre ambiental"], "pageviews": 853, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o vota parecer com novas regras de saque do PIS e do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/592048-comissao-vota-parecer-com-novas-regras-de-saque-do-pis-e-do-fgts/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "emprego", "fgts"], "pageviews": 853, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho rejeita obrigatoriedade de regime fechado para corrup\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593091-grupo-de-trabalho-rejeita-obrigatoriedade-de-regime-fechado-para-corrupcao/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Processo Penal", "corrup\u00e7\u00e3o", "crime organizado", "drogas", "viol\u00eancia"], "pageviews": 852, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados tentam trocar l\u00edder do PSL", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600650-deputados-tentam-trocar-lider-do-psl/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 849, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Fatos marcantes da hist\u00f3ria do Brasil nas d\u00e9cadas de 60 a 80", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/429962-fatos-marcantes-da-historia-do-brasil-nas-decadas-de-60-a-80/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 843, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Idade-limite de adolescente no Bolsa Fam\u00edlia pode aumentar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112527-idade-limite-de-adolescente-no-bolsa-familia-pode-aumentar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 842, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nutricionistas e pediatras pedem aprova\u00e7\u00e3o de projeto que pro\u00edbe refrigerante em escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600939-nutricionistas-e-pediatras-pedem-aprovacao-de-projeto-que-proibe-refrigerante-em-escolas/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 841, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Rodrigo Maia diz que \u00e9 repugnante a declara\u00e7\u00e3o de Eduardo Bolsonaro sobre novo AI-5", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607538-rodrigo-maia-diz-que-e-repugnante-a-declaracao-de-eduardo-bolsonaro-sobre-novo-ai-5/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "Ditadura", "Ato institucional", "democracia", "Regime militar"], "pageviews": 838, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Presidente da Petrobras nega desmonte da estatal na Bahia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596236-presidente-da-petrobras-nega-desmonte-da-estatal-na-bahia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "petrobras", "petr\u00f3leo e g\u00e1s"], "pageviews": 833, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Detetives particulares defendem registro da categoria na Pol\u00edcia Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597877-detetives-particulares-defendem-registro-da-categoria-na-policia-federal/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia federal"], "pageviews": 833, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 6, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 6, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova novo conceito de biblioteca escolar e amplia prazo para cria\u00e7\u00e3o de acervo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/570741-ccj-aprova-novo-conceito-de-biblioteca-escolar-e-amplia-prazo-para-criacao-de-acervo/", "tags_conteudo": ["bibliotecas", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "pne", "educa\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 831, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Bancada feminina na C\u00e2mara sobe de 51 para 77 deputadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545897-bancada-feminina-na-camara-sobe-de-51-para-77-deputadas/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es 2018"], "pageviews": 831, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que prev\u00ea pagamento por servi\u00e7os ambientais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579925-camara-aprova-projeto-que-preve-pagamento-por-servicos-ambientais/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar", "c\u00f3digo florestal", "\u00edndios", "plen\u00e1rio", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "quilombos"], "pageviews": 830, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especial Transplantes de \u00d3rg\u00e3os 3: Tr\u00e1fico de \u00d3rg\u00e3os ( 05' 31'' )", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/277141-especial-transplantes-de-orgaos-3-trafico-de-orgaos-05-31/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 828, "tema_principal": null, "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Relat\u00f3rio do marco do saneamento b\u00e1sico pode ser votado nesta manh\u00e3", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/605156-relatorio-do-marco-do-saneamento-basico-pode-ser-votado-nesta-manha/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 828, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agenda do dia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598947-agenda-do-dia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 826, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o do projeto da nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es; texto retorna ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586487-camara-conclui-votacao-do-projeto-da-nova-lei-de-licitacoes-texto-retorna-ao-senado/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "licita\u00e7\u00f5es", "obras p\u00fablicas", "plen\u00e1rio", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 824, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto garante a portador de anemia falciforme benef\u00edcios concedidos a pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545105-projeto-garante-a-portador-de-anemia-falciforme-beneficios-concedidos-a-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 821, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Recurso de empresa contra decis\u00e3o de per\u00edcia do INSS pode ter efeito suspensivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562124-recurso-de-empresa-contra-decisao-de-pericia-do-inss-pode-ter-efeito-suspensivo/", "tags_conteudo": ["benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "direito trabalhista", "empresas", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 817, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial discute compet\u00eancia legal para investiga\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598301-comissao-especial-discute-competencia-legal-para-investigacao/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia militar"], "pageviews": 815, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei concede isen\u00e7\u00e3o de taxa de concurso a pessoas carentes e doadores de medula", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/537071-lei-concede-isencao-de-taxa-de-concurso-a-pessoas-carentes-e-doadores-de-medula/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico"], "pageviews": 814, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Subst\u00e2ncias psicotr\u00f3picas podem ser divididas em tr\u00eas grupos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/139997-substancias-psicotropicas-podem-ser-divididas-em-tres-grupos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 808, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Preven\u00e7\u00e3o \u00e9 melhor caminho para combater pedofilia na Internet, dizem especialistas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/529955-prevencao-e-melhor-caminho-para-combater-pedofilia-na-internet-dizem-especialistas/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "CPI da Explora\u00e7\u00e3o Sexual de Crian\u00e7as", "crian\u00e7as", "eca", "internet", "pedofilia"], "pageviews": 807, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conselhos profissionais defendem mudan\u00e7as em regras para cursos a dist\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594525-conselhos-profissionais-defendem-mudancas-em-regras-para-cursos-a-distancia/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "educa\u00e7\u00e3o", "ensino superior"], "pageviews": 805, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto sobre porte de armas \u00e9 adiado para semana que vem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607118-projeto-sobre-porte-de-armas-e-adiado-para-semana-que-vem/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 804, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debatedores sugerem medidas para facilitar ado\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as no Pa\u00eds", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/518299-debatedores-sugerem-medidas-para-facilitar-adocao-de-criancas-no-pais/", "tags_conteudo": ["ado\u00e7\u00e3o", "crian\u00e7as", "fam\u00edlia"], "pageviews": 798, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Passe escolar poder\u00e1 ser aceito em feriado e fim de semana", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112143-passe-escolar-podera-ser-aceito-em-feriado-e-fim-de-semana/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 797, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Mudan\u00e7as nas regras da certid\u00e3o de nascimento seguem agora para san\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/522154-mudancas-nas-regras-da-certidao-de-nascimento-seguem-agora-para-sancao/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "cidadania", "munic\u00edpios"], "pageviews": 796, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Guardas municipais poder\u00e3o ter as mesmas regras de aposentadoria de policiais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550680-guardas-municipais-poderao-ter-as-mesmas-regras-de-aposentadoria-de-policiais/", "tags_conteudo": ["aposentadoria"], "pageviews": 794, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera regras para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o continuado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597262-proposta-altera-regras-para-prestacao-de-servico-continuado/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "direito do consumidor", "internet", "planos de sa\u00fade", "tarifas p\u00fablicas", "telefonia", "tv por assinatura"], "pageviews": 794, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o acaba com diminui\u00e7\u00e3o de pena para traficante que seja r\u00e9u prim\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560641-comissao-acaba-com-diminuicao-de-pena-para-traficante-que-seja-reu-primario/", "tags_conteudo": ["crime organizado", "tr\u00e1fico de drogas", "viol\u00eancia", "drogas"], "pageviews": 793, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Via\u00e7\u00e3o aprova permiss\u00e3o para dirigir com boletim de ocorr\u00eancia ap\u00f3s roubo de CNH", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/444493-viacao-aprova-permissao-para-dirigir-com-boletim-de-ocorrencia-apos-roubo-de-cnh/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 787, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC reduz n\u00famero de deputados e senadores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546696-pec-reduz-numero-de-deputados-e-senadores/", "tags_conteudo": ["reforma pol\u00edtica", "elei\u00e7\u00f5es", "gastos p\u00fablicos", "partidos pol\u00edticos"], "pageviews": 785, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja como os deputados votaram no texto-base da reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562099-veja-como-os-deputados-votaram-no-texto-base-da-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 784, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova repasse do fundo de seguran\u00e7a a munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584190-comissao-aprova-repasse-do-fundo-de-seguranca-a-municipios/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 784, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio conclui vota\u00e7\u00e3o do acordo de Alc\u00e2ntara; proposta vai ao Senado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603228-plenario-conclui-votacao-do-acordo-de-alcantara-proposta-vai-ao-senado/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 783, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia defende reformas e marco legal do saneamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599470-maia-defende-reformas-e-marco-legal-do-saneamento/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 782, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita retirada de pauta da PEC que cria pol\u00edcias penais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597434-plenario-rejeita-retirada-de-pauta-da-pec-que-cria-policias-penais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 778, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ aprova PEC que autoriza servidor administrativo a acumular cargo de professor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590967-ccj-aprova-pec-que-autoriza-servidor-administrativo-a-acumular-cargo-de-professor/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "professor"], "pageviews": 769, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova adicional de risco para agentes de seguran\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/581359-comissao-aprova-adicional-de-risco-para-agentes-de-seguranca/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "pol\u00edcia legislativa", "pol\u00edcia militar", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 769, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada cria\u00e7\u00e3o de fundo de promo\u00e7\u00e3o dos direitos da mulher", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601559-aprovada-criacao-de-fundo-de-promocao-dos-direitos-da-mulher/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "mulheres", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 757, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados divergem de proposta que prev\u00ea pris\u00e3o ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599511-deputados-divergem-de-proposta-que-preve-prisao-apos-segunda-instancia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 756, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera reforma trabalhista e determina que gestantes e lactantes se afastem de trabalhos insalubres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551408-projeto-altera-reforma-trabalhista-e-determina-que-gestantes-e-lactantes-se-afastem-de-trabalhos-insalubres/", "tags_conteudo": ["emprego", "reforma trabalhista"], "pageviews": 756, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Veja a regra de transi\u00e7\u00e3o para trabalhadores expostos a agentes nocivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562290-veja-a-regra-de-transicao-para-trabalhadores-expostos-a-agentes-nocivos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 747, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do voto no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90154-conheca-a-historia-do-voto-no-brasil/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es"], "pageviews": 740, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Tributos regressivos e progressivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/117791-tributos-regressivos-e-progressivos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 739, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Promulgada emenda que divide com estados e munic\u00edpios o resultado de leil\u00f5es do pr\u00e9-sal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591060-promulgada-emenda-que-divide-com-estados-e-municipios-o-resultado-de-leiloes-do-pre-sal/", "tags_conteudo": ["petrobras", "petr\u00f3leo e g\u00e1s"], "pageviews": 732, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para deputados, invas\u00e3o ao Plen\u00e1rio da C\u00e2mara agride a democracia", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/502671-para-deputados-invasao-ao-plenario-da-camara-agride-a-democracia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 729, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio rejeita inclus\u00e3o de minorias em pol\u00edtica de direitos humanos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599855-plenario-rejeita-inclusao-de-minorias-em-politica-de-direitos-humanos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 729, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regra geral de aposentadoria prev\u00ea idade m\u00ednima de 65 anos para homens e 62 para mulheres", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567883-regra-geral-de-aposentadoria-preve-idade-minima-de-65-anos-para-homens-e-62-para-mulheres/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 722, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regulamenta\u00e7\u00e3o da profiss\u00e3o de quiropraxista divide opini\u00f5es em audi\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538037-regulamentacao-da-profissao-de-quiropraxista-divide-opinioes-em-audiencia/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "regulamenta\u00e7\u00e3o profissional"], "pageviews": 720, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator do marco do saneamento b\u00e1sico muda novamente texto; acompanhe", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606527-relator-do-marco-do-saneamento-basico-muda-novamente-texto-acompanhe/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 719, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Doen\u00e7as podem suspender desconto de empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/112947-doencas-podem-suspender-desconto-de-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 717, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova isen\u00e7\u00e3o de taxas de passaporte para idoso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543500-comissao-aprova-isencao-de-taxas-de-passaporte-para-idoso/", "tags_conteudo": ["avia\u00e7\u00e3o", "cidadania", "idosos", "pol\u00edcia federal", "visto"], "pageviews": 716, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Responsabilidade subsidi\u00e1ria x solid\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/408766-responsabilidade-subsidiaria-x-solidaria/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 715, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto elimina crit\u00e9rio racial das cotas de universidades e institutos federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557112-projeto-elimina-criterio-racial-das-cotas-de-universidades-e-institutos-federais/", "tags_conteudo": ["cotas", "ensino profissionalizante", "ensino superior"], "pageviews": 714, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta altera Constitui\u00e7\u00e3o para garantir que condenado seja preso ap\u00f3s segunda inst\u00e2ncia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/534831-proposta-altera-constituicao-para-garantir-que-condenado-seja-preso-apos-segunda-instancia/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito penal", "stf"], "pageviews": 714, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "CCJ flexibiliza regra sobre remo\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo por falta de licenciamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604104-ccj-flexibiliza-regra-sobre-remocao-de-veiculo-por-falta-de-licenciamento/", "tags_conteudo": ["multas", "tributos", "ve\u00edculos", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 711, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Deputados apresentam 209 emendas \u00e0 reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/598299-deputados-apresentam-209-emendas-a-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "imposto", "imposto de renda", "reforma tribut\u00e1ria", "tributos"], "pageviews": 708, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m na pauta discuss\u00e3o sobre porte de armas; vota\u00e7\u00e3o pode ocorrer amanh\u00e3", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606015-plenario-mantem-na-pauta-discussao-sobre-porte-de-armas-votacao-pode-ocorrer-amanha/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 707, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Agricultura aprova dispensa de licita\u00e7\u00e3o nas vendas da agricultura familiar aos pres\u00eddios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600168-agricultura-aprova-dispensa-de-licitacao-nas-vendas-da-agricultura-familiar-aos-presidios/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar"], "pageviews": 706, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor pro\u00edbe cobran\u00e7a antecipada de servi\u00e7o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/102837-defesa-do-consumidor-proibe-cobranca-antecipada-de-servico/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 705, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto cria adicional de periculosidade para agentes de seguran\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556775-projeto-cria-adicional-de-periculosidade-para-agentes-de-seguranca/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia civil", "pol\u00edcia federal", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 702, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova prazo de prescri\u00e7\u00e3o de 5 anos para multas de tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/223824-comissao-aprova-prazo-de-prescricao-de-5-anos-para-multas-de-transito/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito"], "pageviews": 700, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar mudan\u00e7as na distribui\u00e7\u00e3o do Imposto sobre Servi\u00e7os", "link": "https://www.camara.leg.br/radio/programas/592378-plenario-pode-votar-mudancas-na-distribuicao-do-imposto-sobre-servicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 700, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "edicao_programa_radi"}, {"titulo": "Congresso aprova projeto que remaneja R$ 3 bilh\u00f5es do Or\u00e7amento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597074-congresso-aprova-projeto-que-remaneja-r-3-bilhoes-do-orcamento/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "or\u00e7amento", "plen\u00e1rio"], "pageviews": 699, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator exclui Lula e Dilma do relat\u00f3rio da CPI do BNDES", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600390-relator-exclui-lula-e-dilma-do-relatorio-da-cpi-do-bndes/", "tags_conteudo": ["CPI do BNDES", "bndes"], "pageviews": 698, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Habilita\u00e7\u00e3o para dirigir vans e micro-\u00f4nibus poder\u00e1 ser facilitada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/448656-habilitacao-para-dirigir-vans-e-micro-onibus-podera-ser-facilitada/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "transporte p\u00fablico"], "pageviews": 697, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Estudante pode ter prazo de cinco dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de atestado m\u00e9dico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/502894-estudante-pode-ter-prazo-de-cinco-dias-uteis-para-apresentacao-de-atestado-medico/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "ensino fundamental", "ensino m\u00e9dio", "ensino superior", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 697, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor aprova instala\u00e7\u00e3o de equipamento para eliminar ar da tubula\u00e7\u00e3o de \u00e1gua", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/539895-defesa-do-consumidor-aprova-instalacao-de-equipamento-para-eliminar-ar-da-tubulacao-de-agua/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 696, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o permite incluir idoso amparado como dependente no IR", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594372-comissao-permite-incluir-idoso-amparado-como-dependente-no-ir/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "idosos", "imposto de renda", "incentivo fiscal"], "pageviews": 695, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Terceiro poder\u00e1 intervir em processo no Juizado Especial", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/526106-terceiro-podera-intervir-em-processo-no-juizado-especial/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de processo civil", "juizados especiais"], "pageviews": 693, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova transfer\u00eancia dos terrenos de marinha a estados, munic\u00edpios ou aos ocupantes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/548397-comissao-aprova-transferencia-dos-terrenos-de-marinha-a-estados-municipios-ou-aos-ocupantes/", "tags_conteudo": ["habita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 693, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pacote anticrime prop\u00f5e altera\u00e7\u00f5es em 14 leis", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/552158-pacote-anticrime-propoe-alteracoes-em-14-leis/", "tags_conteudo": ["caixa dois", "C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "corrup\u00e7\u00e3o", "direito eleitoral"], "pageviews": 692, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o aprova flexibiliza\u00e7\u00e3o de frequ\u00eancia escolar para alunos com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542309-educacao-aprova-flexibilizacao-de-frequencia-escolar-para-alunos-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "pessoas com defici\u00eancia", "ensino fundamental"], "pageviews": 691, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573452-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-medidas-provisorias/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 691, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto altera regras da CLT sobre seguran\u00e7a e medicina do trabalho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569170-projeto-altera-regras-da-clt-sobre-seguranca-e-medicina-do-trabalho/", "tags_conteudo": ["CLT", "direito trabalhista", "empresas", "ind\u00fastria"], "pageviews": 688, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara altera regras para renova\u00e7\u00e3o e outorga de concess\u00e3o de TV e r\u00e1dio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/508253-camara-altera-regras-para-renovacao-e-outorga-de-concessao-de-tv-e-radio/", "tags_conteudo": ["concess\u00f5es de r\u00e1dio e tv", "radiodifus\u00e3o"], "pageviews": 688, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Especialistas defendem revoga\u00e7\u00e3o da Lei da Aliena\u00e7\u00e3o Parental", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555220-especialistas-defendem-revogacao-da-lei-da-alienacao-parental/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as"], "pageviews": 686, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova aux\u00edlio de at\u00e9 R$ 300 para m\u00e3e solteira carente", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/515744-comissao-aprova-auxilio-de-ate-r-300-para-mae-solteira-carente/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "mulheres"], "pageviews": 680, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Nova lei exige de agressor ressarcimento ao SUS em caso de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586612-nova-lei-exige-de-agressor-ressarcimento-ao-sus-em-caso-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["mulheres", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "sus", "viol\u00eancia"], "pageviews": 680, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Cobran\u00e7a da \"taxa do lixo\" por empresas \u00e9 defendida em debate sobre marco do saneamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594271-cobranca-da-taxa-do-lixo-por-empresas-e-defendida-em-debate-sobre-marco-do-saneamento/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "comiss\u00f5es", "lixo", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "saneamento b\u00e1sico", "servi\u00e7os"], "pageviews": 677, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o que \u00e9 receita corrente l\u00edquida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/51956-entenda-o-que-e-receita-corrente-liquida/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 675, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Benef\u00edcio a portador de doen\u00e7a do f\u00edgado ter\u00e1 parecer positivo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138232-beneficio-a-portador-de-doenca-do-figado-tera-parecer-positivo/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "sus"], "pageviews": 675, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara cria comiss\u00e3o para avaliar a contamina\u00e7\u00e3o do litoral do Nordeste por petr\u00f3leo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/604197-camara-cria-comissao-para-avaliar-a-contaminacao-do-litoral-do-nordeste-por-petroleo/", "tags_conteudo": ["preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "polui\u00e7\u00e3o", "petr\u00f3leo e g\u00e1s", "\u00e1gua"], "pageviews": 672, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado projeto que altera regras eleitorais; falta votar destaques", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579954-aprovado-projeto-que-altera-regras-eleitorais-falta-votar-destaques/", "tags_conteudo": ["elei\u00e7\u00f5es", "partidos pol\u00edticos", "reforma eleitoral"], "pageviews": 670, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator condiciona renova\u00e7\u00e3o de contratos de saneamento \u00e0 amplia\u00e7\u00e3o da cobertura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597347-relator-condiciona-renovacao-de-contratos-de-saneamento-a-ampliacao-da-cobertura/", "tags_conteudo": ["\u00e1gua", "comiss\u00f5es", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 668, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Minist\u00e9rio P\u00fablico poder\u00e1 promover a\u00e7\u00e3o por les\u00e3o corporal leve contra menor", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493481-ministerio-publico-podera-promover-acao-por-lesao-corporal-leve-contra-menor/", "tags_conteudo": ["minist\u00e9rio p\u00fablico", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "direito penal", "fam\u00edlia", "viol\u00eancia"], "pageviews": 667, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta simplifica sistema tribut\u00e1rio e unifica tributos sobre consumo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/555563-proposta-simplifica-sistema-tributario-e-unifica-tributos-sobre-consumo/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "carga tribut\u00e1ria", "tributos"], "pageviews": 663, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Negar atendimento emergencial em hospital privado poder\u00e1 ser crime", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/367306-negar-atendimento-emergencial-em-hospital-privado-podera-ser-crime/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "cidadania", "c\u00f3digo penal", "planos de sa\u00fade", "sus"], "pageviews": 661, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova estabilidade para servidor que entrou sem concurso at\u00e9 1990", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/493465-comissao-aprova-estabilidade-para-servidor-que-entrou-sem-concurso-ate-1990/", "tags_conteudo": ["concurso p\u00fablico", "constitui\u00e7\u00e3o", "direito trabalhista", "emprego", "estados", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "servidor p\u00fablico", "transpar\u00eancia"], "pageviews": 660, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para adolescente trabalhar a partir dos 14 anos causa pol\u00eamica na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/464782-permissao-para-adolescente-trabalhar-a-partir-dos-14-anos-causa-polemica-na-ccj/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "direito trabalhista", "constitui\u00e7\u00e3o", "juventude", "justi\u00e7a do trabalho", "empresas", "emprego", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "eca"], "pageviews": 659, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio avalia situa\u00e7\u00e3o das universidades e institutos federais no Brasil", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599004-plenario-avalia-situacao-das-universidades-e-institutos-federais-no-brasil/", "tags_conteudo": ["ensino superior", "plen\u00e1rio", "pesquisa"], "pageviews": 658, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova acordo com EUA sobre uso da base de Alc\u00e2ntara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603175-plenario-aprova-acordo-com-eua-sobre-uso-da-base-de-alcantara/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 656, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionado projeto que cria Pol\u00edtica Nacional de Busca de Pessoas Desaparecidas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553798-sancionado-projeto-que-cria-politica-nacional-de-busca-de-pessoas-desaparecidas/", "tags_conteudo": ["cpi do desaparecimento de crian\u00e7as", "CPI do Tr\u00e1fico de Pessoas", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "sequestro"], "pageviews": 656, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Medida Provis\u00f3ria estabelece pagamento de 13\u00ba a benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599992-medida-provisoria-estabelece-pagamento-de-13o-a-beneficiarios-do-bolsa-familia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 652, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova dist\u00e2ncia m\u00ednima de 500 metros entre agressor e v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530285-comissao-aprova-distancia-minima-de-500-metros-entre-agressor-e-vitima-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["CPMI da Viol\u00eancia contra a Mulher", "direitos humanos", "fam\u00edlia", "lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 650, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Contas CC5 viabilizaram as movimenta\u00e7\u00f5es ilegais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/58274-contas-cc5-viabilizaram-as-movimentacoes-ilegais/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 649, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Entenda o papel dos l\u00edderes partid\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/143235-entenda-o-papel-dos-lideres-partidarios/", "tags_conteudo": ["regimento interno"], "pageviews": 649, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho decide que dela\u00e7\u00e3o premiada n\u00e3o \u00e9 prova", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/606885-grupo-de-trabalho-decide-que-delacao-premiada-nao-e-prova/", "tags_conteudo": ["C\u00f3digo de Processo Penal", "c\u00f3digo penal", "crime organizado", "direito penal", "opera\u00e7\u00e3o lava jato", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 647, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "PEC que altera organiza\u00e7\u00e3o sindical \u00e9 devolvida por falta de assinaturas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/599047-pec-que-altera-organizacao-sindical-e-devolvida-por-falta-de-assinaturas/", "tags_conteudo": ["sindicatos"], "pageviews": 646, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Registro de detetive particular poder\u00e1 ser feito pela Pol\u00edcia Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542501-registro-de-detetive-particular-podera-ser-feito-pela-policia-federal/", "tags_conteudo": ["mercado de trabalho", "pol\u00edcia federal"], "pageviews": 645, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite que servidor exonerado seja readmitido no cargo a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542544-proposta-permite-que-servidor-exonerado-seja-readmitido-no-cargo-a-criterio-da-administracao/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 644, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "A representa\u00e7\u00e3o dos negros e a luta contra o racismo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546214-a-representacao-dos-negros-e-a-luta-contra-o-racismo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 637, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei garante atendimento educacional a aluno internado para tratamento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/545264-lei-garante-atendimento-educacional-a-aluno-internado-para-tratamento/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 636, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Uber e Cade criticam proposta que limita taxa de servi\u00e7o para aplicativo de transporte", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590376-uber-e-cade-criticam-proposta-que-limita-taxa-de-servico-para-aplicativo-de-transporte/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "empresas", "transpar\u00eancia", "transporte de passageiros"], "pageviews": 635, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 3, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 3, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "MP do Agro amplia garantias do cr\u00e9dito agr\u00edcola e estimula capta\u00e7\u00f5es no mercado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593941-mp-do-agro-amplia-garantias-do-credito-agricola-e-estimula-captacoes-no-mercado/", "tags_conteudo": ["bndes", "cr\u00e9dito rural"], "pageviews": 634, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Grupo de trabalho do pacote anticrime aprova novo regime de progress\u00e3o de pena", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589732-grupo-de-trabalho-do-pacote-anticrime-aprova-novo-regime-de-progressao-de-pena/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "direito penal", "viol\u00eancia"], "pageviews": 633, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Feminic\u00eddio cresce entre mulheres negras e ind\u00edgenas e diminui entre brancas, aponta pesquisadora", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547491-feminicidio-cresce-entre-mulheres-negras-e-indigenas-e-diminui-entre-brancas-aponta-pesquisadora/", "tags_conteudo": ["mulheres", "viol\u00eancia", "negros", "\u00edndios", "aborto"], "pageviews": 633, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o especial aprova novas regras para cria\u00e7\u00e3o de munic\u00edpios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/534744-comissao-especial-aprova-novas-regras-para-criacao-de-municipios/", "tags_conteudo": ["finan\u00e7as p\u00fablicas", "fpm", "munic\u00edpios", "constitui\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 633, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saiba mais sobre a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/573454-saiba-mais-sobre-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 631, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o debate cortes e atrasos no Minha Casa, Minha Vida", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602402-comissao-debate-cortes-e-atrasos-no-minha-casa-minha-vida/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "habita\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 629, "tema_principal": "Cidades", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova permiss\u00e3o para agente comunit\u00e1rio acumular cargo na \u00e1rea de sa\u00fade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/530100-comissao-aprova-permissao-para-agente-comunitario-acumular-cargo-na-area-de-saude/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "jornada de trabalho", "sus"], "pageviews": 629, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova autoriza\u00e7\u00e3o para fundo previdenci\u00e1rio conceder empr\u00e9stimo consignado a servidor p\u00fablico", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/546457-seguridade-aprova-autorizacao-para-fundo-previdenciario-conceder-emprestimo-consignado-a-servidor-publico/", "tags_conteudo": ["direito trabalhista", "servidor p\u00fablico", "aposentadoria"], "pageviews": 625, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Apenas dois partidos no regime militar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90158-apenas-dois-partidos-no-regime-militar/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 623, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova oferta obrigat\u00f3ria de Libras em escolas p\u00fablicas brasileiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547191-comissao-aprova-oferta-obrigatoria-de-libras-em-escolas-publicas-brasileiras/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia", "professor", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "inclus\u00e3o social"], "pageviews": 622, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o permite que Anatel converta multas em compromissos de investimento", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597114-comissao-permite-que-anatel-converta-multas-em-compromissos-de-investimento/", "tags_conteudo": ["telefonia", "comiss\u00f5es", "ag\u00eancias reguladoras"], "pageviews": 622, "tema_principal": "Comunica\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Titulares do BPC poder\u00e3o ter direito a contratar empr\u00e9stimo consignado", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536287-titulares-do-bpc-poderao-ter-direito-a-contratar-emprestimo-consignado/", "tags_conteudo": ["bancos", "benef\u00edcios sociais", "idosos", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 621, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara pode votar hoje projeto que muda regras de recolhimento do ISS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593236-camara-pode-votar-hoje-projeto-que-muda-regras-de-recolhimento-do-iss/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 620, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a a tramita\u00e7\u00e3o de projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/450616-conheca-a-tramitacao-de-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 617, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edderes decidem votar acordo sobre base de Alc\u00e2ntara na semana que vem", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600631-lideres-decidem-votar-acordo-sobre-base-de-alcantara-na-semana-que-vem/", "tags_conteudo": ["acordos internacionais", "defesa nacional", "desenvolvimento regional", "plen\u00e1rio", "pol\u00edtica externa"], "pageviews": 614, "tema_principal": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta para 100 d\u00f3lares a isen\u00e7\u00e3o de remessas vindas do exterior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556786-projeto-aumenta-para-100-dolares-a-isencao-de-remessas-vindas-do-exterior/", "tags_conteudo": ["correios", "tributos"], "pageviews": 614, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o retira exig\u00eancia de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva para que servidor penitenci\u00e1rio porte arma", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590911-comissao-retira-exigencia-de-dedicacao-exclusiva-para-que-servidor-penitenciario-porte-arma/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es"], "pageviews": 614, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conhe\u00e7a as atribui\u00e7\u00f5es do Poder Legislativo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/90145-conheca-as-atribuicoes-do-poder-legislativo/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 613, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as a\u00e7\u00f5es consideradas abuso de autoridade e as penas previstas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571093-confira-as-acoes-consideradas-abuso-de-autoridade-e-as-penas-previstas/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 611, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso est\u00e1 reunido para analisar LDO e cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596210-congresso-esta-reunido-para-analisar-ldo-e-creditos-orcamentarios/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 607, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Marco legal da prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais \u00e9 sancionado; lei entra em vigor em 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/543434-marco-legal-da-protecao-de-dados-pessoais-e-sancionado-lei-entra-em-vigor-em-2020/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de defesa do consumidor", "direito civil", "direito do consumidor", "empresas", "inform\u00e1tica", "internet", "propaganda"], "pageviews": 607, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Reforma tribut\u00e1ria: nova PEC retoma tributa\u00e7\u00e3o sobre dividendos e cria IVA dual", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/576691-reforma-tributaria-nova-pec-retoma-tributacao-sobre-dividendos-e-cria-iva-dual/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "tributos"], "pageviews": 607, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova obrigatoriedade de celulares terem funcionalidade de recep\u00e7\u00e3o de r\u00e1dio FM", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593389-comissao-aprova-obrigatoriedade-de-celulares-terem-funcionalidade-de-recepcao-de-radio-fm/", "tags_conteudo": ["radiodifus\u00e3o", "comiss\u00f5es", "telefonia", "direito do consumidor"], "pageviews": 604, "tema_principal": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta revoga 'Lei da Palmada' e cria seis deveres para crian\u00e7as e adolescentes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/585236-proposta-revoga-lei-da-palmada-e-cria-seis-deveres-para-criancas-e-adolescentes/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "fam\u00edlia", "Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA)"], "pageviews": 603, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova MP que acaba com prazo de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Ambiental Rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590617-camara-aprova-mp-que-acaba-com-prazo-de-inscricao-no-cadastro-ambiental-rural/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "preserva\u00e7\u00e3o ambiental", "agricultura", "cr\u00e9dito rural"], "pageviews": 603, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto torna obrigat\u00f3rio o registro de obras de arte, joias e animais de ra\u00e7a", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/586787-projeto-torna-obrigatorio-o-registro-de-obras-de-arte-joias-e-animais-de-raca/", "tags_conteudo": ["animais", "artes", "cart\u00f3rios"], "pageviews": 602, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Pauta econ\u00f4mica \u00e9 prioridade para Rodrigo Maia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/595903-pauta-economica-e-prioridade-para-rodrigo-maia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 602, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada redu\u00e7\u00e3o do tempo de contribui\u00e7\u00e3o para homens na transi\u00e7\u00e3o para aposentadoria por idade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562193-aprovada-reducao-do-tempo-de-contribuicao-para-homens-na-transicao-para-aposentadoria-por-idade/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 601, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Adiada vota\u00e7\u00e3o de parecer com novas regras de saque do PIS e do FGTS", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593431-adiada-votacao-de-parecer-com-novas-regras-de-saque-do-pis-e-do-fgts/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "emprego", "fgts"], "pageviews": 595, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Permiss\u00e3o para que guardas sejam chamados de policiais municipais divide opini\u00f5es na CCJ", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541114-permissao-para-que-guardas-sejam-chamados-de-policiais-municipais-divide-opinioes-na-ccj/", "tags_conteudo": ["constitui\u00e7\u00e3o", "munic\u00edpios", "seguran\u00e7a p\u00fablica"], "pageviews": 595, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o do Saneamento B\u00e1sico vota parecer nesta tarde", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596756-comissao-do-saneamento-basico-vota-parecer-nesta-tarde/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "desenvolvimento urbano", "saneamento b\u00e1sico"], "pageviews": 591, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia limite de pontos em CNH de 20 para 50", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551662-proposta-amplia-limite-de-pontos-em-cnh-de-20-para-50/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "multas"], "pageviews": 585, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova di\u00e2metro maior para roda e pneu de ve\u00edculos off road", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571510-comissao-aprova-diametro-maior-para-roda-e-pneu-de-veiculos-off-road/", "tags_conteudo": ["ve\u00edculos"], "pageviews": 584, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto que deserda quem comete abandono afetivo \u00e9 aprovado na primeira comiss\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/519658-projeto-que-deserda-quem-comete-abandono-afetivo-e-aprovado-na-primeira-comissao/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "adolescentes", "crian\u00e7as", "idosos"], "pageviews": 583, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que \u00e9 unicidade sindical?", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/62281-o-que-e-unicidade-sindical/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 580, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o poder\u00e1 convocar Weintraub para explicar nomea\u00e7\u00e3o de reitores de federais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596232-educacao-podera-convocar-weintraub-para-explicar-nomeacao-de-reitores-de-federais/", "tags_conteudo": ["educa\u00e7\u00e3o", "constitui\u00e7\u00e3o", "ensino superior"], "pageviews": 579, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Lei que regulamenta guardas municipais \u00e9 sancionada", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/439384-lei-que-regulamenta-guardas-municipais-e-sancionada/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 578, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Amplia\u00e7\u00e3o da energia solar fotovoltaica depende de lei espec\u00edfica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/569929-ampliacao-da-energia-solar-fotovoltaica-depende-de-lei-especifica/", "tags_conteudo": ["energia", "energias alternativas"], "pageviews": 575, "tema_principal": "Energia", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "L\u00edder do governo volta a buscar assinaturas para mudar lideran\u00e7a do PSL", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/601179-lider-do-governo-volta-a-buscar-assinaturas-para-mudar-lideranca-do-psl/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 574, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova projeto que define crimes de abuso de autoridade", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571081-camara-aprova-projeto-que-define-crimes-de-abuso-de-autoridade/", "tags_conteudo": ["direito penal", "militares", "servidor p\u00fablico"], "pageviews": 572, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 2, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Meio Ambiente discute projeto que pro\u00edbe cria\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros em cativeiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558068-meio-ambiente-discute-projeto-que-proibe-criacao-de-passaros-em-cativeiro/", "tags_conteudo": ["animais"], "pageviews": 570, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto facilita concess\u00e3o de benef\u00edcios a diab\u00e9ticos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/550157-projeto-facilita-concessao-de-beneficios-a-diabeticos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 569, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Finan\u00e7as aprova isen\u00e7\u00e3o maior de imposto de renda para patroc\u00ednio do esporte", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597032-financas-aprova-isencao-maior-de-imposto-de-renda-para-patrocinio-do-esporte/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "esporte", "imposto de renda", "isen\u00e7\u00e3o fiscal"], "pageviews": 568, "tema_principal": "Esportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "O que \u00e9 o Sivam?", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/55929-o-que-e-o-sivam/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 568, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta amplia a lista de benefici\u00e1rios de atendimento priorit\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558589-proposta-amplia-a-lista-de-beneficiarios-de-atendimento-prioritario/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "idosos"], "pageviews": 567, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto concede benef\u00edcios legais para pessoas cegas de um olho", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557116-projeto-concede-beneficios-legais-para-pessoas-cegas-de-um-olho/", "tags_conteudo": ["cotas", "emprego", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 566, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara instala hoje comiss\u00e3o sobre mudan\u00e7as no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/584894-camara-instala-hoje-comissao-sobre-mudancas-no-codigo-de-transito/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo de tr\u00e2nsito", "comiss\u00f5es"], "pageviews": 566, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 2, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Relator cria ped\u00e1gio de 100% para servidores e reduz idade m\u00ednima para professoras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/559966-relator-cria-pedagio-de-100-para-servidores-e-reduz-idade-minima-para-professoras/", "tags_conteudo": ["reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 564, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia e Alcolumbre discutem reforma tribut\u00e1ria e gastos p\u00fablicos com Guedes", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600896-maia-e-alcolumbre-discutem-reforma-tributaria-e-gastos-publicos-com-guedes/", "tags_conteudo": ["reforma tribut\u00e1ria", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 563, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova inclus\u00e3o de todos os crimes de pedofilia na Lei dos Crimes Hediondos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/536263-seguridade-aprova-inclusao-de-todos-os-crimes-de-pedofilia-na-lei-dos-crimes-hediondos/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "crian\u00e7as", "pedofilia", "viol\u00eancia"], "pageviews": 563, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta dispensa aposentado por invalidez e quem recebe BPC de exame de revis\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542536-proposta-dispensa-aposentado-por-invalidez-e-quem-recebe-bpc-de-exame-de-revisao/", "tags_conteudo": ["aposentadoria", "benef\u00edcios sociais", "previd\u00eancia social"], "pageviews": 561, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio analisa PEC que cria pol\u00edcias penais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597426-plenario-analisa-pec-que-cria-policias-penais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 556, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto determina registro de venda de equipamentos de arqueria e zarabatanas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/560168-projeto-determina-registro-de-venda-de-equipamentos-de-arqueria-e-zarabatanas/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "estatuto do desarmamento"], "pageviews": 556, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 10, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 7, "portal_comments_unauthorized": 3, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova programa para acompanhar dislexia e deficit de aten\u00e7\u00e3o nas escolas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/547478-camara-aprova-programa-para-acompanhar-dislexia-e-deficit-de-atencao-nas-escolas/", "tags_conteudo": ["crian\u00e7as", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "professor"], "pageviews": 551, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara instala comiss\u00e3o que vai discutir compet\u00eancia das investiga\u00e7\u00f5es policiais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600277-camara-instala-comissao-que-vai-discutir-competencia-das-investigacoes-policiais/", "tags_conteudo": ["pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia federal", "seguran\u00e7a p\u00fablica", "comiss\u00f5es", "pol\u00edcia civil", "viol\u00eancia"], "pageviews": 551, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 4, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto de Pinato reduz carga hor\u00e1ria de agentes de sa\u00fade de 40 para 30 horas semanais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/496089-projeto-de-pinato-reduz-carga-horaria-de-agentes-de-saude-de-40-para-30-horas-semanais/", "tags_conteudo": ["sus", "jornada de trabalho", "finan\u00e7as p\u00fablicas"], "pageviews": 550, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso aprova proposta de diretrizes or\u00e7ament\u00e1rias para 2020", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/597034-congresso-aprova-proposta-de-diretrizes-orcamentarias-para-2020/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 547, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Como se altera a Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/21921-como-se-altera-a-constituicao-federal/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 546, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o pro\u00edbe escolas de cobrar matr\u00edcula antecipada para garantir vaga", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/540384-comissao-proibe-escolas-de-cobrar-matricula-antecipada-para-garantir-vaga/", "tags_conteudo": ["direito do consumidor", "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica"], "pageviews": 546, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m regra sobre BPC na reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/567625-plenario-mantem-regra-sobre-bpc-na-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 545, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto restringe demiss\u00e3o por 18 meses em caso de fus\u00e3o de empresas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/589361-projeto-restringe-demissao-por-18-meses-em-caso-de-fusao-de-empresas/", "tags_conteudo": ["empresas", "CLT"], "pageviews": 542, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade autoriza agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade a acumularem cargos p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562068-seguridade-autoriza-agentes-comunitarios-de-saude-a-acumularem-cargos-publicos/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 542, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Direitos da mulher \u00e9 tema de cerca de 40 projetos de lei", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551644-direitos-da-mulher-e-tema-de-cerca-de-40-projetos-de-lei/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 542, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 1, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova pena maior para maus-tratos contra adolescente ou idoso", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/457852-comissao-aprova-pena-maior-para-maus-tratos-contra-adolescente-ou-idoso/", "tags_conteudo": ["viol\u00eancia", "c\u00f3digo penal", "crian\u00e7as", "direito penal", "idosos"], "pageviews": 541, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Frente do servi\u00e7o p\u00fablico \u00e9 relan\u00e7ada hoje e promove semin\u00e1rio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/602226-frente-do-servico-publico-e-relancada-hoje-e-promove-seminario/", "tags_conteudo": ["servidor p\u00fablico"], "pageviews": 541, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta obriga quem paga pens\u00e3o aliment\u00edcia a comunicar empregador sobre desconto em folha", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542631-proposta-obriga-quem-paga-pensao-alimenticia-a-comunicar-empregador-sobre-desconto-em-folha/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo civil", "c\u00f3digo de processo civil", "direito civil", "fam\u00edlia"], "pageviews": 540, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Divorciado poder\u00e1 se identificar como solteiro", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/208465-divorciado-podera-se-identificar-como-solteiro/", "tags_conteudo": ["cart\u00f3rios", "fam\u00edlia", "direito civil"], "pageviews": 538, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta pena para maus-tratos de animais para at\u00e9 4 anos de reclus\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/553322-projeto-aumenta-pena-para-maus-tratos-de-animais-para-ate-4-anos-de-reclusao/", "tags_conteudo": ["animais", "crimes ambientais"], "pageviews": 538, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Jornada de mulher gr\u00e1vida poder\u00e1 ser reduzida em duas horas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138229-jornada-de-mulher-gravida-podera-ser-reduzida-em-duas-horas/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "amamenta\u00e7\u00e3o", "jornada de trabalho", "licen\u00e7a-maternidade", "mulheres"], "pageviews": 538, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara ter\u00e1 CPI e comiss\u00e3o externa para investigar vazamento de \u00f3leo no mar do Nordeste", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/603971-camara-tera-cpi-e-comissao-externa-para-investigar-vazamento-de-oleo-no-mar-do-nordeste/", "tags_conteudo": ["desastre ambiental"], "pageviews": 533, "tema_principal": "Meio Ambiente", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que dispensa de publica\u00e7\u00e3o balan\u00e7os de empresas com at\u00e9 R$ 10 milh\u00f5es", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556400-sancionada-lei-que-dispensa-de-publicacao-balancos-de-empresas-com-ate-r-10-milhoes/", "tags_conteudo": ["empresas"], "pageviews": 533, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova funk como manifesta\u00e7\u00e3o da cultura popular", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538738-camara-aprova-funk-como-manifestacao-da-cultura-popular/", "tags_conteudo": ["M\u00fasica", "artes"], "pageviews": 531, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova urg\u00eancia para tr\u00eas projetos e encerra sess\u00e3o", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/607145-plenario-aprova-urgencia-para-tres-projetos-e-encerra-sessao/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 531, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "TCU recomenda que recursos do antigo Fundef n\u00e3o sejam usados para pagamento de professores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558061-tcu-recomenda-que-recursos-do-antigo-fundef-nao-sejam-usados-para-pagamento-de-professores/", "tags_conteudo": ["tcu", "professor", "estados", "fundeb", "munic\u00edpios"], "pageviews": 531, "tema_principal": "Educa\u00e7\u00e3o", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Defesa do Consumidor considera pr\u00e1tica abusiva recusar cancelamento imediato de contrato", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/518870-defesa-do-consumidor-considera-pratica-abusiva-recusar-cancelamento-imediato-de-contrato/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "direito do consumidor", "empresas"], "pageviews": 530, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara aprova restri\u00e7\u00e3o de fidelidade em contratos de telefonia, internet e TV por assinatura", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/459961-camara-aprova-restricao-de-fidelidade-em-contratos-de-telefonia-internet-e-tv-por-assinatura/", "tags_conteudo": ["ag\u00eancias reguladoras", "c\u00f3digo de defesa do consumidor", "internet", "servi\u00e7os", "telefonia", "tv digital", "tv por assinatura"], "pageviews": 527, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Economistas apontam pr\u00f3s e contras da reforma da Previd\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/557125-economistas-apontam-pros-e-contras-da-reforma-da-previdencia/", "tags_conteudo": ["previd\u00eancia social", "aposentadoria", "finan\u00e7as p\u00fablicas", "reforma da previd\u00eancia"], "pageviews": 526, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto permite a policial aplicar medida protetiva de urg\u00eancia em casos de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551680-projeto-permite-a-policial-aplicar-medida-protetiva-de-urgencia-em-casos-de-violencia-domestica/", "tags_conteudo": ["lei maria da penha", "mulheres", "viol\u00eancia"], "pageviews": 526, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Regras sobre libera\u00e7\u00e3o de agrot\u00f3xicos geram pol\u00eamica em debate na C\u00e2mara", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/585715-regras-sobre-liberacao-de-agrotoxicos-geram-polemica-em-debate-na-camara/", "tags_conteudo": ["agricultura", "agricultura familiar", "agrot\u00f3xicos", "alimenta\u00e7\u00e3o"], "pageviews": 524, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Secret\u00e1rios de Finan\u00e7as das capitais criticam fus\u00e3o de impostos na reforma tribut\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596553-secretarios-de-financas-das-capitais-criticam-fusao-de-impostos-na-reforma-tributaria/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "estados", "imposto", "munic\u00edpios", "reforma tribut\u00e1ria"], "pageviews": 523, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto pro\u00edbe comercializa\u00e7\u00e3o e uso de narguil\u00e9 por menor de 18 anos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/544324-projeto-proibe-comercializacao-e-uso-de-narguile-por-menor-de-18-anos/", "tags_conteudo": ["adolescentes", "c\u00e2ncer", "tabaco"], "pageviews": 523, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera pagamento do BPC a mais de um deficiente na mesma fam\u00edlia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/138769-projeto-libera-pagamento-do-bpc-a-mais-de-um-deficiente-na-mesma-familia/", "tags_conteudo": ["fam\u00edlia", "pessoas com defici\u00eancia", "inclus\u00e3o social", "idosos"], "pageviews": 522, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira outros pontos previstos na MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/571039-confira-outros-pontos-previstos-na-mp-da-liberdade-economica/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 521, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Debatedores reconhecem import\u00e2ncia da Lei de Cotas para acesso de minorias \u00e0 educa\u00e7\u00e3o superior", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/548773-debatedores-reconhecem-importancia-da-lei-de-cotas-para-acesso-de-minorias-a-educacao-superior/", "tags_conteudo": ["negros", "ensino superior", "cotas", "\u00edndios"], "pageviews": 521, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto libera grava\u00e7\u00e3o de imagens em locais p\u00fablicos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/506847-projeto-libera-gravacao-de-imagens-em-locais-publicos/", "tags_conteudo": ["c\u00f3digo penal", "c\u00f3digo civil"], "pageviews": 518, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio pode votar mudan\u00e7as no Imposto sobre Servi\u00e7os", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/591695-plenario-pode-votar-mudancas-no-imposto-sobre-servicos/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 515, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Confira as principais propostas aprovadas pela C\u00e2mara dos Deputados no 1\u00ba semestre", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/542263-confira-as-principais-propostas-aprovadas-pela-camara-dos-deputados-no-1o-semestre/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 513, "tema_principal": "Pol\u00edtica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta libera saque do FGTS em caso de doen\u00e7as graves", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/566184-proposta-libera-saque-do-fgts-em-caso-de-doencas-graves/", "tags_conteudo": ["doen\u00e7as", "fgts"], "pageviews": 512, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova aviso obrigat\u00f3rio em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, lojas e restaurantes sobre regras para entrada de animais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/518343-comissao-aprova-aviso-obrigatorio-em-orgaos-publicos-lojas-e-restaurantes-sobre-regras-para-entrada-de-animais/", "tags_conteudo": ["cidadania", "direito do consumidor", "empresas"], "pageviews": 510, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que regulamenta profiss\u00e3o de tradutor de Libras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/142992-sancionada-lei-que-regulamenta-profissao-de-tradutor-de-libras/", "tags_conteudo": ["cidadania", "ensino profissionalizante", "pessoas com defici\u00eancia", "inclus\u00e3o social"], "pageviews": 507, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovado relat\u00f3rio de MP que elimina prazo para inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Ambiental Rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/580353-aprovado-relatorio-de-mp-que-elimina-prazo-para-inscricoes-no-cadastro-ambiental-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura", "pecu\u00e1ria"], "pageviews": 504, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Seguridade aprova isen\u00e7\u00e3o de tributos para tratamento de doen\u00e7as raras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593444-seguridade-aprova-isencao-de-tributos-para-tratamento-de-doencas-raras/", "tags_conteudo": ["rem\u00e9dios", "incentivo fiscal", "doen\u00e7as raras", "comiss\u00f5es", "tributos"], "pageviews": 503, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Governo apresenta at\u00e9 o fim do m\u00eas sugest\u00f5es de mudan\u00e7as no Imposto de Renda", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/579805-governo-apresenta-ate-o-fim-do-mes-sugestoes-de-mudancas-no-imposto-de-renda/", "tags_conteudo": ["imposto de renda", "isen\u00e7\u00e3o fiscal"], "pageviews": 502, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Saque de PIS para casamento poder\u00e1 ser permitido", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/20476-saque-de-pis-para-casamento-podera-ser-permitido/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 501, "tema_principal": "N\u00e3o informado", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto aumenta penas no crime de invas\u00e3o de domic\u00edlio", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556913-projeto-aumenta-penas-no-crime-de-invasao-de-domicilio/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "viol\u00eancia"], "pageviews": 493, "tema_principal": "Seguran\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Congresso Nacional est\u00e1 reunido para analisar vetos presidenciais", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/593633-congresso-nacional-esta-reunido-para-analisar-vetos-presidenciais/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio"], "pageviews": 493, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Conselho Nacional de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia permanece, garante secret\u00e1ria", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/556897-conselho-nacional-de-direitos-da-pessoa-com-deficiencia-permanece-garante-secretaria/", "tags_conteudo": ["direitos humanos", "cidadania", "constitui\u00e7\u00e3o", "movimentos sociais", "pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 492, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "C\u00e2mara e Senado promovem campanha de preven\u00e7\u00e3o de c\u00e2ncer de mama e colo", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/594057-camara-e-senado-promovem-campanha-de-prevencao-de-cancer-de-mama-e-colo/", "tags_conteudo": ["c\u00e2ncer", "doen\u00e7as"], "pageviews": 492, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Maia n\u00e3o vai pautar pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia antes de decis\u00e3o do STF", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600376-maia-nao-vai-pautar-prisao-em-2a-instancia-antes-de-decisao-do-stf/", "tags_conteudo": ["seguran\u00e7a p\u00fablica", "direito penal"], "pageviews": 492, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 1, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 1, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Legisla\u00e7\u00e3o define quem \u00e9 considerado agricultor familiar", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/541665-legislacao-define-quem-e-considerado-agricultor-familiar/", "tags_conteudo": ["alimenta\u00e7\u00e3o", "agricultura familiar"], "pageviews": 491, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta regulamenta avalia\u00e7\u00e3o de desempenho e permite demiss\u00e3o de servidores", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/558680-proposta-regulamenta-avaliacao-de-desempenho-e-permite-demissao-de-servidores/", "tags_conteudo": [null], "pageviews": 490, "tema_principal": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova venda de \u00f3culos de grau apenas em \u00f3ticas credenciadas", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/590107-comissao-aprova-venda-de-oculos-de-grau-apenas-em-oticas-credenciadas/", "tags_conteudo": ["comiss\u00f5es", "direito do consumidor"], "pageviews": 490, "tema_principal": "Consumidor", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Para especialistas, crit\u00e9rios para pens\u00e3o a crian\u00e7as com microcefalia s\u00e3o restritivos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/596643-para-especialistas-criterios-para-pensao-a-criancas-com-microcefalia-sao-restritivos/", "tags_conteudo": ["sus", "zika"], "pageviews": 489, "tema_principal": "Assist\u00eancia Social", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Projeto reconhece pacientes com fissura palatina como pessoas com defici\u00eancia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/551539-projeto-reconhece-pacientes-com-fissura-palatina-como-pessoas-com-deficiencia/", "tags_conteudo": ["pessoas com defici\u00eancia"], "pageviews": 489, "tema_principal": "Sa\u00fade", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Aprovada regulariza\u00e7\u00e3o de cooperativas de prote\u00e7\u00e3o veicular", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/538671-aprovada-regularizacao-de-cooperativas-de-protecao-veicular/", "tags_conteudo": ["acidentes de tr\u00e2nsito", "seguros", "tributos", "ve\u00edculos"], "pageviews": 488, "tema_principal": "Transportes", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova pena de deten\u00e7\u00e3o para quem pratica zoofilia", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/460546-comissao-aprova-pena-de-detencao-para-quem-pratica-zoofilia/", "tags_conteudo": ["crimes ambientais", "viol\u00eancia", "animais"], "pageviews": 488, "tema_principal": "Direito e Justi\u00e7a", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Sancionada lei que regulamenta as profiss\u00f5es de esteticista e de t\u00e9cnico em est\u00e9tica", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/535208-sancionada-lei-que-regulamenta-as-profissoes-de-esteticista-e-de-tecnico-em-estetica/", "tags_conteudo": ["emprego", "mercado de trabalho"], "pageviews": 487, "tema_principal": "Trabalho", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Plen\u00e1rio aprova proposta que beneficia mulheres marisqueiras", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/600906-plenario-aprova-proposta-que-beneficia-mulheres-marisqueiras/", "tags_conteudo": ["plen\u00e1rio", "mulheres"], "pageviews": 487, "tema_principal": "Economia", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Proposta permite dividir fra\u00e7\u00e3o m\u00ednima de im\u00f3vel rural", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/562507-proposta-permite-dividir-fracao-minima-de-imovel-rural/", "tags_conteudo": ["agricultura familiar", "incra"], "pageviews": 487, "tema_principal": "Agropecu\u00e1ria", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}, {"titulo": "Comiss\u00e3o aprova gratuidade na emiss\u00e3o de segunda via de documentos de idosos", "link": "https://www.camara.leg.br/noticias/548900-comissao-aprova-gratuidade-na-emissao-de-segunda-via-de-documentos-de-idosos/", "tags_conteudo": ["estatuto do idoso"], "pageviews": 485, "tema_principal": "Direitos Humanos", "portal_comments": 0, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 0, "portal_comments_unauthorized": 0, "tipo_conteudo": "agencia"}]}