{"summary": [{"date": "2019-01-01T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 6396, "poll_votes_total": 80, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 17, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 3, "api_params": "01-01-2019/01-01-2019/"}, {"date": "2019-01-02T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 34528, "poll_votes_total": 157, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 21, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 85, "api_params": "02-01-2019/02-01-2019/"}, {"date": "2019-01-03T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 19104, "poll_votes_total": 93, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 17, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 70, "api_params": "03-01-2019/03-01-2019/"}, {"date": "2019-01-04T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 17341, "poll_votes_total": 419, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 58, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 67, "api_params": "04-01-2019/04-01-2019/"}, {"date": "2019-01-05T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 10742, "poll_votes_total": 730, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 81, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 5, "api_params": "05-01-2019/05-01-2019/"}, {"date": "2019-01-06T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 9071, "poll_votes_total": 659, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 62, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 5, "api_params": "06-01-2019/06-01-2019/"}, {"date": "2019-01-07T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 21505, "poll_votes_total": 2003, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 198, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 107, "api_params": "07-01-2019/07-01-2019/"}, {"date": "2019-01-08T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 18708, "poll_votes_total": 828, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 83, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 87, "api_params": "08-01-2019/08-01-2019/"}, {"date": "2019-01-09T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 17228, "poll_votes_total": 666, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 82, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 88, "api_params": "09-01-2019/09-01-2019/"}, {"date": "2019-01-10T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 15485, "poll_votes_total": 651, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 116, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 103, "api_params": "10-01-2019/10-01-2019/"}, {"date": "2019-01-11T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 21117, "poll_votes_total": 3656, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 504, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 66, "api_params": "11-01-2019/11-01-2019/"}, {"date": "2019-01-12T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 8910, "poll_votes_total": 1764, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 167, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 4, "api_params": "12-01-2019/12-01-2019/"}, {"date": "2019-01-13T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 7543, "poll_votes_total": 778, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 121, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 5, "api_params": "13-01-2019/13-01-2019/"}, {"date": "2019-01-14T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 17806, "poll_votes_total": 767, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 107, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 82, "api_params": "14-01-2019/14-01-2019/"}, {"date": "2019-01-15T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 20535, "poll_votes_total": 810, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 99, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 77, "api_params": "15-01-2019/15-01-2019/"}, {"date": "2019-01-16T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 18082, "poll_votes_total": 554, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 110, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 91, "api_params": "16-01-2019/16-01-2019/"}, {"date": "2019-01-17T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 15696, "poll_votes_total": 477, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 83, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 75, "api_params": "17-01-2019/17-01-2019/"}, {"date": "2019-01-18T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 12430, "poll_votes_total": 260, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 42, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 53, "api_params": "18-01-2019/18-01-2019/"}, {"date": "2019-01-19T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 5533, "poll_votes_total": 248, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 44, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 4, "api_params": "19-01-2019/19-01-2019/"}, {"date": "2019-01-20T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 6026, "poll_votes_total": 257, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 44, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 6, "api_params": "20-01-2019/20-01-2019/"}, {"date": "2019-01-21T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 16210, "poll_votes_total": 327, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 53, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 97, "api_params": "21-01-2019/21-01-2019/"}, {"date": "2019-01-22T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 15816, "poll_votes_total": 220, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 33, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 80, "api_params": "22-01-2019/22-01-2019/"}, {"date": "2019-01-23T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 14713, "poll_votes_total": 276, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 42, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 80, "api_params": "23-01-2019/23-01-2019/"}, {"date": "2019-01-24T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 15428, "poll_votes_total": 250, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 28, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 92, "api_params": "24-01-2019/24-01-2019/"}, {"date": "2019-01-25T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 14517, "poll_votes_total": 148, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 33, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 60, "api_params": "25-01-2019/25-01-2019/"}, {"date": "2019-01-26T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 6124, "poll_votes_total": 150, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 24, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 4, "api_params": "26-01-2019/26-01-2019/"}, {"date": "2019-01-27T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 5808, "poll_votes_total": 132, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 22, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 3, "api_params": "27-01-2019/27-01-2019/"}, {"date": "2019-01-28T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 11988, "poll_votes_total": 175, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 15, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 74, "api_params": "28-01-2019/28-01-2019/"}, {"date": "2019-01-29T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 14655, "poll_votes_total": 352, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 25, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 61, "api_params": "29-01-2019/29-01-2019/"}, {"date": "2019-01-30T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 12497, "poll_votes_total": 303, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 11, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 67, "api_params": "30-01-2019/30-01-2019/"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 12421, "poll_votes_total": 61, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 4, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 83, "api_params": "31-01-2019/31-01-2019/"}, {"date": "2019-02-01T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 32736, "poll_votes_total": 74, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 6, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 159, "api_params": "01-02-2019/01-02-2019/"}, {"date": "2019-02-02T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 7809, "poll_votes_total": 33, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 2, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 9, "api_params": "02-02-2019/02-02-2019/"}, {"date": "2019-02-03T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 8206, "poll_votes_total": 44, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 6, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 9, "api_params": "03-02-2019/03-02-2019/"}, {"date": "2019-02-04T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 17361, "poll_votes_total": 94, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 10, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 155, "api_params": "04-02-2019/04-02-2019/"}, {"date": "2019-02-05T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 31025, "poll_votes_total": 106, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 14, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 190, "api_params": "05-02-2019/05-02-2019/"}, {"date": "2019-02-06T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 69174, "poll_votes_total": 561, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 79, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 166, "api_params": "06-02-2019/06-02-2019/"}, {"date": "2019-02-07T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 34260, "poll_votes_total": 286, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 30, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 142, "api_params": "07-02-2019/07-02-2019/"}, {"date": "2019-02-08T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 17874, "poll_votes_total": 249, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 35, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 100, "api_params": "08-02-2019/08-02-2019/"}, {"date": "2019-02-09T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 7728, "poll_votes_total": 167, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 23, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 6, "api_params": "09-02-2019/09-02-2019/"}, {"date": "2019-02-10T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 8677, "poll_votes_total": 221, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 15, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 1, "api_params": "10-02-2019/10-02-2019/"}, {"date": "2019-02-11T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 22980, "poll_votes_total": 534, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 68, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 114, "api_params": "11-02-2019/11-02-2019/"}, {"date": "2019-02-12T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 28501, "poll_votes_total": 795, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 89, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 130, "api_params": "12-02-2019/12-02-2019/"}, {"date": "2019-02-13T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 29833, "poll_votes_total": 652, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 77, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 178, "api_params": "13-02-2019/13-02-2019/"}, {"date": "2019-02-14T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 27027, "poll_votes_total": 364, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 47, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 216, "api_params": "14-02-2019/14-02-2019/"}, {"date": "2019-02-15T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 27329, "poll_votes_total": 343, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 75, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 127, "api_params": "15-02-2019/15-02-2019/"}, {"date": "2019-02-16T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 12092, "poll_votes_total": 459, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 55, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 5, "api_params": "16-02-2019/16-02-2019/"}, {"date": "2019-02-17T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 10595, "poll_votes_total": 255, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 21, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 4, "api_params": "17-02-2019/17-02-2019/"}, {"date": "2019-02-18T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 25108, "poll_votes_total": 337, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 36, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 163, "api_params": "18-02-2019/18-02-2019/"}, {"date": "2019-02-19T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 31795, "poll_votes_total": 635, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 58, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 167, "api_params": "19-02-2019/19-02-2019/"}, {"date": "2019-02-20T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 55628, "poll_votes_total": 563, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 67, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 244, "api_params": "20-02-2019/20-02-2019/"}, {"date": "2019-02-21T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 50170, "poll_votes_total": 534, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 96, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 265, "api_params": "21-02-2019/21-02-2019/"}, {"date": "2019-02-22T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 39265, "poll_votes_total": 827, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 130, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 168, "api_params": "22-02-2019/22-02-2019/"}, {"date": "2019-02-23T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 11185, "poll_votes_total": 524, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 72, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 6, "api_params": "23-02-2019/23-02-2019/"}, {"date": "2019-02-24T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 15431, "poll_votes_total": 8786, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 567, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 11, "api_params": "24-02-2019/24-02-2019/"}, {"date": "2019-02-25T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 43295, "poll_votes_total": 7166, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 773, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 176, "api_params": "25-02-2019/25-02-2019/"}, {"date": "2019-02-26T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 38126, "poll_votes_total": 2470, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 300, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 184, "api_params": "26-02-2019/26-02-2019/"}, {"date": "2019-02-27T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 39155, "poll_votes_total": 861, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 145, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 195, "api_params": "27-02-2019/27-02-2019/"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 37153, "poll_votes_total": 998, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 145, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 143, "api_params": "28-02-2019/28-02-2019/"}, {"date": "2019-03-01T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 22536, "poll_votes_total": 511, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 74, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 141, "api_params": "01-03-2019/01-03-2019/"}, {"date": "2019-03-02T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 6926, "poll_votes_total": 218, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 31, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 5, "api_params": "02-03-2019/02-03-2019/"}, {"date": "2019-03-03T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 6918, "poll_votes_total": 202, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 45, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 6, "api_params": "03-03-2019/03-03-2019/"}, {"date": "2019-03-04T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 9342, "poll_votes_total": 188, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 22, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 5, "api_params": "04-03-2019/04-03-2019/"}, {"date": "2019-03-05T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 9156, "poll_votes_total": 202, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 29, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 8, "api_params": "05-03-2019/05-03-2019/"}, {"date": "2019-03-06T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 15400, "poll_votes_total": 390, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 39, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 80, "api_params": "06-03-2019/06-03-2019/"}, {"date": "2019-03-07T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 30011, "poll_votes_total": 987, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 96, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 198, "api_params": "07-03-2019/07-03-2019/"}, {"date": "2019-03-08T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 22362, "poll_votes_total": 420, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 87, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 176, "api_params": "08-03-2019/08-03-2019/"}, {"date": "2019-03-09T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 9703, "poll_votes_total": 146, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 24, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 6, "api_params": "09-03-2019/09-03-2019/"}, {"date": "2019-03-10T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 8742, "poll_votes_total": 386, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 52, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 7, "api_params": "10-03-2019/10-03-2019/"}, {"date": "2019-03-11T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 28398, "poll_votes_total": 310, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 45, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 207, "api_params": "11-03-2019/11-03-2019/"}, {"date": "2019-03-12T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 29014, "poll_votes_total": 268, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 49, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 276, "api_params": "12-03-2019/12-03-2019/"}, {"date": "2019-03-13T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 30981, "poll_votes_total": 162, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 37, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 207, "api_params": "13-03-2019/13-03-2019/"}, {"date": "2019-03-14T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 29398, "poll_votes_total": 436, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 61, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 232, "api_params": "14-03-2019/14-03-2019/"}, {"date": "2019-03-15T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 29141, "poll_votes_total": 358, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 58, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 157, "api_params": "15-03-2019/15-03-2019/"}, {"date": "2019-03-16T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 9839, "poll_votes_total": 376, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 61, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 9, "api_params": "16-03-2019/16-03-2019/"}, {"date": "2019-03-17T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 9730, "poll_votes_total": 1198, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 185, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 9, "api_params": "17-03-2019/17-03-2019/"}, {"date": "2019-03-18T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 30794, "poll_votes_total": 987, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 145, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 236, "api_params": "18-03-2019/18-03-2019/"}, {"date": "2019-03-19T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 30572, "poll_votes_total": 558, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 76, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 244, "api_params": "19-03-2019/19-03-2019/"}, {"date": "2019-03-20T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 37815, "poll_votes_total": 944, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 97, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 255, "api_params": "20-03-2019/20-03-2019/"}, {"date": "2019-03-21T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 33684, "poll_votes_total": 1087, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 108, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 235, "api_params": "21-03-2019/21-03-2019/"}, {"date": "2019-03-22T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 33805, "poll_votes_total": 6052, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 501, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 194, "api_params": "22-03-2019/22-03-2019/"}, {"date": "2019-03-23T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 11795, "poll_votes_total": 1016, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 93, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 13, "api_params": "23-03-2019/23-03-2019/"}, {"date": "2019-03-24T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 13805, "poll_votes_total": 1063, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 153, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 8, "api_params": "24-03-2019/24-03-2019/"}, {"date": "2019-03-25T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 51502, "poll_votes_total": 13245, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 1059, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 216, "api_params": "25-03-2019/25-03-2019/"}, {"date": "2019-03-26T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 44378, "poll_votes_total": 6886, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 533, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 265, "api_params": "26-03-2019/26-03-2019/"}, {"date": "2019-03-27T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 45962, "poll_votes_total": 5824, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 465, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 252, "api_params": "27-03-2019/27-03-2019/"}, {"date": "2019-03-28T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 41456, "poll_votes_total": 7509, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 543, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 257, "api_params": "28-03-2019/28-03-2019/"}, {"date": "2019-03-29T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 35189, "poll_votes_total": 7173, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 577, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 161, "api_params": "29-03-2019/29-03-2019/"}, {"date": "2019-03-30T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 11956, "poll_votes_total": 3018, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 225, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 12, "api_params": "30-03-2019/30-03-2019/"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 12951, "poll_votes_total": 3335, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 258, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 5, "api_params": "31-03-2019/31-03-2019/"}, {"date": "2019-04-01T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 42288, "poll_votes_total": 4431, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 473, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 195, "api_params": "01-04-2019/01-04-2019/"}, {"date": "2019-04-02T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 70972, "poll_votes_total": 21693, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 2321, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 386, "api_params": "02-04-2019/02-04-2019/"}, {"date": "2019-04-03T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 54452, "poll_votes_total": 21704, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 1752, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 237, "api_params": "03-04-2019/03-04-2019/"}, {"date": "2019-04-04T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 44227, "poll_votes_total": 9090, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 892, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 257, "api_params": "04-04-2019/04-04-2019/"}, {"date": "2019-04-05T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 43233, "poll_votes_total": 7061, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 886, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 171, "api_params": "05-04-2019/05-04-2019/"}, {"date": "2019-04-06T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 18310, "poll_votes_total": 3558, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 436, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 10, "api_params": "06-04-2019/06-04-2019/"}, {"date": "2019-04-07T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 14728, "poll_votes_total": 2024, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 281, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 12, "api_params": "07-04-2019/07-04-2019/"}, {"date": "2019-04-08T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 40462, "poll_votes_total": 4612, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 558, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 217, "api_params": "08-04-2019/08-04-2019/"}, {"date": "2019-04-09T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 42051, "poll_votes_total": 13111, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 1665, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 261, "api_params": "09-04-2019/09-04-2019/"}, {"date": "2019-04-10T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 45110, "poll_votes_total": 42127, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 4803, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 197, "api_params": "10-04-2019/10-04-2019/"}, {"date": "2019-04-11T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 42734, "poll_votes_total": 24318, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 2703, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 210, "api_params": "11-04-2019/11-04-2019/"}, {"date": "2019-04-12T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 33879, "poll_votes_total": 9435, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 1092, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 161, "api_params": "12-04-2019/12-04-2019/"}, {"date": "2019-04-13T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 11873, "poll_votes_total": 4336, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 483, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 6, "api_params": "13-04-2019/13-04-2019/"}, {"date": "2019-04-14T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 12946, "poll_votes_total": 3074, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 347, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 11, "api_params": "14-04-2019/14-04-2019/"}, {"date": "2019-04-15T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 39515, "poll_votes_total": 2920, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 395, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 214, "api_params": "15-04-2019/15-04-2019/"}, {"date": "2019-04-16T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 41473, "poll_votes_total": 2973, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 395, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 296, "api_params": "16-04-2019/16-04-2019/"}, {"date": "2019-04-17T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 42741, "poll_votes_total": 3259, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 438, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 298, "api_params": "17-04-2019/17-04-2019/"}, {"date": "2019-04-18T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 29534, "poll_votes_total": 11680, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 1237, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 12, "api_params": "18-04-2019/18-04-2019/"}, {"date": "2019-04-19T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 13241, "poll_votes_total": 7850, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 823, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 10, "api_params": "19-04-2019/19-04-2019/"}, {"date": "2019-04-20T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 10676, "poll_votes_total": 719, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 75, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 9, "api_params": "20-04-2019/20-04-2019/"}, {"date": "2019-04-21T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 9563, "poll_votes_total": 459, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 51, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 3, "api_params": "21-04-2019/21-04-2019/"}, {"date": "2019-04-22T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 33508, "poll_votes_total": 1238, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 160, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 239, "api_params": "22-04-2019/22-04-2019/"}, {"date": "2019-04-23T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 37231, "poll_votes_total": 1081, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 140, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 305, "api_params": "23-04-2019/23-04-2019/"}, {"date": "2019-04-24T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 43588, "poll_votes_total": 1762, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 225, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 272, "api_params": "24-04-2019/24-04-2019/"}, {"date": "2019-04-25T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 35915, "poll_votes_total": 3528, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 318, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 301, "api_params": "25-04-2019/25-04-2019/"}, {"date": "2019-04-26T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 39260, "poll_votes_total": 1991, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 194, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 141, "api_params": "26-04-2019/26-04-2019/"}, {"date": "2019-04-27T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 17969, "poll_votes_total": 1060, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 130, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 14, "api_params": "27-04-2019/27-04-2019/"}, {"date": "2019-04-28T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 15191, "poll_votes_total": 965, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 92, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 7, "api_params": "28-04-2019/28-04-2019/"}, {"date": "2019-04-29T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 35605, "poll_votes_total": 770, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 86, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 204, "api_params": "29-04-2019/29-04-2019/"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 34807, "poll_votes_total": 817, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 122, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 185, "api_params": "30-04-2019/30-04-2019/"}, {"date": "2019-05-01T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 14613, "poll_votes_total": 934, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 107, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 14, "api_params": "01-05-2019/01-05-2019/"}, {"date": "2019-05-02T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 37126, "poll_votes_total": 1128, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 148, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 138, "api_params": "02-05-2019/02-05-2019/"}, {"date": "2019-05-03T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 29438, "poll_votes_total": 1542, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 176, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 145, "api_params": "03-05-2019/03-05-2019/"}, {"date": "2019-05-04T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 12158, "poll_votes_total": 2149, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 182, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 5, "api_params": "04-05-2019/04-05-2019/"}, {"date": "2019-05-05T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 13731, "poll_votes_total": 1154, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 119, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 2, "api_params": "05-05-2019/05-05-2019/"}, {"date": "2019-05-06T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 37339, "poll_votes_total": 716, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 95, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 167, "api_params": "06-05-2019/06-05-2019/"}, {"date": "2019-05-07T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 39825, "poll_votes_total": 595, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 72, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 230, "api_params": "07-05-2019/07-05-2019/"}, {"date": "2019-05-08T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 44025, "poll_votes_total": 751, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 111, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 306, "api_params": "08-05-2019/08-05-2019/"}, {"date": "2019-05-09T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 39749, "poll_votes_total": 534, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 83, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 271, "api_params": "09-05-2019/09-05-2019/"}, {"date": "2019-05-10T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 33402, "poll_votes_total": 669, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 71, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 165, "api_params": "10-05-2019/10-05-2019/"}, {"date": "2019-05-11T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 12551, "poll_votes_total": 317, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 39, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 14, "api_params": "11-05-2019/11-05-2019/"}, {"date": "2019-05-12T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 11213, "poll_votes_total": 209, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 23, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 19, "api_params": "12-05-2019/12-05-2019/"}, {"date": "2019-05-13T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 36877, "poll_votes_total": 335, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 59, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 210, "api_params": "13-05-2019/13-05-2019/"}, {"date": "2019-05-14T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 41125, "poll_votes_total": 645, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 95, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 264, "api_params": "14-05-2019/14-05-2019/"}, {"date": "2019-05-15T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 68131, "poll_votes_total": 10447, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 788, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 407, "api_params": "15-05-2019/15-05-2019/"}, {"date": "2019-05-16T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 63666, "poll_votes_total": 10695, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 778, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 299, "api_params": "16-05-2019/16-05-2019/"}, {"date": "2019-05-17T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 46895, "poll_votes_total": 14313, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 809, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 222, "api_params": "17-05-2019/17-05-2019/"}, {"date": "2019-05-18T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 23742, "poll_votes_total": 9779, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 568, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 17, "api_params": "18-05-2019/18-05-2019/"}, {"date": "2019-05-19T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 23707, "poll_votes_total": 5293, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 364, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 12, "api_params": "19-05-2019/19-05-2019/"}, {"date": "2019-05-20T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 47711, "poll_votes_total": 4303, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 270, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 226, "api_params": "20-05-2019/20-05-2019/"}, {"date": "2019-05-21T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 46804, "poll_votes_total": 2590, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 207, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 257, "api_params": "21-05-2019/21-05-2019/"}, {"date": "2019-05-22T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 48413, "poll_votes_total": 941, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 90, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 328, "api_params": "22-05-2019/22-05-2019/"}, {"date": "2019-05-23T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 40477, "poll_votes_total": 786, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 83, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 254, "api_params": "23-05-2019/23-05-2019/"}, {"date": "2019-05-24T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 32497, "poll_votes_total": 480, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 55, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 155, "api_params": "24-05-2019/24-05-2019/"}, {"date": "2019-05-25T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 11114, "poll_votes_total": 462, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 69, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 11, "api_params": "25-05-2019/25-05-2019/"}, {"date": "2019-05-26T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 10860, "poll_votes_total": 406, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 50, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 7, "api_params": "26-05-2019/26-05-2019/"}, {"date": "2019-05-27T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 36080, "poll_votes_total": 789, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 100, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 224, "api_params": "27-05-2019/27-05-2019/"}, {"date": "2019-05-28T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 43304, "poll_votes_total": 1877, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 165, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 218, "api_params": "28-05-2019/28-05-2019/"}, {"date": "2019-05-29T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 46123, "poll_votes_total": 3836, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 276, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 266, "api_params": "29-05-2019/29-05-2019/"}, {"date": "2019-05-30T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 56299, "poll_votes_total": 2785, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 295, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 269, "api_params": "30-05-2019/30-05-2019/"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 42435, "poll_votes_total": 1977, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 172, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 216, "api_params": "31-05-2019/31-05-2019/"}, {"date": "2019-06-01T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 15880, "poll_votes_total": 1292, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 141, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 4, "api_params": "01-06-2019/01-06-2019/"}, {"date": "2019-06-02T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 14331, "poll_votes_total": 380, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 44, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 7, "api_params": "02-06-2019/02-06-2019/"}, {"date": "2019-06-03T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 42789, "poll_votes_total": 818, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 103, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 166, "api_params": "03-06-2019/03-06-2019/"}, {"date": "2019-06-04T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 44374, "poll_votes_total": 1415, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 160, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 183, "api_params": "04-06-2019/04-06-2019/"}, {"date": "2019-06-05T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 44870, "poll_votes_total": 1543, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 145, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 231, "api_params": "05-06-2019/05-06-2019/"}, {"date": "2019-06-06T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 41280, "poll_votes_total": 988, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 147, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 199, "api_params": "06-06-2019/06-06-2019/"}, {"date": "2019-06-07T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 36920, "poll_votes_total": 1336, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 111, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 150, "api_params": "07-06-2019/07-06-2019/"}, {"date": "2019-06-08T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 12487, "poll_votes_total": 1501, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 67, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 6, "api_params": "08-06-2019/08-06-2019/"}, {"date": "2019-06-09T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 13366, "poll_votes_total": 591, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 52, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 10, "api_params": "09-06-2019/09-06-2019/"}, {"date": "2019-06-10T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 35279, "poll_votes_total": 833, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 96, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 208, "api_params": "10-06-2019/10-06-2019/"}, {"date": "2019-06-11T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 37143, "poll_votes_total": 961, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 141, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 309, "api_params": "11-06-2019/11-06-2019/"}, {"date": "2019-06-12T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 36462, "poll_votes_total": 599, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 96, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 231, "api_params": "12-06-2019/12-06-2019/"}, {"date": "2019-06-13T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 44197, "poll_votes_total": 304, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 48, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 287, "api_params": "13-06-2019/13-06-2019/"}, {"date": "2019-06-14T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 34288, "poll_votes_total": 391, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 73, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 169, "api_params": "14-06-2019/14-06-2019/"}, {"date": "2019-06-15T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 12184, "poll_votes_total": 697, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 89, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 30, "api_params": "15-06-2019/15-06-2019/"}, {"date": "2019-06-16T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 11346, "poll_votes_total": 516, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 57, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 30, "api_params": "16-06-2019/16-06-2019/"}, {"date": "2019-06-17T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 37965, "poll_votes_total": 599, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 69, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 248, "api_params": "17-06-2019/17-06-2019/"}, {"date": "2019-06-18T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 39719, "poll_votes_total": 1099, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 118, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 363, "api_params": "18-06-2019/18-06-2019/"}, {"date": "2019-06-19T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 34513, "poll_votes_total": 2185, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 237, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 182, "api_params": "19-06-2019/19-06-2019/"}, {"date": "2019-06-20T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 14175, "poll_votes_total": 8259, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 891, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 17, "api_params": "20-06-2019/20-06-2019/"}, {"date": "2019-06-21T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 32945, "poll_votes_total": 54294, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 6350, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 130, "api_params": "21-06-2019/21-06-2019/"}, {"date": "2019-06-22T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 14696, "poll_votes_total": 25650, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 3103, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 12, "api_params": "22-06-2019/22-06-2019/"}, {"date": "2019-06-23T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 13423, "poll_votes_total": 13067, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 1643, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 22, "api_params": "23-06-2019/23-06-2019/"}, {"date": "2019-06-24T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 36580, "poll_votes_total": 7566, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 1129, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 224, "api_params": "24-06-2019/24-06-2019/"}, {"date": "2019-06-25T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 41317, "poll_votes_total": 3612, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 665, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 418, "api_params": "25-06-2019/25-06-2019/"}, {"date": "2019-06-26T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 43089, "poll_votes_total": 1997, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 324, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 470, "api_params": "26-06-2019/26-06-2019/"}, {"date": "2019-06-27T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 41142, "poll_votes_total": 1996, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 191, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 274, "api_params": "27-06-2019/27-06-2019/"}, {"date": "2019-06-28T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 32693, "poll_votes_total": 3056, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 206, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 198, "api_params": "28-06-2019/28-06-2019/"}, {"date": "2019-06-29T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 11869, "poll_votes_total": 1191, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 87, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 7, "api_params": "29-06-2019/29-06-2019/"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 11027, "poll_votes_total": 493, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 66, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 7, "api_params": "30-06-2019/30-06-2019/"}, {"date": "2019-07-01T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 33787, "poll_votes_total": 556, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 102, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 172, "api_params": "01-07-2019/01-07-2019/"}, {"date": "2019-07-02T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 39971, "poll_votes_total": 819, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 122, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 373, "api_params": "02-07-2019/02-07-2019/"}, {"date": "2019-07-03T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 46195, "poll_votes_total": 2311, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 330, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 372, "api_params": "03-07-2019/03-07-2019/"}, {"date": "2019-07-04T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 49250, "poll_votes_total": 1675, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 213, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 537, "api_params": "04-07-2019/04-07-2019/"}, {"date": "2019-07-05T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 46448, "poll_votes_total": 2531, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 231, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 195, "api_params": "05-07-2019/05-07-2019/"}, {"date": "2019-07-06T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 13088, "poll_votes_total": 482, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 61, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 11, "api_params": "06-07-2019/06-07-2019/"}, {"date": "2019-07-07T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 10664, "poll_votes_total": 239, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 31, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 4, "api_params": "07-07-2019/07-07-2019/"}, {"date": "2019-07-08T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 34800, "poll_votes_total": 395, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 66, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 177, "api_params": "08-07-2019/08-07-2019/"}, {"date": "2019-07-09T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 43911, "poll_votes_total": 811, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 135, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 613, "api_params": "09-07-2019/09-07-2019/"}, {"date": "2019-07-10T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 63392, "poll_votes_total": 2913, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 391, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 975, "api_params": "10-07-2019/10-07-2019/"}, {"date": "2019-07-11T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 73863, "poll_votes_total": 1358, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 189, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 745, "api_params": "11-07-2019/11-07-2019/"}, {"date": "2019-07-12T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 53290, "poll_votes_total": 678, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 124, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 873, "api_params": "12-07-2019/12-07-2019/"}, {"date": "2019-07-13T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 19045, "poll_votes_total": 533, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 55, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 19, "api_params": "13-07-2019/13-07-2019/"}, {"date": "2019-07-14T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 17691, "poll_votes_total": 700, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 85, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 14, "api_params": "14-07-2019/14-07-2019/"}, {"date": "2019-07-15T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 46997, "poll_votes_total": 1743, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 205, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 279, "api_params": "15-07-2019/15-07-2019/"}, {"date": "2019-07-16T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 49767, "poll_votes_total": 2085, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 288, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 212, "api_params": "16-07-2019/16-07-2019/"}, {"date": "2019-07-17T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 42457, "poll_votes_total": 1327, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 221, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 182, "api_params": "17-07-2019/17-07-2019/"}, {"date": "2019-07-18T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 37658, "poll_votes_total": 1354, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 200, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 152, "api_params": "18-07-2019/18-07-2019/"}, {"date": "2019-07-19T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 28982, "poll_votes_total": 2918, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 242, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 136, "api_params": "19-07-2019/19-07-2019/"}, {"date": "2019-07-20T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 10252, "poll_votes_total": 1068, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 97, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 2, "api_params": "20-07-2019/20-07-2019/"}, {"date": "2019-07-21T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 11813, "poll_votes_total": 2633, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 323, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 3, "api_params": "21-07-2019/21-07-2019/"}, {"date": "2019-07-22T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 36987, "poll_votes_total": 2254, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 253, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 155, "api_params": "22-07-2019/22-07-2019/"}, {"date": "2019-07-23T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 34749, "poll_votes_total": 2675, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 304, "noticia_pageviews_total": 0.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 179, "api_params": "23-07-2019/23-07-2019/"}, {"date": "2019-07-24T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 27563, "poll_votes_total": 1454, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 185, "noticia_pageviews_total": 703.0, "portal_comments_authorized_total": 2.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 155, "api_params": "24-07-2019/24-07-2019/"}, {"date": "2019-07-25T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 24173, "poll_votes_total": 759, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 113, "noticia_pageviews_total": 1564.0, "portal_comments_authorized_total": 3.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 120, "api_params": "25-07-2019/25-07-2019/"}, {"date": "2019-07-26T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 23317, "poll_votes_total": 958, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 102, "noticia_pageviews_total": 2241.0, "portal_comments_authorized_total": 2.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 118, "api_params": "26-07-2019/26-07-2019/"}, {"date": "2019-07-27T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 10355, "poll_votes_total": 1013, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 118, "noticia_pageviews_total": 590.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 3, "api_params": "27-07-2019/27-07-2019/"}, {"date": "2019-07-28T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 10994, "poll_votes_total": 847, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 91, "noticia_pageviews_total": 440.0, "portal_comments_authorized_total": 1.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 2, "api_params": "28-07-2019/28-07-2019/"}, {"date": "2019-07-29T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 32548, "poll_votes_total": 1026, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 107, "noticia_pageviews_total": 2369.0, "portal_comments_authorized_total": 1.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 143, "api_params": "29-07-2019/29-07-2019/"}, {"date": "2019-07-30T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 32293, "poll_votes_total": 854, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 118, "noticia_pageviews_total": 1961.0, "portal_comments_authorized_total": 2.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 142, "api_params": "30-07-2019/30-07-2019/"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 28293, "poll_votes_total": 648, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 103, "noticia_pageviews_total": 1819.0, "portal_comments_authorized_total": 1.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 116, "api_params": "31-07-2019/31-07-2019/"}, {"date": "2019-08-01T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 27537, "poll_votes_total": 495, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 87, "noticia_pageviews_total": 2391.0, "portal_comments_authorized_total": 1.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 137, "api_params": "01-08-2019/01-08-2019/"}, {"date": "2019-08-02T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 26808, "poll_votes_total": 422, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 83, "noticia_pageviews_total": 5201.0, "portal_comments_authorized_total": 4.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 113, "api_params": "02-08-2019/02-08-2019/"}, {"date": "2019-08-03T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 9769, "poll_votes_total": 466, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 58, "noticia_pageviews_total": 3000.0, "portal_comments_authorized_total": 3.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 4, "api_params": "03-08-2019/03-08-2019/"}, {"date": "2019-08-04T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 10615, "poll_votes_total": 1306, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 217, "noticia_pageviews_total": 1237.0, "portal_comments_authorized_total": 1.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 3, "api_params": "04-08-2019/04-08-2019/"}, {"date": "2019-08-05T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 34046, "poll_votes_total": 1033, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 115, "noticia_pageviews_total": 6957.0, "portal_comments_authorized_total": 9.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 153, "api_params": "05-08-2019/05-08-2019/"}, {"date": "2019-08-06T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 35286, "poll_votes_total": 859, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 113, "noticia_pageviews_total": 11763.0, "portal_comments_authorized_total": 7.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 199, "api_params": "06-08-2019/06-08-2019/"}, {"date": "2019-08-07T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 40811, "poll_votes_total": 886, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 180, "noticia_pageviews_total": 19340.0, "portal_comments_authorized_total": 35.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 266, "api_params": "07-08-2019/07-08-2019/"}, {"date": "2019-08-08T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 43616, "poll_votes_total": 757, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 123, "noticia_pageviews_total": 13539.0, "portal_comments_authorized_total": 18.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 212, "api_params": "08-08-2019/08-08-2019/"}, {"date": "2019-08-09T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 35813, "poll_votes_total": 956, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 166, "noticia_pageviews_total": 8393.0, "portal_comments_authorized_total": 9.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 123, "api_params": "09-08-2019/09-08-2019/"}, {"date": "2019-08-10T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 10658, "poll_votes_total": 232, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 26, "noticia_pageviews_total": 4042.0, "portal_comments_authorized_total": 9.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 5, "api_params": "10-08-2019/10-08-2019/"}, {"date": "2019-08-11T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 9875, "poll_votes_total": 143, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 30, "noticia_pageviews_total": 2241.0, "portal_comments_authorized_total": 0.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 3, "api_params": "11-08-2019/11-08-2019/"}, {"date": "2019-08-12T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 39221, "poll_votes_total": 273, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 51, "noticia_pageviews_total": 9318.0, "portal_comments_authorized_total": 15.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 153, "api_params": "12-08-2019/12-08-2019/"}, {"date": "2019-08-13T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 46451, "poll_votes_total": 573, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 92, "noticia_pageviews_total": 20814.0, "portal_comments_authorized_total": 16.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 180, "api_params": "13-08-2019/13-08-2019/"}, {"date": "2019-08-14T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 65306, "poll_votes_total": 784, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 127, "noticia_pageviews_total": 33836.0, "portal_comments_authorized_total": 17.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 233, "api_params": "14-08-2019/14-08-2019/"}, {"date": "2019-08-15T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 77135, "poll_votes_total": 2461, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 397, "noticia_pageviews_total": 41177.0, "portal_comments_authorized_total": 36.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 209, "api_params": "15-08-2019/15-08-2019/"}, {"date": "2019-08-16T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 53284, "poll_votes_total": 1986, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 222, "noticia_pageviews_total": 35952.0, "portal_comments_authorized_total": 34.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 118, "api_params": "16-08-2019/16-08-2019/"}, {"date": "2019-08-17T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 28307, "poll_votes_total": 1070, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 115, "noticia_pageviews_total": 11046.0, "portal_comments_authorized_total": 6.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 5, "api_params": "17-08-2019/17-08-2019/"}, {"date": "2019-08-18T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 22919, "poll_votes_total": 1092, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 115, "noticia_pageviews_total": 6195.0, "portal_comments_authorized_total": 2.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 5, "api_params": "18-08-2019/18-08-2019/"}, {"date": "2019-08-19T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 77456, "poll_votes_total": 5602, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 463, "noticia_pageviews_total": 13562.0, "portal_comments_authorized_total": 6.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 165, "api_params": "19-08-2019/19-08-2019/"}, {"date": "2019-08-20T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 144628, "poll_votes_total": 6095, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 665, "noticia_pageviews_total": 20934.0, "portal_comments_authorized_total": 11.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 193, "api_params": "20-08-2019/20-08-2019/"}, {"date": "2019-08-21T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 103607, "poll_votes_total": 2854, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 403, "noticia_pageviews_total": 27468.0, "portal_comments_authorized_total": 28.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 226, "api_params": "21-08-2019/21-08-2019/"}, {"date": "2019-08-22T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 79544, "poll_votes_total": 1464, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 183, "noticia_pageviews_total": 19304.0, "portal_comments_authorized_total": 11.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 172, "api_params": "22-08-2019/22-08-2019/"}, {"date": "2019-08-23T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 51371, "poll_votes_total": 1070, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 133, "noticia_pageviews_total": 13742.0, "portal_comments_authorized_total": 8.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 130, "api_params": "23-08-2019/23-08-2019/"}, {"date": "2019-08-24T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 18348, "poll_votes_total": 1198, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 146, "noticia_pageviews_total": 8665.0, "portal_comments_authorized_total": 12.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 5, "api_params": "24-08-2019/24-08-2019/"}, {"date": "2019-08-25T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 17488, "poll_votes_total": 1535, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 191, "noticia_pageviews_total": 8317.0, "portal_comments_authorized_total": 13.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 2, "api_params": "25-08-2019/25-08-2019/"}, {"date": "2019-08-26T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 49407, "poll_votes_total": 2080, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 235, "noticia_pageviews_total": 18697.0, "portal_comments_authorized_total": 27.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 174, "api_params": "26-08-2019/26-08-2019/"}, {"date": "2019-08-27T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 58708, "poll_votes_total": 1922, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 269, "noticia_pageviews_total": 21266.0, "portal_comments_authorized_total": 27.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 193, "api_params": "27-08-2019/27-08-2019/"}, {"date": "2019-08-28T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 62129, "poll_votes_total": 2394, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 288, "noticia_pageviews_total": 25357.0, "portal_comments_authorized_total": 42.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 236, "api_params": "28-08-2019/28-08-2019/"}, {"date": "2019-08-29T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 63570, "poll_votes_total": 3191, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 334, "noticia_pageviews_total": 48131.0, "portal_comments_authorized_total": 32.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 149, "api_params": "29-08-2019/29-08-2019/"}, {"date": "2019-08-30T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 45598, "poll_votes_total": 1527, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 213, "noticia_pageviews_total": 42223.0, "portal_comments_authorized_total": 32.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 99, "api_params": "30-08-2019/30-08-2019/"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 19571, "poll_votes_total": 1511, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 186, "noticia_pageviews_total": 23298.0, "portal_comments_authorized_total": 13.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 7, "api_params": "31-08-2019/31-08-2019/"}, {"date": "2019-09-01T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 16734, "poll_votes_total": 714, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 91, "noticia_pageviews_total": 22475.0, "portal_comments_authorized_total": 10.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 5, "api_params": "01-09-2019/01-09-2019/"}, {"date": "2019-09-02T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 42514, "poll_votes_total": 575, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 83, "noticia_pageviews_total": 42925.0, "portal_comments_authorized_total": 17.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 124, "api_params": "02-09-2019/02-09-2019/"}, {"date": "2019-09-03T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 49599, "poll_votes_total": 896, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 130, "noticia_pageviews_total": 61385.0, "portal_comments_authorized_total": 34.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 178, "api_params": "03-09-2019/03-09-2019/"}, {"date": "2019-09-04T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 52064, "poll_votes_total": 1605, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 175, "noticia_pageviews_total": 65511.0, "portal_comments_authorized_total": 48.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 200, "api_params": "04-09-2019/04-09-2019/"}, {"date": "2019-09-05T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 48727, "poll_votes_total": 755, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 112, "noticia_pageviews_total": 52366.0, "portal_comments_authorized_total": 60.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 191, "api_params": "05-09-2019/05-09-2019/"}, {"date": "2019-09-06T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 38190, "poll_votes_total": 372, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 63, "noticia_pageviews_total": 43434.0, "portal_comments_authorized_total": 31.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 120, "api_params": "06-09-2019/06-09-2019/"}, {"date": "2019-09-07T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 12831, "poll_votes_total": 0, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 0, "noticia_pageviews_total": 22313.0, "portal_comments_authorized_total": 21.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 1, "api_params": "07-09-2019/07-09-2019/"}, {"date": "2019-09-08T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 14171, "poll_votes_total": 0, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 0, "noticia_pageviews_total": 22680.0, "portal_comments_authorized_total": 148.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 5, "api_params": "08-09-2019/08-09-2019/"}, {"date": "2019-09-09T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 39033, "poll_votes_total": 429, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 81, "noticia_pageviews_total": 42521.0, "portal_comments_authorized_total": 59.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 165, "api_params": "09-09-2019/09-09-2019/"}, {"date": "2019-09-10T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 45460, "poll_votes_total": 629, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 108, "noticia_pageviews_total": 46360.0, "portal_comments_authorized_total": 57.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 155, "api_params": "10-09-2019/10-09-2019/"}, {"date": "2019-09-11T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 48977, "poll_votes_total": 1864, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 220, "noticia_pageviews_total": 55491.0, "portal_comments_authorized_total": 28.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 161, "api_params": "11-09-2019/11-09-2019/"}, {"date": "2019-09-12T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 47604, "poll_votes_total": 753, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 126, "noticia_pageviews_total": 73750.0, "portal_comments_authorized_total": 46.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 159, "api_params": "12-09-2019/12-09-2019/"}, {"date": "2019-09-13T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 39416, "poll_votes_total": 602, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 87, "noticia_pageviews_total": 83762.0, "portal_comments_authorized_total": 31.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 137, "api_params": "13-09-2019/13-09-2019/"}, {"date": "2019-09-14T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 13714, "poll_votes_total": 315, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 54, "noticia_pageviews_total": 40644.0, "portal_comments_authorized_total": 27.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 6, "api_params": "14-09-2019/14-09-2019/"}, {"date": "2019-09-15T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 14880, "poll_votes_total": 298, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 57, "noticia_pageviews_total": 28001.0, "portal_comments_authorized_total": 12.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 2, "api_params": "15-09-2019/15-09-2019/"}, {"date": "2019-09-16T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 44764, "poll_votes_total": 473, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 99, "noticia_pageviews_total": 46373.0, "portal_comments_authorized_total": 24.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 168, "api_params": "16-09-2019/16-09-2019/"}, {"date": "2019-09-17T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 50716, "poll_votes_total": 652, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 120, "noticia_pageviews_total": 53169.0, "portal_comments_authorized_total": 19.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 150, "api_params": "17-09-2019/17-09-2019/"}, {"date": "2019-09-18T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 53650, "poll_votes_total": 1103, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 167, "noticia_pageviews_total": 68003.0, "portal_comments_authorized_total": 28.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 209, "api_params": "18-09-2019/18-09-2019/"}, {"date": "2019-09-19T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 44409, "poll_votes_total": 932, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 131, "noticia_pageviews_total": 69559.0, "portal_comments_authorized_total": 82.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 179, "api_params": "19-09-2019/19-09-2019/"}, {"date": "2019-09-20T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 38064, "poll_votes_total": 1552, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 136, "noticia_pageviews_total": 51667.0, "portal_comments_authorized_total": 48.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 131, "api_params": "20-09-2019/20-09-2019/"}, {"date": "2019-09-21T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 15456, "poll_votes_total": 726, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 81, "noticia_pageviews_total": 28066.0, "portal_comments_authorized_total": 20.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 5, "api_params": "21-09-2019/21-09-2019/"}, {"date": "2019-09-22T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 15616, "poll_votes_total": 656, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 89, "noticia_pageviews_total": 27164.0, "portal_comments_authorized_total": 28.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 6, "api_params": "22-09-2019/22-09-2019/"}, {"date": "2019-09-23T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 45591, "poll_votes_total": 566, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 116, "noticia_pageviews_total": 51614.0, "portal_comments_authorized_total": 26.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 183, "api_params": "23-09-2019/23-09-2019/"}, {"date": "2019-09-24T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 47040, "poll_votes_total": 1044, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 158, "noticia_pageviews_total": 63584.0, "portal_comments_authorized_total": 41.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 213, "api_params": "24-09-2019/24-09-2019/"}, {"date": "2019-09-25T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 48502, "poll_votes_total": 1733, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 237, "noticia_pageviews_total": 67665.0, "portal_comments_authorized_total": 45.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 162, "api_params": "25-09-2019/25-09-2019/"}, {"date": "2019-09-26T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 47089, "poll_votes_total": 1500, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 218, "noticia_pageviews_total": 70305.0, "portal_comments_authorized_total": 40.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 171, "api_params": "26-09-2019/26-09-2019/"}, {"date": "2019-09-27T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 32230, "poll_votes_total": 716, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 102, "noticia_pageviews_total": 49711.0, "portal_comments_authorized_total": 19.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 127, "api_params": "27-09-2019/27-09-2019/"}, {"date": "2019-09-28T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 11575, "poll_votes_total": 471, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 69, "noticia_pageviews_total": 25162.0, "portal_comments_authorized_total": 10.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 3, "api_params": "28-09-2019/28-09-2019/"}, {"date": "2019-09-29T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 11899, "poll_votes_total": 321, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 31, "noticia_pageviews_total": 23626.0, "portal_comments_authorized_total": 6.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 8, "api_params": "29-09-2019/29-09-2019/"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 36889, "poll_votes_total": 442, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 54, "noticia_pageviews_total": 48898.0, "portal_comments_authorized_total": 15.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 118, "api_params": "30-09-2019/30-09-2019/"}, {"date": "2019-10-01T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 46048, "poll_votes_total": 738, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 128, "noticia_pageviews_total": 56857.0, "portal_comments_authorized_total": 46.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 166, "api_params": "01-10-2019/01-10-2019/"}, {"date": "2019-10-02T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 53542, "poll_votes_total": 899, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 134, "noticia_pageviews_total": 62024.0, "portal_comments_authorized_total": 43.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 185, "api_params": "02-10-2019/02-10-2019/"}, {"date": "2019-10-03T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 40923, "poll_votes_total": 346, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 82, "noticia_pageviews_total": 51087.0, "portal_comments_authorized_total": 16.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 170, "api_params": "03-10-2019/03-10-2019/"}, {"date": "2019-10-04T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 35832, "poll_votes_total": 431, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 73, "noticia_pageviews_total": 45104.0, "portal_comments_authorized_total": 17.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 126, "api_params": "04-10-2019/04-10-2019/"}, {"date": "2019-10-05T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 16204, "poll_votes_total": 584, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 59, "noticia_pageviews_total": 24007.0, "portal_comments_authorized_total": 7.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 8, "api_params": "05-10-2019/05-10-2019/"}, {"date": "2019-10-06T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 16432, "poll_votes_total": 430, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 38, "noticia_pageviews_total": 24101.0, "portal_comments_authorized_total": 11.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 3, "api_params": "06-10-2019/06-10-2019/"}, {"date": "2019-10-07T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 48657, "poll_votes_total": 704, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 83, "noticia_pageviews_total": 50456.0, "portal_comments_authorized_total": 24.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 109, "api_params": "07-10-2019/07-10-2019/"}, {"date": "2019-10-08T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 49133, "poll_votes_total": 573, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 86, "noticia_pageviews_total": 61276.0, "portal_comments_authorized_total": 27.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 171, "api_params": "08-10-2019/08-10-2019/"}, {"date": "2019-10-09T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 59265, "poll_votes_total": 2514, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 368, "noticia_pageviews_total": 84912.0, "portal_comments_authorized_total": 53.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 181, "api_params": "09-10-2019/09-10-2019/"}, {"date": "2019-10-10T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 56759, "poll_votes_total": 7392, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 747, "noticia_pageviews_total": 88536.0, "portal_comments_authorized_total": 50.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 139, "api_params": "10-10-2019/10-10-2019/"}, {"date": "2019-10-11T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 40275, "poll_votes_total": 3345, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 342, "noticia_pageviews_total": 50342.0, "portal_comments_authorized_total": 26.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 107, "api_params": "11-10-2019/11-10-2019/"}, {"date": "2019-10-12T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 13170, "poll_votes_total": 1516, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 184, "noticia_pageviews_total": 27379.0, "portal_comments_authorized_total": 24.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 2, "api_params": "12-10-2019/12-10-2019/"}, {"date": "2019-10-13T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 13873, "poll_votes_total": 1195, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 134, "noticia_pageviews_total": 26445.0, "portal_comments_authorized_total": 9.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 0, "api_params": "13-10-2019/13-10-2019/"}, {"date": "2019-10-14T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 47371, "poll_votes_total": 3020, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 349, "noticia_pageviews_total": 54750.0, "portal_comments_authorized_total": 22.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 156, "api_params": "14-10-2019/14-10-2019/"}, {"date": "2019-10-15T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 53894, "poll_votes_total": 1350, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 174, "noticia_pageviews_total": 76174.0, "portal_comments_authorized_total": 47.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 154, "api_params": "15-10-2019/15-10-2019/"}, {"date": "2019-10-16T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 54966, "poll_votes_total": 1957, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 249, "noticia_pageviews_total": 74467.0, "portal_comments_authorized_total": 24.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 202, "api_params": "16-10-2019/16-10-2019/"}, {"date": "2019-10-17T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 44385, "poll_votes_total": 2094, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 233, "noticia_pageviews_total": 73219.0, "portal_comments_authorized_total": 35.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 189, "api_params": "17-10-2019/17-10-2019/"}, {"date": "2019-10-18T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 36440, "poll_votes_total": 1613, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 218, "noticia_pageviews_total": 54730.0, "portal_comments_authorized_total": 22.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 118, "api_params": "18-10-2019/18-10-2019/"}, {"date": "2019-10-19T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 12490, "poll_votes_total": 644, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 93, "noticia_pageviews_total": 29051.0, "portal_comments_authorized_total": 12.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 4, "api_params": "19-10-2019/19-10-2019/"}, {"date": "2019-10-20T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 13774, "poll_votes_total": 341, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 52, "noticia_pageviews_total": 28329.0, "portal_comments_authorized_total": 9.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 2, "api_params": "20-10-2019/20-10-2019/"}, {"date": "2019-10-21T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 42843, "poll_votes_total": 482, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 84, "noticia_pageviews_total": 59416.0, "portal_comments_authorized_total": 21.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 148, "api_params": "21-10-2019/21-10-2019/"}, {"date": "2019-10-22T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 54344, "poll_votes_total": 458, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 95, "noticia_pageviews_total": 72365.0, "portal_comments_authorized_total": 13.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 169, "api_params": "22-10-2019/22-10-2019/"}, {"date": "2019-10-23T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 62794, "poll_votes_total": 736, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 92, "noticia_pageviews_total": 115547.0, "portal_comments_authorized_total": 124.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 140, "api_params": "23-10-2019/23-10-2019/"}, {"date": "2019-10-24T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 50146, "poll_votes_total": 1037, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 125, "noticia_pageviews_total": 78480.0, "portal_comments_authorized_total": 50.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 148, "api_params": "24-10-2019/24-10-2019/"}, {"date": "2019-10-25T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 39702, "poll_votes_total": 939, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 107, "noticia_pageviews_total": 58646.0, "portal_comments_authorized_total": 28.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 118, "api_params": "25-10-2019/25-10-2019/"}, {"date": "2019-10-26T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 14030, "poll_votes_total": 1425, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 104, "noticia_pageviews_total": 31968.0, "portal_comments_authorized_total": 22.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 4, "api_params": "26-10-2019/26-10-2019/"}, {"date": "2019-10-27T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 13927, "poll_votes_total": 424, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 40, "noticia_pageviews_total": 30337.0, "portal_comments_authorized_total": 15.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 4, "api_params": "27-10-2019/27-10-2019/"}, {"date": "2019-10-28T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 35888, "poll_votes_total": 333, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 41, "noticia_pageviews_total": 48499.0, "portal_comments_authorized_total": 17.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 4, "api_params": "28-10-2019/28-10-2019/"}, {"date": "2019-10-29T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 57220, "poll_votes_total": 812, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 101, "noticia_pageviews_total": 77706.0, "portal_comments_authorized_total": 45.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 223, "api_params": "29-10-2019/29-10-2019/"}, {"date": "2019-10-30T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 53200, "poll_votes_total": 439, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 70, "noticia_pageviews_total": 89063.0, "portal_comments_authorized_total": 61.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 208, "api_params": "30-10-2019/30-10-2019/"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 54977, "poll_votes_total": 926, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 186, "noticia_pageviews_total": 75472.0, "portal_comments_authorized_total": 44.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 197, "api_params": "31-10-2019/31-10-2019/"}, {"date": "2019-11-01T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 40369, "poll_votes_total": 547, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 95, "noticia_pageviews_total": 74542.0, "portal_comments_authorized_total": 51.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 137, "api_params": "01-11-2019/01-11-2019/"}, {"date": "2019-11-02T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 16078, "poll_votes_total": 267, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 33, "noticia_pageviews_total": 38651.0, "portal_comments_authorized_total": 21.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 3, "api_params": "02-11-2019/02-11-2019/"}, {"date": "2019-11-03T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 14605, "poll_votes_total": 691, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 54, "noticia_pageviews_total": 37033.0, "portal_comments_authorized_total": 16.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 1, "api_params": "03-11-2019/03-11-2019/"}, {"date": "2019-11-04T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 46966, "poll_votes_total": 505, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 84, "noticia_pageviews_total": 56744.0, "portal_comments_authorized_total": 14.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 151, "api_params": "04-11-2019/04-11-2019/"}, {"date": "2019-11-05T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 61300, "poll_votes_total": 819, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 131, "noticia_pageviews_total": 94409.0, "portal_comments_authorized_total": 53.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 182, "api_params": "05-11-2019/05-11-2019/"}, {"date": "2019-11-06T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 74943, "poll_votes_total": 2956, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 427, "noticia_pageviews_total": 157517.0, "portal_comments_authorized_total": 109.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 267, "api_params": "06-11-2019/06-11-2019/"}, {"date": "2019-11-07T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 66584, "poll_votes_total": 3136, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 361, "noticia_pageviews_total": 158701.0, "portal_comments_authorized_total": 80.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 257, "api_params": "07-11-2019/07-11-2019/"}, {"date": "2019-11-08T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 60522, "poll_votes_total": 1566, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 220, "noticia_pageviews_total": 93966.0, "portal_comments_authorized_total": 76.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 164, "api_params": "08-11-2019/08-11-2019/"}, {"date": "2019-11-09T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 25578, "poll_votes_total": 527, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 63, "noticia_pageviews_total": 60721.0, "portal_comments_authorized_total": 145.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 12, "api_params": "09-11-2019/09-11-2019/"}, {"date": "2019-11-10T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 18922, "poll_votes_total": 431, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 73, "noticia_pageviews_total": 47294.0, "portal_comments_authorized_total": 68.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 9, "api_params": "10-11-2019/10-11-2019/"}, {"date": "2019-11-11T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 54524, "poll_votes_total": 567, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 84, "noticia_pageviews_total": 100281.0, "portal_comments_authorized_total": 100.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 267, "api_params": "11-11-2019/11-11-2019/"}, {"date": "2019-11-12T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 59372, "poll_votes_total": 2858, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 295, "noticia_pageviews_total": 112386.0, "portal_comments_authorized_total": 65.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 366, "api_params": "12-11-2019/12-11-2019/"}, {"date": "2019-11-13T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 45725, "poll_votes_total": 1275, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 179, "noticia_pageviews_total": 98513.0, "portal_comments_authorized_total": 63.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 6, "api_params": "13-11-2019/13-11-2019/"}, {"date": "2019-11-14T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 36205, "poll_votes_total": 1004, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 238, "noticia_pageviews_total": 64754.0, "portal_comments_authorized_total": 15.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 5, "api_params": "14-11-2019/14-11-2019/"}, {"date": "2019-11-15T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 15682, "poll_votes_total": 368, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 68, "noticia_pageviews_total": 41999.0, "portal_comments_authorized_total": 7.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 6, "api_params": "15-11-2019/15-11-2019/"}, {"date": "2019-11-16T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 13250, "poll_votes_total": 640, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 110, "noticia_pageviews_total": 37983.0, "portal_comments_authorized_total": 13.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 2, "api_params": "16-11-2019/16-11-2019/"}, {"date": "2019-11-17T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 14008, "poll_votes_total": 332, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 45, "noticia_pageviews_total": 35963.0, "portal_comments_authorized_total": 24.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 0, "api_params": "17-11-2019/17-11-2019/"}, {"date": "2019-11-18T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 43305, "poll_votes_total": 576, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 93, "noticia_pageviews_total": 66856.0, "portal_comments_authorized_total": 28.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 171, "api_params": "18-11-2019/18-11-2019/"}, {"date": "2019-11-19T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 49467, "poll_votes_total": 616, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 106, "noticia_pageviews_total": 82102.0, "portal_comments_authorized_total": 45.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 194, "api_params": "19-11-2019/19-11-2019/"}, {"date": "2019-11-20T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 47732, "poll_votes_total": 427, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 74, "noticia_pageviews_total": 89687.0, "portal_comments_authorized_total": 60.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 238, "api_params": "20-11-2019/20-11-2019/"}, {"date": "2019-11-21T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 47675, "poll_votes_total": 479, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 87, "noticia_pageviews_total": 77233.0, "portal_comments_authorized_total": 46.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 202, "api_params": "21-11-2019/21-11-2019/"}, {"date": "2019-11-22T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 36299, "poll_votes_total": 321, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 75, "noticia_pageviews_total": 68463.0, "portal_comments_authorized_total": 51.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 117, "api_params": "22-11-2019/22-11-2019/"}, {"date": "2019-11-23T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 9966, "poll_votes_total": 115, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 23, "noticia_pageviews_total": 31813.0, "portal_comments_authorized_total": 22.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 4, "api_params": "23-11-2019/23-11-2019/"}, {"date": "2019-11-24T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 10430, "poll_votes_total": 134, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 24, "noticia_pageviews_total": 31085.0, "portal_comments_authorized_total": 15.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 4, "api_params": "24-11-2019/24-11-2019/"}, {"date": "2019-11-25T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 40787, "poll_votes_total": 218, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 48, "noticia_pageviews_total": 56487.0, "portal_comments_authorized_total": 20.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 149, "api_params": "25-11-2019/25-11-2019/"}, {"date": "2019-11-26T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 45270, "poll_votes_total": 263, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 48, "noticia_pageviews_total": 76745.0, "portal_comments_authorized_total": 34.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 196, "api_params": "26-11-2019/26-11-2019/"}, {"date": "2019-11-27T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 49771, "poll_votes_total": 469, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 120, "noticia_pageviews_total": 80550.0, "portal_comments_authorized_total": 37.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 214, "api_params": "27-11-2019/27-11-2019/"}, {"date": "2019-11-28T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 43071, "poll_votes_total": 300, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 49, "noticia_pageviews_total": 83558.0, "portal_comments_authorized_total": 49.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 163, "api_params": "28-11-2019/28-11-2019/"}, {"date": "2019-11-29T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 32226, "poll_votes_total": 268, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 69, "noticia_pageviews_total": 58486.0, "portal_comments_authorized_total": 39.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 109, "api_params": "29-11-2019/29-11-2019/"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 11108, "poll_votes_total": 249, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 49, "noticia_pageviews_total": 31174.0, "portal_comments_authorized_total": 12.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 5, "api_params": "30-11-2019/30-11-2019/"}, {"date": "2019-12-01T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 11994, "poll_votes_total": 400, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 51, "noticia_pageviews_total": 30142.0, "portal_comments_authorized_total": 9.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 2, "api_params": "01-12-2019/01-12-2019/"}, {"date": "2019-12-02T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 50231, "poll_votes_total": 17001, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 1067, "noticia_pageviews_total": 62427.0, "portal_comments_authorized_total": 35.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 168, "api_params": "02-12-2019/02-12-2019/"}, {"date": "2019-12-03T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 62812, "poll_votes_total": 12673, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 1036, "noticia_pageviews_total": 88277.0, "portal_comments_authorized_total": 41.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 195, "api_params": "03-12-2019/03-12-2019/"}, {"date": "2019-12-04T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 58105, "poll_votes_total": 3339, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 414, "noticia_pageviews_total": 97050.0, "portal_comments_authorized_total": 105.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 184, "api_params": "04-12-2019/04-12-2019/"}, {"date": "2019-12-05T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 55732, "poll_votes_total": 1556, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 217, "noticia_pageviews_total": 82456.0, "portal_comments_authorized_total": 40.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 142, "api_params": "05-12-2019/05-12-2019/"}, {"date": "2019-12-06T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 37361, "poll_votes_total": 2037, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 197, "noticia_pageviews_total": 53877.0, "portal_comments_authorized_total": 48.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 127, "api_params": "06-12-2019/06-12-2019/"}, {"date": "2019-12-07T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 13149, "poll_votes_total": 1740, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 160, "noticia_pageviews_total": 27441.0, "portal_comments_authorized_total": 20.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 11, "api_params": "07-12-2019/07-12-2019/"}, {"date": "2019-12-08T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 11553, "poll_votes_total": 806, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 74, "noticia_pageviews_total": 24477.0, "portal_comments_authorized_total": 14.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 1, "api_params": "08-12-2019/08-12-2019/"}, {"date": "2019-12-09T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 39161, "poll_votes_total": 1734, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 182, "noticia_pageviews_total": 49261.0, "portal_comments_authorized_total": 20.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 136, "api_params": "09-12-2019/09-12-2019/"}, {"date": "2019-12-10T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 41146, "poll_votes_total": 1530, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 154, "noticia_pageviews_total": 55887.0, "portal_comments_authorized_total": 22.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 158, "api_params": "10-12-2019/10-12-2019/"}, {"date": "2019-12-11T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 43369, "poll_votes_total": 5660, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 607, "noticia_pageviews_total": 61950.0, "portal_comments_authorized_total": 19.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 180, "api_params": "11-12-2019/11-12-2019/"}, {"date": "2019-12-12T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 40454, "poll_votes_total": 817, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 99, "noticia_pageviews_total": 70501.0, "portal_comments_authorized_total": 47.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 173, "api_params": "12-12-2019/12-12-2019/"}, {"date": "2019-12-13T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 31521, "poll_votes_total": 2339, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 199, "noticia_pageviews_total": 48172.0, "portal_comments_authorized_total": 44.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 83, "api_params": "13-12-2019/13-12-2019/"}, {"date": "2019-12-14T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 11659, "poll_votes_total": 1246, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 91, "noticia_pageviews_total": 27263.0, "portal_comments_authorized_total": 10.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 5, "api_params": "14-12-2019/14-12-2019/"}, {"date": "2019-12-15T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 11517, "poll_votes_total": 637, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 57, "noticia_pageviews_total": 25109.0, "portal_comments_authorized_total": 11.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 0, "api_params": "15-12-2019/15-12-2019/"}, {"date": "2019-12-16T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 42442, "poll_votes_total": 790, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 96, "noticia_pageviews_total": 44245.0, "portal_comments_authorized_total": 14.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 131, "api_params": "16-12-2019/16-12-2019/"}, {"date": "2019-12-17T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 39370, "poll_votes_total": 1064, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 124, "noticia_pageviews_total": 54920.0, "portal_comments_authorized_total": 34.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 134, "api_params": "17-12-2019/17-12-2019/"}, {"date": "2019-12-18T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 38954, "poll_votes_total": 1631, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 329, "noticia_pageviews_total": 54022.0, "portal_comments_authorized_total": 41.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 195, "api_params": "18-12-2019/18-12-2019/"}, {"date": "2019-12-19T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 29922, "poll_votes_total": 1661, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 119, "noticia_pageviews_total": 41309.0, "portal_comments_authorized_total": 17.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 117, "api_params": "19-12-2019/19-12-2019/"}, {"date": "2019-12-20T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 19656, "poll_votes_total": 1201, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 98, "noticia_pageviews_total": 30005.0, "portal_comments_authorized_total": 7.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 89, "api_params": "20-12-2019/20-12-2019/"}, {"date": "2019-12-21T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 5950, "poll_votes_total": 355, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 27, "noticia_pageviews_total": 16323.0, "portal_comments_authorized_total": 4.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 3, "api_params": "21-12-2019/21-12-2019/"}, {"date": "2019-12-22T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 5400, "poll_votes_total": 376, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 18, "noticia_pageviews_total": 15373.0, "portal_comments_authorized_total": 11.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 1, "api_params": "22-12-2019/22-12-2019/"}, {"date": "2019-12-23T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 13578, "poll_votes_total": 293, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 19, "noticia_pageviews_total": 22020.0, "portal_comments_authorized_total": 9.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 97, "api_params": "23-12-2019/23-12-2019/"}, {"date": "2019-12-24T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 4979, "poll_votes_total": 117, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 17, "noticia_pageviews_total": 14147.0, "portal_comments_authorized_total": 9.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 3, "api_params": "24-12-2019/24-12-2019/"}, {"date": "2019-12-25T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 4668, "poll_votes_total": 107, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 9, "noticia_pageviews_total": 16164.0, "portal_comments_authorized_total": 5.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 2, "api_params": "25-12-2019/25-12-2019/"}, {"date": "2019-12-26T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 14406, "poll_votes_total": 393, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 50, "noticia_pageviews_total": 25621.0, "portal_comments_authorized_total": 7.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 84, "api_params": "26-12-2019/26-12-2019/"}, {"date": "2019-12-27T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 13610, "poll_votes_total": 292, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 28, "noticia_pageviews_total": 26262.0, "portal_comments_authorized_total": 3.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 79, "api_params": "27-12-2019/27-12-2019/"}, {"date": "2019-12-28T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 6601, "poll_votes_total": 223, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 22, "noticia_pageviews_total": 17254.0, "portal_comments_authorized_total": 3.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 2, "api_params": "28-12-2019/28-12-2019/"}, {"date": "2019-12-29T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 5293, "poll_votes_total": 254, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 24, "noticia_pageviews_total": 15239.0, "portal_comments_authorized_total": 9.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 1, "api_params": "29-12-2019/29-12-2019/"}, {"date": "2019-12-30T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 10732, "poll_votes_total": 159, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 24, "noticia_pageviews_total": 21062.0, "portal_comments_authorized_total": 3.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 69, "api_params": "30-12-2019/30-12-2019/"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "ficha_pageviews_total": 4831, "poll_votes_total": 115, "poll_comments_unchecked_total": 0, "poll_comments_authorized_total": 20, "noticia_pageviews_total": 16891.0, "portal_comments_authorized_total": 4.0, "portal_comments_unchecked_total": 0.0, "atendimentos_total": 1, "api_params": "31-12-2019/31-12-2019/"}], "ficha_pageviews": 11592882, "poll_votes": 786671, "poll_comments": 94795, "poll_comments_unchecked": 0, "poll_comments_authorized": 86307, "poll_comments_unauthorized": 8488, "noticia_pageviews": 7148865, "portal_comments": 5094, "portal_comments_unchecked": 0, "portal_comments_authorized": 4583, "portal_comments_unauthorized": 511, "portal_comments_camara": 0, "prisma_tickets": 48492, "prisma_formas_de_recebimento": [{"demanda_forma_de_recebimento": "Telefone", "iddemanda__count": 42053}, {"demanda_forma_de_recebimento": "Fale Conosco", "iddemanda__count": 6327}, {"demanda_forma_de_recebimento": null, "iddemanda__count": 85}, {"demanda_forma_de_recebimento": "Carta", "iddemanda__count": 26}, {"demanda_forma_de_recebimento": "Camaranet", "iddemanda__count": 1}], "prisma_tipos": [{"demanda_tipo": "Solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o", "iddemanda__count": 28104}, {"demanda_tipo": "Manifesta\u00e7\u00e3o", "iddemanda__count": 17936}, {"demanda_tipo": "Solicita\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e produtos", "iddemanda__count": 2278}, {"demanda_tipo": "Sugest\u00e3o Administrativa", "iddemanda__count": 63}, {"demanda_tipo": "Sugest\u00e3o Legislativa", "iddemanda__count": 58}, {"demanda_tipo": "Reclama\u00e7\u00e3o", "iddemanda__count": 43}, {"demanda_tipo": "Elogio", "iddemanda__count": 5}, {"demanda_tipo": "Atribui\u00e7\u00e3o Parlamentar", "iddemanda__count": 3}, {"demanda_tipo": "Reclama\u00e7\u00e3o SECOM", "iddemanda__count": 2}], "top_prisma_categorias": [{"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "prismacategoria__tema": "\u2014", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 16620}, {"prismacategoria__macrotema": "DEPUTADO", "prismacategoria__tema": "Localiza\u00e7\u00e3o e Contato", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 11157}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Estrutura e pol\u00edtica organizacional", "prismacategoria__subtema": "Localiza\u00e7\u00e3o e Contato", "count": 5252}, {"prismacategoria__macrotema": "TEMAS DE DEBATE NACIONAL", "prismacategoria__tema": "\u2014", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 4681}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Estrutura e pol\u00edtica organizacional", "prismacategoria__subtema": "Funcionamento", "count": 3082}, {"prismacategoria__macrotema": "DEPUTADO", "prismacategoria__tema": "Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar e Biografia", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 1741}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Visita\u00e7\u00e3o Institucional", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 1409}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "prismacategoria__tema": "Plen\u00e1rio", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 1085}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "prismacategoria__tema": "Comiss\u00e3o", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 787}, {"prismacategoria__macrotema": "DEPUTADO", "prismacategoria__tema": "Atua\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 663}, {"prismacategoria__macrotema": "\u2014", "prismacategoria__tema": "\u2014", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 519}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "prismacategoria__tema": "Legisla\u00e7\u00e3o brasileira", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 477}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Canais de Comunica\u00e7\u00e3o", "prismacategoria__subtema": "TV C\u00e2mara", "count": 359}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Recursos Humanos", "prismacategoria__subtema": "Localiza\u00e7\u00e3o e Contato", "count": 266}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Programas Institucionais e Eventos", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 184}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "prismacategoria__tema": "Legisla\u00e7\u00e3o interna", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 175}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Publica\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara", "prismacategoria__subtema": "Edi\u00e7\u00f5es C\u00e2mara", "count": 124}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Canais de Intera\u00e7\u00e3o", "prismacategoria__subtema": "Intera\u00e7\u00e3o por R\u00e1dio e TV", "count": 117}, {"prismacategoria__macrotema": "RECUPERA\u00c7\u00c3O DE SENHA", "prismacategoria__tema": "\u2014", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 96}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Canais de Intera\u00e7\u00e3o", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 75}, {"prismacategoria__macrotema": "DEPUTADO", "prismacategoria__tema": "Remunera\u00e7\u00e3o e benef\u00edcios", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 71}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Canais de Intera\u00e7\u00e3o", "prismacategoria__subtema": "Intera\u00e7\u00e3o pelo Portal", "count": 66}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Licita\u00e7\u00f5es e Contratos", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 61}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "prismacategoria__tema": "Lideran\u00e7a/Bloco Parlamentar", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 48}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "prismacategoria__tema": "Frente Parlamentar", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 47}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Recursos Humanos", "prismacategoria__subtema": "Admiss\u00e3o e Desligamento", "count": 33}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "prismacategoria__subtema": "Portal", "count": 32}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "prismacategoria__tema": "Mesa Diretora", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 29}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "prismacategoria__tema": "Bancada Parlamentar", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 27}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "prismacategoria__tema": "Presid\u00eancia da C\u00e2mara", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 24}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Canais de Comunica\u00e7\u00e3o", "prismacategoria__subtema": "Ag\u00eancia C\u00e2mara", "count": 17}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Recursos Humanos", "prismacategoria__subtema": "Est\u00e1gio", "count": 16}, {"prismacategoria__macrotema": "DEPUTADO", "prismacategoria__tema": "Despesas", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 13}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Canais de Comunica\u00e7\u00e3o", "prismacategoria__subtema": "R\u00e1dio C\u00e2mara", "count": 12}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Estrutura e pol\u00edtica organizacional", "prismacategoria__subtema": "Gest\u00e3o", "count": 9}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Recursos Humanos", "prismacategoria__subtema": "Remunera\u00e7\u00e3o e Benef\u00edcios", "count": 9}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Canais de Comunica\u00e7\u00e3o", "prismacategoria__subtema": "Jornal da C\u00e2mara", "count": 9}, {"prismacategoria__macrotema": "OR\u00c7AMENTO DA UNI\u00c3O", "prismacategoria__tema": "Elabora\u00e7\u00e3o/Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 9}, {"prismacategoria__macrotema": "DEPUTADO", "prismacategoria__tema": "Despesas", "prismacategoria__subtema": "Cota para o Exerc\u00edcio da Atividade Parlamentar", "count": 9}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Recursos Humanos", "prismacategoria__subtema": "Quadro de Pessoal", "count": 8}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Recursos Humanos", "prismacategoria__subtema": "Concurso", "count": 8}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "prismacategoria__tema": "Grupo Parlamentar", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 7}, {"prismacategoria__macrotema": "OR\u00c7AMENTO DA UNI\u00c3O", "prismacategoria__tema": "Emenda ao Or\u00e7amento", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 6}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Recursos Humanos", "prismacategoria__subtema": "Aposentadoria", "count": 5}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Estrutura e pol\u00edtica organizacional", "prismacategoria__subtema": "Acessibilidade", "count": 5}, {"prismacategoria__macrotema": "DEPUTADO", "prismacategoria__tema": "Licen\u00e7as e Afastamentos", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Or\u00e7amento e Despesas da C\u00e2mara", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "DEPUTADO", "prismacategoria__tema": "\u00c9tica e Decoro Parlamentar", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Recursos Humanos", "prismacategoria__subtema": "Sa\u00fade", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Publica\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara", "prismacategoria__subtema": "Estudos e Notas das Consultorias", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Publica\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara", "prismacategoria__subtema": "Di\u00e1rios e Anais", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "DEPUTADO", "prismacategoria__tema": "Despesas", "prismacategoria__subtema": "Outras despesas", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "prismacategoria__subtema": "Dados abertos", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "LIGA\u00c7\u00c3O PERDIDA", "prismacategoria__tema": "\u2014", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "OFERECIMENTO DE SERVI\u00c7OS E PRODUTOS", "prismacategoria__tema": "\u2014", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "prismacategoria__subtema": "Wifi", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "prismacategoria__subtema": "Rede", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "prismacategoria__subtema": "Aplicativos/Sistemas", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "TEMAS DE DEBATE NACIONAL", "prismacategoria__tema": "INTERVEN\u00c7\u00c3O FEDERAL NO RIO DE JANEIRO", "prismacategoria__subtema": "\u2014", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Seguran\u00e7a", "prismacategoria__subtema": "Informa\u00e7\u00e3o", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "INSTITUCIONAL", "prismacategoria__tema": "Patrim\u00f4nio", "prismacategoria__subtema": "Bens m\u00f3veis, im\u00f3veis e culturais", "count": 1}], "prisma_assuntos_proposicao": [{"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 06/2019 (Integral)", "count": 4444}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 06/2019", "count": 1684}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "EMC 40/2019", "count": 540}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 108/2019", "count": 237}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7081/2010", "count": 206}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 882/2019", "count": 193}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 410/2018", "count": 190}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 287/2016 (Integral)", "count": 181}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 832/2019", "count": 175}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1645/2019", "count": 173}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 870/2019", "count": 141}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLN 4/2019", "count": 140}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 881/2019", "count": 138}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLP 38/2019", "count": 133}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3722/2012", "count": 128}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1361/2015", "count": 99}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7596/2017 -Disp\u00f5e sobre os crimes de abuso de autoridade e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "count": 94}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4434/2008", "count": 93}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "DTQ 7 (PEC 6/2019)", "count": 81}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 287/2016", "count": 77}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 6/2019", "count": 71}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5029/2019", "count": 65}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 45/2019", "count": 64}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7797/2010", "count": 62}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3723/2019", "count": 54}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDL 215/2019", "count": 52}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 871/2019", "count": 43}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 8254/2014", "count": 41}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 881/2019", "count": 41}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLP 531/2018", "count": 39}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 333/2017", "count": 36}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDL 232/2019", "count": 35}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5476/2001", "count": 35}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 8949/2017", "count": 33}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 471/2005", "count": 32}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3369/2015", "count": 32}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 11021/2018", "count": 29}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "EMC 14/2019 (PEC 6/2019)", "count": 28}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3261/2019", "count": 27}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3267/2019", "count": 27}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10372/2018", "count": 27}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 199/2019", "count": 27}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLN 5/2019", "count": 24}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2295/2000", "count": 22}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 293/2004", "count": 21}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "DTQ 9 (PEC 6/2019)", "count": 18}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLN 22/2019", "count": 17}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1681/1999", "count": 17}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 816/2003", "count": 15}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 868/2018", "count": 15}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 171/1993", "count": 15}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6788/2017", "count": 14}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "EMC 17/2019", "count": 14}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 372/2017", "count": 14}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 431/2018 -Altera os arts. 27, 45, \u00a7 1.\u00ba e 46 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 4.\u00ba, \u00a7 2.\u00ba do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias, para se reduzir o n\u00famero de Senadores, Deputados Federais e de Deputados Estaduais e Distritais", "count": 13}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "EMC 147/2019", "count": 12}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2426/2007", "count": 12}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 2/2003", "count": 11}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1487/2019", "count": 11}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDL 236/2019", "count": 11}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "RCP 5/2019", "count": 10}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLP 441/2017", "count": 10}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3299/2008", "count": 10}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3596/2015", "count": 9}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "REQ 1464/2019", "count": 9}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 555/2006", "count": 8}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLP 454/2014", "count": 8}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3205/2015", "count": 8}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10159/2018", "count": 8}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLP 11/2015", "count": 8}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "Veto 31/2019", "count": 7}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2069/2011", "count": 7}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10062/2018", "count": 7}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLP 277/2008", "count": 7}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3715/2019", "count": 7}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6125/2019", "count": 7}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2893/2019", "count": 7}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 8045/2010", "count": 7}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1615/2019", "count": 6}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 8240/2017", "count": 6}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4703/2012", "count": 6}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 459/2015", "count": 6}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 889/2019", "count": 6}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "REC 328/2018", "count": 6}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5398/2013", "count": 6}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6159/2019", "count": 6}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 133/2019 (Senado)", "count": 6}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6881/2017", "count": 5}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 518/2010", "count": 5}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 2/2015", "count": 5}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10038/2018", "count": 5}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6621/2016", "count": 5}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1577/2019", "count": 5}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2104/2011", "count": 5}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3967/1997", "count": 5}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDL 233/2019", "count": 5}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 159/2019", "count": 5}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 873/2019", "count": 5}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4157/2019", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLP 459/2017", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLP 55/2019", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6670/2016", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10373/2018", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3796/2004", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3855/2019", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 37/2019", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4754/2016", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 48/2019", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 434/2014 ", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3189/2019", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2999/2019", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2724/2015", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4742/2001", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3010/2019- Institui a Pol\u00edtica Nacional de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Fibromialgia.", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 304/2013", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 300/2008", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1686/2015", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 890/2019", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 442/1991", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 56/2019", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7035/2017", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 524/2019", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7042/2017", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4162/2019", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 397/2007", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5801/2005", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5003/2001", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2826/2008", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3781/2019", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 510/2019", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7270/2014", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7180/2014", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4850/2016 (Integral)", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 534/2002", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 119/2007", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLV 8/2019", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 8821/2017", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 438/2018", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 128/2019", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 160/2015", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 905/2019 CN", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 470/2005 (Reforma Pol\u00edtica)", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "EMC 48/2019 (PEC 6/2019)", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDC 956/2018", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLP 130/2012", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 49/2019", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3179/2012 ", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5815/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 100/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2944/2004", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 15/2015", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2842/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLN 1/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2741/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3141/2012", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 9982/2018", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2682/2007", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 9828/2018", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 9680/2018", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 219/2012", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6858/2013", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 21/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 682/2007", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6814/2017", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 182/2007", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2680/2011", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2378/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6268/2016", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 169/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 57/2011", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2589/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3260/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3235/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3337/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLP 35/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 892/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "EMA 4/2019 (PEC 6/2019)", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "EMC 44/2019 (PEC 6/2019)", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4714/2012", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4913/2016", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4563/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "Veto n\u00ba 20/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "RIC 574/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 867/2018", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4340/2004", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5120/2013", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4211/2012", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 875/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4130/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5278/2009", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDL 4/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5338/2009", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 904/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5460/2016", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDC 1007/2018", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5488/2016", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5524/2009", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDC 489/2016", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5649/2013", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3539/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3380/2015", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3369/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDC 918/2018", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1646/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 271/2013", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 9970/2018", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 11210/2018", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10923/2018", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7435/2014", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 353/2017", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7659/2017", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7690/2017", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1136/2011", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1638/2011", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7879/2017", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 366/2005", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1095/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10898/2018", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 34/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 396/2017", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 412/2009", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10637/2018", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10594/2018", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10332/2018", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 446/2009", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10142/2018", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 71/1995", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 70/2015", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7346/2017", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "Veto n\u00ba 35/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1520/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7182/2017", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1511/2015", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 9463/2018", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6439/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5319/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5365/2009", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5346/2009", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 8936/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5312/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6954/2013", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 530/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 888/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 8327/2014", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5227/2009", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 8489/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "REQ 110/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6930/2006", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 8494/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 692/2011", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6885/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PRC 17/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5481/2009", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 813/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 812/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLS 374/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7082/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5555/2013", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 688/1999", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLP 9/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLP 76/2007", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "REQ 248/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 519/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5647/2005", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 500/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4856/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 879/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4903/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4907/2012", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 9606/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 9615/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 882/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 8785/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4920/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "Veto n\u00ba 26/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 8746/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4947/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5000/2016 -Institui a Pol\u00edtica Nacional de Informa\u00e7\u00f5es Estat\u00edsticas Relacionadas \u00e0 Viol\u00eancia contra a Mulher (Pnainfo)", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 8541/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5002/2013", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 8703/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5019/2013", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "Veto n\u00ba 18/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "RRL 1/2019 GTPENAL", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5054/2005", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5082/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 9720/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 8626/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5101/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6998/2006", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5153/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5582/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLP 51/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 8062/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6133/2013", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7500/2006", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7443/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6014/2009", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6042/2009", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6054/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7369/2014", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 9921/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7342/2014", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 608/2011", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6094/2013", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 9054/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7292/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6135/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6438/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6148/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7282/2014", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6575/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 619/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6218/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7193/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6299/2002", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6299/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 632/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6427/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 9187/2017 Disp\u00f5e sobre a pol\u00edtica de pre\u00e7os de combust\u00edveis automotivos em todo o territ\u00f3rio nacional.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 9932/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 751/2011", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5985/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7512/2014", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5932/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 9425/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5678/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5686/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 8046/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 931/1999", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 8983/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5731/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 8018/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7922/2014", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5747/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7841/2014", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5761/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7816/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLP 202/1989", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4850/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7187/2014", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7746/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 6793/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 9887/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 7645/2014", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5854/2013", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5907/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PLN 41/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 672/2019 (SENADO)", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 5924/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 9554/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "DTQ 43 (PEC 6/2019)", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4840/2012", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 478/2007", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10672/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10592/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10577/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1057/2007", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10564/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10555/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10406/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10185/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10108/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10104/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10074/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 60/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 54/1999", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 474/2001", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 430/2009", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 427/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 422/2014", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 416/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 376/2009", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 365/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 340/2009", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10694/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10772/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10827/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1171/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1323/1995", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 132/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 13/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1292/1995", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 128/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1266/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1235/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1220/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1184/2003", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1169/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1093/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1168/2011", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1128/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 11253/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 11217/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 11173/2018 ", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1116/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 11109/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1105/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 10996/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 317/2008", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 31/2007", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 280/2008", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 911/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDC 917/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDC 916/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDC 826/2017 -Susta o Decreto 9.180/2017,que\"Disp\u00f5e sobre a inclus\u00e3o de empreendimentos p\u00fablicos federais do setor aeroportu\u00e1rio no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o e sobre sua qualifica\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do Programa de Parcerias de Investimentos da Presid\u00ea", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDC 640/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDC 601/2017", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDC 566/2012", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDC 1407/2013", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDC 117/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDC 1064/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 899/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDL 240/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 898/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 891/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 880/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 866/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 863/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 859/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 852/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "MPV 827/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "EMP 4/2019 ao PL 1321/2019 Em caso de n\u00e3o utiliza\u00e7\u00e3o total ou parcial do Fundo Partid\u00e1rio, ser\u00e1 poss\u00edvel solicitar a devolu\u00e7\u00e3o dos recursos dispon\u00edveis ao Or\u00e7amento Geral da Uni\u00e3o", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDC 978/2018", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDL 3/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 275/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 168/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 271/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 262/2008", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 247/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 241/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 22/2011", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 200/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 187/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 18/2011", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 17/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 165/1999", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDL 43/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 152/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 149/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 129/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 126/2003", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 106/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 101/2003", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PEC 01/1988", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDL 61/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PDL 460/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1342/2011", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1380/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1385/2007", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3729/2004", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3995/2012", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3974/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3970/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3873/1977", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3846/2008", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3842/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3800/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3752/2012", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 370/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4021/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3688/2000", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3614/2012", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3454/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3451/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3352/2019 ", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 328/2011", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3247/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3212/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3145/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 40/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4022/2008", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3123/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4452/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4747/1998", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4742/2012", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4668/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4621/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4562/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4536/2012", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4530/2004", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4510/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4476/2012", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4451/2016", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4059/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 443/2019 -Modifica a Lei Antiterrorismo, para acrescentar entre atos terroristas o praticado contra a vida ou a integridade f\u00edsica dos agentes descritos nos Arts 142 e 144 da CF, integrantes do sistema prisional e da for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4399/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4340/2008", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4330/2012", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4279/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4214/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4175/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4097/2004", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 4067/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3129/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2955/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1408/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1753/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2146/2011", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2142/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2101/2011", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2079/2011", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2065/2011", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2053/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1968/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1922/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1780/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1712/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2154/2011", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1710/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1701/2011", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1685/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1668/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1592/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1590/2011", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1568/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1514/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 1420/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2152/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2192/2003", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2944/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 246/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 290/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2762/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2735/2011", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2728/1989", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2649/2007", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 261/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2600/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2518/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2508/2011", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2440/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2194/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2418/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2417/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2412/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2401/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2400/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2397/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 239/2015", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2286/1996", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 2245/2007", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "PROPOSI\u00c7\u00c3O", "assunto": "PL 3200/2015", "count": 1}], "prisma_assuntos_deputado": [{"prismacategoria__macrotema": "DEPUTADO", "assunto": "Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "count": 1599}, {"prismacategoria__macrotema": "DEPUTADO", "assunto": "Sal\u00e1rio dos Deputados", "count": 52}, {"prismacategoria__macrotema": "DEPUTADO", "assunto": "Despesas", "count": 26}, {"prismacategoria__macrotema": "DEPUTADO", "assunto": "Cassa\u00e7\u00e3o Dep. Andr\u00e9 Janones", "count": 24}, {"prismacategoria__macrotema": "DEPUTADO", "assunto": "Candidatura Rodrigo Maia - 2019", "count": 10}, {"prismacategoria__macrotema": "DEPUTADO", "assunto": "Cassa\u00e7\u00e3o Jean Wyllys", "count": 1}], "prisma_assuntos_temas_de_debate_nacional": [{"prismacategoria__macrotema": "TEMAS DE DEBATE NACIONAL", "assunto": "Pol\u00edtica Nacional", "count": 4458}, {"prismacategoria__macrotema": "TEMAS DE DEBATE NACIONAL", "assunto": "Presidente Jair Bolsonaro", "count": 110}, {"prismacategoria__macrotema": "TEMAS DE DEBATE NACIONAL", "assunto": "Fim de pris\u00e3o segunda Inst\u00e2ncia STF", "count": 40}, {"prismacategoria__macrotema": "TEMAS DE DEBATE NACIONAL", "assunto": "Lava Jato", "count": 23}, {"prismacategoria__macrotema": "TEMAS DE DEBATE NACIONAL", "assunto": "Reforma Tribut\u00e1ria", "count": 20}, {"prismacategoria__macrotema": "TEMAS DE DEBATE NACIONAL", "assunto": "Extin\u00e7\u00e3o do Hor\u00e1rio de Ver\u00e3o", "count": 6}, {"prismacategoria__macrotema": "TEMAS DE DEBATE NACIONAL", "assunto": "Leil\u00e3o do pr\u00e9-sal", "count": 6}, {"prismacategoria__macrotema": "TEMAS DE DEBATE NACIONAL", "assunto": "Aux\u00edlio Moradia", "count": 5}, {"prismacategoria__macrotema": "TEMAS DE DEBATE NACIONAL", "assunto": "Reforma Pol\u00edtica - Relat\u00f3rio Vicente Candido", "count": 5}, {"prismacategoria__macrotema": "TEMAS DE DEBATE NACIONAL", "assunto": "Aborto (Geral)", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "TEMAS DE DEBATE NACIONAL", "assunto": "Reajuste dos Ministros do STF - 2018", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "TEMAS DE DEBATE NACIONAL", "assunto": "Anistia ao Caixa 2", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "TEMAS DE DEBATE NACIONAL", "assunto": "Comiss\u00f5es Tempor\u00e1rias", "count": 1}], "prisma_assuntos_legislacao": [{"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Decreto 9.785/2019 - Regulamenta a Lei n\u00ba 10.826, de 22 de dezembro de 2003, para dispor sobre a aquisi\u00e7\u00e3o, o cadastro, o registro, a posse, o porte e a comercializa\u00e7\u00e3o de armas de fogo e de muni\u00e7\u00e3o e sobre o Sistema Nacional de Ar", "count": 47}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Decreto 9.661/2019 - Regulamenta a Lei n\u00ba 13.152, de 29 de julho de 2015, que disp\u00f5e sobre o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo e a sua pol\u00edtica de valoriza\u00e7\u00e3o de longo prazo (Fixa o sal\u00e1rio m\u00ednimo em R$ 998,00 em 2019).", "count": 22}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 11.340/2006 (Lei Maria da Penha) - Cria mecanismos para coibir a viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher, nos termos do \u00a7 8\u00ba do art. 226 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, da Conven\u00e7\u00e3o sobre a Elimina\u00e7\u00e3o de Todas as Formas de Discri", "count": 21}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.467/2017 - Reforma Trabalhista", "count": 18}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.869/2019 - Disp\u00f5e sobre os crimes de abuso de autoridade; altera a Lei n\u00ba 7.960, de 21 de dezembro de 1989, a Lei n\u00ba 9.296, de 24 de julho de 1996, a Lei n\u00ba 8.069, de 13 de julho de 1990, e a Lei n\u00ba 8.906, de 4 de julho de 1", "count": 18}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Art. 7\u00ba do Regimento Interno da C\u00e2mara dos Deputados - Elei\u00e7\u00e3o dos membros da Mesa", "count": 15}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Emenda Constitucional n\u00ba 103/2019 - Altera o sistema de previd\u00eancia social e estabelece regras de transi\u00e7\u00e3o e disposi\u00e7\u00f5es transit\u00f3rias.", "count": 15}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Decreto 9685/2019 - Altera o Decreto 5.123/2004,que regulamenta a Lei 10.826/2003, que disp\u00f5e sobre registro,posse e comercializa\u00e7\u00e3o de armas de fogo e muni\u00e7\u00e3o,sobre o SINARM e define crimes.Altera o Decreto 5.123/2004,que regulamenta a Lei 10.826/2003...", "count": 13}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.877/2019 - Altera as Leis nos 9.096, de 19 de setembro de 1995, 9.504, de 30 setembro de 1997, 4.737, de 15 de julho de 1965 (C\u00f3digo Eleitoral), 13.831, de 17 de maio de 2019, e a Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho", "count": 9}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Decreto 9.685/2019 - Altera o Decreto n\u00ba 5.123, de 1\u00ba de julho de 2004, que regulamenta a Lei n\u00ba 10.826, de 22 de dezembro de 2003, que disp\u00f5e sobre registro, posse e comercializa\u00e7\u00e3o de ar", "count": 7}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 8.078/1990 - Disp\u00f5e sobre a prote\u00e7\u00e3o do consumidor e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "count": 5}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Decreto 9.797/2019 - Altera o Decreto n\u00ba 9.785, de 7 de maio de 2019, que regulamenta a Lei n\u00ba 10.826, de 22 de dezembro de 2003, para dispor sobre a aquisi\u00e7\u00e3o, o cadastro, o registro, a posse, o porte e a comercializa\u00e7\u00e3o de armas de", "count": 5}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Decreto 9.845/2019 - Regulamenta lei sobre a aquisi\u00e7\u00e3o, o cadastro, o registro e a posse de armas de fogo e de muni\u00e7\u00e3o.", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 8.906/1994 - Disp\u00f5e sobre o Estatuto da Advocacia e a Ordem dos Advogados do Brasil (OAB).", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Emenda Constitucional n\u00ba 88/2015 - Altera o art. 40 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, relativamente ao limite de idade para a aposentadoria compuls\u00f3ria do servidor p\u00fablico em geral, e acrescenta dispositivo ao Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais T", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Decreto-Lei 2.848/1940 - C\u00f3digo Penal", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.855/2019 - Altera a Lei n\u00ba 9.503, de 23 de setembro de 1997, que \"Institui o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro\", para dispor sobre transporte escolar e transporte remunerado n\u00e3o licenciado.", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.847/2019 - Altera a Lei n\u00ba 8.213, de 24 de julho de 1991, para dispensar de reavalia\u00e7\u00e3o pericial a pessoa com HIV/aids aposentada por invalidez.", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.846/2019 - Institui o Programa Especial para An\u00e1lise de Benef\u00edcios com Ind\u00edcios de Irregularidade, o Programa de Revis\u00e3o de Benef\u00edcios por Incapacidade, o B\u00f4nus de Desempenho Institucional por An\u00e1lise de Benef\u00edcios com Ind\u00edcio", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 8.313/1991 - Lei Rouanet; Lei Federal de Incentivo \u00e0 Cultura", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 12.711/2012 - Disp\u00f5e sobre o ingresso nas universidades federais e nas institui\u00e7\u00f5es federais de ensino t\u00e9cnico de n\u00edvel m\u00e9dio e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 10.741/2003 - Estatuto do Idoso", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 10.836/2004 - Cria o Programa Bolsa Fam\u00edlia e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei Complementar n\u00ba 123/2006 - Institui o Estatuto Nacional da Microempresa e da Empresa de Pequeno Porte", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.752/2018 - Disp\u00f5e sobre o subs\u00eddio dos Ministros do Supremo Tribunal Federal", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.022/2014 - Disp\u00f5e sobre o Estatuto Geral das Guardas Municipais.", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.103/2015 (Lei do Caminhoneiro) - Disp\u00f5e sobre o exerc\u00edcio da profiss\u00e3o de motorista; altera a Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho - CLT, aprovada pelo Decreto-Lei n\u00ba 5.452, de 1\u00ba de maio de 1943, e as Leis n\u00bas 9.503, de 23", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.640/2018 - Altera a Lei n\u00ba 12.587, de 3 de janeiro de 2012, para regulamentar o transporte remunerado privado individual de passageiros", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.827/2019 - Altera a Lei Maria da Penha, para autorizar, nas hip\u00f3teses que especifica, a aplica\u00e7\u00e3o de medida protetiva, pela autoridade judicial ou policial, \u00e0 mulher em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar, ou a seus dependentes.", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Emenda Constitucional n\u00ba 91/2016 - Janela Partid\u00e1ria.", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Decreto 9.794/2019 - Disp\u00f5e sobre os atos de nomea\u00e7\u00e3o e de designa\u00e7\u00e3o para cargos em comiss\u00e3o e fun\u00e7\u00f5es de confian\u00e7a de compet\u00eancia origin\u00e1ria do Presidente da Rep\u00fablica e institui Sinc no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica federal", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 6.530/1978 - D\u00e1 nova regulamenta\u00e7\u00e3o \u00e0 profiss\u00e3o de Corretor de Im\u00f3veis, disciplina o funcionamento de seus \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 8.069/1990 - Disp\u00f5e sobre o Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Decreto 9.772/2019 - Encerra a hora de ver\u00e3o no territ\u00f3rio nacional.", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Decreto 9.844/2019 - Regulamenta lei sobre a aquisi\u00e7\u00e3o, o cadastro, o registro, o porte e a comercializa\u00e7\u00e3o de armas de fogo e de muni\u00e7\u00e3o e sobre o Sistema Nacional de Armas e o Sistema de Gerenciamento Militar de Armas.", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.488/2017 - Altera as leis n\u00bas 9.504, de 30 de setembro de 1997 (Lei das Elei\u00e7\u00f5es), 9.096, de 19 de setembro de 1995, e 4.737, de 15 de julho de 1965 (C\u00f3digo Eleitoral), e revoga dispositivos da Lei n\u00ba 13.165, de 29 de setembr", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.935/2019 - Disp\u00f5e sobre a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de psicologia e de servi\u00e7o social nas redes p\u00fablicas de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.869/2019 - Disp\u00f5e sobre os crimes de abuso de autoridade", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 8.878/1994 - Lei de Anistia ao Servidor P\u00fablico.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 8.666/1993 - Regulamenta o art. 37, inciso XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, institui normas para licita\u00e7\u00f5es e contratos da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.656/2018 - Isenta os candidatos que especifica do pagamento de taxa de inscri\u00e7\u00e3o em concursos para provimento de cargo efetivo ou emprego permanente em \u00f3rg\u00e3os ou entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica direta e indireta da Uni\u00e3o", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.703/2018 - Institui a Pol\u00edtica Nacional de Pisos M\u00ednimos do Transporte Rodovi\u00e1rio de Cargas.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.711/2018 - Altera a Lei 13.103/2015,para prever isen\u00e7\u00e3o,em todo o territ\u00f3rio nacional,da cobran\u00e7a de ped\u00e1gio sobre eixos suspensos de ve\u00edculos de transporte de cargas que circularem vazios nas vias terrestres federais.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.530/2017 - Altera a Lei no 10.260, de 12 de julho de 2001, a Lei Complementar no 129, de 8 de janeiro de 2009, a Medida Provis\u00f3ria no 2.156-5, de 24 de agosto de 2001, a Medida Provis\u00f3ria no 2.157-5, de 24 de agosto de 2001,", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 6.538/1978 - Disp\u00f5e sobre os Servi\u00e7os Postais", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.777/2018 - Altera as Leis n\u00bas 10.406, de 10 de janeiro de 2002 (C\u00f3digo Civil), e 6.015, de 31 de dezembro de 1973 (Lei dos Registros P\u00fablicos), para dispor sobre o regime jur\u00eddico da multipropriedade e seu registro.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 4.737/1965 - Institui o C\u00f3digo Eleitoral", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.786/2018 - Altera as Leis n\u00bas 4.591, de 16 de dezembro de 1964, e 6.766, de 19 de dezembro de 1979, para disciplinar a resolu\u00e7\u00e3o do contrato por inadimplemento do adquirente de unidade imobili\u00e1ria em incorpora\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ri", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.796/2019 - Altera a Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996 (Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional), para fixar, em virtude de escusa de consci\u00eancia, presta\u00e7\u00f5es alternativas \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de provas e \u00e0 frequ\u00eancia a au", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.871/2019 - Altera a Lei n\u00ba 11.340, de 7 de agosto de 2006 (Lei Maria da Penha), para dispor sobre a responsabilidade do agressor pelo ressarcimento dos custos relacionados aos servi\u00e7os de sa\u00fade prestados pelo Sistema \u00danico", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.838/2019 - Altera a Lei n\u00ba 6.015, de 31 de dezembro de 1973 (Lei de Registros P\u00fablicos), para dispensar a anu\u00eancia dos confrontantes na averba\u00e7\u00e3o do georreferenciamento de im\u00f3vel rural.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.840/2019 - Disp\u00f5e sobre o Sistema Nacional de Pol\u00edticas P\u00fablicas sobre Drogas e as condi\u00e7\u00f5es de aten\u00e7\u00e3o aos usu\u00e1rios ou dependentes de drogas e para tratar do financiamento das pol\u00edticas sobre drogas", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.885/2019 - Estabelece crit\u00e9rios de distribui\u00e7\u00e3o dos valores arrecadados com os leil\u00f5es dos volumes excedentes ao limite a que se refere o \u00a7 2\u00ba do art. 1\u00ba da Lei n\u00ba 12.276", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.932/2019 - Altera a Lei Complementar n\u00ba 26, de 11 de setembro de 1975, e as Leis n os 8.036, de 11 de maio de 1990, 8.019, de 11 de abril de 1990, e 10.150, de 21 de dezembro de 2000, para instituir a modalidade de saque-an", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.876/2019 - Disp\u00f5e sobre honor\u00e1rios periciais em a\u00e7\u00f5es em que o Instituto Nacional do Seguro Social (INSS) figure como parte e altera a Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT), aprovada pelo Decreto-Lei n\u00ba 5.452, de 1\u00ba de ma", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Art. 57 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal - Recesso parlamentar", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.290/2016 - Torna obrigat\u00f3rio o uso, nas rodovias, de farol baixo aceso durante o dia e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.154/2015 - Altera a Lei n\u00ba 9.503, de 23 de setembro de 1997 - C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, a Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho - CLT, aprovada pelo Decreto-Lei n\u00ba 5.452, de 1\u00ba de maio de 1943, e a Lei n\u00ba 13.001, de 20 de junho de 2014;", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil de 1988", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Decreto 10.189/2019 - Concede indulto natalino e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Decreto 22.626/1933 - Disp\u00f5e sobre os juros nos contratos e da outras providencias.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Decreto 6.381/2008 - Regulamenta a Lei n\u00ba 7.474, de 8 de maio de 1986, que disp\u00f5e sobre medidas de seguran\u00e7a aos ex-Presidentes da Rep\u00fablica, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Decreto 8.572/2015 - Altera o Decreto n\u00ba 5.113, de 22 de junho de 2004, que regulamenta o art. 20, inciso XVI, da Lei n\u00ba 8.036, de 11 de maio de 1990, que disp\u00f5e sobre o Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o - FGTS", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Decreto 9.357/2018 - Altera o Decreto n\u00ba 7.520, de 8 de julho de 2011, que institui o Programa Nacional de Universaliza\u00e7\u00e3o do Acesso e Uso da Energia El\u00e9trica - \"LUZ PARA TODOS\".", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Decreto 9.699/2019 -Transfere dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias constantes dos Or\u00e7amentos Fiscal e da Seguridade Social da Uni\u00e3o para \u00f3rg\u00e3os do Poder Executivo federal, para encargos financeiros da Uni\u00e3o e para transfer\u00eancias a Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Decreto 9.846/2019 - Regulamenta lei sobre o registro, o cadastro e a aquisi\u00e7\u00e3o de armas e de muni\u00e7\u00f5es por ca\u00e7adores, colecionadores e atiradores.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Decreto Legislativo 170/2018 - Susta a Portaria Interministerial MDIC-MMA n\u00ba 78, de 29 de dezembro de 2017, que \"Estabelece normas, crit\u00e9rios, padr\u00f5es e medidas de ordenamento pesqueiro em \u00e1guas continentais na regi\u00e3o hidrogr\u00e1fica do Atl\u00e2ntico Nord", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Emenda Constitucional n\u00ba 105/2019 - Acrescenta o art. 166-A na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, para autorizar a transfer\u00eancia de recursos federais a Estados, ao Distrito Federal e a Munic\u00edpios mediante emendas ao projeto de lei or\u00e7ament\u00e1ria", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003 - Reforma Previdenci\u00e1ria (2003) - Modifica os arts. 37, 40, 42, 48, 96, 149 e 201 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, revoga o inciso IX do \u00a7 3\u00ba do art. 142 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e dispositivos", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Emenda Constitucional n\u00ba 41/2003 - Reforma Previdenci\u00e1ria (2003) - Modifica os arts. 37, 40, 42, 48, 96, 149 e 201 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, revoga o inciso IX do \u00a7 3\u00ba do art. 142 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e dispositivos da Emenda Constitucional n\u00ba 20, d", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Emenda Constitucional n\u00ba 93/2016 - Altera o Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias para prorrogar a desvincula\u00e7\u00e3o de receitas da Uni\u00e3o e estabelecer a desvincula\u00e7\u00e3o de receitas dos Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Emenda Constitucional n\u00ba 96/2017 - Acrescenta \u00a7 7\u00ba ao art. 225 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal para determinar que pr\u00e1ticas desportivas que utilizem animais n\u00e3o s\u00e3o consideradas cru\u00e9is, nas condi\u00e7\u00f5es que especifica", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei Complementar n\u00ba 144/2014 - Atualiza a ementa e altera o art.1\u00ba da Lei Complementar 51/1985,que Disp\u00f5e sobre a aposentadoria do funcion\u00e1rio policial,nos termos do art.103,da Constitui\u00e7\u00e3o Federal,para regulamentar a aposentadoria da mulher servidora", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei Complementar n\u00ba 152/2015 - Disp\u00f5e sobre a aposentadoria compuls\u00f3ria por idade, com proventos proporcionais, nos termos do inciso II do \u00a7 1\u00ba do art. 40 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei Complementar n\u00ba 166/2019 - Altera a Lei Complementar n\u00ba 105, de 10 de janeiro de 2001, e a Lei n\u00ba 12.414, de 9 de junho de 2011, para dispor sobre os cadastros positivos de cr\u00e9dito e regular a responsabilidade civil dos operadores", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei Complementar n\u00ba 80/1994 - Organiza a Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o, do Distrito Federal e dos Territ\u00f3rios e prescreve normas gerais para sua organiza\u00e7\u00e3o nos Estados, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 10.406/2002 - C\u00f3digo Civil (2002).", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 10.559/2002 - Regulamenta o art. 8o do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 11.343/2006 - Institui o Sistema Nacional de Pol\u00edticas P\u00fablicas sobre Drogas - Sisnad; prescreve medidas para preven\u00e7\u00e3o do uso indevido, aten\u00e7\u00e3o e reinser\u00e7\u00e3o social de usu\u00e1rios e dependentes de drogas; estabelece normas para rep", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 11.350/2006 - Regulamenta o \u00a7 5\u00ba do art. 198 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e sobre o aproveitamento de pessoal amparado pelo par\u00e1grafo \u00fanico do art. 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 51, de 14 de fevereiro de 2006, e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 11.947/2009 - Lei da Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 12.403/2011 - Altera dispositivos do Decreto-Lei n\u00ba 3.689, de 3 de outubro de 1941 - C\u00f3digo de Processo Penal, relativos \u00e0 pris\u00e3o processual, fian\u00e7a, liberdade provis\u00f3ria, demais medidas cautelares, e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Art. 7 \u00ba, inciso IV da Constitui\u00e7\u00e3o Federal - S\u00e3o direitos dos trabalhadores urbanos e rurais, al\u00e9m de outros que visem \u00e0 melhoria de sua condi\u00e7\u00e3o social", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 12.965/2014 (Marco Civil da Internet) - Estabelece princ\u00edpios, garantias, direitos e deveres para o uso da Internet no Brasil.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.005/2014 - Aprova o Plano Nacional de Educa\u00e7\u00e3o - PNE e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.104/2015 - Altera o art. 121 do Decreto-Lei no 2.848, de 7 de dezembro de 1940 - C\u00f3digo Penal, para prever o feminic\u00eddio como circunst\u00e2ncia qualificadora do crime de homic\u00eddio, e o art. 1o da Lei no 8.072, de 25 de julho de 199", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba 13.105/2015 - C\u00f3digo de Processo Civil", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "LEGISLA\u00c7\u00c3O", "assunto": "Lei n\u00ba11.441/2007 - Altera dispositivos da Lei n\u00ba 5.869, de 11 de janeiro de 1973 - C\u00f3digo de Processo Civil, possibilitando a realiza\u00e7\u00e3o de invent\u00e1rio, partilha, separa\u00e7\u00e3o consensual e div\u00f3rcio consensual por via administrativa", "count": 1}], "prisma_assuntos_atividade_legislativa": [{"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "count": 309}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Discuss\u00e3o Plen\u00e1rio", "count": 111}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Audi\u00eancia P\u00fablica Conjunta das Comiss\u00f5es CCJC, CDHM e CTASPComparecimento do Ministro da Justi\u00e7a, Sr. S\u00e9rgio Moro - 02.07.2019", "count": 71}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Vota\u00e7\u00e3o Nominal - MP 870/2019", "count": 34}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Elei\u00e7\u00e3o Mesa Diretora CD 2019/2020", "count": 16}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 17.04.2019 - Homenagem ao Dia Nacional de Luta pela Reforma Agr\u00e1ria", "count": 14}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 22.05.2019 - Comemorar o Ato de Clamor pelo Brasil", "count": 12}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Aux\u00edlio-mudan\u00e7a a parlamentares reeleitos", "count": 8}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 18.03.2019 - Em Mem\u00f3ria de Marielle Franco", "count": 7}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 30.04.2019 - Homenagem ao Dia do Espiritismo", "count": 7}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 14.05.2019 - Homenagem aos 131 Anos da Assinatura da Lei \u00c1urea", "count": 6}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 22.05.2019 - Homenagem ao dia do Ferrovi\u00e1rio e aos (\u00e0s) Empregados (as) da VALEC Engenharia, Constru\u00e7\u00f5es e Ferrovias S/A", "count": 6}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 13.08.2019 - Homenagem \u00e0 Marcha das Margaridas", "count": 5}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 24.06.2019 - Homenagem ao Cinquenten\u00e1rio do Levante de Stonewall", "count": 5}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 10.07.2019 - Homenagem aos 42 anos da Igreja Universal do Reino de Deus", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Frente Parlamentar da Seguran\u00e7a P\u00fablica", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 25.03.2019 - Homenagem ao Dia Internacional do Direito \u00e0 Verdade", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "CMO - Comiss\u00e3o Mista de Planos, Or\u00e7amentos P\u00fablicos e Fiscaliza\u00e7\u00e3o", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 04.06.2019 - Homenagem aos 48 Anos da Federa\u00e7\u00e3o Nacional das Associa\u00e7\u00f5es da Caixa Econ\u00f4mica Federal (Fenae)", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 29.08.2019 - Comemora\u00e7\u00e3o ao 13\u00ba Anivers\u00e1rio da Lei Maria da Penha", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 23.04.2019 - Homenagem ao Dia do Policial e Bombeiros Militares", "count": 4}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 29.04.2019 - Homenagem ao Dia da Educa\u00e7\u00e3o Brasileira", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 26.11.2019 - Homenagem ao Dia do Evang\u00e9lico", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 29.05.2019 - Homenagem ao humorista Carlos Alberto de N\u00f3brega", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 03.07.2019 - Homenagem ao 17\u00ba anivers\u00e1rio do falecimento de Chico Xavier", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 09.12.2019 - Homenagem ao Dia Internacional Contra a Corrup\u00e7\u00e3o", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 03.06.2019 - Em Defesa do Homeschooling no Brasil", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 09.04.2019 - Homenagem ao Dia Mundial de Combate ao C\u00e2ncer", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 06.08.2019 - Homenagem ao Dia do Pescador", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 14.10.2019 - Homenagem ao Dia do Professor", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o solene 20.11.2019 - Entrega da Medalha M\u00e9rito Legislativo C\u00e2mara dos Deputados", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 08.05.2019 - Homenagem ao Dia da Vit\u00f3ria e aos Expedicion\u00e1rios", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 26.03.2019 - Homenagem ao Dia do Piso Salarial dos Professores", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 15.07.2019 - Homenagem ao Anivers\u00e1rio do Comando de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2013 C Op Esp", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 25.11.2019 - Comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Internacional de Combate \u00e0 Viol\u00eancia Contra a Mulher", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "CDHM, CMULHER, CPD e CSSF - 20.05.2019. Semin\u00e1rio M\u00e3es de Crian\u00e7as com Microcefalia: Entendendo os Desafios e Superando o Preconceito", "count": 3}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 13.03.2019 - Pelo Brasil e contra a corrup\u00e7\u00e3o", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 19.08.2019 - Homenagem aos Eventos Culturais do Oeste do Par\u00e1", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 21.10.2019 - Homenagem ao Dia Nacional de Valoriza\u00e7\u00e3o da Fam\u00edlia", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 23.08.2019 - Homenagem ao Ex\u00e9rcito Brasileiro por Ocasi\u00e3o do Dia do Soldado.", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 20.03.2019 - Homenagem aos Cinquenta Anos de Instala\u00e7\u00e3o das Comunidades Terap\u00eauticas no Brasil", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 09.05.2019 - Homenagem aos 210 Anos da Pol\u00edcia Militar do Estado do Rio de Janeiro", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 24.04.2019 - Homenagem ao Dia Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o em Defesa dos Atingidos por Barragens", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 13.05.2019 - Homenagem ao Dia de Nossa Senhora de F\u00e1tima", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 16.04.2019 - Homenagem ao Dia Nacional do Ex\u00e9rcito", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 27.03.2019 - Homenagem aos Setenta Anos do Afox\u00e9 Filhos de Gandhy e 470 Anos de Salvador", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 11.03.2019 - Homenagem ao Anivers\u00e1rio do Munic\u00edpio de Garanhuns/PE", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 27.05.2019 - Homenagem ao Dia do Assistente Social", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Audi\u00eancia P\u00fablica 25/09/2019 - O passivo do Funrural e o endividamento agr\u00edcola.", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o solene 03.09.2019 - Celebrar os Cinquenta Anos da Cria\u00e7\u00e3o do Jornal Nacional", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o - 11/12/2019 - Reuni\u00e3o de Comparecimento do Ministro da Educa\u00e7\u00e3o", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Elei\u00e7\u00e3o Mesa Diretora 2017/2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 28.05.2019 - Homenagem ao Dia Livre de Impostos", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Comiss\u00e3o Parlamentar Mista de Inqu\u00e9rito - Fake News", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o solene 19.11.2019 - Homenagem ao Dia Nacional da Consci\u00eancia Negra", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene - 04.09.2019 - Homenagem aos 47 anos da Rede Amaz\u00f4nica", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "CPMI - Fake News", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o solene 19.11.2019 - Homenagem ao Turismo e Cultura do Amazonas \u201cO Amazonas Para o Mundo Ver\u201d", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "CPI - Pr\u00e1ticas Il\u00edcitas no \u00c2mbito do BNDES", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 02.05.2019 - Homenagem ao Dia Internacional do Trabalhador", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Audi\u00eancia P\u00fablica Conjunta das Comiss\u00f5es CDHM e CREDN - Apreens\u00e3o de drogas em aeronave militar - 10.07.2019", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 02.07.2019 - Homenagem ao Dia do Bombeiro Brasileiro", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 02.10.2019 - Homenagem ao Dia Internacional do Idoso", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 03.07.2019 - Homenagem a Leonel de Moura Brizola, que Completa 15 Anos de Falecimento em 21 de Junho do Corrente Ano", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 06.05.2019 - Homenagem \u00e0 Ora\u00e7\u00e3o da Madrugada, Realizada pela Igreja Metodista BuPyeong", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o solene 18.12.2019 - Homenagem aos Quinze Anos da Federa\u00e7\u00e3o de Sindicatos de Professores de Institui\u00e7\u00f5es Federais de Ensino Superior e de Ensino B\u00e1sico, T\u00e9cnico e Tecnol\u00f3gico PROIFES-Federa\u00e7\u00e3o.", "count": 2}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 23.09.2019 - Homenagem ao Dia Nacional de Luta das Pessoas com Defici\u00eancia", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o solene 19.11.2019 - Homenagem aos 124 Anos do Clube de Regatas do Flamengo", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Simp\u00f3sio - Amaz\u00f4nia Brasileira Para Sempre - 01.11.2019 - Frente Parlamentar em Defesa da Amaz\u00f4nia", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 24.06.2019 - Homenagem ao Primeiro Ano do Coletivo Nacional de Trabalhadores Ass\u00e9dio Nunca Mais", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 28.03.2019 - Homenagem aos Trabalhos Realizados pela Pol\u00edcia Federal", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o solene 07.11.2019 - Comemora\u00e7\u00e3o aos Cem Anos do Hospital Pequeno Pr\u00edncipe, do Paran\u00e1", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o solene 05.11.2019 - Comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Nordestino", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o solene 04.11.2019 - Alus\u00e3o ao dia de Conscientiza\u00e7\u00e3o Sobre a Fibromialgia.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o solene - 10/09/2019 - Homenagem ao Anivers\u00e1rio de Trinta Anos da Universidade Federal de Roraima - UFRR.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 26.09.2019 - Homenagem ao Dia Nacional dos Surdos", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 26.11.2019 - Comemora\u00e7\u00e3o aos Trinta Anos da Frente Nacional de Prefeitos (FNP)", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene do Congresso Nacional 05.04.2019 - Homenagear os 300 anos de Cuiab\u00e1", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene do Congresso Nacional 02.04.2019 - Destinada ao lan\u00e7amento da Agenda Legislativa da Ind\u00fastria 2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 30.04.2019 - Homenagem aos 96 Anos do Sindicato dos Banc\u00e1rios e Financi\u00e1rios de S\u00e3o Paulo, Osasco e Regi\u00e3o - CUT", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 27.02.2019 - Homenagem ao Dia Mundial das Doen\u00e7as Raras", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 27.05.2019 - Homenagem ao Dia Mundial sem Tabaco", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 30.04.2019 - Homenagem ao Dia Nacional do Espiritismo", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 28.11.2019 - Homenagem ao Movimento Rede pelo Bem e \u00e0s Institui\u00e7\u00f5es que Atuam em N\u00edvel Nacional com Projetos e A\u00e7\u00f5es na Defesa da Vida, da Fam\u00edlia e da Justi\u00e7a", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 14.03.2019 - Homenagem \u00e0s V\u00edtimas, aos Militares do Corpo de Bombeiros de Minas Gerais e demais Profissionais que Socorreram e Resgataram as V\u00edtimas do Desastre de Brumadinho- MG", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 22.08.2019 - Homenagem aos Quatorze Anos de Funda\u00e7\u00e3o do Republicanos", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Audi\u00eancia P\u00fablica - CSSF - 31/10/2019 - Implanta\u00e7\u00e3o de embri\u00f5es humanos produzidos por fertiliza\u00e7\u00e3o \"in vitro\".", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 04.06.2019 - Homenagem ao Dia do T\u00e9cnico e Auxiliar de Enfermagem", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 03.10.2019 - Homenagem aos Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade e aos Agentes de Endemias", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 01.08.2019 - Homenagem aos 28 Anos da TV Asa Branca", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 01.04.2019 - Homenagem \u00e0 Passagem dos 85 Anos da Morte de Augusto C\u00e9sar Sandino", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene - 24.09.2019 - Homenagem ao Jubileu de Ouro da Renova\u00e7\u00e3o Carism\u00e1tica Cat\u00f3lica.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Semin\u00e1rio - A Import\u00e2ncia dos Povos e Comunidades para a Conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "PL 3261/2019 - Audi\u00eancia P\u00fablica - Atualiza o Marco do saneamento B\u00e1sico", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o 21.08.2019 - Palestra sobre o tema: Primeira Inf\u00e2ncia e Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 05.06.2019 - Homenagem ao Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica - IBGE", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o 11.09.2019 - Sistema Nacional de Educa\u00e7\u00e3o (SNE): ac\u00famulos, impasses e desafios", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o - 06/11/2019 - Militariza\u00e7\u00e3o de escolas p\u00fablicas: por que n\u00e3o?", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Comiss\u00e3o Especial do PL 1645/2019 - 27/08/2019 Audi\u00eancia com Ministro da Defesa e Comandantes das For\u00e7as Armadas", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "CPI - Rompimento da barragem de Brumadinho.", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Audi\u00eancia P\u00fablica 12/12/2019 - A influ\u00eancia das m\u00eddias digitais sobre a sociedade brasileira", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Audi\u00eancia P\u00fablica Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o - Gest\u00f5es compartilhadas entre educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a - 07/05/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Audi\u00eancia P\u00fablica Comiss\u00e3o Direitos das Pessoas com Defici\u00eancia - Censo Demogr\u00e1fico de 2020 e o mapeamento das pessoas com defici\u00eancia no Brasil. 05/08/2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 04.12.2019 - Homenagem aos 25 Anos do Falecimento do Cantor e Compositor Tom Jobim", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 05.08.2019 - Homenagem ao Dia Nacional da Sa\u00fade", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 21.06.2019 - Homenagem ao Dia Internacional do Yoga", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Audi\u00eancia P\u00fablica CCJC - Limita\u00e7\u00e3o de juros em opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito - PEC 160/2015 - 08.10.2019", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 19.08.2019 - Homenagem ao Dia Nacional de Luta do Movimento Nacional em Defesa dos Direitos da Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 18.03.2019 - Homenagem aos Trinta Anos da Federa\u00e7\u00e3o Nacional das Empresas de Seguran\u00e7a e Transporte de Valores - Fenavist", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 17.06.2019 - Homenagem aos 100 anos de Nascimento do Cantor Nelson Gon\u00e7alves", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 17.06.2019 - Homenagem ao Sant\u00edssimo Corpo e Sangue de Nosso Senhor Jesus Cristo (Corpus Christi)", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 16.10.2019 - Homenagem ao Dia do M\u00e9dico", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 15.08.2019 - Homenagem ao Dia da Imigra\u00e7\u00e3o Chinesa no Brasil", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 15.04.2019 - Homenagem ao anivers\u00e1rio de Bras\u00edlia - 59 anos", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Audiencia P\u00fablica - 22.11.2019 - Preven\u00e7\u00e3o e Combate \u00e0 Pedofilia e ao Abuso Sexual", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 05.11.2019 - Homenagem ao Anivers\u00e1rio de 25 Anos da Igreja Fonte de Vida", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 11.06.2019 - Homenagem aos 111 Anos da Imigra\u00e7\u00e3o Japonesa", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 10.10.2019 - Homenagem \u00e0s crian\u00e7as e aos adolescentes", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 10.10.2019 - Homenagem \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o Catarinense de Emissoras de R\u00e1dio e Televis\u00e3o - ACAERT", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 10.05.2019 - Homenagem \u00e0s Mulheres de Destaque no Brasil", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 08/04/2019 - Homenagem \u00e0 Ordem DeMolay atrav\u00e9s do Supremo Conselho da Ordem DeMolay para o Brasil e do Supremo Conselho da Ordem DeMolay para a Rep\u00fablica Federativa do Brasil", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 08.08.2019 - Homenagem aos 98 Anos de Funda\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Interestadual de Ministros e Igrejas Evang\u00e9licas da Assembleia de Deus Fundada no Brasil \u2013 COMIEADEPA \u2013 Bel\u00e9m/PA", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 07.10.2019 - Homenagem ao Ex-Deputado Ulysses Silveira Guimar\u00e3es", "count": 1}, {"prismacategoria__macrotema": "ATIVIDADE LEGISLATIVA", "assunto": "Sess\u00e3o Solene 13.06.2019 - Homenagem aos Duzentos Anos do Retorno de Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio de Andrada e Silva ao Brasil", "count": 1}], "top_prisma_proposicoes": [{"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 (Integral) - Modifica o sistema de previd\u00eancia social, estabelece regras de transi\u00e7\u00e3o e disposi\u00e7\u00f5es transit\u00f3rias, e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 4444}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "EMC 40/2019 - PEC 06/19 - \"Modifica o sistema de previd\u00eancia social, estabelece regras de transi\u00e7\u00e3o e disposi\u00e7\u00f5es transit\u00f3rias, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\"", "iddemanda__count": 540}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - Idade de aposentadoria", "iddemanda__count": 305}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 108/2019 - Disp\u00f5e sobre a natureza jur\u00eddica dos conselhos profissionais.", "iddemanda__count": 237}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - Professores", "iddemanda__count": 212}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7081/2010 - Disp\u00f5e sobre o diagn\u00f3stico e o tratamento da dislexia e do Transtorno do Deficit de Aten\u00e7\u00e3o com Hiperatividade na educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "iddemanda__count": 206}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 882/2019 - Estabelece medidas contra a corrup\u00e7\u00e3o, o crime organizado e os crimes praticados com grave viol\u00eancia a pessoa", "iddemanda__count": 193}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 410/2018 - Altera o inciso LVII do art. 5\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal para prever que ningu\u00e9m ser\u00e1 considerado culpado at\u00e9 a confirma\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a penal condenat\u00f3ria em grau de recurso.", "iddemanda__count": 190}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC)", "iddemanda__count": 183}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 287/2016 (Integral) - Reforma da Previd\u00eancia Social", "iddemanda__count": 181}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 832/2019 - Extingue a exig\u00eancia do Exame de Ordem", "iddemanda__count": 175}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1645/2019 - Altera a Lei 6.880/1980, que disp\u00f5e sobre o Estatuto dos Militares; a Lei 3.765/1960, que disp\u00f5e sobre as pens\u00f5es militares; a Lei 4.375/1964 - Lei do Servi\u00e7o Militar; a Lei 5.821/1972; dentre outras", "iddemanda__count": 173}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - Tempo m\u00ednimo de contribui\u00e7\u00e3o", "iddemanda__count": 164}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - Aposentadoria rural", "iddemanda__count": 143}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 870/2019 - Estabelece a organiza\u00e7\u00e3o b\u00e1sica dos \u00f3rg\u00e3os da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica e dos Minist\u00e9rios", "iddemanda__count": 141}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLN 4/2019 - Abre aos Or\u00e7amentos Fiscal e da Seguridade Social da Uni\u00e3o, em favor dos Minist\u00e9rios da Economia e da Cidadania, de Encargos Financeiros da Uni\u00e3o e de Opera\u00e7\u00f5es Oficiais de Cr\u00e9dito, cr\u00e9dito suplementar no valor de R$ 248.915.621.661,00, para", "iddemanda__count": 140}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 881/2019 - Altera a Lei n\u00ba 4.737, de 15 de julho de 1965 - C\u00f3digo Eleitoral, para criminalizar o uso de caixa dois em elei\u00e7\u00f5es", "iddemanda__count": 138}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLP 38/2019 - Altera o Decreto-Lei n\u00ba 3.689, de 3 de outubro de 1941 - C\u00f3digo de Processo Penal, e a Lei n\u00ba 4.737, de 15 de julho de 1965 - C\u00f3digo Eleitoral, para estabelecer regras de compet\u00eancia da Justi\u00e7a Comum e da Justi\u00e7a Eleitoral", "iddemanda__count": 133}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3722/2012 - Revoga\u00e7\u00e3o do Estatuto do Desarmamento", "iddemanda__count": 128}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - Regra de transi\u00e7\u00e3o", "iddemanda__count": 122}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - Pens\u00e3o por morte", "iddemanda__count": 101}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1361/2015 - Considera pessoa com defici\u00eancia aquela com perda auditiva unilateral", "iddemanda__count": 99}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7596/2017 -Disp\u00f5e sobre os crimes de abuso de autoridade e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 94}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4434/2008 - Reajuste dos benef\u00edcios mantidos pelo regime geral de previd\u00eancia social", "iddemanda__count": 93}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - Servidores p\u00fablicos", "iddemanda__count": 89}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "DTQ 7 (PEC 6/2019) - Emenda 192, adaptando-se as revoga\u00e7\u00f5es constantes do art. 3\u00ba da emenda aos respectivos artigos do substitutivo relacionado \u00e0 aposentadoria dos professores (161, II)", "iddemanda__count": 81}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 6/2019 - Modifica o sistema de previd\u00eancia social, estabelece regras de transi\u00e7\u00e3o e disposi\u00e7\u00f5es transit\u00f3rias, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 71}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - Aposentadoria por invalidez", "iddemanda__count": 64}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 45/2019 - Altera o Sistema Tribut\u00e1rio Nacional e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 64}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7797/2010 - Concess\u00e3o de aux\u00edlio-doen\u00e7a e aposentadoria por invalidez a pessoas com l\u00fapus e epilepsia, sem prazo de car\u00eancia", "iddemanda__count": 62}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5029/2019 - Disp\u00f5e sobre a remunera\u00e7\u00e3o recebida por funcion\u00e1rio de partido pol\u00edtico com recursos do fundo partid\u00e1rio e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 59}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3723/2019 - Altera a Lei n\u00ba 10.826, de 22 de dezembro de 2003, que disp\u00f5e sobre registro, posse e comercializa\u00e7\u00e3o de armas de fogo e muni\u00e7\u00e3o, sobre o Sistema Nacional de Armas - Sinarm e define crimes.", "iddemanda__count": 54}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDL 215/2019 - Susta os efeitos do Decreto n\u00ba 9.741, de 29 de mar\u00e7o de 2019, que, entre outras medidas, estabelece corte de recursos nas Universidades P\u00fablicas Federais.", "iddemanda__count": 52}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - Aposentadoria Especial", "iddemanda__count": 46}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 871/2019 - Institui o Programa Especial para An\u00e1lise de Benef\u00edcios com Ind\u00edcios de Irregularidade, o Programa de Revis\u00e3o de Benef\u00edcios por Incapacidade, o B\u00f4nus de Desempenho Institucional por An\u00e1lise de Benef\u00edcios com Ind\u00edcios de Irregularidade do Mo", "iddemanda__count": 43}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 287/2016 - Idade de aposentadoria", "iddemanda__count": 42}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 8254/2014 - Pens\u00e3o especial aos ex-integrantes do \"Batalh\u00e3o Suez\"", "iddemanda__count": 41}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 881/2019 - Institui a Declara\u00e7\u00e3o de Direitos de Liberdade Econ\u00f4mica, estabelece garantias de livre mercado, an\u00e1lise de impacto regulat\u00f3rio, e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 41}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLP 531/2018 - Disp\u00f5e sobre a aposentadoria do funcion\u00e1rio que exer\u00e7a as atividades previstas no \u00a78\u00ba do art. 144, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "iddemanda__count": 39}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - Regra do c\u00e1lculo do benef\u00edcio", "iddemanda__count": 38}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - FGTS (multa 40%)", "iddemanda__count": 37}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - Exclus\u00e3o dos Militares", "iddemanda__count": 36}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 333/2017 - Extingui o foro privilegiado em caso de crimes comuns", "iddemanda__count": 36}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - Pol\u00edticos (extin\u00e7\u00e3o do regime atual)", "iddemanda__count": 36}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - Novas al\u00edquotas de contribui\u00e7\u00e3o", "iddemanda__count": 35}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDL 232/2019 - Susta a aplica\u00e7\u00e3o do Decreto 9.785/2019, que regulamenta a Lei 10.826/2003, para dispor sobre a aquisi\u00e7\u00e3o, o cadastro, o registro, a posse, o porte e a comercializa\u00e7\u00e3o de armas de fogo e de muni\u00e7\u00e3o e sobre o Sistema Nacional de Armas ...", "iddemanda__count": 35}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5476/2001 - Extingue a taxa de assinatura b\u00e1sica de telefonia fixa", "iddemanda__count": 35}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 8949/2017 - Dispensa o segurado de avalia\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica das condi\u00e7\u00f5es que ensejaram o afastamento ou a aposentadoria, concedida judicial ou administrativamente, e altera o art. 21 da Lei n\u00ba 8.742, de 7 de dezembro de 1993", "iddemanda__count": 33}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 471/2005 - PEC dos Cart\u00f3rios", "iddemanda__count": 32}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3369/2015 - Institui o Estatuto das Fam\u00edlias do S\u00e9culo XXI", "iddemanda__count": 32}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 11021/2018 - Disp\u00f5e sobre a remunera\u00e7\u00e3o recebida por funcion\u00e1rio de partido pol\u00edtico com recursos do fundo partid\u00e1rio e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 29}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "EMC 14/2019 (PEC 6/2019) - Inclui as Guardas Municipais no rol das for\u00e7as de seguran\u00e7a p\u00fablica previstas no Art. 144 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e lhes assegura tratamento ison\u00f4mico das regras previdenci\u00e1rias, com rela\u00e7\u00e3o as demais categorias da seguran\u00e7a p\u00fab", "iddemanda__count": 28}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - Acumulo de Benef\u00edcio", "iddemanda__count": 27}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 199/2019 - Altera os arts. 102 e 105 da Constitui\u00e7\u00e3o, transformando os recursos extraordin\u00e1rio e especial em a\u00e7\u00f5es revisionais de compet\u00eancia origin\u00e1ria do Supremo Tribunal Federal e do Superior Tribunal de Justi\u00e7a.", "iddemanda__count": 27}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10372/2018 - Introduz modifica\u00e7\u00f5es na legisla\u00e7\u00e3o penal e processual penal para aperfei\u00e7oar o combate ao crime organizado, aos delitos de tr\u00e1fico de drogas, tr\u00e1fico de armas e mil\u00edcia privada, aos crimes cometidos com viol\u00eancia ou grave amea\u00e7a e crimes", "iddemanda__count": 27}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3267/2019 - Altera a Lei n\u00ba 9.503, de 23 de setembro de 1997, que institui o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro", "iddemanda__count": 27}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3261/2019 - Atualiza o marco legal do saneamento b\u00e1sico e altera a Lei n\u00ba 11.445, de 5 de janeiro de 2007 (Lei do Saneamento B\u00e1sico), para aprimorar as condi\u00e7\u00f5es estruturais do saneamento b\u00e1sico no Pa\u00eds, a Lei n\u00ba 13.529, de 4 de dezembro de 2017, para", "iddemanda__count": 27}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - PIS-PASEP", "iddemanda__count": 24}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLN 5/2019 - Disp\u00f5e sobre as diretrizes para a elabora\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2020 e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 24}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2295/2000 - Jornada de trabalho dos Enfermeiros", "iddemanda__count": 22}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 293/2004 - Altera o Sistema Tribut\u00e1rio Nacional e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 21}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "DTQ 9 (PEC 6/2019) - Emenda n\u00ba 176 (161,II) Professores", "iddemanda__count": 18}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLN 22/2019 - Estima a receita e fixa a despesa da Uni\u00e3o para o exerc\u00edcio financeiro de 2020", "iddemanda__count": 17}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1681/1999 - Regulamenta\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio da Profiss\u00e3o de T\u00e9cnico em Imobiliza\u00e7\u00e3o Ortop\u00e9dica", "iddemanda__count": 17}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - Regime de Capitaliza\u00e7\u00e3o", "iddemanda__count": 16}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 816/2003 - Concede de pens\u00e3o especial \u00e0s v\u00edtimas do acidente nuclear ocorrido em Goi\u00e2nia, estado de Goi\u00e1s", "iddemanda__count": 15}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 868/2018 - Atualiza o marco legal do saneamento b\u00e1sico e altera a Lei n\u00ba 9.984, de 17 de julho de 2000, para atribuir \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de \u00c1guas compet\u00eancia para editar normas de refer\u00eancia nacionais sobre o servi\u00e7o de saneamento; a Lei n\u00ba 10.768, de", "iddemanda__count": 15}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 171/1993 - Imputabilidade penal do maior de dezesseis anos", "iddemanda__count": 15}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 372/2017 - Altera o inciso XIV do art. 21, o \u00a7 4\u00ba do art. 32 e o art. 144 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal para criar as pol\u00edcias penais federal, estaduais e distrital.", "iddemanda__count": 14}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6788/2017 - Carreira de Suporte \u00e0s Atividades Tribut\u00e1rias e Aduaneiras da Secretaria da Receita Federal do Brasil", "iddemanda__count": 14}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "EMC 17/2019 - PEC 6/2019 Modifica o sistema de previd\u00eancia social, estabelece regras de transi\u00e7\u00e3o e disposi\u00e7\u00f5es transit\u00f3rias, e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 14}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 431/2018 -Altera os arts. 27, 45, \u00a7 1.\u00ba e 46 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 4.\u00ba, \u00a7 2.\u00ba do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias, para se reduzir o n\u00famero de Senadores, Deputados Federais e de Deputados Estaduais e Distritais", "iddemanda__count": 13}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 287/2016 - Tempo m\u00ednimo de contribui\u00e7\u00e3o", "iddemanda__count": 13}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "EMC 147/2019 - (PEC 6/2019) APOSENTADORIA ESPECIAL DOS VIGILANTES BRASILEIROS. Modifica o art\u00ba 201 da CF/88, assim como os art\u00ba 21 e 25 da PEC 06/2019, para dispor sobre as regras de aposentadoria especiais.", "iddemanda__count": 12}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2426/2007 - Extingue a exig\u00eancia do Exame de Ordem previsto na Lei n\u00ba 8.906, de 4 de julho de 1994, para inscri\u00e7\u00e3o de advogados na Ordem dos Advogados do Brasil", "iddemanda__count": 12}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 2/2003 - Servidores p\u00fablicos requisitados optem pela altera\u00e7\u00e3o de sua lota\u00e7\u00e3o funcional do \u00f3rg\u00e3o cedente para o \u00f3rg\u00e3o cession\u00e1rio", "iddemanda__count": 11}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDL 236/2019 - Susta os efeitos do Decreto n\u00ba 9.785, de 7 de maio de 2019, que regulamenta a Lei n\u00ba 10.826, de 22 de dezembro de 2003, com o objetivo de estabelecer regras e procedimentos para a aquisi\u00e7\u00e3o, o cadastro, o registro, a posse, o porte e a come", "iddemanda__count": 11}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1487/2019 - Insere dispositivo na Lei 5.197, de 3 de janeiro de 1967, para proibir a cria\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros em gaiola e viveiros.", "iddemanda__count": 11}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "RCP 5/2019 - Requer a cria\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito destinada a investigar a viola\u00e7\u00e3o dos princ\u00edpios constitucionais e do Estado Democr\u00e1tico de Direito, em raz\u00e3o da suposta articula\u00e7\u00e3o entre os Membros da Procuradoria da Rep\u00fablica no Paran\u00e1", "iddemanda__count": 10}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLP 441/2017 - Altera a Lei Complementar n\u00ba 105, de 10 de janeiro de 2001, e a Lei n\u00ba 12.414, de 9 de junho de 2011, para dispor sobre os cadastros positivos de cr\u00e9dito e regular a responsabilidade civil dos operadores.", "iddemanda__count": 10}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3299/2008 - Extingue o fator previdenci\u00e1rio", "iddemanda__count": 10}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3596/2015 - Altera a Lei n\u00ba 11.445/07, que Estabelece diretrizes nacionais para o saneamento b\u00e1sico, para estabelecer normas gerais relativas \u00e0 cobran\u00e7a de tarifas de esgoto sanit\u00e1rio pelas prestadoras", "iddemanda__count": 9}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "REQ 1464/2019 - Requer a convoca\u00e7\u00e3o do Ministro de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Senhor Abraham Weintraub, para comparecer ao Plen\u00e1rio da C\u00e2mara dos Deputados a fim de prestar esclarecimentos acerca dos cortes or\u00e7ament\u00e1rios na educa\u00e7\u00e3o brasileira, especialmente, os", "iddemanda__count": 9}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3205/2015 - Concede isen\u00e7\u00e3o de IPI na aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo a pessoas com defici\u00eancia auditiva", "iddemanda__count": 8}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLP 11/2015 - Institui Imposto sobre Grandes Fortunas - IGF, regulamentando o Inciso VII do Art. 153 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "iddemanda__count": 8}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 555/2006 -  Acaba com a cobran\u00e7a de contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria sobre os proventos dos servidores p\u00fablicos aposentados (Contribui\u00e7\u00e3o de Inativos)", "iddemanda__count": 8}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLP 454/2014 - Estabelece requisitos e crit\u00e9rios diferenciados para a concess\u00e3o de aposentadoria aos servidores p\u00fablicos com defici\u00eancia", "iddemanda__count": 8}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10159/2018 - Altera a Lei n\u00ba 8.213, de 24 de julho de 1991, para dispensar de reavalia\u00e7\u00e3o pericial a pessoa com HIV/aids aposentada por invalidez.", "iddemanda__count": 8}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLP 277/2008 - Regulamenta o inciso VII do art. 153 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (Imposto sobre Grandes Fortunas)", "iddemanda__count": 7}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3715/2019 - Altera a Lei n\u00ba 10.826, de 22 de dezembro de 2003 (Estatuto do Desarmamento), para determinar que, em \u00e1rea rural, para fins de posse de arma de fogo, considera-se resid\u00eancia ou domic\u00edlio toda a extens\u00e3o do respectivo im\u00f3vel", "iddemanda__count": 7}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2893/2019 - Revoga dispositivo que trata do aborto necess\u00e1rio e do aborto em caso de estupro", "iddemanda__count": 7}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2069/2011 - Estende aos titulares do Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada a prerrogativa de contratar empr\u00e9stimo consignado em folha de pagamento", "iddemanda__count": 7}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "Veto 31/2019 - Crimes de abuso de autoridade - \"Disp\u00f5e sobre os crimes de abuso de autoridade; altera a Lei n\u00ba 7.960, de 21 de dezembro de 1989, a Lei n\u00ba 9.296, de 24 de julho de 1996, a Lei n\u00ba 8.069, de 13 de julho de 1990, e a Lei n\u00ba 8.906, de 4 de j", "iddemanda__count": 7}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 8045/2010 - C\u00f3digo de Processo Penal", "iddemanda__count": 7}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6125/2019 - Estabelece normas aplic\u00e1veis aos militares em opera\u00e7\u00f5es de Garantia da Lei e da Ordem e aos integrantes dos \u00f3rg\u00e3os a que se refere o caput do art. 144 da Constitui\u00e7\u00e3o e da For\u00e7a Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica, quando em apoio a opera\u00e7\u00f5es de", "iddemanda__count": 7}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10062/2018 - Aumenta o prazo da licen\u00e7a-maternidade de 120 para 180 dias", "iddemanda__count": 7}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 133/2019 (Senado) - PEC Paralela da previd\u00eancia; reforma da Previd\u00eancia", "iddemanda__count": 6}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5398/2013 - Aumenta a pena para os crimes de estupro e estupro de vulner\u00e1vel, exige que o condenado conclua tratamento qu\u00edmico volunt\u00e1rio para inibi\u00e7\u00e3o do desejo sexual como requisito para obten\u00e7\u00e3o de livramento condicional e progress\u00e3o de regime", "iddemanda__count": 6}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 889/2019 - Torna dispon\u00edvel o saque integral do saldo do Pis-Pasep a partir de 19 de agosto de 2019 a qualquer titular da conta individual. Institui a modalidade de saque-anivers\u00e1rio do FGTS. Disp\u00f5e sobre as condi\u00e7\u00f5es da nova modalidade de saque e d\u00e1", "iddemanda__count": 6}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "REC 328/2018 - Recurso contra a tramita\u00e7\u00e3o conclusiva do Projeto de Lei n\u00ba 7.081/2010", "iddemanda__count": 6}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1615/2019 - Classifica a vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia sensorial, do tipo visual.", "iddemanda__count": 6}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5029/2019 - Disp\u00f5e sobre a remunera\u00e7\u00e3o recebida por funcion\u00e1rio de partido pol\u00edtico com recursos do fundo partid\u00e1rio e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 6}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6159/2019 - Disp\u00f5e sobre a reabilita\u00e7\u00e3o profissional e a reserva de vagas para a habilita\u00e7\u00e3o e a reabilita\u00e7\u00e3o profissional.", "iddemanda__count": 6}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 459/2015 - Sobre o Piso Salarial do Enfermeiro, do T\u00e9cnico de Enfermagem, do Auxiliar de Enfermagem e da Parteira", "iddemanda__count": 6}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 8240/2017 - Altera a Lei n\u00ba 13.364, de 29 de novembro de 2016, para incluir o la\u00e7o, bem como as respectivas express\u00f5es art\u00edsticas e esportivas, como manifesta\u00e7\u00e3o cultural nacional e elevar essas atividades \u00e0 condi\u00e7\u00e3o de bem de natureza imaterial integr", "iddemanda__count": 6}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4703/2012 - Isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda sobre os proventos de aposentadoria para portadores de l\u00fapus", "iddemanda__count": 6}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1577/2019 - Criminaliza o desenvolvimento, a importa\u00e7\u00e3o, a venda, a cess\u00e3o, o empr\u00e9stimo, a disponibiliza\u00e7\u00e3o ou o aluguel de aplicativos ou jogos eletr\u00f4nicos com conte\u00fado que incite a viol\u00eancia e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 5}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 873/2019 - Altera a Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho, aprovada pelo Decreto-Lei n\u00ba 5.452, de 1\u00ba de maio de 1943, para dispor sobre a contribui\u00e7\u00e3o sindical, e revoga dispositivo da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990.", "iddemanda__count": 5}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3967/1997 - Estende a concess\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o natalina aos que se encontram em gozo da Renda Mensal Vital\u00edcia.", "iddemanda__count": 5}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 287/2016 - Pensionista", "iddemanda__count": 5}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6881/2017 - Pro\u00edbe o uso de fogos de artif\u00edcio com estampido", "iddemanda__count": 5}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10038/2018 - Altera a Lei n\u00ba 9.504, de 30 de setembro de 1997 (Lei das Elei\u00e7\u00f5es), para impedir o repasse pelos partidos pol\u00edticos de recursos p\u00fablicos (do Fundo Partid\u00e1rio e do Fundo Eleitoral), para campanhas eleitorais", "iddemanda__count": 5}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 2/2015 - Altera os arts. 165 e 166 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, parar tornar obrigat\u00f3ria a execu\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria que especifica.", "iddemanda__count": 5}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 159/2019 - Altera o art. 40, \u00a7 1\u00ba, II, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e revoga a Emenda Constitucional n\u00ba 88, de 2015, (PEC da Bengala), e o art. 100 do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias, para fixar em 70 anos a idade para aposentadoria compul", "iddemanda__count": 5}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6621/2016 - Disp\u00f5e sobre a gest\u00e3o, a organiza\u00e7\u00e3o, o processo decis\u00f3rio e o controle social das ag\u00eancias reguladoras, altera a Lei n\u00ba 9.427, de 26 de dezembro de 1996, a Lei n\u00ba 9.472, de 16 de julho de 1997, a Lei n\u00ba 9.478, de 6 de agosto de 1997, a Lei", "iddemanda__count": 5}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 518/2010 - Concede estabilidade aos servidores p\u00fablicos, admitidos sob o regime celetista, em exerc\u00edcio na data de vig\u00eancia do Regime Jur\u00eddico \u00danico", "iddemanda__count": 5}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDL 233/2019 - Susta o Decreto 9.785/2019, que regulamenta a Lei 10.826/2003, para dispor sobre a aquisi\u00e7\u00e3o, o cadastro, o registro, a posse, o porte e a comercializa\u00e7\u00e3o de armas de fogo e de muni\u00e7\u00e3o e sobre o Sistema Nacional de Armas ...", "iddemanda__count": 5}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2104/2011 - Disp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de pens\u00e3o especial \u00e0s pessoas atingidas pela hansen\u00edase que foram submetidas a isolamento e interna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3rios.", "iddemanda__count": 5}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2724/2015 - Modifica o artigo 181 da Lei n\u00ba 7.565, de 19 de dezembro de 1986. Dados Complementares:Eleva a participa\u00e7\u00e3o do capital estrangeiro com direito a voto nas empresas de transporte a\u00e9reo.", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10373/2018 - Disp\u00f5e sobre a a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica de perdimento de bens", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLP 55/2019 - Altera a Lei Complementar 160 de 07 de agosto de 2017 permitindo que conv\u00eanios espec\u00edficos relacionados a Lei Complementar 160/17 destinados a associa\u00e7\u00f5es beneficentes e entidades religiosas de qualquer culto possam ser renovados pelo prazo", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4754/2016 - Usurpa\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia pelo STF", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 287/2016 - Regras de transi\u00e7\u00e3o", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 300/2008 - Piso salarial nacional para policiais e bombeiro", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 304/2013 - Extingue aux\u00edlio-reclus\u00e3o e cria benef\u00edcio para a v\u00edtima.", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4742/2001 - Introduz art. 146-A no C\u00f3digo Penal Brasileiro - Decreto-lei n\u00ba 2.848, de 07 de dezembro de 1940, dispondo sobre o crime de ass\u00e9dio moral no trabalho.", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 37/2019 - Altera os artigos 28, 29, I, 32, \u00a72\u00ba, 77, \u00a71\u00ba, 78, par\u00e1grafo \u00fanico, 79, 80 e 81 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal para dispor sobre substitui\u00e7\u00e3o do cargo de Presidente da Rep\u00fablica, bem como de Governadores e Prefeitos, em caso de impedimento tempor\u00e1r", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 442/1991 - Jogos de azar", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1686/2015 - Inclui a doen\u00e7a de Huntington, a linfangioleiomiomatose pulmonar dentre outras, com a isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda sobre seus proventos de aposentadoria ou reforma", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4157/2019 - Anula d\u00e9bitos tribut\u00e1rios oriundos de multas que especifica.", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 434/2014  - Unifica a regra para aposentadoria por invalidez e define a regra de transi\u00e7\u00e3o", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 890/2019 - Institui o Programa M\u00e9dicos pelo Brasil, no \u00e2mbito da aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria \u00e0 sa\u00fade no Sistema \u00danico de Sa\u00fade, e autoriza o Poder Executivo federal a instituir servi\u00e7o social aut\u00f4nomo denominado Ag\u00eancia para o Desenvolvimento da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6670/2016 - Institui a Pol\u00edtica Nacional de Redu\u00e7\u00e3o de Agrot\u00f3xicos - PNARA, e d\u00e1 outras providencias.", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3855/2019 - Estabelece medidas contra a corrup\u00e7\u00e3o e demais crimes contra o patrim\u00f4nio p\u00fablico e combate o enriquecimento il\u00edcito de agentes p\u00fablicos", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 48/2019 - Altera o art. 166 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal para autorizar a transfer\u00eancia de recursos federais a Estados, ao Distrito Federal e a Munic\u00edpios mediante emendas ao projeto de lei do or\u00e7amento anual.", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3796/2004 - Disp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica Nacional de Conscientiza\u00e7\u00e3o e Orienta\u00e7\u00e3o sobre o LES - Lupus Eritematoso Sist\u00eamico.", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2999/2019 - Disp\u00f5e sobre a antecipa\u00e7\u00e3o do pagamento dos honor\u00e1rios periciais nas a\u00e7\u00f5es em que o Instituto Nacional do Seguro Social figure como parte e que tramitem no \u00e2mbito de responsabilidade da Justi\u00e7a Federal", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLP 459/2017 - Altera a Lei n. 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, para dispor sobre a cess\u00e3o de direitos credit\u00f3rios originados de cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios e n\u00e3o tribut\u00e1rios dos entes da Federa\u00e7\u00e3o, e a Lei n. 5.172, de 25 de outubro de 1966 (C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nac", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3010/2019- Institui a Pol\u00edtica Nacional de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Fibromialgia.", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3189/2019 - Atualiza o marco legal do saneamento b\u00e1sico e altera a Lei 9.984/2000, para atribuir \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de \u00c1guas compet\u00eancia para editar normas de refer\u00eancia nacionais sobre o servi\u00e7o de saneamento; dentre outras", "iddemanda__count": 4}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7042/2017 - Disp\u00f5e sobre o piso salarial dos vigilantes", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 534/2002 - Compet\u00eancias da guarda municipal e cria\u00e7\u00e3o da guarda nacional", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 128/2019 - Altera o Sistema Tribut\u00e1rio Nacional e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 524/2019 - Equipara o L\u00fapus Eritematoso Sist\u00eamico \u00e0s defici\u00eancias f\u00edsicas e intelectuais, para os efeitos jur\u00eddicos em todo Pa\u00eds", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4162/2019 - Atualiza o marco legal do saneamento b\u00e1sico e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 905/2019 CN - Institui o Contrato de Trabalho Verde e Amarelo, altera a legisla\u00e7\u00e3o trabalhista, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 397/2007 - Proibi estabelecimento de hor\u00e1rios especiais", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5801/2005 - Acaba com a exig\u00eancia do Exame de Ordem para a inscri\u00e7\u00e3o de Advogados na Ordem dos Advogados do Brasil", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLP 130/2012 - Institui o Imposto sobre Grandes Fortunas, previsto no art. 153, VII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 160/2015 - Acrescenta o \u00a7 4\u00ba ao art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, para estabelecer limite \u00e0s taxas juros", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 438/2018 - Altera os arts. 37; 167, III; 168 e 239 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e acrescenta ao Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias os arts. 36-B e 115, para conter o crescimento das despesas obrigat\u00f3rias, regulamentar a regra de ouro, institu", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 56/2019 - Acrescenta o art. 115 ao Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias - ADCT, para prorrogar os mandatos dos atuais Prefeitos, Vice-Prefeitos e Vereadores, unificando as elei\u00e7\u00f5es gerais e as elei\u00e7\u00f5es municipais.", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - Restri\u00e7\u00e3o na distribui\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dios via decis\u00e3o judicial", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7035/2017 - Altera a Lei n\u00ba 10.962, de 2004 para dispor sobre as formas de afixa\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os de produtos e servi\u00e7os para o consumidor.", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 287/2016 - Exclus\u00e3o dos Militares", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 470/2005 (Reforma Pol\u00edtica) - Fim do Foro Privilegiado", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 06/2019 - Aux\u00edlio Reclus\u00e3o", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 287/2016 - Desvincular benef\u00edcio do sal\u00e1rio m\u00ednimo", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4850/2016 (Integral) - Medidas contra a corrup\u00e7\u00e3o e o enriquecimento il\u00edcito de agentes p\u00fablicos", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2826/2008 - Disp\u00f5e sobre a legaliza\u00e7\u00e3o de cassinos, hot\u00e9is-cassinos e outros, no Brasil, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.Define crit\u00e9rios para explora\u00e7\u00e3o do \"jogo do bicho\". Altera os Decreto-Leis n\u00bas 3.688, de 1941 e 6.259, de 1944.", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLV 8/2019 - Atualiza o marco legal do saneamento b\u00e1sico e altera as Leis n\u00ba 9.984/2000,  10.768/2003, 11.445/2007 e 13.529/2017", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3781/2019 - Insere dispositivos na Lei n\u00ba 9.503, de 1997, que institui o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, para dispor sobre o processo de habilita\u00e7\u00e3o.", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7270/2014 - Regula a produ\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o da maconha", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDC 956/2018 - Susta os efeitos da Resolu\u00e7\u00e3o 23/2018, do Minist\u00e9rio do Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o, que \"Estabelece diretrizes e par\u00e2metros para o custeio das empresas estatais federais sobre benef\u00edcios de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade aos empregados\"", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5003/2001 - Determina san\u00e7\u00f5es \u00e0s pr\u00e1ticas discriminat\u00f3rias em raz\u00e3o da orienta\u00e7\u00e3o sexual das pessoas. (PL da Homofobia)", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 119/2007 - D\u00e1 nova reda\u00e7\u00e3o ao art. 53 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal para acabar com a imunidade processual. Dados Complementares: Acaba com a imunidade processual civil e penal dos Deputados e Senadores, resguardando, por\u00e9m, a inviolabilidade por opini\u00e3o, p", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "EMC 48/2019 (PEC 6/2019) - Modifica o sistema de previd\u00eancia social, estabelece regras de transi\u00e7\u00e3o e disposi\u00e7\u00f5es transit\u00f3rias, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 8821/2017 - N\u00e3o se aplica o limite de dedu\u00e7\u00e3o do imposto devido na declara\u00e7\u00e3o de rendimentos, na hip\u00f3tese de contribui\u00e7\u00e3o adicional para equacionamento de resultado deficit\u00e1rio dos planos de benef\u00edcios de entidade fechada de previd\u00eancia complementar", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7180/2014 - Princ\u00edpios do ensino \u00e0s convic\u00e7\u00f5es na educa\u00e7\u00e3o moral, sexual e religiosa", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 49/2019 - Acrescenta o art. 115 ao Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias - ADCT, para prorrogar os mandatos dos atuais Prefeitos, Vice-Prefeitos e Vereadores, unificando as elei\u00e7\u00f5es gerais e as elei\u00e7\u00f5es municipais.", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 510/2019 - Permite o div\u00f3rcio ou rompimento da uni\u00e3o est\u00e1vel nos casos previstos na Lei 11.340, de 7 de agosto de 2006, a pedido da ofendida.", "iddemanda__count": 3}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2842/2019 - Altera o art. 48 da Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996 (Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional), para dispor sobre a revalida\u00e7\u00e3o e o reconhecimento de diplomas de gradua\u00e7\u00e3o, mestrado e doutorado expedidos por institui\u00e7\u00f5es de en", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "EMA 4/2019 (PEC 6/2019) - Ficam aglutinados o art.18 da PEC 6/2019, constante do art.6\u00ba da emenda n\u00ba5, objeto do destaque n\u00ba29, com texto do inciso IV do art. 20 do substitutivo adotado pela Comiss\u00e3o Especial, objeto do destaque n\u00ba44", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "EMC 44/2019 (PEC 6/2019) - Modifica o sistema de previd\u00eancia social, estabeleceregras de transi\u00e7\u00e3o e disposi\u00e7\u00f5es transit\u00f3rias, e d\u00e1outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 867/2018 - Altera a Lei n\u00ba 12.651, de 25 de maio de 2012, para dispor sobre a extens\u00e3o do prazo para ades\u00e3o ao Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 875/2019 - Institui o Aux\u00edlio Emergencial Pecuni\u00e1rio para Fam\u00edlias Benefici\u00e1rias do Programa Bolsa Fam\u00edlia e para Benefici\u00e1rios do Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social e da Renda Mensal Vital\u00edcia, residentes no Munic\u00edpio de Brumadin", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 892/2019 - Altera a Lei n\u00ba 6.404, de 15 de dezembro de 1976, e a Lei n\u00ba 13.043, de 13 de novembro de 2014, para dispor sobre publica\u00e7\u00f5es empresariais obrigat\u00f3rias.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 904/2019 - Disp\u00f5e sobre a extin\u00e7\u00e3o do Seguro Obrigat\u00f3rio de Danos Pessoais causados por Ve\u00edculos Automotores de Vias Terrestres - DPVAT e do Seguro Obrigat\u00f3rio de Danos Pessoais Causados por Embarca\u00e7\u00f5es ou por suas Cargas - DPEM, de que trata a al\u00ednea", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDC 1007/2018 - Susta artigo da Resolu\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea Gestor do Simples Nacional - CGSN, N\u00b0137, de 04 de dezembro de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 6 de dezembro de 2017, que altera a Resolu\u00e7\u00e3o CGSN N\u00ba 94, de 29 de novembro de 2011.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDC 489/2016 - Susta o Decreto n\u00b0 3.654, de 7 de novembro de 2.000, que disp\u00f5e sobre a inclus\u00e3o, no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o - PND, da Centrais de Abastecimento de Minas Gerais S. A. - CEASA/MG e da Companhia de Armaz\u00e9ns e Silos de MG - CASEMG", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDC 918/2018 - Susta a aplica\u00e7\u00e3o do Decreto n\u00ba 9.351, de 19 de abril de 2018, que qualifica as Centrais El\u00e9tricas Brasileiras S.A. - Eletrobras, no \u00e2mbito do Programa de Parcerias de Investimentos - PPI e do Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o - PND", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDL 4/2019 - Susta os efeitos do Decreto 9685/2019 que flexibilizou as condi\u00e7\u00f5es para posse de arma no Brasil", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 100/2019 - Acrescenta o inciso LXXIX ao art. 5\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, para introduzir como direito fundamental o exerc\u00edcio da leg\u00edtima defesa e os meios a tanto necess\u00e1rios.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 15/2015 - Insere par\u00e1grafo \u00fanico no art. 193; inciso IX, no art. 206 e art. 212-A, todos na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, de forma a tornar o Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o - Fundeb inst", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 169/2019 - Altera o art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, para permitir a acumula\u00e7\u00e3o remunerada de um cargo de professor com outro de qualquer natureza.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 182/2007 - Altera os arts. 17, 46 e 55 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, para assegurar aos partidos pol\u00edticos a titularidade dos mandatos parlamentares e estabelecer a perda dos mandatos dos membros do Poder Legislativo e do Poder Executivo que se desfiliarem", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 21/2019 - Acrescenta al\u00ednea f ao inciso IV do art. 150 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal para conceder Imunidade Tribut\u00e1ria na comercializa\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o do G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP) destinado ao uso dom\u00e9stico.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 219/2012 - Permite que servidores p\u00fablicos das carreiras administrativas possam exercer o cargo de professor", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 271/2013 - Valor das verbas indenizat\u00f3rias pagas aos servidores p\u00fablicos da Uni\u00e3o", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 287/2016 - Aposentadoria por invalidez", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 287/2016 - Servidores P\u00fablicos", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 34/2019 - Altera os arts. 165 e 166 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal para tornar obrigat\u00f3ria a execu\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria proveniente de emendas de bancada de parlamentares de Estado ou do Distrito Federal", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 353/2017 - Altera o inciso XLII do art. 5\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, para tornar imprescrit\u00edvel o crime de estupro", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 366/2005 - Estabelece o concurso p\u00fablico para sele\u00e7\u00e3o de juiz de paz, mantendo os atuais at\u00e9 a vac\u00e2ncia das respectivas fun\u00e7\u00f5es.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 396/2017 - Altera o \u00a7 1\u00ba e os incisos I e II, do art. 14, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, instituindo o Voto Facultativo.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 412/2009 - Disp\u00f5e que Lei Complementar organizar\u00e1 a Pol\u00edcia Federal e prescrever\u00e1 normas para sua autonomia funcional, administrativa e de elabora\u00e7\u00e3o de proposta or\u00e7ament\u00e1ria", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 446/2009 - Institui o piso salarial para os servidores policiais", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 57/2011 - Estabelece que os maiores de 16 (dezesseis) anos de idade s\u00e3o penalmente imput\u00e1veis.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 70/2015 - Acrescenta al\u00ednea \"d\" ao inciso XVI do art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 71/1995 - Pro\u00edbe a fixa\u00e7\u00e3o de qualquer contribui\u00e7\u00e3o compulsoria dos n\u00e3o filiados \u00e0 associa\u00e7\u00e3o, sindicato ou entidade sindical", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10142/2018 - Altera a Lei n\u00ba 7.210, de 11 de julho de 1984 - Lei de Execu\u00e7\u00e3o Penal - a fim de definir diretrizes, objetivos e outros par\u00e2metros referentes ao trabalho do preso em estabelecimentos prisionais.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10332/2018 - viabiliza a privatiza\u00e7\u00e3o de seis distribuidoras de energia controladas pela Eletrobras", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10594/2018 - Altera a Lei n\u00ba 13.146, de 6 de julho de 2015, para assegurar o direito \u00e0s pessoas com vis\u00e3o monocular a classifica\u00e7\u00e3o como deficientes visuais.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10637/2018 - Altera a Lei n\u00ba 9.612, de 19 de fevereiro de 1998, para aumentar o limite de pot\u00eancia de transmiss\u00e3o e a quantidade de canais designados para a execu\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o de Radiodifus\u00e3o Comunit\u00e1ria.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10898/2018 - Destina recursos dos royalties do petr\u00f3leo para a preven\u00e7\u00e3o de desastres naturais e ao socorro de popula\u00e7\u00f5es atingidas por esses fen\u00f4menos", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10923/2018 - Concede o Certificado De Registro De Ve\u00edculo - CRV aos autom\u00f3veis antigos com mais de 30 anos ou suas r\u00e9plicas, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o de propriedade e origem l\u00edcita com firma reconhecida", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1095/2019 - Altera a Lei n\u00ba 9.605, de 1998 para estabelecer pena de reclus\u00e3o a quem praticar ato de abuso, maus-tratos, ferir ou mutilar animais silvestres, dom\u00e9sticos ou domesticados, nativos ou ex\u00f3ticos", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 11210/2018 - Altera a Lei n\u00ba 9.605, de 12 de fevereiro de 1998 (Lei de Crimes Ambientais), para elevar a pena de maus-tratos a animais e estabelecer puni\u00e7\u00e3o financeira para estabelecimentos comerciais que concorram para essa pr\u00e1tica.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1136/2011 - Disp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica Nacional de Conscientiza\u00e7\u00e3o e Orienta\u00e7\u00e3o sobre o LES - Lupus Eritematoso Sist\u00eamico, e d\u00e1 provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1511/2015 - Acrescenta o inciso IX ao art. 200 do Decreto-lei n\u00ba 5.452, de 1\u00ba de maio de 1943, com o fito de atrubuir medida especial de prote\u00e7\u00e3o ao trabalho realizado em arquivos, bibliotecas, museus e centros de documenta\u00e7\u00e3o e mem\u00f3ria", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1520/2019 - Estabelece a compet\u00eancia da Justi\u00e7a Federal e da Justi\u00e7a Estadual para processar e julgar os crimes contra a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica e os de lavagem ou oculta\u00e7\u00e3o de bens, direitos e valores no \u00e2mbito de campanhas eleitorais", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1638/2011 - Disp\u00f5e sobre o per\u00edodo de car\u00eancia para a concess\u00e3o do benef\u00edcio da aposentadoria por idade para as donas de casa de baixa renda previsto no \u00a7 13 do art. 201 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1646/2019 - Estabelece medidas para o combate ao devedor contumaz e de fortalecimento da cobran\u00e7a da d\u00edvida ativa e altera a Lei n\u00ba 6.830, de 22 de setembro de 1980, a Lei n\u00ba 8.397, de 6 de janeiro de 1992, e a Lei n\u00ba 9.430, de 27 de dezembro de 1996.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2378/2019 - Disp\u00f5e sobre a pol\u00edtica de valoriza\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio m\u00ednimo para o per\u00edodo a partir de 2020.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2589/2019 - Revoga a Lei n\u00ba 12.612, de 13 de abril de 2012, que declara o educador Paulo Freire Patrono da Educa\u00e7\u00e3o Brasileira", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2680/2011 - Acrescenta dispositivo \u00e0 Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho, para reduzir a jornada de trabalho de portador de fibromialgia condicionada a comprova\u00e7\u00e3o de pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2682/2007 - Regula o direito de ren\u00fancia \u00e0 aposentadoria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o e especial, sem preju\u00edzo para a contagem do tempo de contribui\u00e7\u00e3o.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2741/2019 - Altera a Lei n\u00ba 10.048, de 8 de novembro de 2000, para estender a prioridade de atendimento \u00e0s pessoas com fibromialgia.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2944/2004 - Institui normas sobre jogos de bingo em todo o Territ\u00f3rio Nacional e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3141/2012 - Altera o \u00a7 2\u00ba do art. 32 da Lei n\u00ba 9.605 de 12 de fevereiro de 1998, Lei de Crimes Ambientais, que disp\u00f5e sobre as san\u00e7\u00f5es penais decorrentes da pr\u00e1tica de atos lesivos a fauna.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3179/2012  - Disp\u00f5e sobre a possibilidade de oferta domiciliar da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3235/2019 - Atualiza o marco legal do saneamento b\u00e1sico e altera a Lei n\u00ba 9.984, de 17 de julho de 2000, para atribuir \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de \u00c1guas e Saneamento B\u00e1sico compet\u00eancia para editar normas de refer\u00eancia nacionais sobre o servi\u00e7o de saneamento", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3260/2019 - Altera a Lei n\u00ba 13.146, de 6 de julho de 2015 (Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia), para determinar que o benef\u00edcio concedido a qualquer membro da fam\u00edlia que seja pessoa com defici\u00eancia n\u00e3o seja computado para os fins do c\u00e1lculo da renda", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3337/2019 - Altera a Lei n\u00ba 9.605, de 12 de fevereiro de 1998, que \"disp\u00f5e sobre as san\u00e7\u00f5es penais e administrativas derivadas de condutas e atividades lesivas ao meio ambiente, e d\u00e1 outras provid\u00eancias\", na se\u00e7\u00e3o dos crimes contra a flora - (Desmatame", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3369/2019 - Agrava a pena do crime de denuncia\u00e7\u00e3o caluniosa quando a falsa imputa\u00e7\u00e3o se tratar de crimes contra a dignidade sexual", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3380/2015 - Altera a Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996 (Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional), para dispor sobre os curr\u00edculos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3539/2019 - Altera a Lei n\u00ba 9.503, de 23 de setembro de 1997, para dispor sobre remo\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4130/2019 - Disp\u00f5e sobre a distribui\u00e7\u00e3o de vagas nas listas de candidaturas e de recursos do Fundo Eleitoral de Financiamento de Campanha entre campanhas de candidatas e candidatos e sobre a distribui\u00e7\u00e3o do Fundo Partid\u00e1rio entre os partidos.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4211/2012 - Regulamenta a atividade dos profissionais do sexo", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4340/2004 - Descriminaliza as competi\u00e7\u00f5es entre animais.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4563/2019 - Extingue as taxas incidentes sobre os terrenos de marinha e seus acrescidos.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4714/2012 - Estende a isen\u00e7\u00e3o do Imposto sobre a Renda para proventos auferidos por pessoas portadoras de S\u00edndrome P\u00f3s-Poliomielite (SPP)", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4913/2016 - Acrescenta art. 227-A \u00e0 Lei n\u00ba 7.565, de 19 de dezembro de 1986 (C\u00f3digo Brasileiro de Aeron\u00e1utica), para permitir a transfer\u00eancia de bilhete de passagem entre pessoas", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5120/2013 - Altera os arts. 551, 1.514, 1.517, 1.535, 1.541, 1.565, 1.567, 1.598, 1.642, 1.723 e 1.727 da Lei n\u00ba 10.406 de 10 de janeiro de 2002, para reconhecer o casamento civil e a uni\u00e3o est\u00e1vel entre pessoas do mesmo sexo", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5278/2009 - Altera a Lei n.\u00ba 8.662, de 7 de junho de 1993, para dispor sobre o sal\u00e1rio m\u00ednimo profissional do Assistente Social", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5338/2009 -  Altera a Lei n\u00ba 7.713, de 22 de dezembro de 1988, para conceder isen\u00e7\u00e3o progressiva do imposto de renda da pessoa f\u00edsica incidente sobre os rendimentos de aposentadoria e pens\u00e3o, para os maiores de 66 anos. Explica\u00e7\u00e3o: Fixa percentuais de", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5460/2016 - Determina que o Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) ofere\u00e7a tratamento de implante por cateter de pr\u00f3tese valvar a\u00f3rtica.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5488/2016 - Utiliza\u00e7\u00e3o de outras denomina\u00e7\u00f5es para identificar o guarda municipal", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5524/2009 - Altera a Lei n\u00ba 10.826, de 22 de dezembro de 2003, para conceder o porte de arma aos Conselheiros Tutelares, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5649/2013 -  Obriga as empresas contratadas pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica para os servi\u00e7os de limpeza de ruas e coleta de lixo a prover hor\u00e1rio e local espec\u00edficos para que seus trabalhadores fa\u00e7am suas refei\u00e7\u00f5es, e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5815/2019 - Prorroga o prazo para utiliza\u00e7\u00e3o do Regime Especial de Tributa\u00e7\u00e3o para Desenvolvimento da Atividade de Exibi\u00e7\u00e3o Cinematogr\u00e1fica (RECINE) e os benef\u00edcios fiscais previstos nos arts. 1\u00ba e 1\u00ba-A da Lei n\u00ba 8.685, de 20 de julho de 1993, e no art", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6268/2016 - Disp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica Nacional de Fauna", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6814/2017 - Institui normas para licita\u00e7\u00f5es e contratos da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e revoga a Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, a Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002, e dispositivos da Lei n\u00ba 12.462, de 4 de agosto de 2011", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 682/2007 - Acrescenta \u00a7 9\u00ba ao art. 20 da Lei n\u00ba 8.742, de 7 de dezembro de 1993, para estender o pagamento de gratifica\u00e7\u00e3o natalina ao idoso e ao portador de defici\u00eancia que recebam o benef\u00edcio de presta\u00e7\u00e3o continuada.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6858/2013 - Estabelece diretrizes gerais para o atendimento prestado pelo Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) \u00e0s pessoas acometidas por S\u00edndrome de Fibromialgia ou Fadiga Cr\u00f4nica", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7182/2017 - Veda a implementa\u00e7\u00e3o de franquia limitada de consumo nos planos de internet banda larga fixa", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7346/2017 - Altera a Lei n\u00ba 10.741, de 1\u00ba de outubro de 2003, para estabelecer pol\u00edticas que contribuam com a empregabilidade do idoso", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7435/2014 - Torna obrigat\u00f3rio \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de seguran\u00e7a privada em todas as escolas p\u00fablicas de todo o territ\u00f3rio brasileiro", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7659/2017 - Altera a Lei n\u00ba 10.216, de 06 de abril de 2001, que disp\u00f5e sobre a prote\u00e7\u00e3o e os direitos das pessoas portadoras de transtornos mentais e redireciona o modelo assistencial em sa\u00fade mental, para dispor sobre o transporte e manejo do paciente", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7690/2017 - Altera a Lei n\u00ba 9.096, de 19 de setembro de 1995, que disp\u00f5e sobre partidos pol\u00edticos, a fim de extinguir o uso do fundo partid\u00e1rio para o financiamento de campanhas e publicidade eleitorais", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7879/2017 - Altera o art. 132 da Lei n\u00b0 8.069, de 13 de julho de 1990 (Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente), para dispor sobre a composi\u00e7\u00e3o dos Conselhos Tutelares.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 9463/2018 - Disp\u00f5e sobre a desestatiza\u00e7\u00e3o da Centrais El\u00e9tricas Brasileiras S.A. - Eletrobras e altera a Lei n\u00ba 10.438, de 26 de abril de 2002, a Lei n\u00ba 9.991, de 24 de julho de 2000, e a Lei n\u00ba 5.899, de 5 de julho de 1973", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 9680/2018 - Veda a destina\u00e7\u00e3o de recursos do Fundo Especial de Financiamento de Campanhas e do Fundo Partid\u00e1rio em campanhas eleitorais de candidatos condenados por desvio de recursos p\u00fablicos", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 9828/2018 - Modifica os crit\u00e9rios objetivos para a progress\u00e3o de regime de cumprimento da pena e para a concess\u00e3o do livramento condicional.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 9970/2018 - Acrescenta o art. 19-V \u00e0 Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, para obrigar o Sistema \u00danico de Sa\u00fade a adquirir medicamentos de alto custo na rede de farm\u00e1cias privadas, ou a ressarcir os pacientes, no caso de falta desses medicamentos n", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 9982/2018 - Classifica a doen\u00e7a falciforme como defici\u00eancia", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLN 1/2019 - Altera a Lei n\u00ba 13.707, de 14 de agosto de 2018, que disp\u00f5e sobre as diretrizes para a elabora\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2019.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLP 35/2019 - Altera o caput e o par\u00e1grafo \u00fanico do art. 2\u00ba e o caput do art. 3\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 78, de 30 de dezembro de 1993, que disciplina a fixa\u00e7\u00e3o do n\u00famero de Deputados, para criar cota para cada sexo.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "RIC 574/2019 - Solicita informa\u00e7\u00f5es ao Ministro da Educa\u00e7\u00e3o, a respeito do corte de 30% das verbas destinadas \u00e0s Universidades e Institutos Federais de ensino de todo pa\u00eds.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "Veto n\u00ba 20/2019 - (Veto Parcial) Isen\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de bagagem.", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "Veto n\u00ba 35/2019 - Reforma partid\u00e1ria e eleitoral", "iddemanda__count": 2}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1105/2019 - Estabelece crit\u00e9rios para a caracteriza\u00e7\u00e3o da defici\u00eancia auditiva.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 931/1999 - Disp\u00f5e sobre mensagem de advert\u00eancia a ser aposta nas embalagens de bebidas alco\u00f3licas", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 239/2015 - Altera a Lei n\u00ba 11.977, de 7 de julho de 2009, que \"disp\u00f5e sobre o Programa Minha Casa, Minha Vida - PMCMV e a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de assentamentos localizados em \u00e1reas urbanas\", aperfei\u00e7oando o c\u00e1lculo da renda familiar para efeitos de", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2397/2019 - Disp\u00f5e sobre a implanta\u00e7\u00e3o do Prontu\u00e1rio Eletr\u00f4nico do Paciente - PEP na rede p\u00fablica de sa\u00fade.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2400/2019 - Disp\u00f5e sobre o fornecimento, pelo Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS, de transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e pousada aos pacientes, cujo tratamento se realizar fora do local de seu domic\u00edlio.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2401/2019 - Disp\u00f5e sobre o exerc\u00edcio do direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o domiciliar, altera a Lei 8.069/1990 - Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, e a Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996, que estabelece as diretrizes e bases da educa\u00e7\u00e3o nacional", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2412/2019 - Estabelece desconto de trinta por cento na aquisi\u00e7\u00e3o de livros, peri\u00f3dicos e materiais did\u00e1ticos por professores e estudantes de cursos superiores de grau de licenciatura.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2417/2019 - Confere ao Munic\u00edpio de Porto Seguro, no Estado da Bahia, o t\u00edtulo de Capital Hist\u00f3rica do Brasil; estabelece o dia 22 de abril como feriado nacional para a comemora\u00e7\u00e3o do Descobrimento do Brasil; e cria a \u00c1rea de Livre Com\u00e9rcio de Porto Se", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2418/2019 - Altera a Lei n\u00ba 12.965/2014, para criar obriga\u00e7\u00e3o de monitoramento de atividades terroristas e crimes hediondos a provedores de aplica\u00e7\u00f5es de Internet e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10996/2018 - Atualiza o marco legal do saneamento b\u00e1sico e altera a Lei n\u00ba 9.984, de 17 de julho de 2000, para atribuir \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de \u00c1guas compet\u00eancia para editar normas de refer\u00eancia nacionais sobre o servi\u00e7o de saneamento, a Lei n\u00ba 10.768, d", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2440/2019 - Obriga os fabricantes de aparelho celular a disponibilizar outro aparelho celular ao consumidor em caso de defeito do produto durante o prazo de garantia", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 246/2019 - Institui o \"Programa Escola sem Partido\".", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2508/2011 - Acrescenta par\u00e1grafo ao art. 77 da Lei n\u00ba 8.213, de 24 de julho de 1991, que Disp\u00f5e sobre os Planos de Benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social e d\u00e1 outras provid\u00eancias. Explica\u00e7\u00e3o: Visa garantir ao pensionista o direito ao benef\u00edcio de pens\u00e3o por", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2518/2015 - Altera a Lei n\u00ba 4.737, de 15 de julho de 1965 (C\u00f3digo Eleitoral), para disciplinar a distribui\u00e7\u00e3o de cadeiras entre os partidos pol\u00edticos na representa\u00e7\u00e3o proporcional", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 9425/2017 - Disciplina o uso de Ve\u00edculos A\u00e9reos N\u00e3o Tripulados (Vants) por \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a p\u00fablica.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2600/2019 - Altera a Lei n\u00ba 8.078, de 11 de setembro de 1990, para considerar pr\u00e1tica abusiva o n\u00e3o fornecimento do troco devido ao consumidor.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 261/2019 - Disp\u00f5e sobre a proibi\u00e7\u00e3o do com\u00e9rcio, propaganda, distribui\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o pela Rede P\u00fablica de Sa\u00fade de Micro Abortivos e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2649/2007 - Acrescenta inciso ao art. 20 da Lei n\u00ba 8.036, de 11 de maio de 1990, que disp\u00f5e sobre o Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o - FGTS, para autorizar a movimenta\u00e7\u00e3o da conta vinculada por motivo do nascimento de filho ou casamento.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "REQ 110/2019 - Realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica para debater os impactos sociais e econ\u00f4micos da reforma da previd\u00eancia, convidados:Dra.Laura Barbosa de Carvalho-Professora Dr. do departamento de economia da FEA-USP;e Carlos Eduardo Gabas", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 9554/2018 - Acrescenta artigo ao Decreto-Lei n\u00ba 2.848, de 7 de dezembro de 1940 - C\u00f3digo Penal, para tipificar o crime de divulga\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o falsa - fakenews", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1093/2019 - Altera a Lei n\u00ba 10.048, de 8 de novembro de 2000 para incluir portadores de doen\u00e7as graves no rol do atendimento priorit\u00e1rio", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2728/1989 - Estabelece normas para privatiza\u00e7\u00e3o das empresas p\u00fablicas e de economia mista e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2735/2011 - Torna obrigat\u00f3ria a vigil\u00e2ncia, pelos \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a p\u00fablica estaduais e distrital ou pelas guardas municipais, das escolas p\u00fablicas de Ensino Infantil, Fundamental e M\u00e9dio.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 9606/2018 - Altera a Lei n\u00ba 9.503, de 23 de setembro de 1997, que institui o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, e revoga a Lei n\u00ba 13.290, de 23 de maio de 2016, que torna obrigat\u00f3rio o uso, nas rodovias, de farol baixo aceso durante o dia e d\u00e1 outras provi", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2762/2019 - Acrescenta artigo \u00e0 Lei n\u00ba 11.788, de 25 de setembro de 2008 para considerar como experi\u00eancia profissional o est\u00e1gio curricular realizado pelo estudante", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10827/2018 - Disp\u00f5e sobre a criminaliza\u00e7\u00e3o de maus-tratos contra animais.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "DTQ 43 (PEC 6/2019) - Destaque para vota\u00e7\u00e3o em separado da express\u00e3o \"em dois anos\" constante do \u00a7 1\u00ba, do art. 20, do Substitutivo apresentado \u00e0 PEC 6/2019 (161, I)", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10772/2018 - Acrescenta dispositivo \u00e0 Lei n\u00ba 8.213, de 24 de julho de 1991, que disp\u00f5e sobre os Planos de Benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social e d\u00e1 outras provid\u00eancias, para estender a todas as aposentadorias o acr\u00e9scimo de 25% no valor da aposentadoria do", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 290/2019 - Estabelece crit\u00e9rios para a pol\u00edtica de reajustes da energia el\u00e9trica em todo o territ\u00f3rio nacional", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 9615/2018 - Altera o art. 39 da Lei n\u00ba 8.078, de 11 de setembro de 1990 (C\u00f3digo de Defesa do Consumidor), para vedar a oferta telef\u00f4nica de produto ou servi\u00e7o a consumidor cujo n\u00famero esteja inscrito em cadastro telef\u00f4nico de proibi\u00e7\u00e3o de oferta", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2944/2019 - Disp\u00f5e sobre emolumentos dos servi\u00e7os notariais e de registros p\u00fablicos, no \u00e2mbito do Distrito Federal e dos Territ\u00f3rios, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2955/2019 - Acrescenta inciso VI-A ao art. 230 e arts. 306-A, 328-A e 328-B ao C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB, lei n\u00b0 9.503 de 23 de Setembro de 1.997", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10694/2018 - Altera a reda\u00e7\u00e3o do \u00a7 4\u00ba do art. 43 da Lei n\u00ba 8.213, de 24 de julho de 1991, e acrescenta o \u00a7 6\u00ba ao citado artigo, para dispor sobre a forma de revis\u00e3o e cancelamento de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio concedido por for\u00e7a de provimento jurisdicio", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10672/2018 - Institui o Dia Nacional de Combate ao Feminic\u00eddio no Brasil e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3123/2015 - Disciplina, em \u00e2mbito nacional, a aplica\u00e7\u00e3o do limite m\u00e1ximo remunerat\u00f3rio mensal de agentes pol\u00edticos e p\u00fablicos de que tratam o inciso XI do caput e os \u00a7 9\u00ba e \u00a7 11 do art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3129/2019 - Atualiza os valores expressos em reais da tabela e das dedu\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis \u00e0 tributa\u00e7\u00e3o do IRPF, modifica as al\u00edquotas de tributa\u00e7\u00e3o do IRPJ, institui tributa\u00e7\u00e3o sobre lucros e dividendos e revoga a possibilidade de a Pessoa Jur\u00eddica distri", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 827/2018 - Altera a Lei n\u00ba 11.350, de 5 de outubro de 2006, quanto a direitos dos Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade e dos Agentes de Combate \u00e0s Endemias", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3145/2015 - Acrescenta inciso aos artigos 1.962 e 1.963 da Lei n\u00b0 10.406, de 2002, C\u00f3digo Civil, de modo a possibilitar a deserda\u00e7\u00e3o nas hip\u00f3teses de abandono", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 9720/2018 - Acrescenta o artigo 10-C \u00e0 Lei n\u00ba 9.656, de 03 de junho de 1998, que disp\u00f5e sobre os Planos e Seguros Privados de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade, para incluir no rol de procedimentos de cobertura obrigat\u00f3ria a interna\u00e7\u00e3o domiciliar - home care", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10592/2018 - Altera o art. 151 da Lei n\u00ba 8.213, de 24 de julho de 1991, para incluir a Neuromielite \u00d3ptica/Espectro da Neuromielite \u00d3ptica - NMO/ENMO entre as doen\u00e7as que permitem a concess\u00e3o, sem per\u00edodo de car\u00eancia, de aux\u00edlio-doen\u00e7a e aposentadoria", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3200/2015 -  Revoga a Lei dos Agrot\u00f3xicos (Lei 7.802/89)", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10577/2018 - Altera o art. 3\u00ba da Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996, que estabelece as diretrizes e bases da educa\u00e7\u00e3o nacional, para proibir a dissemina\u00e7\u00e3o da ideologia de g\u00eanero nas escolas do Brasil", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3212/2015 - Altera a Lei n\u00ba 8.069, de 13 de julho de 1990 (Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente), para caracterizar o abandono afetivo como il\u00edcito civil", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "REQ 248/2018 - Requer a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica para debater a atual situa\u00e7\u00e3o das atividades esportivas de contraturno escolar.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3247/2015 - Altera a Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 2.158-35, para permitir a exclus\u00e3o da base de c\u00e1lculo da Contribui\u00e7\u00e3o para o PIS/PASEP e da COFINS, dos valores repassados aos cooperados em decorr\u00eancia da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em nome", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 9887/2018 - Institui a Semana Nacional de Preven\u00e7\u00e3o e Enfrentamento \u00e0s Drogas", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1057/2007 - Disp\u00f5e sobre o combate a pr\u00e1ticas tradicionais nocivas e \u00e0 prote\u00e7\u00e3o dos direitos fundamentais de crian\u00e7as ind\u00edgenas, bem como pertencentes a outras sociedades ditas n\u00e3o tradicionais.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10564/2018 - Disp\u00f5e sobre a proibi\u00e7\u00e3o da fabrica\u00e7\u00e3o, comercializa\u00e7\u00e3o e uso de canudos pl\u00e1sticos em todo territ\u00f3rio nacional", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 328/2011 - Obriga o fornecimento de fraldas descart\u00e1veis aos portadores de necessidade especial e idosos", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10555/2018 - Disp\u00f5e sobre isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda sobre rendimentos de pessoa f\u00edsica respons\u00e1vel pelo portador do autismo", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 9921/2018 - Disp\u00f5e sobre a altera\u00e7\u00e3o do di\u00e2metro externo do conjunto formado por roda e pneu em ve\u00edculos classificados na esp\u00e9cie misto, tipo utilit\u00e1rio, carro\u00e7aria jipe, dotados de motor diesel.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3352/2019  - Altera o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro para incluir condi\u00e7\u00f5es de utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos do fundo de que trata seu art. 320 para custeio da forma\u00e7\u00e3o de condutores hipossuficientes", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10406/2018 - Disp\u00f5e sobre a autoriza\u00e7\u00e3o para os produtores de Etanol comercializarem o combustivel direto com os postos de abastecimento, sem haver a necessidade de passar pelas distribuidoras", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 9932/2018 - Regulamenta a utiliza\u00e7\u00e3o de recursos do Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - FUNDEB decorrentes de diferen\u00e7as de complementa\u00e7\u00e3o devidas pela Uni\u00e3o", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "Veto n\u00ba 26/2019 - Cria\u00e7\u00e3o dos Juizados Especiais Criminais Digitais.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3451/2019 - Revoga a Lei n\u00ba 4.950-A, de 22 de abril de 1966, que disp\u00f5e sobre a remunera\u00e7\u00e3o de profissionais diplomados em Engenharia, Qu\u00edmica, Arquitetura, Agronomia e Veterin\u00e1ria.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3454/2015 - Disp\u00f5e sobre a fabrica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o da Fosfoetanolamina Sint\u00e9tica aos pacientes com c\u00e2ncer", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "RRL 1/2019 GTPENAL - Relat\u00f3rio do Grupo de Trabalho destinado a analisar e debater as mudan\u00e7as promovidas na legisla\u00e7\u00e3o penal e processual penal pelos Projetos de Lei n\u00ba 10.372/2018, n\u00ba 10.373/2018, e n\u00ba 882/2019", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10185/2018 - Altera a Lei n\u00ba 9.394, de 1996, de diretrizes e bases da educa\u00e7\u00e3o nacional, e a Lei n\u00ba 8.069, de 1990, o Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, para dispor sobre a possibilidade de oferta domiciliar da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3614/2012 - Condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a relativas \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de agrot\u00f3xicos", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3688/2000 - Disp\u00f5e sobre a introdu\u00e7\u00e3o de assistente social no quadro de profissionais de educa\u00e7\u00e3o em cada escola", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 370/2019 - Disp\u00f5e sobre a pol\u00edtica de valoriza\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio m\u00ednimo para o per\u00edodo de 2020 a 2023", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10108/2018 - Altera a Lei n\u00ba 11.445, de 5 de janeiro de 2007 (Lei do Saneamento B\u00e1sico), a Lei n\u00ba 10.257, de 10 de julho de 2001 (Estatuto da Cidade), e a Lei n\u00ba 9.433, de 8 de janeiro de 1997 (Lei das \u00c1guas), para instituir normas sobre o abasteciment", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10104/2018 - Disp\u00f5e sobre incentivos \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o, pelos entes da Federa\u00e7\u00e3o, de programas de aquisi\u00e7\u00e3o de material escolar pelas fam\u00edlias benefici\u00e1rias do Programa Bolsa Fam\u00edlia\u201d.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 10074/2018 - Altera a Lei n\u00ba 8.069, de 13 de julho de 1990, que \"disp\u00f5e sobre o Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente\", para proibir a venda e a comercializa\u00e7\u00e3o do narguil\u00e9 e produtos fum\u00edgenos a crian\u00e7as e adolescentes. Assim como pro\u00edbe a utiliza\u00e7\u00e3o e", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3729/2004 - Disp\u00f5e sobre o licenciamento ambiental", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3752/2012 - Altera a Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, que disp\u00f5e sobre as condi\u00e7\u00f5es para a promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, a organiza\u00e7\u00e3o e o funcionamento dos servi\u00e7os correspondentes e d\u00e1 outras provid\u00eancias, para estabelecer prazo", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 60/2019 - Altera o Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias para instituir a cria\u00e7\u00e3o do Fundo Nacional de Preven\u00e7\u00e3o e Combate ao C\u00e2ncer", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 54/1999 - Efetiva\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos que n\u00e3o prestaram concurso p\u00fablico", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3800/2019 - Altera a Lei n\u00ba 8.036, de 11 de maio de 1990, para permitir a movimenta\u00e7\u00e3o da conta vinculada do trabalhador no Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) \u00e0s pessoas acometidas por doen\u00e7a ou condi\u00e7\u00e3o grave, degenerativa ou incapacitante,", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3842/2019 - Tipifica criminalmente a conduta, de pais ou respons\u00e1veis, de omiss\u00e3o ou de contraposi\u00e7\u00e3o \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as ou adolescentes, incluindo artigo no Decreto-Lei n\u00ba 2.848, de 7 de dezembro de 1940, C\u00f3digo Penal.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3846/2008 - Incluiu os servidores exonerados, demitidos, dispensados ou despedidos dos \u00f3rg\u00e3os ou entidades extintos, liquidados ou privatizados pela Lei n\u00ba 8.029, de 1990.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 474/2001 - Cria o Imposto Unico Federal incidente sobre movimenta\u00e7\u00f5es e transa\u00e7\u00f5es financeiras, sob a dupla forma jur\u00eddica de imposto arrecadat\u00f3rio gen\u00e9rico e de contribui\u00e7\u00e3o social para o financiamento da seguridade social; altera a CF 1988", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3873/1977 - Aplica as rela\u00e7\u00f5es de trabalho rural a prescri\u00e7\u00e3o disposta no artigo 11 da Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho, e da outras providencias.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 430/2009 - Cria a nova Pol\u00edcia do Estado e do Distrito Federal e Territ\u00f3rios, desconstituindo as Pol\u00edcias Civis e Militares", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 427/2018 - Altera os artigos 7, 23, 24, 37, 40, 41, 203, 208, 227 e 244 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, para alterar e padronizar a correta nomenclatura das pessoas com defici\u00eancia", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3970/2019 - Regulamenta o exerc\u00edcio da profiss\u00e3o de Coach e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3974/2015 - Disp\u00f5e sobre direito a dano moral e concess\u00e3o de pens\u00e3o especial \u00e0 pessoa com Microcefalia ou com S\u00edndrome de Guillain-Barr\u00e9, decorrentes do Zika V\u00edrus.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 3995/2012 - Acrescenta art. 197-A \u00e0 Consolida\u00e7\u00e0o das Leis do Trabalho (CLT), aprovada pelo Decreto-Lei n\u00ba 5.452, de 1\u00ba de maio de 1943, para considerar insalubre e penosa a atividade profissional dos empregados em servi\u00e7os de limpeza, asseio, conserva\u00e7", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4/2019 - Introduz normas de tratamento protocolar aos detentores de cargos p\u00fablicos", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 40/2019 - Altera a lei n\u00famero 9.096, de 19 de setembro de 1995 (Lei dos Partidos Pol\u00edticos) e a lei n\u00famero 9.504, de 30 de setembro de 1997 (Lei das Elei\u00e7\u00f5es), para extinguir o Fundo Partid\u00e1rio, o Fundo Eleitoral e a propaganda eleitoral gratuita", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4021/2015 - Altera a Lei n\u00ba 9.503, de 23 de setembro de 1997, que \"institui o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro\", para proibir o uso de pel\u00edcula que encubra o campo de vis\u00e3o do condutor aos espelhos retrovisores laterais.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4022/2008 - Acrescenta dispositivo \u00e0 Lei n\u00ba 8.662, de 7 de junho de 1993, para dispor sobre o sal\u00e1rio m\u00ednimo profissional do Assistente Social", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4059/2019 - Desobrigar o dep\u00f3sito mensal nas contas vinculadas de empregados que estejam prestando o servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4067/2015 - Institui o Exame Nacional de Revalida\u00e7\u00e3o de Diplomas M\u00e9dicos Expedidos por Universidades Estrangeiras (Revalida).", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4097/2004 - Disp\u00f5e sobre as condi\u00e7\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise de exames gen\u00e9ticos em seres humanos", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "EMP 4/2019 ao PL 1321/2019 Em caso de n\u00e3o utiliza\u00e7\u00e3o total ou parcial do Fundo Partid\u00e1rio, ser\u00e1 poss\u00edvel solicitar a devolu\u00e7\u00e3o dos recursos dispon\u00edveis ao Or\u00e7amento Geral da Uni\u00e3o", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 422/2014 - Efetiva\u00e7\u00e3o de pessoal em exerc\u00edcio na Uni\u00e3o, nos Estados, no Distrito Federal e nos Munic\u00edpios", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 416/2018 - Acresce inciso ao artigo 144 e revoga o \u00a78\u00ba do mesmo artigo da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, para inserir as guardas municipais no rol dos \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a p\u00fablica", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4175/2019 - Concede isen\u00e7\u00e3o do Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI) e do Imposto de Importa\u00e7\u00e3o (II) sobre produtos de tecnologia assistiva destinados \u00e0s pessoas com defici\u00eancia.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDC 640/2017 - Convoca plebiscito para consultar a popula\u00e7\u00e3o acerca do seu interesse em manter o voto obrigat\u00f3rio no Pa\u00eds ou em adotar o voto facultativo", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4214/2015 - Disp\u00f5e sobre normas e diretrizes para a verifica\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a de barragens de qualquer natureza e de dep\u00f3sitos de res\u00edduos t\u00f3xicos industriais, objetivando evitar danos ambientais e trag\u00e9dias humanas, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4279/2019 - Disp\u00f5e sobre atendimento preferencial \u00e0s pessoas com fibromialgia", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4330/2012 - Altera a Lei n\u00ba 9.503, de 23 de setembro de 1997, para proibir o desmanche e a venda de pe\u00e7as usadas de autom\u00f3vel e motocicleta", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDC 601/2017 - Susta o \u00a7 12 do art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba 8967/2017, de 13 de mar\u00e7o de 2017, que disp\u00f5e sobre a concess\u00e3o do benef\u00edcio do seguro-desemprego, durante o per\u00edodo de defeso, ao pescador profissional artesanal que exerce sua atividade exclusiva e in", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4340/2008 - Isenta os vigilantes que comprarem arma para uso particular do pagamento da taxa de porte", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4399/2019 - Altera a Lei n\u00ba 8.213, de 24 de julho de 1991, que disp\u00f5e sobre os Planos de Benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social e d\u00e1 outras provid\u00eancias, para incluir a fibromialgia no rol das doen\u00e7as que asseguram a seus portadores a dispensa do cumprimento", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 376/2009 - Coincid\u00eancia geral dos pleitos para todos os mandatos eletivos, aumenta de 8 para 10 anos o mandato de Senador, estabelece o mandato de 5 anos para todos os cargos eletivos e p\u00f5e fim ao instituto da reelei\u00e7\u00e3o para os cargos do Poder Executi", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 443/2019 -Modifica a Lei Antiterrorismo, para acrescentar entre atos terroristas o praticado contra a vida ou a integridade f\u00edsica dos agentes descritos nos Arts 142 e 144 da CF, integrantes do sistema prisional e da for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 365/2017 - Acresce dispositivo ao art. 144 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, criando os corpos de seguran\u00e7a socioeducativa.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4451/2016 - Preve isen\u00e7\u00e3o do ITR a im\u00f3vel rural localizado \u00e0 margem do Rio S\u00e3o Francisco, de seus afluentes e de suas nascentes, em que esteja preservada ou em processo de recomposi\u00e7\u00e3o a vegeta\u00e7\u00e3o das \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o permanente ...", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4452/2019 - Disp\u00f5e sobre o atendimento priorit\u00e1rio a pessoas com fibromialgia", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4476/2012 - Pro\u00edbe a produ\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o de espuma expans\u00edvel por aerossol em todo o territ\u00f3rio nacional", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4510/2016 - Disp\u00f5e sobre o uso compassivo da fosfoetanolamina sint\u00e9tica por parte de pacientes com c\u00e2ncer", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4530/2004 - Aprova o Plano Nacional de Juventude e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4536/2012 - Disp\u00f5e sobre a institui\u00e7\u00e3o de incentivo fiscal para a implanta\u00e7\u00e3o de coletores ou pain\u00e9is solares para aquecimento de \u00e1gua em edifica\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas, e sobre a obrigatoriedade de implanta\u00e7\u00e3o de coletores ou pain\u00e9is solares para aqu", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4562/2016 - Altera a Lei n\u00ba 10.741, de 1 de outubro de 2003, que disp\u00f5e sobre o Estatuto do Idoso e d\u00e1 outras provid\u00eancia, para dispor sobre o abandono afetivo do idoso por seus familiares", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLN 41/2019 - Abre aos Or\u00e7amentos Fiscal e da Seguridade Social da Uni\u00e3o, em favor dos Minist\u00e9rios da Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00f5es, da Educa\u00e7\u00e3o, da Cidadania e da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos, cr\u00e9dito suplementar no valor de", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 340/2009 - Altera a reda\u00e7\u00e3o do \u00a7 9\u00ba, do art. 144, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, estabelecendo a paridade remunerat\u00f3ria dos servidores das carreiras operacionais das Pol\u00edcias Civis dos Estados e do Distrito Federal com os agentes da Pol\u00edcia Federal", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4621/2016 - Acrescenta o art. 377-A \u00e0 Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT), para dispor sobre a proibi\u00e7\u00e3o de diferen\u00e7a de sal\u00e1rios por motivo de sexo", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4668/2016 - Disp\u00f5e sobre o prazo para a retirada pelo propriet\u00e1rio, de equipamento eletr\u00f4nico entregue aos prestadores de servi\u00e7os de assist\u00eancias t\u00e9cnicas.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 317/2008 - Altera o art. 208, inciso I, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, para instituir a jornada de tempo integral no ensino fundamental.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDC 566/2012 - Susta a aplica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o do STF proferida na Argui\u00e7\u00e3o de Descumprimento de Preceito Fundamental- ADPF 54....", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 31/2007 - Altera o Sistema Tribut\u00e1rio Nacional, unifica a legisla\u00e7\u00e3o do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o, dentre outras provid\u00eanc", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4742/2012 - Autoriza o Poder Executivo a instituir o adicional por atividade de risco para os vigilantes de institui\u00e7\u00f5es federais de educa\u00e7\u00e3o superior e de pesquisa cient\u00edfica e tecnol\u00f3gica", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4747/1998 - Disp\u00f5e que a pessoa natural ou juridica que doar alimentos a pessoas carentes \u00e9 isenta de responsabilidade civil ou penal, pelo consumo do bem doado, desde que n\u00e3o se caracterize dolo ou negligencia. Projeto chamado de \"Bom Samaritano\"", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 287/2016 - M\u00e9dia dos benef\u00edcios", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 478/2007 - Estatuto do Nascituro", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4840/2012 - Altera os arts. 18, 25, 29, 31, 40 e 124 da Lei n\u00ba 8.213, de 24 de julho de 1991, e acrescenta novo artigo \u00e0 mencionada Lei para dispor sobre o aux\u00edlio-depend\u00eancia. Explica\u00e7\u00e3o da Ementa: Concedido ao segurado que necessita de assist\u00eancia pe", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 287/2016 - Benef\u00edcios assistenciais (LOAS)", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4850/2016 - Mudan\u00e7as na C\u00e2mara", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4856/2019 - Cria o Programa Renda B\u00e1sica Universal", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4903/2019 - Altera a Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho, aprovada pelo Decreto-Lei n\u00ba 5.452, de 1\u00ba de maio de 1943, para dispor sobre a contribui\u00e7\u00e3o sindical, e revoga dispositivo da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4907/2012 - Pens\u00e3o especial aos filhos separados dos genitores atingidos pela hansen\u00edase", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDC 1407/2013 - Anula a Portaria n\u00ba 514 do Minist\u00e9rio de Minas e Energia, de 07 de maio de 2010, que concedeu a Serra Pelada - Companhia de Desenvolvimento Mineral a concess\u00e3o para lavrar min\u00e9rio de ouro, pal\u00e1dio e platina no munic\u00edpio de Curion\u00f3polis/PA", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4920/2016 - Disp\u00f5e sobre prazo para retirada de equipamentos eletr\u00f4nicos, m\u00e1quinas e motores entregues a prestadores de servi\u00e7os de assist\u00eancia t\u00e9cnica", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 4947/2016 - Fixa valor m\u00ednimo na senten\u00e7a condenat\u00f3ria de traficante destinado \u00e0 repara\u00e7\u00e3o de danos causados \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica pelo tratamento de usu\u00e1rios de drogas.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 500/2019 - Acrescenta artigo ao Decreto-lei n\u00ba 2.848, de 7 de dezembro de 1940, C\u00f3digo Penal, para prever como crime a pr\u00e1tica de conspira\u00e7\u00e3o", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5000/2016 -Institui a Pol\u00edtica Nacional de Informa\u00e7\u00f5es Estat\u00edsticas Relacionadas \u00e0 Viol\u00eancia contra a Mulher (Pnainfo)", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5002/2013 - Disp\u00f5e sobre o direito \u00e0 identidade de g\u00eanero", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 287/2016 - Aposentadoria Rural", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5019/2013 - Institui o Fundo Nacional de Amparo a Mulheres Agredidas (FNAMA), acrescenta \u00a7 3\u00ba ao art. 49 do Decreto-Lei n\u00ba 2.848, de 7 de dezembro de 1940 (C\u00f3digo Penal), e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 280/2008 - Limita em 250 o n\u00famero de Deputados que integram a C\u00e2mara dos Deputados e cria normas para que nenhuma unidade da Federa\u00e7\u00e3o fique com menos de quatro ou mais de trinta representantes.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 275/2016 - Inclui a guarda municipal entre os \u00f3rg\u00e3o de seguran\u00e7a p\u00fablica", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5054/2005 - Torna obrigat\u00f3rio o exame de ordem para todos os que quiserem inscrever-se como Advogado.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5082/2016 - Disp\u00f5e sobre o clube-empresa, o Regime Especial de Tributa\u00e7\u00e3o de Entidades de Pr\u00e1tica Desportiva Profissionais de Futebol (Simples-Fut), as condi\u00e7\u00f5es especiais para quita\u00e7\u00e3o acelerada de d\u00e9bitos das entidades desportivas profissionais de fu", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 271/2016 - Voto facultativo", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5101/2016 - Disp\u00f5e sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio da profiss\u00e3o de Analista de Sistemas e suas correlatas", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDC 117/2015 - Susta o Cap\u00edtulo III da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Interministerial n\u00ba 001, dos Minist\u00e9rios da Pesca e Aquicultura e do Meio Ambiente que exige a emiss\u00e3o de Guia de Tr\u00e2nsito de Peixes com Fins Ornamentais emitida pelo IBAMA para o transporte de pe", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5153/2016 - Inclui a opera\u00e7\u00e3o e o disciplinamento do transporte coletivo alternativo de passageiros entre os objetivos que dever\u00e3o ser observados pelo plano de mobilidade urbana", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 519/2019 - Estabelece agravante para o crime de estelionato", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5227/2009 - Acrescenta cap\u00edtulos \u00e0 Lei n\u00ba 11.685 de 02 de junho de 2008, que institui o Estatuto dos Garimpeiros, para regulamentar a pens\u00e3o vital\u00edcia e a aposentadoria.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 262/2008 - Altera os requisitos para nomea\u00e7\u00e3o de vagas nos Tribunais, acabando com o crit\u00e9rio do quinto constitucional.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLP 202/1989 - Disp\u00f5e sobre a tributa\u00e7\u00e3o de grandes fortunas, nos termos do art. 153, inciso VII da Constitui\u00e7\u00e3o", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 530/2019 - Disp\u00f5e sobre a explora\u00e7\u00e3o de jogos de fortuna em cassinos resorts no territ\u00f3rio nacional.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5312/2016 - Altera o art. 9\u00ba-A da Lei n\u00ba 11.530, de 5 de outubro de 2006, para dispor sobre a redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho dos Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade e dos Agentes de Combate \u00e0s Endemias.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5319/2019 - Altera o Decreto Lei n\u00ba 3.688, de 03 de outubro de 1941 - Lei das Contraven\u00e7\u00f5es Penais, para autorizar a explora\u00e7\u00e3o de jogos de azar apenas em resorts de lazer e hot\u00e9is-cassino autorizados pelo Poder Executivo Federal.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDC 1064/2018 - Susta o Decreto n\u00ba 9.546, de 30 de outubro de 2018, que \"Altera o Decreto n\u00ba 9.508, de 24 de setembro de 2018, para excluir a previs\u00e3o de adapta\u00e7\u00e3o das provas f\u00edsicas para candidatos com defici\u00eancia e estabelecer que o crit\u00e9rio de aprova\u00e7\u00e3", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5346/2009 - Disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o da profiss\u00e3o de educador e educadora social e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5365/2009 - Disp\u00f5e sobre a prorroga\u00e7\u00e3o do seguro defeso dos pescadores artesanais nos estados atingidos pelas enchentes nos meses de abril e maio de 2009.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 247/2016 - Extingue o foro especial por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o, nas infra\u00e7\u00f5es penais comuns, para presidente da Rep\u00fablica, vice-presidente, ministros, parlamentares, prefeitos, governadores, ju\u00edzes e membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "Veto n\u00ba 18/2019 - Altera a Lei n\u00ba 10.753, de 30 de outubro de 2003 (Lei do Livro), para incluir, no rol de a\u00e7\u00f5es de difus\u00e3o do livro incumbidas ao Poder Executivo, a institui\u00e7\u00e3o de concursos regionais visando a descobrir e a incentivar novos autores.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 241/2016 - Altera o Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias, para instituir o Novo Regime Fiscal.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5481/2009 - Altera o inciso XIV da Lei n\u00ba 7.713, de 22 de dezembro de 1988, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 11.052, de 29 de dezembro de 2004, para incluir entre os rendimentos isentos do imposto de renda os proventos percebidos pelos portadores de L\u00fapu", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 911/2019 - Abre cr\u00e9dito extraordin\u00e1rio, em favor do Minist\u00e9rio da Cidadania, no valor de R$ 131.702.068,00, para o fim que especifica.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 899/2019 - Disp\u00f5e sobre a transa\u00e7\u00e3o nas hip\u00f3teses que especifica.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5555/2013 -  Modifica a Lei Maria da Penha (Lei 11.340/06) para tipificar nova forma de viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5582/2016 - Disciplina a comercializa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta e d\u00e1 provid\u00eancias correlatas", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5647/2005 - Acrescenta inciso ao Art. 20 da Lei n\u00ba 8.036, de 11 de maio de 1990, que disp\u00f5e sobre o Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o - FGTS, para autorizar a movimenta\u00e7\u00e3o da conta vinculada por motivo de casamento.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 898/2019 - Altera a Lei n\u00ba 10.836, de 9 de janeiro de 2004, que cria o Programa Bolsa Fam\u00edlia, para dispor sobre o pagamento do benef\u00edcio financeiro relativo ao m\u00eas de dezembro de 2019 como abono natalino.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5678/2016 - Cria o Cadastro Nacional da Pessoa Idosa", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5686/2019 - Altera a Lei n\u00ba 8.072, de 25 de julho de 1990 - Lei dos Crimes Hediondos, para tornar imprescrit\u00edveis os crimes hediondos, o tr\u00e1fico il\u00edcito de entorpecentes e drogas afins e o terrorismo.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5731/2019 - Acrescenta o \u00a7 5\u00ba ao art. 80 da Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996, que estabelece as diretrizes e bases da educa\u00e7\u00e3o nacional, para limitar a 20% a propor\u00e7\u00e3o da carga hor\u00e1ria dos cursos t\u00e9cnicos e superiores na \u00e1rea de sa\u00fade", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5747/2016 - Obrigatoriedade do Bras\u00e3o da Rep\u00fablica na capa do passaporte brasileiro", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5761/2019 - Altera a Lei n\u00ba 4.886, de 9 de dezembro de 1965, que \"regula as atividades dos representantes comerciais aut\u00f4nomos, para dispor sobre a indeniza\u00e7\u00e3o pela rescis\u00e3o de contrato sem justa causa e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 22/2011 - Disp\u00f5e sobre a responsabilidade financeira da Uni\u00e3o, co-respons\u00e1vel pelo SUS, na pol\u00edtica remunerat\u00f3ria e na valoriza\u00e7\u00e3o dos profissionais que exercem atividades de agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade e de agente de combate \u00e0s endemias.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 891/2019 - Altera a Lei n\u00ba 8.213, de 24 de julho de 1991, que disp\u00f5e sobre os planos de benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social, e a Lei n\u00ba 13.846, de 18 de junho de 2019, que institui o Programa Especial para An\u00e1lise de Benef\u00edcios com Ind\u00edcios de Irregulari", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5854/2013 - Acrescenta al\u00ednea ao inciso II do art. 8\u00ba da Lei n\u00ba 9.250, de 26 de dezembro de 1995, para permitir aos aposentados de baixa renda a dedu\u00e7\u00e3o das despesas com medicamentos da base de c\u00e1lculo do imposto de renda da pessoa f\u00edsica.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5907/2016 - Acresce direitos e garantias \u00e0s pessoas com transtorno mental visando a sua inclus\u00e3o social e laboral", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5924/2016 - Pro\u00edbe doa\u00e7\u00f5es eleitorais de servidores em comiss\u00e3o por per\u00edodo determinado e empregado, propriet\u00e1rio ou diretor de empresa prestadora de servi\u00e7os terceirizados que tenha contrato com o governo", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5932/2019 - Altera o art. 283 do Decreto-Lei 3.689, de 03 de outubro de 1941, C\u00f3digo de Processo Penal, para autorizar a execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria da pena de pris\u00e3o aos r\u00e9us com condena\u00e7\u00e3o criminal confirmada por \u00f3rg\u00e3o colegiado em julgamento de segundo grau", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 5985/2016 - Altera a reda\u00e7\u00e3o dos arts. 32 e 36 da Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996 (Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional), para incluir, nos curr\u00edculos dos ensinos fundamental e m\u00e9dio, a disciplina de Educa\u00e7\u00e3o Moral e C\u00edvica.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6014/2009 - Altera o art. 93 da Lei n\u00ba 8.213, de 24 de julho de 1991, para incluir portadores do v\u00edrus HIV entre os benefici\u00e1rios da reserva de vaga para reabilitados e pessoas com defici\u00eancia habilitadas.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6042/2009 - Tipifica o crime de difus\u00e3o de viol\u00eancia", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6054/2016 - Disp\u00f5e sobre a classifica\u00e7\u00e3o da vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia visual.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 608/2011 - Institui o direito a passe livre, em transporte p\u00fablico, a acompanhantes de crian\u00e7as matriculadas em educa\u00e7\u00e3o infantil.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6094/2013 - Reajusta os valores das tabelas progressivas mensais do imposto de renda de pessoas f\u00edsicas, das dedu\u00e7\u00f5es por dependente, das despesas com educa\u00e7\u00e3o e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 200/2019 - Acrescenta o inciso VI e par\u00e1grafo \u00fanico ao art. 203 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, para assegurar a garantia de transfer\u00eancia de renda a unidades familiares em situa\u00e7\u00e3o de pobreza e de extrema pobreza.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6133/2013 - Disp\u00f5e sobre o exerc\u00edcio da atividade profissional de mergulhador", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6135/2016 - Acrescenta a Se\u00e7\u00e3o IV-B, com o art. 36-E, ao Cap\u00edtulo II do T\u00edtulo V da Lei n\u00ba 9.394, de 1996, de diretrizes e bases da educa\u00e7\u00e3o nacional, para dispor sobre cursos de ensino preparat\u00f3rio para ingresso na educa\u00e7\u00e3o superior.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6148/2016 - Extingui a obrigatoriedade do \"imposto sindical\"", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 187/2016 - Acrescenta o \u00a78\u00ba ao art. 231 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, a fim de permitir \u00e0s comunidades ind\u00edgenas praticar atividades agropecu\u00e1rias e florestais em suas terras, bem como, comercializar aquilo que foi produzido e gerenciar sua renda.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 619/2019 - Disp\u00f5e sobre a instala\u00e7\u00e3o de equipamento eliminador de ar na tubula\u00e7\u00e3o do sistema de \u00e1gua residencial ou comercial.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6218/2016 - Institui o dia nacional do Rodeio.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLP 51/2019 - Regulamenta o inciso III do \u00a71\u00ba do art.41 da CF, para disciplinar o procedimento de avalia\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica de desempenho de servidores p\u00fablicos est\u00e1veis das administra\u00e7\u00f5es diretas, aut\u00e1rquicas e fundacionais da Uni\u00e3o,Estados,DF e Munic\u00edpios", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6299/2002 - Disp\u00f5e que o registro pr\u00e9vio do agrot\u00f3xico ser\u00e1 o do princ\u00edpio ativo; d\u00e1 compet\u00eancia \u00e0 Uni\u00e3o para legislar sobre destrui\u00e7\u00e3o de embalagem do defensivo agr\u00edcola.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6299/2016 - Reserva as mulheres 25% (vinte e cinco por cento) das vagas oferecidas nos concursos p\u00fablicos na \u00e1rea de seguran\u00e7a p\u00fablica", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 632/2019 - Disp\u00f5e sobre o porte, a comercializa\u00e7\u00e3o, a fabrica\u00e7\u00e3o e a importa\u00e7\u00e3o de spray de pimenta em todo o territ\u00f3rio nacional; altera a Lei n.10.826/2003 - Estatuto do Desarmamento, para dispor sobre armas de incapacita\u00e7\u00e3o neuromuscular", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6427/2016 - Planos de Benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6438/2019 - Altera a Lei n\u00ba 10.826, de 22 de dezembro de 2003, que disp\u00f5e sobre registro, posse e comercializa\u00e7\u00e3o de armas de fogo e muni\u00e7\u00e3o, sobre o Sistema Nacional de Armas - Sinarm e define crimes, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6439/2016 - Altera a Lei n\u00ba 11.959, de 29 de junho de 2009, que \"disp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica Nacional de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da Aquicultura e da Pesca\", para controlar a pesca na modalidade esportiva", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6575/2016 - Inclui especificidades inerentes ao autismo no censo demogr\u00e1fico a partir de 2018. Altera a Lei n\u00ba 13.146, de 2015", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 18/2011 - Autorizar o trabalho sob o regime de tempo parcial a partir dos quatorze anos de idade", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 17/2019 - Altera a Constitui\u00e7\u00e3o Federal para incluir a prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais entre os direitos e garantias fundamentais e para fixar a compet\u00eancia privativa da Uni\u00e3o para legislar sobre prote\u00e7\u00e3o e tratamento de dados pessoais", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 672/2019 (SENADO) - Altera a Lei 7.716, de 5 de janeiro de 1989, para incluir na referida legisla\u00e7\u00e3o os crimes de discrimina\u00e7\u00e3o ou preconceito de orienta\u00e7\u00e3o sexual e/ou identidade de g\u00eanero", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 168/2019 - Altera o \u00a7 1\u00ba do art. 144 e acrescenta o \u00a7 1\u00baA ao art. 144 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, dispondo sobre a organiza\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia federal.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6793/2017 - Altera o artigo 208 do Decreto-Lei n\u00ba 2.848 de 7 de dezembro de 1940 - C\u00f3digo Penal, para ampliar as penas dos crimes contra o sentimento religioso", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 880/2019 - Abre cr\u00e9dito extraordin\u00e1rio, em favor do Minist\u00e9rio da Defesa, no valor de R$ 223.853.000,00, para os fins que especifica.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 866/2018 - Autoriza a cria\u00e7\u00e3o da empresa p\u00fablica NAV Brasil Servi\u00e7os de Navega\u00e7\u00e3o A\u00e9rea S.A.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLP 76/2007 - Altera o art. 2\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 125, de 3 de janeiro de 2007, para incluir os Munic\u00edpios do Vale do Rio Doce, Estado de Minas Gerais, e Munic\u00edpios do Estado do Esp\u00edrito Santo na \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia do Desenvolvimento", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 688/1999 - Concede incentivo fiscal para empresas que contratarem trabalhadores com idade superior a cinq\u00fcenta anos.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 165/1999 - Altera o art. 18 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, para acrescentar par\u00e1grafo excepcionando a cria\u00e7\u00e3o de munic\u00edpios oriundos de distritos distantes mais de 70 Km da sede.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6885/2017 - Altera o art. 26 da Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996, que estabelece as diretrizes e bases da educa\u00e7\u00e3o nacional, para tornar obrigat\u00f3ria a inform\u00e1tica educativa em todos os n\u00edveis da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 692/2011 - Altera a Lei n\u00ba 8.935, de 18 de novembro de 1994, que regulamenta o art. 236 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, dispondo sobre servi\u00e7os notariais e de registro", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6930/2006 - Institui o Programa Nacional de Est\u00edmulo ao Emprego de Trabalhadores Experientes - PNETE", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6954/2013 - Altera a reda\u00e7\u00e3o dos arts. 32 e 36 da Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996 (Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional), para inserir novas disciplinas obrigat\u00f3rias nos curr\u00edculos dos ensinos fundamental e m\u00e9dio.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 6998/2006 - Inclue o homic\u00eddio sem motivo ou por motivo f\u00fatil no rol dos homic\u00eddios qualificados; define como relativa a presun\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia do artigo 224; e transfere a compet\u00eancia ao Tribunal do J\u00fari para o julgamento dos crimes de les\u00e3o corporal", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 152/2019 - Acrescenta art. 115 ao Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias e suspende a efic\u00e1cia do \u00a7 1\u00b0 do art. 167 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal pelo prazo que especifica", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 149/2019 - Altera os incisos X e XII do art. 21 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, para permitir que o servi\u00e7o postal possa ser explorado mediante autoriza\u00e7\u00e3o, concess\u00e3o ou permiss\u00e3o.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 129/2019 - Altera o art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal para vedar a percep\u00e7\u00e3o de acr\u00e9scimos, ainda que de forma indireta, por ato administrativo ou decis\u00e3o judicial, sem expressa e direta previs\u00e3o constitucional, por aqueles agentes p\u00fablicos cuja remuner", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7082/2017 - Disp\u00f5e sobre a pesquisa cl\u00ednica com seres humanos e institui o Sistema Nacional de \u00c9tica em Pesquisa Cl\u00ednica com Seres Humanos", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 126/2003 - Altera a reda\u00e7\u00e3o do \u00a7 4\u00ba do art. 57 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. (Autoriza a reelei\u00e7\u00e3o dos membros das Mesas Diretoras da C\u00e2mara dos Deputados e do Senado Federal.)", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLP 9/2019 - Institui o Imposto sobre Grandes Fortunas, nos termos do art. 153, inciso VII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7187/2014 - Libera\u00e7\u00e3o do uso da maconha", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7193/2017 - Altera a Lei n\u00ba 5.197, de 3 de janeiro de 1967, que \"Disp\u00f5e sobre a prote\u00e7\u00e3o \u00e0 fauna e d\u00e1 outras provid\u00eancias\", para proibir a exibi\u00e7\u00e3o de animais silvestres em eventos.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 106/2015 - D\u00e1 nova reda\u00e7\u00e3o ao artigo 94 e ao \u00a7 3\u00ba do art. 128 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (Altera os crit\u00e9rios da escolha do quinto constitucional).", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7282/2014 - Altera a reda\u00e7\u00e3o do art. 6\u00ba, da Lei 10.826, de 22 de dezembro de 2003, para disciplinar a concess\u00e3o de porte de armas aos integrantes dos \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a p\u00fablica e demais cidad\u00e3os em decorr\u00eancia de sua atividade", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7292/2017 -  Altera o art. 121 do Decreto-Lei no 2.848, de 7 de dezembro de 1940 - C\u00f3digo Penal, para prever o LGBTc\u00eddio como circunst\u00e2ncia qualificadora do crime de homic\u00eddio, e o art. 1o da Lei no 8.072, de 25 de julho de 1990, para incluir o LGBTc\u00edd", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7342/2014 - Disp\u00f5e sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o das bicicletas el\u00e9tricas, em todo territ\u00f3rio Nacional", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PLS 374/2018 - Altera a Lei n\u00ba 8.742, de 7 de dezembro de 1993 (Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social), para elevar o limite da renda familiar que habilita ao recebimento do benef\u00edcio de presta\u00e7\u00e3o continuada.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7369/2014 - Altera o art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 7.853, de 24 de outubro de 1989, que disp\u00f5e sobre o apoio \u00e0s pessoas portadoras de defici\u00eancia, sua integra\u00e7\u00e3o social, sobre a Coordenadoria Nacional para Integra\u00e7\u00e3o da Pessoa Portadora de Defici\u00eancia - Corde, ins", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 863/2018 - Altera a Lei n\u00ba 7.565, de 19 de dezembro de 1986, que disp\u00f5e sobre o C\u00f3digo Brasileiro de Aeron\u00e1utica", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7443/2017 - Altera o art. 1\u00ba da Lei n\u00ba 8.989, de 24 de fevereiro de 1995 alterada pela Lei n.\u00ba 10.754, de 31 de outubro de 2003, para inclui os deficientes auditivos entre os benefici\u00e1rios da isen\u00e7\u00e3o do Imposto sobre Produtos Industrializados na aquisi", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7500/2006 - Acrescenta o art. 86-A \u00e0 Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996, que estabelece as diretrizes e bases da educa\u00e7\u00e3o nacional, para determinar a obrigatoriedade da assist\u00eancia psicol\u00f3gica a educadores e educandos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 751/2011 - Eleva\u00e7\u00e3o do valor do benef\u00edcio previdenci\u00e1rio do idoso que necessite da ajuda de terceiros", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7512/2014 - Anula d\u00e9bitos tribut\u00e1rios oriundos de multas que especifica.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 101/2003 - D\u00e1 nova reda\u00e7\u00e3o ao \u00a7 4\u00ba do art. 57 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.(Autoriza a reelei\u00e7\u00e3o dos membros das Mesas Diretoras da C\u00e2mara dos Deputados e do Senado Federal)", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7645/2014 - Altera o art. 18 do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, que extingue a pena de pris\u00e3o disciplinar para as pol\u00edcias militares e os corpos de bombeiros militares, dos estados, dos territ\u00f3rios e do Distrito Federal, e d\u00e1 outras provid\u00ean", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PRC 17/2019 - Altera o Regimento Interno da C\u00e2mara dos Deputados, para dispor sobre vota\u00e7\u00e3o aberta.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 859/2018 - Altera\u00e7\u00e3o, Lei do FGTS, Minist\u00e9rio das Cidades, gest\u00e3o, Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS), efetiva\u00e7\u00e3o, aplica\u00e7\u00e3o, recursos, opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, Hospital filantr\u00f3pico, entidade sem fins lucrativos, Santa Casa de Miseric\u00f3rdia, pre", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7746/2017 - Habilita\u00e7\u00e3o para motocicletas com transmiss\u00e3o de c\u00e2mbio autom\u00e1tica.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PEC 01/1988 - Institui a pena de morte e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7816/2017 - Estabelece que a atividade de saboaria artesanal \u00e9 regida pela Lei n\u00ba 13.180, de 22 de outubro de 2015 (Lei do Artesanato)", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7841/2014 - Altera o art. 48 da Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996 (Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional), para dispor sobre a revalida\u00e7\u00e3o e o reconhecimento de diplomas de gradua\u00e7\u00e3o, mestrado e doutorado expedidos por institui\u00e7\u00f5es de en", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "MPV 852/2018 - Disp\u00f5e sobre a transfer\u00eancia de im\u00f3veis do Fundo do Regime Geral de Previd\u00eancia Social para a Uni\u00e3o, sobre a administra\u00e7\u00e3o, a aliena\u00e7\u00e3o e a gest\u00e3o dos im\u00f3veis da extinta Rede Ferrovi\u00e1ria Federal S.A. - RFFSA, extingue o Fundo Contingente da", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 7922/2014 - Plano de Carreiras e Cargos dos Servidores da Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 8018/2017 - Esta lei acresce par\u00e1grafo \u00fanico ao artigo 3\u00b0 da Lei n\u00b0 10.216, de 2001, de modo a tornar mais eficiente o processo de interna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDL 61/2019 - Susta os efeitos do Decreto n\u00ba 9.731, de 16 de mar\u00e7o de 2019, que dispensa o visto de visita, de forma unilateral, para os nacionais da Comunidade da Austr\u00e1lia, do Canad\u00e1, dos Estados Unidos da Am\u00e9rica e do Jap\u00e3o", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 8046/2017 - Altera a Lei n\u00ba 8.036, de 11 de maio de 1990 (que disp\u00f5e sobre o Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o, e d\u00e1 outras provid\u00eancias), para permitir a movimenta\u00e7\u00e3o da conta vinculada do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS)", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 8062/2017 - Altera a Lei 9.605, de 12 de fevereiro de 1998, para estabelecer proibi\u00e7\u00e3o de sacrif\u00edcio animal em rituais religiosos.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 812/2019 - Altera o Decreto-Lei n. 2.848, de 7 de dezembro de 1940 - C\u00f3digo Penal, para aumentar a pena dos crimes de perigo comum com resultado les\u00e3o corporal ou morte, e d\u00e1 outras provid\u00eancias, punindo com mais rigor os respons\u00e1veis, ainda que por om", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 813/2019 - Altera a Lei n\u00ba 12.505, de 11 de outubro de 2011, para incluir a concess\u00e3o de anistia para as situa\u00e7\u00f5es e prazos que especifica", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDL 460/2019 - Susta os efeitos do Decreto n\u00ba 9.847 de 25 de junho de 2019 que Regulamenta a Lei n\u00ba 10.826, de 22 de dezembro de 2003, para dispor sobre a aquisi\u00e7\u00e3o, o cadastro, o registro, o porte e a comercializa\u00e7\u00e3o de armas de fogo e de muni\u00e7\u00e3o e sobre", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDL 43/2019 - Susta os Atos do Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento (MAPA) expedidos em 2019, que concedem registros para novos produtos elaborados com agrot\u00f3xicos.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDL 3/2019 -  Susta a aplica\u00e7\u00e3o do Decreto n\u00ba 7.724, de 16 de maio de 2012, no que diz respeito \u00e0 delega\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia de classifica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es p\u00fablicas nos graus de sigilo ultrassecreto ou secreto", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDL 240/2019 - Susta, nos termos do inciso V do art. 49 da Constitui\u00e7\u00e3o, a aplica\u00e7\u00e3o do Decreto n.\u00ba 9.785, de 07 de maio de 2019", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 8327/2014 - Regulamenta o exerc\u00edcio da profiss\u00e3o de Instrutor de Tr\u00e2nsito", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 8489/2017 - Disp\u00f5e sobre as condi\u00e7\u00f5es de realiza\u00e7\u00e3o de provas para pessoas com dislexia comprovada por meio de laudo m\u00e9dico", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 8494/2017 - Disp\u00f5e sobre o porte e pagamento de tributos, taxas e multas de ve\u00edculos automotores, proibindo a apreens\u00e3o e da outras providencias", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 8541/2017 - Aumenta a al\u00edquota do Imposto sobre Produtos Industrializados incidente sobre a importa\u00e7\u00e3o ou sa\u00edda de bebidas n\u00e3o alco\u00f3licas ado\u00e7adas com a\u00e7\u00facar.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 8626/2017 - Estabelece como abusiva a cl\u00e1usula de fideliza\u00e7\u00e3o nos contratos de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 8703/2017 - Institui o Fundo Especial de Financiamento de Campanha (FEFC), extinguir a propaganda partid\u00e1ria no r\u00e1dio e na televis\u00e3o", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 8746/2017 - D\u00e1 nova reda\u00e7\u00e3o ao art. 216-A Decreto-Lei n\u00ba 2.848, de 07 de dezembro de 1940, C\u00f3digo Penal, a fim de modificar a pena do crime de ass\u00e9dio sexual e suas causas de aumento de pena", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 8785/2017 - Disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o do Imposto sobre Produtos Industrializados - IPI, na aquisi\u00e7\u00e3o de pneus por empresas transportadoras", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 879/2015 - Disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o do Imposto de Importa\u00e7\u00e3o e do Imposto sobre Produtos Industrializados para equipamentos e materiais esportivos adquiridos por academias.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDC 978/2018 - Susta o art. 6\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 43, de 22 de dezembro de 2009, da Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo, G\u00e1s Natural e Biocombust\u00edveis (ANP).", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 882/2015 - Estabelece as pol\u00edticas p\u00fablicas no \u00e2mbito da sa\u00fade sexual e dos direitos reprodutivos", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDC 917/2018 - Susta o Inciso 7 do Artigo 34 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 3056, de 12 de mar\u00e7o de 2009, da Ag\u00eancia Nacional de Transportes Terrestres e os atos administrativos praticados para aplica\u00e7\u00e3o deste dispositivo.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDC 916/2018 - Susta dispositivo de Resolu\u00e7\u00e3o que trata do crit\u00e9rio de comercializa\u00e7\u00e3o de etanol combust\u00edvel por fornecedor", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 888/2019 - Altera as Leis n\u00bas 10.931, de 2 de agosto de 2004, que disp\u00f5e sobre o patrim\u00f4nio de afeta\u00e7\u00e3o de incorpora\u00e7\u00f5es imobili\u00e1rias, e 12.024, de 27 de agosto de 2009, que disp\u00f5e sobre o tratamento tribut\u00e1rio a ser dado \u00e0s receitas mensais auferidas", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 8936/2017 - D\u00e1 nova reda\u00e7\u00e3o ao art. 217-A Decreto-Lei n\u00ba 2.848, de 07 de dezembro de 1940, C\u00f3digo Penal, a fim de modificar a pena do crime de estupro de vulner\u00e1vel e suas causas de aumento de pena.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1184/2003 - Disp\u00f5e sobre a Reprodu\u00e7\u00e3o Assistida", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1220/2019 - Pro\u00edbe a institui\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio de ver\u00e3o e de qualquer outro hor\u00e1rio especial em todo o territ\u00f3rio nacional.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1235/2015 - Concede passe livre \u00e0s pessoas portadoras de defici\u00eancia no sistema de transporte coletivo interestadual, para conceder passe livre e assento \u00e0s pessoas portadoras de defici\u00eancia, comprovadamente carentes, no sistema de transporte coletivo", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1266/2019 - Altera a Lei 7.853, de 24 de outubro de 1989, acrescentando-lhe dispositivo referente \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o da vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia visual, e d\u00e1 outras providencias", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 128/2019 - Institui a Pol\u00edtica Nacional de Participa\u00e7\u00e3o Social - PNPS e o Sistema Nacional de Participa\u00e7\u00e3o Social - SNPS, e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1292/1995 - Institui normas para licita\u00e7\u00f5es e contratos da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 13/2015 - Inclui os medicamentos para disfun\u00e7\u00f5es tiroidianas, fibromialgia, artrite reumatoide, ansiedade e depress\u00e3o na abrang\u00eancia da Lei n\u00ba 10.858, de 13 de abril de 2004, que \"autoriza a Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) a disponibilizar medicamentos", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 132/2019 - Disp\u00f5e sobre o atendimento priorit\u00e1rio a ser dispensado aos advogados que, no exerc\u00edcio da profiss\u00e3o, estiverem representando os interesses de seus clientes.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1323/1995 - Disp\u00f5e sobre a institui\u00e7\u00e3o do dia do detetive profissional.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1342/2011 - Disp\u00f5e sobre o acesso gratuito dos portadores do L\u00fapus Eritematoso Sist\u00eamico - LES aos protetores e filtros solares", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1171/2019 - D\u00e1 nova reda\u00e7\u00e3o ao artigo 80 da Lei n\u00ba 9.394, de 1996 - Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1380/2019 - Altera a Lei n\u00ba 11.340, de 7 de agosto de 2006 (Lei Maria da Penha), para dispor sobre o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais decorrentes de pr\u00e1tica de viol\u00eancia contra a mulher.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1385/2007 - Disp\u00f5e sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o da Profiss\u00e3o de Bab\u00e1", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1408/2019 - Disp\u00f5em sobre a proibi\u00e7\u00e3o do uso de aparelhos sonoros ou musicais no interior de ve\u00edculos de transporte coletivo e da outras providencias.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1420/2015 - Disp\u00f5e sobre a garantia de entrada franca em eventos culturais \u00e0 pessoa com defici\u00eancia e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1169/2015 - Altera a Lei n\u00ba 9.504, de 30 de setembro de 1997, que estabelece normas para as elei\u00e7\u00f5es, para possibilitar a recontagem f\u00edsica de votos nos pleitos para cargos eletivos federais, estaduais, distritais ou municipais.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PDC 826/2017 -Susta o Decreto 9.180/2017,que\"Disp\u00f5e sobre a inclus\u00e3o de empreendimentos p\u00fablicos federais do setor aeroportu\u00e1rio no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o e sobre sua qualifica\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do Programa de Parcerias de Investimentos da Presid\u00ea", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1514/2019 - Altera a Lei n\u00ba 7.102, de 20 de junho de 1983, para dispor sobre percentual m\u00ednimo de vigilantes do sexo feminino.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 8983/2017 - Desvincula a emiss\u00e3o do licenciamento do autom\u00f3vel do pagamento do IPVA e vedando a apreens\u00e3o e a remo\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores por motivo de d\u00e9bitos tribut\u00e1rios", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1568/2019 - Altera o Decreto-Lei n.\u00ba 2.848, de 7 de dezembro de 1940 - C\u00f3digo Penal e a Lei n.o 8.072, de 25 de julho de 1990 - Lei dos Crimes Hediondos, para aumentar a pena m\u00ednima do crime de feminic\u00eddio e para estabelecer que as penas aplicadas em d", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1168/2011 - Estabelece os crit\u00e9rios para a desaposenta\u00e7\u00e3o (ren\u00fancia a aposentadoria, pelo seu titular) e despens\u00e3o (ren\u00fancia a pens\u00e3o, pelos dependentes do segurado falecido)", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1590/2011 - Disp\u00f5e sobre jornada especial de trabalho para os coletores de lixo.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1592/2019 - Disp\u00f5e sobre a fixa\u00e7\u00e3o de obst\u00e1culos nos limites nas quadras ou conjuntos residenciais dos Estados e do Distrito Federal", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1128/2015 - Altera a Lei n\u00ba 9.503, de 23 de setembro de 1997 (C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro), para facultar a aprendizagem \u00e0 dist\u00e2ncia de conhecimentos te\u00f3ricos para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores e el\u00e9tricos", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 9054/2017 - Altera a Lei n\u00ba 7.210, de 11 de julho de 1984 (Lei de Execu\u00e7\u00e3o Penal), o Decreto-Lei n\u00ba 3.689, de 3 de outubro de 1941 (C\u00f3digo de Processo Penal), a Lei n\u00ba 8.072, de 25 de julho de 1990 (Lei de Crimes Hediondos), o Decreto-Lei n\u00ba 2.848, de", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 11253/2018 - Veda a comercializa\u00e7\u00e3o de produtos \u00f3pticos na condi\u00e7\u00e3o que menciona.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 9187/2017 Disp\u00f5e sobre a pol\u00edtica de pre\u00e7os de combust\u00edveis automotivos em todo o territ\u00f3rio nacional.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1668/2019 - Disp\u00f5e sobre incentivo para a redu\u00e7\u00e3o das tarifas de energia el\u00e9trica das concession\u00e1rias de distribui\u00e7\u00e3o situadas na regi\u00e3o Norte.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 11217/2018 - Disp\u00f5e sobre o reconhecimento dos pacientes que apresentam fissura palatina ou labiopalatina n\u00e3o reabilitados como pessoas com defici\u00eancia.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1685/2015 - Isenta do imposto sobre produtos industrializados (IPI) os computadores pessoais, smartphones, tablets, notebooks, modems, seus acess\u00f3rios e afins, quando adquiridos por pessoa com defici\u00eancia f\u00edsica, visual ou auditiva", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 11173/2018  - Altera as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 9.503, de setembro de 1997, que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1701/2011 - Estabelece medidas de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e \u00e0 impunidade, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1710/2019 - Estabelece o sal\u00e1rio profissional dos T\u00e9cnicos Agr\u00edcolas e dos T\u00e9cnicos Industriais", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1712/2019 - Insere dispositivos na Lei n\u00ba 12.764, de 27 de dezembro de 2012 (Institui a Pol\u00edtica Nacional de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Transtorno do Espectro Autista) e altera dispositivos da Lei n\u00ba 13.257, de 8 de mar\u00e7o de 2016 (Marco Legal", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1753/2019 - Altera a Lei n\u00ba 11.898/2009, e o Decreto-Lei n\u00ba 1.435, de 16 de dezembro de 1975, para dispor sobre a isen\u00e7\u00e3o do Imposto sobre Produtos Industrializados nas \u00e1reas de livre com\u00e9rcio localizadas nos Munic\u00edpios que especificam", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1780/2019 - Altera a Lei n\u00ba 13.755, de 10 de dezembro de 2018, que \"Estabelece requisitos obrigat\u00f3rios para a comercializa\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Brasil; institui o Programa Rota 2030 - Mobilidade e Log\u00edstica; disp\u00f5e sobre o regime tribut\u00e1rio de autope\u00e7as n", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1922/2019 - Veda a ado\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio de ver\u00e3o em todo o territ\u00f3rio nacional", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1968/2019 - Altera o art. 234 do C\u00f3digo Brasileiro de Aeron\u00e1utica, para determinar que o contrato de transporte de bagagem seja parte integrante e indivis\u00edvel do contrato de transporte de passageiro", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2053/2015 - Disp\u00f5e acerca da constitui\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel rural ou fra\u00e7\u00e3o deste como patrim\u00f4nio de afeta\u00e7\u00e3o, institui a c\u00e9dula imobili\u00e1ria rural, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2065/2011 - Extingue o benef\u00edcio da pris\u00e3o especial para os portadores de diploma de curso superior", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 1116/2015 - Altera a Lei n\u00ba 7.713/1988, para incluir entre os rendimentos isentos do imposto de renda, a remunera\u00e7\u00e3o de atividade e os proventos de aposentadoria ou reforma percebidos por portadores da doen\u00e7a de Crohn e portadores de Retocolite Ulcerat", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2079/2011 - Regulamenta o exerc\u00edcio da atividade de gastr\u00f3logo e autoriza a cria\u00e7\u00e3o do Conselho Federal e dos Conselhos Regionais de Gastronomia", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2101/2011 - Disp\u00f5e sobre incentivo fiscal para o setor produtivo, para adequa\u00e7\u00e3o ambiental em seu processo de produ\u00e7\u00e3o e descarte.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 11109/2018 - Renegocia\u00e7\u00e3o D\u00e9bitos Fundos de Investimentos Regionais", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2142/2019 - Determina a obrigatoriedade de os agentes pol\u00edticos eleitos utilizarem Servi\u00e7o \u00danico de Sa\u00fade-SUS durante o mandato eletivo", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2146/2011 - Acrescenta ao art. 12 da Lei n\u00ba 8.212, de 24 de julho de 1991 o \u00a7 13, e acrescenta o art. 125-B \u00e0 Lei n\u00ba 8.213, de 24 de julho de 1991, a fim de estabelecer a possibilidade de serem recolhidas retroativamente contribui\u00e7\u00f5es interrompidas po", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2152/2019 - Disp\u00f5e sobre o Programa de Inclus\u00e3o Infantil no Transporte Coletivo \u00e0s crian\u00e7as com idade de at\u00e9 10 (dez) anos, em todo territ\u00f3rio nacional e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2154/2011 - Revoga a exig\u00eancia de Exame da Ordem", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2192/2003 - Disp\u00f5e sobre a jornada de trabalho do Fonoaudi\u00f3logo", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2194/2019 - Regulamenta o exerc\u00edcio da profiss\u00e3o de t\u00e9cnico de imobiliza\u00e7\u00f5es ortop\u00e9dicas", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2245/2007 - Regulamenta a profiss\u00e3o de Tecn\u00f3logo", "iddemanda__count": 1}, {"prismacategoria__categoria_tema_proposi\u00e7\u00e3o": "PL 2286/1996 - Permite a ren\u00fancia de aposentadoria proporcional por tempo de servi\u00e7o", "iddemanda__count": 1}], "proposicoes_temas": {"dimension": [{"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "ficha_pageviews": 54776, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "ficha_pageviews": 5710, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "ficha_pageviews": 2960, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "ficha_pageviews": 11586, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 3372, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 9611, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "ficha_pageviews": 43249, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "ficha_pageviews": 16197, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "ficha_pageviews": 872, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "ficha_pageviews": 27831, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "ficha_pageviews": 14678, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "ficha_pageviews": 4303, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "ficha_pageviews": 66248, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "ficha_pageviews": 11958, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 39714, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "ficha_pageviews": 13462, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "ficha_pageviews": 2789, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "ficha_pageviews": 3063, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "ficha_pageviews": 46402, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "ficha_pageviews": 3596, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "ficha_pageviews": 15875, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "ficha_pageviews": 17227, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 5979, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "ficha_pageviews": 23246, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "ficha_pageviews": 1567, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "ficha_pageviews": 3010, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "ficha_pageviews": 35696, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "ficha_pageviews": 83245, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "ficha_pageviews": 948, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "ficha_pageviews": 13311, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "ficha_pageviews": 150014, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "ficha_pageviews": 10874, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "ficha_pageviews": 7834, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "ficha_pageviews": 14567, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 5643, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 15565, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "ficha_pageviews": 81550, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "ficha_pageviews": 22331, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "ficha_pageviews": 3696, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "ficha_pageviews": 45993, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "ficha_pageviews": 24175, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "ficha_pageviews": 6657, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "ficha_pageviews": 132877, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "ficha_pageviews": 20367, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 54665, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "ficha_pageviews": 24191, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "ficha_pageviews": 4658, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "ficha_pageviews": 4302, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "ficha_pageviews": 63275, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "ficha_pageviews": 6182, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "ficha_pageviews": 26286, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "ficha_pageviews": 28749, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 17210, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "ficha_pageviews": 102856, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "ficha_pageviews": 4675, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "ficha_pageviews": 9426, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "ficha_pageviews": 110005, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "ficha_pageviews": 136209, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "ficha_pageviews": 1601, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "ficha_pageviews": 19943, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "ficha_pageviews": 135840, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "ficha_pageviews": 10017, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "ficha_pageviews": 7039, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "ficha_pageviews": 12857, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 5646, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 17438, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "ficha_pageviews": 63310, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "ficha_pageviews": 23659, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "ficha_pageviews": 2580, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "ficha_pageviews": 50357, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "ficha_pageviews": 21157, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "ficha_pageviews": 6557, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "ficha_pageviews": 89120, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "ficha_pageviews": 17678, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 41355, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "ficha_pageviews": 21248, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "ficha_pageviews": 4065, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "ficha_pageviews": 5240, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "ficha_pageviews": 70326, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "ficha_pageviews": 6211, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "ficha_pageviews": 25224, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "ficha_pageviews": 38319, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 14471, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "ficha_pageviews": 93211, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "ficha_pageviews": 3578, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "ficha_pageviews": 5482, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "ficha_pageviews": 98495, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "ficha_pageviews": 175551, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "ficha_pageviews": 2155, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "ficha_pageviews": 21098, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "ficha_pageviews": 193462, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "ficha_pageviews": 11656, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "ficha_pageviews": 7163, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "ficha_pageviews": 14701, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 70691, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 22212, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "ficha_pageviews": 66932, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "ficha_pageviews": 26157, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "ficha_pageviews": 2943, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "ficha_pageviews": 156586, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "ficha_pageviews": 27356, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "ficha_pageviews": 9524, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "ficha_pageviews": 106372, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "ficha_pageviews": 21672, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 67061, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "ficha_pageviews": 27990, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "ficha_pageviews": 5355, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "ficha_pageviews": 5451, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "ficha_pageviews": 92012, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "ficha_pageviews": 6689, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "ficha_pageviews": 33240, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "ficha_pageviews": 34091, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 43765, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "ficha_pageviews": 133217, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "ficha_pageviews": 3667, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "ficha_pageviews": 7336, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "ficha_pageviews": 90856, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "ficha_pageviews": 202666, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "ficha_pageviews": 1981, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "ficha_pageviews": 20560, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "ficha_pageviews": 281508, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "ficha_pageviews": 10560, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "ficha_pageviews": 6006, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "ficha_pageviews": 21452, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 7839, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 22764, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "ficha_pageviews": 63369, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "ficha_pageviews": 30447, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "ficha_pageviews": 3334, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "ficha_pageviews": 56960, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "ficha_pageviews": 26341, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "ficha_pageviews": 8673, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "ficha_pageviews": 102084, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "ficha_pageviews": 21481, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 143915, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "ficha_pageviews": 32777, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "ficha_pageviews": 6564, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "ficha_pageviews": 8204, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "ficha_pageviews": 93783, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "ficha_pageviews": 6729, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "ficha_pageviews": 29058, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "ficha_pageviews": 43399, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 73449, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "ficha_pageviews": 176985, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "ficha_pageviews": 3843, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "ficha_pageviews": 5678, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "ficha_pageviews": 157630, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "ficha_pageviews": 222952, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "ficha_pageviews": 1989, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "ficha_pageviews": 25877, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "ficha_pageviews": 205968, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "ficha_pageviews": 10068, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "ficha_pageviews": 5508, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "ficha_pageviews": 18628, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 8085, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancias Sociais e Humanas", "ficha_pageviews": 17, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 18531, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "ficha_pageviews": 83306, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "ficha_pageviews": 31934, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "ficha_pageviews": 4388, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "ficha_pageviews": 54697, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "ficha_pageviews": 28171, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "ficha_pageviews": 9122, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "ficha_pageviews": 87034, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "ficha_pageviews": 20880, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 42599, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "ficha_pageviews": 36759, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "ficha_pageviews": 5455, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "ficha_pageviews": 7011, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "ficha_pageviews": 77941, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "ficha_pageviews": 5926, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "ficha_pageviews": 29909, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "ficha_pageviews": 40103, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 35960, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "ficha_pageviews": 145470, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "ficha_pageviews": 5977, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "ficha_pageviews": 5366, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "ficha_pageviews": 66129, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "ficha_pageviews": 195260, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "ficha_pageviews": 1667, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "ficha_pageviews": 31020, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "ficha_pageviews": 311710, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "ficha_pageviews": 10532, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "ficha_pageviews": 8125, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "ficha_pageviews": 17270, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 6612, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancias Sociais e Humanas", "ficha_pageviews": 58, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 20949, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "ficha_pageviews": 65552, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "ficha_pageviews": 40474, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "ficha_pageviews": 7474, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "ficha_pageviews": 46312, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "ficha_pageviews": 26129, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "ficha_pageviews": 8681, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "ficha_pageviews": 72515, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "ficha_pageviews": 28186, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 41259, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "ficha_pageviews": 30085, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "ficha_pageviews": 6171, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "ficha_pageviews": 5761, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "ficha_pageviews": 78204, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "ficha_pageviews": 7349, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "ficha_pageviews": 30137, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "ficha_pageviews": 35402, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 23136, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "ficha_pageviews": 265151, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "ficha_pageviews": 3471, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "ficha_pageviews": 4437, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "ficha_pageviews": 59510, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "ficha_pageviews": 374538, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "ficha_pageviews": 1916, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "ficha_pageviews": 70789, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "ficha_pageviews": 304538, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "ficha_pageviews": 16625, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "ficha_pageviews": 8209, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "ficha_pageviews": 22804, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 7455, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancias Sociais e Humanas", "ficha_pageviews": 65, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 26184, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "ficha_pageviews": 146737, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "ficha_pageviews": 94923, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "ficha_pageviews": 3843, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "ficha_pageviews": 131959, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "ficha_pageviews": 28743, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "ficha_pageviews": 8715, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "ficha_pageviews": 254594, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "ficha_pageviews": 73282, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 39263, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "ficha_pageviews": 34469, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "ficha_pageviews": 7386, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "ficha_pageviews": 8161, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "ficha_pageviews": 106528, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "ficha_pageviews": 7331, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "ficha_pageviews": 32612, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "ficha_pageviews": 43508, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 21822, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "ficha_pageviews": 159809, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "ficha_pageviews": 3947, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "ficha_pageviews": 5850, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "ficha_pageviews": 92320, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "ficha_pageviews": 262968, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "ficha_pageviews": 2368, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "ficha_pageviews": 60953, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "ficha_pageviews": 206352, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "ficha_pageviews": 13076, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "ficha_pageviews": 8784, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "ficha_pageviews": 18053, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 10560, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancias Sociais e Humanas", "ficha_pageviews": 110, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 24251, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "ficha_pageviews": 164692, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "ficha_pageviews": 61489, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "ficha_pageviews": 6289, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "ficha_pageviews": 71108, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "ficha_pageviews": 26609, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "ficha_pageviews": 10649, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "ficha_pageviews": 102238, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "ficha_pageviews": 39169, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 41066, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "ficha_pageviews": 33526, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "ficha_pageviews": 7853, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "ficha_pageviews": 6604, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "ficha_pageviews": 116643, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "ficha_pageviews": 7456, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "ficha_pageviews": 33524, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "ficha_pageviews": 36292, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 37994, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "ficha_pageviews": 132187, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "ficha_pageviews": 5287, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "ficha_pageviews": 6377, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "ficha_pageviews": 72394, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "ficha_pageviews": 191222, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "ficha_pageviews": 2313, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "ficha_pageviews": 39962, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "ficha_pageviews": 230734, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "ficha_pageviews": 14803, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "ficha_pageviews": 10447, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "ficha_pageviews": 25641, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 10277, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancias Sociais e Humanas", "ficha_pageviews": 70, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 28829, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "ficha_pageviews": 270483, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "ficha_pageviews": 62350, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "ficha_pageviews": 10712, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "ficha_pageviews": 82901, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "ficha_pageviews": 26839, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "ficha_pageviews": 17761, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "ficha_pageviews": 106505, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "ficha_pageviews": 56547, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 45861, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "ficha_pageviews": 40714, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "ficha_pageviews": 6291, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "ficha_pageviews": 6749, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "ficha_pageviews": 120622, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "ficha_pageviews": 9790, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "ficha_pageviews": 32884, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "ficha_pageviews": 35845, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 25055, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "ficha_pageviews": 210033, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "ficha_pageviews": 4374, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "ficha_pageviews": 12327, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "ficha_pageviews": 89131, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "ficha_pageviews": 287694, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "ficha_pageviews": 2695, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "ficha_pageviews": 51987, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "ficha_pageviews": 207205, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "ficha_pageviews": 12142, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "ficha_pageviews": 8213, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "ficha_pageviews": 23570, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 15648, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancias Sociais e Humanas", "ficha_pageviews": 31, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 25729, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "ficha_pageviews": 224874, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "ficha_pageviews": 54142, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "ficha_pageviews": 53717, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "ficha_pageviews": 119910, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "ficha_pageviews": 22226, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "ficha_pageviews": 32827, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "ficha_pageviews": 102072, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "ficha_pageviews": 38186, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 44708, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "ficha_pageviews": 47787, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "ficha_pageviews": 8272, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "ficha_pageviews": 5665, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "ficha_pageviews": 104660, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "ficha_pageviews": 7136, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "ficha_pageviews": 29179, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "ficha_pageviews": 33726, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 27067, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "ficha_pageviews": 171858, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "ficha_pageviews": 10375, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "ficha_pageviews": 6913, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "ficha_pageviews": 71342, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "ficha_pageviews": 225210, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "ficha_pageviews": 2289, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "ficha_pageviews": 50739, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "ficha_pageviews": 129871, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "ficha_pageviews": 11524, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "ficha_pageviews": 6754, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "ficha_pageviews": 30683, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 11626, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancias Sociais e Humanas", "ficha_pageviews": 68, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 16735, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "ficha_pageviews": 107556, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "ficha_pageviews": 37845, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "ficha_pageviews": 4813, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "ficha_pageviews": 51794, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "ficha_pageviews": 19765, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "ficha_pageviews": 27400, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "ficha_pageviews": 140047, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "ficha_pageviews": 25085, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "ficha_pageviews": 35405, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "ficha_pageviews": 38024, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "ficha_pageviews": 7906, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "ficha_pageviews": 4244, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "ficha_pageviews": 97340, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "ficha_pageviews": 6223, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "ficha_pageviews": 28335, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "ficha_pageviews": 25019, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "ficha_pageviews": 14257, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "ficha_pageviews": 148765, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "ficha_pageviews": 6421, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "ficha_pageviews": 5228, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "ficha_pageviews": 70477, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "ficha_pageviews": 191754, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "ficha_pageviews": 1884, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "ficha_pageviews": 35160, "date_formatted": "dezembro 2019"}], "sum": [{"date": "2019-01-31T00:00:00", "ficha_pageviews": 443963, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "ficha_pageviews": 779518, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "ficha_pageviews": 743261, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "ficha_pageviews": 997082, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "ficha_pageviews": 1091430, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "ficha_pageviews": 882349, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "ficha_pageviews": 1034593, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "ficha_pageviews": 1408882, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "ficha_pageviews": 1067404, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "ficha_pageviews": 1232504, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "ficha_pageviews": 1131740, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "ficha_pageviews": 780156, "date_formatted": "dezembro 2019"}]}, "enquetes_temas": {"dimension": [{"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "poll_votes": 1034, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "poll_votes": 19, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "poll_votes": 11, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "poll_votes": 726, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 16, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 28, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "poll_votes": 425, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "poll_votes": 83, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "poll_votes": 15, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "poll_votes": 251, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "poll_votes": 46, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "poll_votes": 23, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "poll_votes": 4136, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "poll_votes": 21, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 4906, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "poll_votes": 821, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "poll_votes": 16, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "poll_votes": 9, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "poll_votes": 983, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "poll_votes": 10, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "poll_votes": 28, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "poll_votes": 2549, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 57, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "poll_votes": 107, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "poll_votes": 14, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "poll_votes": 5, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "poll_votes": 1594, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "poll_votes": 7193, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "poll_votes": 2, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-01-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "poll_votes": 25, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "poll_votes": 3014, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "poll_votes": 98, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "poll_votes": 10, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "poll_votes": 11, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 4, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 15, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "poll_votes": 3485, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "poll_votes": 30, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "poll_votes": 13, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "poll_votes": 305, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "poll_votes": 21, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "poll_votes": 14, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "poll_votes": 1328, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "poll_votes": 39, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 490, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "poll_votes": 17, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "poll_votes": 7, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "poll_votes": 3, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "poll_votes": 97, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "poll_votes": 183, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "poll_votes": 22, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "poll_votes": 93, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 75, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "poll_votes": 1825, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "poll_votes": 14, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "poll_votes": 14, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "poll_votes": 1307, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "poll_votes": 21929, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "poll_votes": 1, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "poll_votes": 46, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "poll_votes": 2595, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "poll_votes": 5603, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "poll_votes": 9, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "poll_votes": 379, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 5, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 9, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "poll_votes": 4770, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "poll_votes": 18, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "poll_votes": 11, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "poll_votes": 126, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "poll_votes": 17, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "poll_votes": 364, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "poll_votes": 635, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "poll_votes": 16, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 240, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "poll_votes": 10, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "poll_votes": 4, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "poll_votes": 5, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "poll_votes": 87, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "poll_votes": 91, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "poll_votes": 22, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "poll_votes": 3427, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 47, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "poll_votes": 5519, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "poll_votes": 2, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "poll_votes": 8, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "poll_votes": 45286, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "poll_votes": 53771, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "poll_votes": 2, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "poll_votes": 36, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "poll_votes": 126984, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "poll_votes": 1111, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "poll_votes": 25, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "poll_votes": 115, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 28037, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 102, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "poll_votes": 461, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "poll_votes": 121, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "poll_votes": 22, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "poll_votes": 31978, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "poll_votes": 32, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "poll_votes": 48, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "poll_votes": 561, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "poll_votes": 217, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 2139, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "poll_votes": 317, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "poll_votes": 11, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "poll_votes": 10, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "poll_votes": 3458, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "poll_votes": 58, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "poll_votes": 78, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "poll_votes": 668, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 193, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "poll_votes": 123547, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "poll_votes": 8, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "poll_votes": 12, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "poll_votes": 37651, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "poll_votes": 171657, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "poll_votes": 4, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "poll_votes": 34, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "poll_votes": 9452, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "poll_votes": 128, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "poll_votes": 10, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "poll_votes": 501, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 85, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 75, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "poll_votes": 979, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "poll_votes": 52, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "poll_votes": 18, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "poll_votes": 244, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "poll_votes": 41, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "poll_votes": 40, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "poll_votes": 1227, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "poll_votes": 540, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 53487, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "poll_votes": 523, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "poll_votes": 67, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "poll_votes": 29, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "poll_votes": 298, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "poll_votes": 416, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "poll_votes": 52, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "poll_votes": 352, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 864, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "poll_votes": 8265, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "poll_votes": 9, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "poll_votes": 12, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "poll_votes": 55097, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "poll_votes": 21569, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "poll_votes": 1, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "poll_votes": 270, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "poll_votes": 2613, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "poll_votes": 62, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "poll_votes": 13, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "poll_votes": 254, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 64, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 57, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "poll_votes": 114186, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "poll_votes": 86, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "poll_votes": 46, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "poll_votes": 539, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "poll_votes": 90, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "poll_votes": 76, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "poll_votes": 577, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "poll_votes": 303, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 220, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "poll_votes": 692, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "poll_votes": 23, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "poll_votes": 25, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "poll_votes": 154, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "poll_votes": 44, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "poll_votes": 129, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "poll_votes": 374, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 413, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "poll_votes": 3322, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "poll_votes": 37, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "poll_votes": 17, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "poll_votes": 591, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "poll_votes": 16868, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "poll_votes": 3, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "poll_votes": 1969, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "poll_votes": 2133, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "poll_votes": 70, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "poll_votes": 29, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "poll_votes": 259, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 38, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancias Sociais e Humanas", "poll_votes": 2, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 85, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "poll_votes": 3869, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "poll_votes": 169, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "poll_votes": 2466, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "poll_votes": 547, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "poll_votes": 63, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "poll_votes": 48, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "poll_votes": 1268, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "poll_votes": 205, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 2451, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "poll_votes": 328, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "poll_votes": 78, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "poll_votes": 17, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "poll_votes": 816, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "poll_votes": 565, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "poll_votes": 287, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "poll_votes": 563, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 208, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "poll_votes": 2633, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "poll_votes": 10, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "poll_votes": 19, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "poll_votes": 1210, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "poll_votes": 21728, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "poll_votes": 2, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "poll_votes": 9313, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "poll_votes": 8898, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "poll_votes": 467, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "poll_votes": 70, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "poll_votes": 160, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 81, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 178, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "poll_votes": 3903, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "poll_votes": 1058, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "poll_votes": 39, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "poll_votes": 2136, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "poll_votes": 89, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "poll_votes": 36, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "poll_votes": 3785, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "poll_votes": 1061, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 244, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "poll_votes": 214, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "poll_votes": 992, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "poll_votes": 27, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "poll_votes": 638, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "poll_votes": 161, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "poll_votes": 960, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "poll_votes": 355, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 148, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "poll_votes": 1780, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "poll_votes": 67, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "poll_votes": 27, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "poll_votes": 6723, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "poll_votes": 14982, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "poll_votes": 11, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "poll_votes": 10308, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "poll_votes": 2918, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "poll_votes": 45, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "poll_votes": 48, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "poll_votes": 45, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 36, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancias Sociais e Humanas", "poll_votes": 1, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 436, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "poll_votes": 3417, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "poll_votes": 95, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "poll_votes": 60, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "poll_votes": 2776, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "poll_votes": 75, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "poll_votes": 72, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "poll_votes": 706, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "poll_votes": 356, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 1211, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "poll_votes": 97, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "poll_votes": 123, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "poll_votes": 16, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "poll_votes": 2457, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "poll_votes": 152, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "poll_votes": 464, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "poll_votes": 654, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 455, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "poll_votes": 1277, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "poll_votes": 52, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "poll_votes": 26, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "poll_votes": 2816, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "poll_votes": 4708, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "poll_votes": 2, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "poll_votes": 1012, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "poll_votes": 6075, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "poll_votes": 56, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "poll_votes": 519, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "poll_votes": 184, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 31, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancias Sociais e Humanas", "poll_votes": 1, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 2059, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "poll_votes": 5764, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "poll_votes": 642, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "poll_votes": 278, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "poll_votes": 14824, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "poll_votes": 114, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "poll_votes": 738, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "poll_votes": 3603, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "poll_votes": 388, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 955, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "poll_votes": 227, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "poll_votes": 23, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "poll_votes": 8, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "poll_votes": 417, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "poll_votes": 48, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "poll_votes": 178, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "poll_votes": 339, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 2110, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "poll_votes": 1952, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "poll_votes": 8, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "poll_votes": 52, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "poll_votes": 16717, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "poll_votes": 5039, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "poll_votes": 8, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "poll_votes": 1185, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "poll_votes": 10056, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "poll_votes": 46, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "poll_votes": 92, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "poll_votes": 1196, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 134, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 345, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "poll_votes": 2427, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "poll_votes": 433, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "poll_votes": 781, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "poll_votes": 1813, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "poll_votes": 29, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "poll_votes": 688, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "poll_votes": 4045, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "poll_votes": 1653, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 254, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "poll_votes": 6100, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "poll_votes": 33, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "poll_votes": 16, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "poll_votes": 2456, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "poll_votes": 155, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "poll_votes": 86, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "poll_votes": 296, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 444, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "poll_votes": 607, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "poll_votes": 108, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "poll_votes": 9, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "poll_votes": 3352, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "poll_votes": 4796, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "poll_votes": 30, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "poll_votes": 1657, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "poll_votes": 9016, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Agricultura, Pecu\u00e1ria, Pesca e Extrativismo", "poll_votes": 48, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Arte, Cultura e Religi\u00e3o", "poll_votes": 25, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Cidades e Desenvolvimento Urbano", "poll_votes": 2338, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 16, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Comunica\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 30, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Defesa e Seguran\u00e7a", "poll_votes": 2488, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Civil e Processual Civil", "poll_votes": 5253, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Constitucional", "poll_votes": 23, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito Penal e Processual Penal", "poll_votes": 636, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Defesa do Consumidor", "poll_votes": 43, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direito e Justi\u00e7a", "poll_votes": 5337, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Direitos Humanos e Minorias", "poll_votes": 31734, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Economia", "poll_votes": 5245, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Educa\u00e7\u00e3o", "poll_votes": 261, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Energia, Recursos H\u00eddricos e Minerais", "poll_votes": 2405, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Esporte e Lazer", "poll_votes": 5168, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Estrutura Fundi\u00e1ria", "poll_votes": 10, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Finan\u00e7as P\u00fablicas e Or\u00e7amento", "poll_votes": 579, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Homenagens e Datas Comemorativas", "poll_votes": 68, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os", "poll_votes": 73, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "poll_votes": 929, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Pol\u00edtica, Partidos e Elei\u00e7\u00f5es", "poll_votes": 538, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Previd\u00eancia e Assist\u00eancia Social", "poll_votes": 35706, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Processo Legislativo e Atua\u00e7\u00e3o Parlamentar", "poll_votes": 42, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior", "poll_votes": 3, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Sa\u00fade", "poll_votes": 3858, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Trabalho e Emprego", "poll_votes": 35504, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Turismo", "poll_votes": 2, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "proposicao__tema__nome": "Via\u00e7\u00e3o, Transporte e Mobilidade", "poll_votes": 240, "date_formatted": "dezembro 2019"}], "sum": [{"date": "2019-01-31T00:00:00", "poll_votes": 18251, "date_formatted": "janeiro 2019"}, {"date": "2019-02-28T00:00:00", "poll_votes": 28938, "date_formatted": "fevereiro 2019"}, {"date": "2019-03-31T00:00:00", "poll_votes": 65455, "date_formatted": "mar\u00e7o 2019"}, {"date": "2019-04-30T00:00:00", "poll_votes": 213646, "date_formatted": "abril 2019"}, {"date": "2019-05-31T00:00:00", "poll_votes": 83437, "date_formatted": "maio 2019"}, {"date": "2019-06-30T00:00:00", "poll_votes": 139229, "date_formatted": "junho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "poll_votes": 41617, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "poll_votes": 48237, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "poll_votes": 22694, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "poll_votes": 39697, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "poll_votes": 22924, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "poll_votes": 62546, "date_formatted": "dezembro 2019"}]}, "noticias_temas": {"dimension": [{"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Cultura", "pageviews": 304, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Meio Ambiente", "pageviews": 481, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Sa\u00fade", "pageviews": 957, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Trabalho", "pageviews": 3361, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Direito e Justi\u00e7a", "pageviews": 376, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Esportes", "pageviews": 119, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Cidades", "pageviews": 411, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Pol\u00edtica", "pageviews": 1581, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Educa\u00e7\u00e3o", "pageviews": 800, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Seguran\u00e7a", "pageviews": 204, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Transportes", "pageviews": 229, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "pageviews": 142, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Economia", "pageviews": 1853, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "pageviews": 171, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Direitos Humanos", "pageviews": 199, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Consumidor", "pageviews": 196, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Agropecu\u00e1ria", "pageviews": 42, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Comunica\u00e7\u00e3o", "pageviews": 41, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "N\u00e3o informado", "pageviews": 51, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Assist\u00eancia Social", "pageviews": 32, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-07-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "pageviews": 28, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Cultura", "pageviews": 4004, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Meio Ambiente", "pageviews": 16457, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Sa\u00fade", "pageviews": 25089, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Trabalho", "pageviews": 58040, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Direito e Justi\u00e7a", "pageviews": 29271, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Esportes", "pageviews": 2213, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Cidades", "pageviews": 8243, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Pol\u00edtica", "pageviews": 37550, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Educa\u00e7\u00e3o", "pageviews": 21804, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Seguran\u00e7a", "pageviews": 64028, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Transportes", "pageviews": 31950, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "pageviews": 4872, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Economia", "pageviews": 85250, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "pageviews": 70030, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Direitos Humanos", "pageviews": 16960, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Consumidor", "pageviews": 10276, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Agropecu\u00e1ria", "pageviews": 7579, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Comunica\u00e7\u00e3o", "pageviews": 12446, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "N\u00e3o informado", "pageviews": 2893, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Assist\u00eancia Social", "pageviews": 6451, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "pageviews": 6592, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Energia", "pageviews": 3964, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Cultura", "pageviews": 11764, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Meio Ambiente", "pageviews": 74455, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Sa\u00fade", "pageviews": 77953, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Trabalho", "pageviews": 220017, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Direito e Justi\u00e7a", "pageviews": 63816, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Esportes", "pageviews": 4613, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Cidades", "pageviews": 19288, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Pol\u00edtica", "pageviews": 139912, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Educa\u00e7\u00e3o", "pageviews": 169533, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Seguran\u00e7a", "pageviews": 115961, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Transportes", "pageviews": 73745, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "pageviews": 8737, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Economia", "pageviews": 69150, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "pageviews": 159456, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Direitos Humanos", "pageviews": 57472, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Consumidor", "pageviews": 47376, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Agropecu\u00e1ria", "pageviews": 26895, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Comunica\u00e7\u00e3o", "pageviews": 17935, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "N\u00e3o informado", "pageviews": 33648, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Assist\u00eancia Social", "pageviews": 33122, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "pageviews": 7613, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Energia", "pageviews": 7495, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Cultura", "pageviews": 23015, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Meio Ambiente", "pageviews": 43520, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Sa\u00fade", "pageviews": 88277, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Trabalho", "pageviews": 221024, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Direito e Justi\u00e7a", "pageviews": 79767, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Esportes", "pageviews": 7709, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Cidades", "pageviews": 32365, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Pol\u00edtica", "pageviews": 108687, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Educa\u00e7\u00e3o", "pageviews": 77771, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Seguran\u00e7a", "pageviews": 204329, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Transportes", "pageviews": 140578, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "pageviews": 15248, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Economia", "pageviews": 176333, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "pageviews": 140932, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Direitos Humanos", "pageviews": 68414, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Consumidor", "pageviews": 55110, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Agropecu\u00e1ria", "pageviews": 35480, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Comunica\u00e7\u00e3o", "pageviews": 16944, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "N\u00e3o informado", "pageviews": 48843, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Assist\u00eancia Social", "pageviews": 41284, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "pageviews": 9015, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Energia", "pageviews": 50298, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Previd\u00eancia", "pageviews": 75108, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Cultura", "pageviews": 70678, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Meio Ambiente", "pageviews": 42112, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Sa\u00fade", "pageviews": 145860, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Trabalho", "pageviews": 216058, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Direito e Justi\u00e7a", "pageviews": 190736, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Esportes", "pageviews": 44713, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Cidades", "pageviews": 26180, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Pol\u00edtica", "pageviews": 167252, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Educa\u00e7\u00e3o", "pageviews": 80957, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Seguran\u00e7a", "pageviews": 276387, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Transportes", "pageviews": 168937, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "pageviews": 6445, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Economia", "pageviews": 111270, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "pageviews": 117422, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Direitos Humanos", "pageviews": 89302, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Consumidor", "pageviews": 56724, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Agropecu\u00e1ria", "pageviews": 22956, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Comunica\u00e7\u00e3o", "pageviews": 17321, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "N\u00e3o informado", "pageviews": 61538, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Assist\u00eancia Social", "pageviews": 33710, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "pageviews": 12155, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Energia", "pageviews": 24388, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Previd\u00eancia", "pageviews": 123448, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Institucional", "pageviews": 3, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Cultura", "pageviews": 16350, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Meio Ambiente", "pageviews": 39545, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Sa\u00fade", "pageviews": 69509, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Trabalho", "pageviews": 159042, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Direito e Justi\u00e7a", "pageviews": 96989, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Esportes", "pageviews": 5648, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Cidades", "pageviews": 17328, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Pol\u00edtica", "pageviews": 81583, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Educa\u00e7\u00e3o", "pageviews": 60200, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Seguran\u00e7a", "pageviews": 129435, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Transportes", "pageviews": 57501, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "pageviews": 3814, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Economia", "pageviews": 78011, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "pageviews": 129439, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Direitos Humanos", "pageviews": 50652, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Consumidor", "pageviews": 43822, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Agropecu\u00e1ria", "pageviews": 21705, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Comunica\u00e7\u00e3o", "pageviews": 17692, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "N\u00e3o informado", "pageviews": 32319, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Assist\u00eancia Social", "pageviews": 25151, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Ci\u00eancia e Tecnologia", "pageviews": 9112, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Energia", "pageviews": 12946, "date_formatted": "dezembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "noticia__tema_principal__titulo": "Previd\u00eancia", "pageviews": 50428, "date_formatted": "dezembro 2019"}], "sum": [{"date": "2019-07-31T00:00:00", "pageviews": 11687, "date_formatted": "julho 2019"}, {"date": "2019-08-31T00:00:00", "pageviews": 527406, "date_formatted": "agosto 2019"}, {"date": "2019-09-30T00:00:00", "pageviews": 1448184, "date_formatted": "setembro 2019"}, {"date": "2019-10-31T00:00:00", "pageviews": 1780745, "date_formatted": "outubro 2019"}, {"date": "2019-11-30T00:00:00", "pageviews": 2145696, "date_formatted": "novembro 2019"}, {"date": "2019-12-31T00:00:00", "pageviews": 1235147, "date_formatted": "dezembro 2019"}]}, "periods_api_params": [["01-01-2019/31-12-2019/", "janeiro 2019-dezembro 2019"], ["01-01-2019/31-01-2019/", "janeiro 2019"], ["01-02-2019/28-02-2019/", "fevereiro 2019"], ["01-03-2019/31-03-2019/", "mar\u00e7o 2019"], ["01-04-2019/30-04-2019/", "abril 2019"], ["01-05-2019/31-05-2019/", "maio 2019"], ["01-06-2019/30-06-2019/", "junho 2019"], ["01-07-2019/31-07-2019/", "julho 2019"], ["01-08-2019/31-08-2019/", "agosto 2019"], ["01-09-2019/30-09-2019/", "setembro 2019"], ["01-10-2019/31-10-2019/", "outubro 2019"], ["01-11-2019/30-11-2019/", "novembro 2019"], ["01-12-2019/31-12-2019/", "dezembro 2019"]]}